{"id":15077,"date":"2022-12-31T04:07:19","date_gmt":"2022-12-31T04:07:19","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/mazda3-giam-gia-gan-70-trieu-dong.html"},"modified":"2022-12-31T04:07:19","modified_gmt":"2022-12-31T04:07:19","slug":"mazda3-giam-gia-gan-70-trieu-dong-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/mazda3-giam-gia-gan-70-trieu-dong-2\/","title":{"rendered":"Mazda3 gi\u1ea3m gi\u00e1 g\u1ea7n 70 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>Ngo\u00e0i Mazda3 gi\u1ea3m gi\u00e1 t\u1eeb 55-67 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng, h\u00e0ng lo\u1ea1t m\u1eabu xe Mazda kh\u00e1c nh\u01b0 CX-5, BT-50, CX-3, CX-30, Mazda6, Mazda2 c\u0169ng gi\u1ea3m h\u00e0ng ch\u1ee5c tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng t\u1ea1i Th\u00e1ng M\u01b0\u1eddi.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Gi\u00e1 b\u00e1n xe Mazda t\u1ea1i \u0111\u1ea1i l\u00fd t\u1eeb gi\u1eefa th\u00e1ng 10 \u0111\u00e3 gi\u1ea3m m\u1ea1nh tr\u00ean t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c m\u1eabu xe. M\u1ee9c th\u1ea5p nh\u1ea5t l\u00e0 20 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng v\u00e0 cao nh\u1ea5t l\u00e0 h\u01a1n 100 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng.<\/p>\n<p class=\"Normal\">T\u1ed5ng h\u1ee3p gi\u1ea3m gi\u00e1 xe Mazda:<\/p>\n<table border=\"1\" cellspacing=\"1\" cellpadding=\"1\">\n<tbody>\n<tr>\n<td style=\"text-align: center;\">M\u1eabu xe<\/td>\n<td style=\"text-align: center;\">Gi\u00e1 b\u00e1n<\/td>\n<td style=\"text-align: center;\">t\u1ef7 l\u1ec7 gi\u1ea3m<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"text-align: center;\">Mazda2<\/td>\n<td style=\"text-align: center;\">479-619<\/td>\n<td style=\"text-align: center;\">25-40<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"text-align: center;\">Mazda 3<\/td>\n<td style=\"text-align: center;\">669-789<\/td>\n<td style=\"text-align: center;\">30-67<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"text-align: center;\">Mazda6<\/td>\n<td style=\"text-align: center;\">889-1.109<\/td>\n<td style=\"text-align: center;\">90-110<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"text-align: center;\">CX-30<\/td>\n<td style=\"text-align: center;\">849-909<\/td>\n<td style=\"text-align: center;\">20-50<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"text-align: center;\">CX-3<\/td>\n<td style=\"text-align: center;\">649-729<\/td>\n<td style=\"text-align: center;\">20<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"text-align: center;\">CX-5<\/td>\n<td style=\"text-align: center;\">839-1,059<\/td>\n<td style=\"text-align: center;\">20-40<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"text-align: center;\">CX-8<\/td>\n<td style=\"text-align: center;\">1.079-1.259<\/td>\n<td style=\"text-align: center;\">20<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"text-align: center;\">BT-50<\/td>\n<td style=\"text-align: center;\">659-849<\/td>\n<td style=\"text-align: center;\">20<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align: right;\">\u0110\u01a1n v\u1ecb: tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng<\/p>\n<p class=\"Normal\">Theo c\u00e1c \u0111\u1ea1i l\u00fd, \u0111\u1ee3t gi\u1ea3m gi\u00e1 n\u00e0y c\u1ee7a Thaco nh\u1eb1m k\u00edch c\u1ea7u xe Mazda khi th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng b\u01b0\u1edbc v\u00e0o \u0111\u1ee3t b\u00e1n h\u00e0ng cu\u1ed1i n\u0103m. Tr\u01b0\u1edbc \u0111\u00f3, t\u1eeb gi\u1eefa th\u00e1ng 9, gi\u00e1 xe Mazda c\u0169ng \u0111\u01b0\u1ee3c h\u00e3ng n\u00e0y \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh t\u0103ng gi\u1ea3m kh\u00e1c nhau tr\u00ean t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c m\u1eabu xe.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/mazda3-giam-gia-gan-70-trieu-dong.jpg\" alt=\"Mazda3 sedan l\u0103n b\u00e1nh t\u1ea1i H\u00e0 N\u1ed9i. \u1ea2nh: L\u01b0\u01a1ng D\u0169ng\" title=\"mazda3-giam-gia-gan-70-trieu-dong\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/mazda3-giam-gia-gan-70-trieu-dong-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/mazda3-giam-gia-gan-70-trieu-dong-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/mazda3-giam-gia-gan-70-trieu-dong.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Mazda3 sedan l\u0103n b\u00e1nh t\u1ea1i H\u00e0 N\u1ed9i. \u1ea2nh: L\u01b0\u01a1ng D\u0169ng<\/p>\n<p class=\"Normal\">Doanh s\u1ed1 hai n\u0103m tr\u1edf l\u1ea1i \u0111\u00e2y c\u1ee7a Mazda kh\u00f4ng c\u00f2n n\u1eb1m trong top 4 th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u b\u00e1n ch\u1ea1y nh\u1ea5t Vi\u1ec7t Nam. Kia thay th\u1ebf Mazda tr\u1edf th\u00e0nh h\u00e3ng b\u00e1n nhi\u1ec1u xe nh\u1ea5t c\u1ee7a Thaco C\u00f4ng ty n\u00e0y l\u1eafp r\u00e1p v\u00e0 ph\u00e2n ph\u1ed1i 4 th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u: Kia, Mazda, Peugeot v\u00e0 BMW (bao g\u1ed3m c\u1ea3 xe m\u00e1y BMW Motorrad).<\/p>\n<p class=\"Normal\">T\u00ednh \u0111\u1ebfn h\u1ebft th\u00e1ng 9, doanh s\u1ed1 c\u1ed9ng d\u1ed3n c\u1ee7a Mazda \u0111\u1ea1t 26.558 xe, \u0111\u1ee9ng th\u1ee9 5 sau Toyota, Hyundai, Kia, Mitsubishi trong danh s\u00e1ch c\u00e1c th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u b\u00e1n nhi\u1ec1u xe nh\u1ea5t Vi\u1ec7t Nam.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align: right;\">Ph\u1ea1m Trung<\/p>\n<p style=\"text-align: right;\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ngo\u00e0i Mazda3 gi\u1ea3m gi\u00e1 t\u1eeb 55-67 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng, h\u00e0ng lo\u1ea1t m\u1eabu xe Mazda kh\u00e1c nh\u01b0 CX-5, BT-50, CX-3, CX-30, Mazda6, Mazda2 c\u0169ng gi\u1ea3m h\u00e0ng ch\u1ee5c tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng t\u1ea1i Th\u00e1ng M\u01b0\u1eddi. Gi\u00e1 b\u00e1n xe Mazda t\u1ea1i \u0111\u1ea1i l\u00fd t\u1eeb gi\u1eefa th\u00e1ng 10 \u0111\u00e3 gi\u1ea3m m\u1ea1nh tr\u00ean t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c m\u1eabu xe. M\u1ee9c th\u1ea5p nh\u1ea5t l\u00e0 20 [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":15078,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15077"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=15077"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15077\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15078"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=15077"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=15077"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=15077"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}