{"id":15089,"date":"2022-12-31T04:07:28","date_gmt":"2022-12-31T04:07:28","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/kia-k3-luxury-hyundai-elantra-ban-tieu-chuan-so-trang-bi-sedan-han-quoc.html"},"modified":"2022-12-31T04:07:28","modified_gmt":"2022-12-31T04:07:28","slug":"kia-k3-luxury-hyundai-elantra-ban-tieu-chuan-so-trang-bi-sedan-han-quoc-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/kia-k3-luxury-hyundai-elantra-ban-tieu-chuan-so-trang-bi-sedan-han-quoc-2\/","title":{"rendered":"Kia K3 Luxury \u2013 Hyundai Elantra b\u1ea3n ti\u00eau chu\u1ea9n, so trang b\u1ecb sedan H\u00e0n Qu\u1ed1c"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>H\u01a1n \u0111\u1ed1i th\u1ee7 Elantra 40 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng, ng\u01b0\u1eddi mua Kia K3 Luxury c\u00f3 th\u00eam v\u00e0nh 17 inch, c\u1eeda s\u1ed5 tr\u1eddi, \u0111i\u1ec1u h\u00f2a t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng\u2026 trong khi thi\u1ebfu c\u1ea3m bi\u1ebfn \u00e1p su\u1ea5t l\u1ed1p.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"lazy lazy-blur\" src=\"https:\/\/nd.wv3.net\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/kia-k3-luxury-e28093-hyundai-elantra-ban-tieu-chuan-so.jpg\" title=\"kia-k3-luxury-e28093-hyundai-elantra-ban-tieu-chuan-so\"><\/p>\n<p style=\"text-align: right;\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>H\u01a1n \u0111\u1ed1i th\u1ee7 Elantra 40 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng, ng\u01b0\u1eddi mua Kia K3 Luxury c\u00f3 th\u00eam v\u00e0nh 17 inch, c\u1eeda s\u1ed5 tr\u1eddi, \u0111i\u1ec1u h\u00f2a t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng\u2026 trong khi thi\u1ebfu c\u1ea3m bi\u1ebfn \u00e1p su\u1ea5t l\u1ed1p. AMGCAR.VN<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":15090,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15089"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=15089"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15089\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15090"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=15089"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=15089"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=15089"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}