{"id":15100,"date":"2022-12-31T04:07:43","date_gmt":"2022-12-31T04:07:43","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/chevrolet-silverado-ev-phien-ban-san-xuat-lo-dien.html"},"modified":"2022-12-31T04:07:43","modified_gmt":"2022-12-31T04:07:43","slug":"chevrolet-silverado-ev-phien-ban-san-xuat-lo-dien-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/chevrolet-silverado-ev-phien-ban-san-xuat-lo-dien-2\/","title":{"rendered":"Chevrolet Silverado EV phi\u00ean b\u1ea3n s\u1ea3n xu\u1ea5t l\u1ed9 di\u1ec7n"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>M\u1eabu b\u00e1n t\u1ea3i \u0111i\u1ec7n c\u1ee1 l\u1edbn c\u00f4ng su\u1ea5t 754 m\u00e3 l\u1ef1c, ph\u1ea1m vi ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng 644 km, b\u00e1n ra t\u1eeb cu\u1ed1i 2023.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Khi Chevrolet gi\u1edbi thi\u1ec7u Silverado EV v\u00e0o n\u0103m ngo\u00e1i, chi\u1ebfc b\u00e1n t\u1ea3i \u0111i\u1ec7n c\u1ee1 l\u1edbn d\u1ef1 ki\u1ebfn \u200b\u200bs\u1ebd s\u1ea3n sinh c\u00f4ng su\u1ea5t kho\u1ea3ng 664 m\u00e3 l\u1ef1c v\u00e0 m\u00f4-men xo\u1eafn 1.058 Nm.  M\u1edbi \u0111\u00e2y, Chevrolet c\u00f4ng b\u1ed1, Silverado EV phi\u00ean b\u1ea3n s\u1ea3n xu\u1ea5t c\u00f3 c\u00f4ng su\u1ea5t l\u1edbn h\u01a1n \u1edf m\u1ee9c 754 m\u00e3 l\u1ef1c v\u00e0 m\u00f4-men xo\u1eafn t\u0103ng nh\u1eb9 l\u00ean 1.063 Nm.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Silverado EV SRT phi\u00ean b\u1ea3n s\u1ea3n xu\u1ea5t.  \u1ea2nh: Chevrolet\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/chevrolet-silverado-ev-phien-ban-san-xuat-lo-dien.jpg\" title=\"chevrolet-silverado-ev-phien-ban-san-xuat-lo-dien\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/chevrolet-silverado-ev-phien-ban-san-xuat-lo-dien-300x173.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/chevrolet-silverado-ev-phien-ban-san-xuat-lo-dien-600x346.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/chevrolet-silverado-ev-phien-ban-san-xuat-lo-dien.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Silverado EV SRT phi\u00ean b\u1ea3n s\u1ea3n xu\u1ea5t.  \u1ea2nh: Chevrolet<\/p>\n<p>  <img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672456863_82_chevrolet-silverado-ev-phien-ban-san-xuat-lo-dien.jpg\" data-component-caption=\"Chevrolet Silverado EV SRT b\u1ea3n s\u1ea3n xu\u1ea5t l\u1ed9 di\u1ec7n.\" title=\"1672456863_82_chevrolet-silverado-ev-phien-ban-san-xuat-lo-dien\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672456863_565_chevrolet-silverado-ev-phien-ban-san-xuat-lo-dien.jpg\" data-component-caption=\"M\u1eabu b\u00e1n t\u1ea3i c\u1ee1 l\u1edbn c\u1ee7a Chevrolet c\u00f9ng thi\u1ebft k\u1ebf unibody v\u1edbi GMC Sierra Denali Edition 1.\" title=\"1672456863_565_chevrolet-silverado-ev-phien-ban-san-xuat-lo-dien\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672456863_489_chevrolet-silverado-ev-phien-ban-san-xuat-lo-dien.jpg\" data-component-caption=\"Xe c\u00f3 c\u00f4ng su\u1ea5t 754 m\u00e3 l\u1ef1c, m\u00f4-men xo\u1eafn 1.063 Nm. L\u1eafp g\u00f3i pin Ultium, ph\u1ea1m vi ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng 644 km.\" title=\"1672456863_489_chevrolet-silverado-ev-phien-ban-san-xuat-lo-dien\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672456863_988_chevrolet-silverado-ev-phien-ban-san-xuat-lo-dien.jpg\" data-component-caption=\"C\u1ed5ng s\u1ea1c \u0111i\u1ec7n \u0111\u1eb7t \u1edf \u0111u\u00f4i xe.\" title=\"1672456863_988_chevrolet-silverado-ev-phien-ban-san-xuat-lo-dien\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672456863_701_chevrolet-silverado-ev-phien-ban-san-xuat-lo-dien.jpg\" data-component-caption=\"Khoang h\u00e0nh l\u00fd tr\u01b0\u1edbc.\" title=\"1672456863_701_chevrolet-silverado-ev-phien-ban-san-xuat-lo-dien\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672456863_563_chevrolet-silverado-ev-phien-ban-san-xuat-lo-dien.jpg\" data-component-caption=\"Cabin thi\u1ebft hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i.\" title=\"1672456863_563_chevrolet-silverado-ev-phien-ban-san-xuat-lo-dien\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672456863_157_chevrolet-silverado-ev-phien-ban-san-xuat-lo-dien.jpg\" data-component-caption=\"B\u1ea3ng \u0111\u1ed3ng h\u1ed3 k\u1ef9 thu\u1eadt s\u1ed1 sau v\u00f4-l\u0103ng.\" title=\"1672456863_157_chevrolet-silverado-ev-phien-ban-san-xuat-lo-dien\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672456863_441_chevrolet-silverado-ev-phien-ban-san-xuat-lo-dien.jpg\" data-component-caption=\"M\u00e0n h\u00ecnh c\u1ea3m \u1ee9ng gi\u1ea3i tr\u00ed k\u00edch th\u01b0\u1edbc l\u1edbn.\" title=\"1672456863_441_chevrolet-silverado-ev-phien-ban-san-xuat-lo-dien\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672456863_213_chevrolet-silverado-ev-phien-ban-san-xuat-lo-dien.jpg\" data-component-caption=\"B\u1ea3ng \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n trung t\u00e2m.\" title=\"1672456863_213_chevrolet-silverado-ev-phien-ban-san-xuat-lo-dien\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672456863_548_chevrolet-silverado-ev-phien-ban-san-xuat-lo-dien.jpg\" data-component-caption=\"C\u1ea7n s\u1ed1 sau v\u00f4-l\u0103ng.\" title=\"1672456863_548_chevrolet-silverado-ev-phien-ban-san-xuat-lo-dien\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672456863_358_chevrolet-silverado-ev-phien-ban-san-xuat-lo-dien.jpg\" data-component-caption=\"C\u1ee5m \u0111i\u1ec1u h\u00f2a cho h\u00e0ng gh\u1ebf sau.\" title=\"1672456863_358_chevrolet-silverado-ev-phien-ban-san-xuat-lo-dien\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672456863_479_chevrolet-silverado-ev-phien-ban-san-xuat-lo-dien.jpg\" data-component-caption=\"Kh\u00f4ng gian h\u00e0ng gh\u1ebf sau r\u1ed9ng r\u00e3i.\" title=\"1672456863_479_chevrolet-silverado-ev-phien-ban-san-xuat-lo-dien\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">C\u00f4ng su\u1ea5t m\u1edbi n\u00e0y t\u01b0\u01a1ng \u0111\u01b0\u01a1ng v\u1edbi GMC Sierra EV Denali Edition 1 ra m\u1eaft ng\u00e0y 20\/10. \u0110\u1ea1i di\u1ec7n h\u00e3ng xe M\u1ef9 x\u00e1c nh\u1eadn v\u1edbi Motor1, phi\u00ean b\u1ea3n s\u1ea3n xu\u1ea5t c\u1ee7a Silverado EV \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c c\u00e1c k\u1ef9 s\u01b0 tinh ch\u1ec9nh \u0111\u1ed9ng c\u01a1, gi\u00fap t\u0103ng hi\u1ec7u su\u1ea5t c\u1ee7a chi\u1ebfc b\u00e1n t\u1ea3i \u0111i\u1ec7n.<\/p>\n<p class=\"Normal\">C\u1ea3 hai m\u1eabu b\u00e1n t\u1ea3i \u0111i\u1ec7n c\u1ee1 l\u1edbn \u0111\u1ec1u c\u00f3 chung thi\u1ebft k\u1ebf nguy\u00ean kh\u1ed1i v\u1edbi b\u1ed9 pin Ultium, d\u1ec5 tinh ch\u1ec9nh.  Silverado EV SRT c\u00f3 th\u1ec3 \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh c\u00f4ng su\u1ea5t th\u00f4ng qua c\u00e1c ch\u1ebf \u0111\u1ed9 truy\u1ec1n \u0111\u1ed9ng m\u00e0 h\u00e3ng g\u1ecdi l\u00e0 WOW (Wide Open Watts).  Trong khi \u0111\u1ed1i th\u1ee7 Sierra EV g\u1ecdi l\u00e0 Max Power.  C\u1ea3 hai \u0111\u1ec1u c\u00f3 kh\u1ea3 n\u0103ng t\u0103ng t\u1ed1c t\u1eeb 0-96 km\/h trong 4,5 gi\u00e2y v\u00e0 c\u00f3 ph\u1ea1m vi ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng kho\u1ea3ng 644 km.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Theo k\u1ebf ho\u1ea1ch, Silverado EV SRT \u0111i v\u00e0o s\u1ea3n xu\u1ea5t t\u1eeb \u200b\u200b\u0111\u1ea7u n\u0103m 2023 v\u00e0 b\u00e1n ra v\u00e0o cu\u1ed1i n\u0103m v\u1edbi phi\u00ean b\u1ea3n First Edition.  Trong khi kh\u00e1ch h\u00e0ng c\u1ee7a GMC Sierra EV Denali Edition ph\u1ea3i \u0111\u1ee3i v\u00e0o n\u1eeda \u0111\u1ea7u n\u0103m 2024.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">Minh V\u0169<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>M\u1eabu b\u00e1n t\u1ea3i \u0111i\u1ec7n c\u1ee1 l\u1edbn c\u00f4ng su\u1ea5t 754 m\u00e3 l\u1ef1c, ph\u1ea1m vi ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng 644 km, b\u00e1n ra t\u1eeb cu\u1ed1i 2023. Khi Chevrolet gi\u1edbi thi\u1ec7u Silverado EV v\u00e0o n\u0103m ngo\u00e1i, chi\u1ebfc b\u00e1n t\u1ea3i \u0111i\u1ec7n c\u1ee1 l\u1edbn d\u1ef1 ki\u1ebfn \u200b\u200bs\u1ebd s\u1ea3n sinh c\u00f4ng su\u1ea5t kho\u1ea3ng 664 m\u00e3 l\u1ef1c v\u00e0 m\u00f4-men xo\u1eafn 1.058 Nm. M\u1edbi \u0111\u00e2y, [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":15101,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15100"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=15100"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15100\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15101"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=15100"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=15100"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=15100"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}