{"id":15135,"date":"2022-12-31T04:07:59","date_gmt":"2022-12-31T04:07:59","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/hyundai-grandeur-sedan-hang-sang-cao-cap.html"},"modified":"2022-12-31T04:07:59","modified_gmt":"2022-12-31T04:07:59","slug":"hyundai-grandeur-sedan-hang-sang-cao-cap-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/hyundai-grandeur-sedan-hang-sang-cao-cap-2\/","title":{"rendered":"Hyundai Grandeur \u2013 sedan h\u1ea1ng sang cao c\u1ea5p"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p><span class=\"location-stamp\">Korea<\/span><br \/>\nM\u1eabu sedan c\u1ee1 D c\u1ee7a Hyundai b\u01b0\u1edbc sang th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi, thay \u0111\u1ed5i ho\u00e0n to\u00e0n thi\u1ebft k\u1ebf, cabin ng\u1eadp tr\u00e0n c\u00f4ng ngh\u1ec7.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Grandeur th\u1ebf h\u1ec7 th\u1ee9 7 n\u1ed5i b\u1eadt v\u1edbi ki\u1ec3u d\u00e1ng t\u01b0\u01a1ng lai, c\u00e1c t\u00ednh n\u0103ng c\u00f4ng ngh\u1ec7 v\u00e0 sang tr\u1ecdng \u0111\u01b0\u1ee3c n\u00e2ng c\u1ea5p.  M\u1eabu sedan c\u0169ng l\u00e0 nh\u00e2n t\u1ed1 l\u00e0m m\u1edd \u0111i ranh gi\u1edbi gi\u1eefa Hyundai v\u00e0 th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u ph\u1ee5 h\u1ea1ng sang Genesis.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Grandeur th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi v\u1eeba \u0111\u01b0\u1ee3c h\u00e3ng xe H\u00e0n Qu\u1ed1c gi\u1edbi thi\u1ec7u, d\u1ef1 ki\u1ebfn \u200b\u200bgiao xe v\u00e0o qu\u00fd III\/2023. \u1ea2nh: Hyundai\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/hyundai-grandeur-sedan-hang-sang-cao-cap.jpg\" title=\"hyundai-grandeur-sedan-hang-sang-cao-cap\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/hyundai-grandeur-sedan-hang-sang-cao-cap-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/hyundai-grandeur-sedan-hang-sang-cao-cap-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/hyundai-grandeur-sedan-hang-sang-cao-cap.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Grandeur th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi v\u1eeba \u0111\u01b0\u1ee3c h\u00e3ng xe H\u00e0n Qu\u1ed1c gi\u1edbi thi\u1ec7u, d\u1ef1 ki\u1ebfn \u200b\u200bgiao xe v\u00e0o qu\u00fd III\/2023. \u1ea2nh: Hyundai<\/p>\n<p class=\"Normal\">Th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi c\u1ee7a Grandeur \u2013 t\u00ean g\u1ecdi Azera t\u1ea1i th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng n\u01b0\u1edbc ngo\u00e0i \u2013 to\u00e1t l\u00ean v\u1ebb hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i h\u01a1n so v\u1edbi th\u1ebf h\u1ec7 c\u0169 ra m\u1eaft n\u0103m 2016. Ph\u1ea7n \u0111\u1ea7u xe th\u1ec3 hi\u1ec7n \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng c\u1ee7a \u201c\u0111\u00e0n anh\u201d Staria v\u1edbi d\u1ea3i \u0111\u00e8n LED ch\u1ea1y ngang.  .  \u0110\u00e8n pha \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1eb7t th\u1ea5p b\u00ean d\u01b0\u1edbi, hai b\u00ean l\u01b0\u1edbi t\u1ea3n nhi\u1ec7t.<\/p>\n<p class=\"Normal\">N\u1ed5i b\u1eadt b\u00ean h\u00f4ng xe l\u00e0 \u0111\u01b0\u1eddng g\u00e2n d\u1eadp n\u1ed5i k\u00e9o d\u00e0i t\u1eeb \u0111\u00e8n pha xu\u1ed1ng \u0111u\u00f4i xe.  Ngo\u00e0i ra, thi\u1ebft k\u1ebf th\u00e2n xe c\u0169ng l\u01b0\u1ee3c b\u1ecf c\u00e1c \u0111\u01b0\u1eddng g\u00e2n hay g\u00f3c c\u1ea1nh, t\u1ea1o \u1ea5n t\u01b0\u1ee3ng v\u1ec1 s\u1ef1 m\u01b0\u1ee3t m\u00e0 nh\u1edd ki\u1ec3u tay n\u1eafm c\u1eeda c\u00f3 c\u00f9ng b\u1ec1 m\u1eb7t ph\u1eb3ng, m\u00e2m xe h\u1ee3p kim 20 inch.  C\u1ed9t C c\u00f9ng m\u00e0u th\u00e2n xe v\u00e0 g\u01b0\u01a1ng h\u1eadu h\u00ecnh tam gi\u00e1c tr\u00f4ng gi\u1ed1ng nh\u01b0 Grandeur th\u1ebf h\u1ec7 \u0111\u1ea7u ti\u00ean t\u1eeb nh\u1eefng n\u0103m 1980.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Xe tr\u00f4ng n\u1ed5i b\u1eadt h\u01a1n nh\u1edd thi\u1ebft k\u1ebf th\u00e2n xe t\u1ed1i gi\u1ea3n, c\u00e1c chi ti\u1ebft g\u00f3c c\u1ea1nh, \u0111\u01b0\u1eddng g\u00e2n d\u1eadp n\u1ed5i k\u00e9o d\u00e0i t\u1eeb tr\u01b0\u1edbc ra sau.  \u1ea2nh: Huyndai\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672456504_638_hyundai-grandeur-sedan-hang-sang-cao-cap.jpg\" title=\"1672456504_638_hyundai-grandeur-sedan-hang-sang-cao-cap\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672456504_638_hyundai-grandeur-sedan-hang-sang-cao-cap-300x150.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672456504_638_hyundai-grandeur-sedan-hang-sang-cao-cap-600x300.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672456504_638_hyundai-grandeur-sedan-hang-sang-cao-cap.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Xe tr\u00f4ng n\u1ed5i b\u1eadt h\u01a1n nh\u1edd thi\u1ebft k\u1ebf th\u00e2n xe t\u1ed1i gi\u1ea3n, c\u00e1c chi ti\u1ebft g\u00f3c c\u1ea1nh, \u0111\u01b0\u1eddng g\u00e2n d\u1eadp n\u1ed5i k\u00e9o d\u00e0i t\u1eeb tr\u01b0\u1edbc ra sau.  \u1ea2nh: Huyndai<\/p>\n<p class=\"Normal\">D\u1ea3i \u0111\u00e8n h\u1eadu LED m\u1ea3nh v\u1eaft \u1edf \u0111u\u00f4i xe, k\u00e9o t\u1eeb g\u00f3c b\u00ean h\u00f4ng qua n\u1eafp c\u1ed1p, t\u01b0\u01a1ng t\u1ef1 phong c\u00e1ch c\u1ee7a \u0111\u00e0n anh Hyundai Ioniq 6 nh\u01b0ng quy\u1ebft \u0111o\u00e1n h\u01a1n.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Khoang cabin c\u1ee7a Grandeur th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi to\u00e1t l\u00ean s\u1ef1 sang tr\u1ecdng v\u00e0 c\u00f4ng ngh\u1ec7 cao \u2013 nh\u1eefng \u0111\u1eb7c \u0111i\u1ec3m m\u00e0 kh\u00e1ch h\u00e0ng th\u01b0\u1eddng mong \u0111\u1ee3i \u1edf ph\u00e2n kh\u00fac sedan cao c\u1ea5p.  Grandeur c\u00f3 th\u1ec3 kh\u00f4ng b\u1eb1ng \u201cng\u01b0\u1eddi anh em\u201d Genesis G90, nh\u01b0ng s\u1ebd v\u01b0\u1ee3t qua nhi\u1ec1u \u0111\u1ed1i th\u1ee7 c\u00f9ng ph\u00e2n kh\u00fac.<\/p>\n<p class=\"Normal\">V\u1eabn l\u00e0 bu\u1ed3ng l\u00e1i k\u1ef9 thu\u1eadt s\u1ed1 nh\u01b0ng \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c n\u00e2ng c\u1ea5p v\u1edbi c\u00e1c m\u00e0n h\u00ecnh l\u1edbn, trong \u0111\u00f3 m\u00e0n h\u00ecnh c\u1ea3m \u1ee9ng th\u1ee9 ba chuy\u00ean d\u00f9ng \u0111\u1ec3 \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n \u0111i\u1ec1u h\u00f2a, v\u00f4-l\u0103ng m\u1edbi t\u00edch h\u1ee3p c\u00e1c n\u00fat b\u1ea5m \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n v\u00e0 c\u1ea7n s\u1ed1.  C\u00e1c chi ti\u1ebft g\u1ed7 v\u00e0 nh\u00f4m k\u1ebft h\u1ee3p v\u1edbi v\u1eadt li\u1ec7u Nappa c\u0169ng nh\u01b0 da kh\u00e1ng khu\u1ea9n.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"\u00cdt nh\u1ea5t ba m\u00e0n h\u00ecnh n\u1eb1m trong khu v\u1ef1c \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n, v\u1edbi m\u00e0n h\u00ecnh th\u1ee9 ba \u0111\u1ec3 \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n \u0111i\u1ec1u h\u00f2a.  \u1ea2nh: Huyndai\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672456504_344_hyundai-grandeur-sedan-hang-sang-cao-cap.jpg\" title=\"1672456504_344_hyundai-grandeur-sedan-hang-sang-cao-cap\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672456504_344_hyundai-grandeur-sedan-hang-sang-cao-cap-300x169.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672456504_344_hyundai-grandeur-sedan-hang-sang-cao-cap-600x338.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672456504_344_hyundai-grandeur-sedan-hang-sang-cao-cap.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">\u00cdt nh\u1ea5t ba m\u00e0n h\u00ecnh n\u1eb1m trong khu v\u1ef1c \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n, v\u1edbi m\u00e0n h\u00ecnh th\u1ee9 ba \u0111\u1ec3 \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n \u0111i\u1ec1u h\u00f2a.  \u1ea2nh: Huyndai<\/p>\n<p class=\"Normal\">Hi\u1ec7n t\u1ea1i, Hyundai v\u1eabn ch\u01b0a c\u00f4ng b\u1ed1 th\u00f4ng s\u1ed1 k\u1ef9 thu\u1eadt chi ti\u1ebft c\u1ee7a Grandeur th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi.  Theo Korean Car Blog, m\u1eabu sedan c\u1ee1 D d\u01b0\u1eddng nh\u01b0 c\u00f3 c\u00e1c t\u00f9y ch\u1ecdn t\u01b0\u01a1ng t\u1ef1 nh\u01b0 Kia K8, ngh\u0129a l\u00e0 \u0111\u1ed9ng c\u01a1 hybrid t\u0103ng \u00e1p 1,6 l\u00edt, 4 xi-lanh;  b\u1ea3n 2,5 l\u00edt, 4 xi-lanh, h\u00fat kh\u00ed t\u1ef1 nhi\u00ean;  v\u00e0 3,6 l\u00edt V6 c\u0169ng nh\u01b0 phi\u00ean b\u1ea3n kh\u00ed h\u00f3a l\u1ecfng.  Phi\u00ean b\u1ea3n V6 s\u1ebd c\u00f3 c\u00f4ng su\u1ea5t 295 m\u00e3 l\u1ef1c v\u00e0 d\u1eabn \u0111\u1ed9ng t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c b\u00e1nh.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Hyundai Grandeur s\u1ebd b\u00e1n ra t\u1ea1i H\u00e0n Qu\u1ed1c trong v\u00e0i th\u00e1ng t\u1edbi v\u1edbi m\u1ee9c gi\u00e1 ch\u01b0a \u0111\u01b0\u1ee3c ti\u1ebft l\u1ed9.  Th\u1eddi gian b\u00e0n giao d\u1ef1 ki\u1ebfn \u200b\u200bv\u00e0o qu\u00fd III\/2023.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">M\u1ef9 \u2013 Anh<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Korea M\u1eabu sedan c\u1ee1 D c\u1ee7a Hyundai b\u01b0\u1edbc sang th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi, thay \u0111\u1ed5i ho\u00e0n to\u00e0n thi\u1ebft k\u1ebf, cabin ng\u1eadp tr\u00e0n c\u00f4ng ngh\u1ec7. Grandeur th\u1ebf h\u1ec7 th\u1ee9 7 n\u1ed5i b\u1eadt v\u1edbi ki\u1ec3u d\u00e1ng t\u01b0\u01a1ng lai, c\u00e1c t\u00ednh n\u0103ng c\u00f4ng ngh\u1ec7 v\u00e0 sang tr\u1ecdng \u0111\u01b0\u1ee3c n\u00e2ng c\u1ea5p. M\u1eabu sedan c\u0169ng l\u00e0 nh\u00e2n t\u1ed1 l\u00e0m m\u1edd \u0111i [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":15136,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15135"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=15135"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15135\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15136"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=15135"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=15135"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=15135"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}