{"id":15145,"date":"2022-12-31T04:08:07","date_gmt":"2022-12-31T04:08:07","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/volvo-mang-phien-ban-cao-cap-nhat-the-gioi-den-vms-2022.html"},"modified":"2022-12-31T04:08:07","modified_gmt":"2022-12-31T04:08:07","slug":"volvo-mang-phien-ban-cao-cap-nhat-the-gioi-den-vms-2022-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/volvo-mang-phien-ban-cao-cap-nhat-the-gioi-den-vms-2022-2\/","title":{"rendered":"Volvo mang phi\u00ean b\u1ea3n cao c\u1ea5p nh\u1ea5t th\u1ebf gi\u1edbi \u0111\u1ebfn VMS 2022"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>7 m\u1eabu xe tr\u01b0ng b\u00e0y c\u1ee7a Volvo \u0111\u1ec1u l\u00e0 b\u1ea3n hybrid ho\u1eb7c Mild-hybrid \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb g\u00f3i Ultimate cao c\u1ea5p nh\u1ea5t, ra m\u1eaft t\u1ea1i Tri\u1ec3n l\u00e3m \u00d4 t\u00f4 Vi\u1ec7t Nam 2022, t\u1eeb ng\u00e0y 26\/10.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Volvo s\u1ebd mang nh\u1eefng c\u00f4ng ngh\u1ec7 an to\u00e0n h\u00e0ng \u0111\u1ea7u th\u1ebf gi\u1edbi \u0111\u1ebfn Tri\u1ec3n l\u00e3m \u00d4 t\u00f4 Vi\u1ec7t Nam (VMS) n\u0103m nay, th\u1ec3 hi\u1ec7n qua c\u00e1c m\u1eabu sedan 5 ch\u1ed7 XC60, XC40, V60 Cross Country v\u00e0 S90.<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u0110\u00e2y l\u00e0 nh\u1eefng m\u1eabu xe s\u1edf h\u1eefu phi\u00ean b\u1ea3n Ultimate cao c\u1ea5p nh\u1ea5t c\u1ee7a h\u00e3ng tr\u00ean th\u1ebf gi\u1edbi l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c gi\u1edbi thi\u1ec7u \u0111\u1ebfn kh\u00e1ch h\u00e0ng Vi\u1ec7t Nam.  Ngo\u00e0i ra, nh\u00e0 ph\u00e2n ph\u1ed1i n\u00e0y s\u1ebd gi\u1edbi thi\u1ec7u hai d\u00f2ng SUV v\u1edbi \u0111\u1ed9ng c\u01a1 plug-in hybrid, c\u00f4ng su\u1ea5t t\u1ed5ng c\u1ed9ng 462 m\u00e3 l\u1ef1c.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"M\u1ed9t lo\u1ea1t xe c\u1ee7a Volvo s\u1ebd ra m\u1eaft t\u1ea1i VMS 2022.\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/volvo-mang-phien-ban-cao-cap-nhat-the-gioi-den.png\" title=\"volvo-mang-phien-ban-cao-cap-nhat-the-gioi-den\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/volvo-mang-phien-ban-cao-cap-nhat-the-gioi-den-300x225.png 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/volvo-mang-phien-ban-cao-cap-nhat-the-gioi-den-600x449.png 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/volvo-mang-phien-ban-cao-cap-nhat-the-gioi-den.png 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">M\u1ed9t lo\u1ea1t xe c\u1ee7a Volvo s\u1ebd ra m\u1eaft t\u1ea1i VMS 2022.<\/p>\n<p class=\"Normal\">An to\u00e0n ti\u1ebfp t\u1ee5c l\u00e0 th\u00f4ng \u0111i\u1ec7p xuy\u00ean su\u1ed1t c\u1ee7a Volvo t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam.  C\u00f4ng ty \u0111\u00e3 th\u1eed nghi\u1ec7m va ch\u1ea1m kho\u1ea3ng 400 xe m\u1ed7i n\u0103m \u0111\u1ec3 ph\u00e1t tri\u1ec3n c\u00f4ng ngh\u1ec7 an to\u00e0n ti\u00ean ti\u1ebfn.  H\u1ec7 th\u1ed1ng c\u1ea3nh b\u00e1o \u0111i\u1ec3m m\u00f9 th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi c\u1ee7a Volvo b\u1eb1ng radar c\u00f3 kh\u1ea3 n\u0103ng nh\u1eadn bi\u1ebft \u1edf kho\u1ea3ng c\u00e1ch g\u1ea7n, ch\u1ee7 \u0111\u1ed9ng \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh tay l\u00e1i \u0111\u1ec3 \u0111\u1ea3m b\u1ea3o an to\u00e0n giao th\u00f4ng.  T\u00ednh n\u0103ng Pilot Assist h\u1ed7 tr\u1ee3 \u0111\u00e1nh l\u00e1i b\u00e1n t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng, ki\u1ec3m so\u00e1t h\u00e0nh tr\u00ecnh th\u00edch \u1ee9ng theo ph\u01b0\u01a1ng ti\u1ec7n ph\u00eda tr\u01b0\u1edbc.<\/p>\n<p class=\"Normal\">V\u1edbi nhu c\u1ea7u di chuy\u1ec3n trong \u0111\u00f4 th\u1ecb, c\u00e1c m\u1eabu xe c\u1ee7a h\u00e3ng n\u00e0y c\u00f3 th\u00eam t\u00ednh n\u0103ng City Safety, \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e1t tri\u1ec3n t\u1eeb n\u0103m 2006 \u0111\u1ebfn 2008 v\u00e0 \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb tr\u00ean t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c m\u1eabu xe c\u1ee7a Volvo.  \u0110\u1ea1i di\u1ec7n Volvo Car Vi\u1ec7t Nam cho bi\u1ebft, h\u00e3ng \u0111\u1ecbnh h\u01b0\u1edbng \u0111\u01b0a tri\u1ebft l\u00fd an to\u00e0n l\u00ean m\u1ed9t t\u1ea7m cao m\u1edbi, n\u1ed7 l\u1ef1c c\u1eaft gi\u1ea3m kh\u00ed th\u1ea3i carbon, h\u01b0\u1edbng \u0111\u1ebfn c\u00e1c gi\u1ea3i ph\u00e1p b\u1ec1n v\u1eefng cho m\u00f4i tr\u01b0\u1eddng.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Theo \u0111\u00f3, Volvo \u0111\u1ea9y m\u1ea1nh trang b\u1ecb c\u00f4ng ngh\u1ec7 hybrid cho to\u00e0n b\u1ed9 d\u00f2ng s\u1ea3n ph\u1ea9m, ti\u1ebfn t\u1edbi xe thu\u1ea7n \u0111i\u1ec7n 100% v\u00e0o n\u0103m 2030. \u0110\u00e1ng ch\u00fa \u00fd, XC90 Recharge Ultimate s\u1eed d\u1ee5ng c\u00f4ng ngh\u1ec7 plug-in hybrid, c\u00f3 kh\u1ea3 n\u0103ng ch\u1ea1y thu\u1ea7n \u0111i\u1ec7n t\u1edbi 77 km m\u1ed7i l\u1ea7n s\u1ea1c \u0111\u1ea7y.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Volvo XC90 b\u1ea3n Recharge.\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/volvo-mang-phien-ban-cao-cap-nhat-the-gioi-den.jpg\" title=\"volvo-mang-phien-ban-cao-cap-nhat-the-gioi-den\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/volvo-mang-phien-ban-cao-cap-nhat-the-gioi-den-300x225.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/volvo-mang-phien-ban-cao-cap-nhat-the-gioi-den-600x450.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/volvo-mang-phien-ban-cao-cap-nhat-the-gioi-den.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Volvo XC90 b\u1ea3n Recharge.<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u201cK\u1ec3 t\u1eeb nh\u1eefng n\u0103m 1970, Volvo \u0111\u00e3 kh\u00f4ng ng\u1eebng \u0111\u1ed5i m\u1edbi trong vi\u1ec7c ph\u00e1t tri\u1ec3n h\u1ec7 truy\u1ec1n \u0111\u1ed9ng \u0111i\u1ec7n v\u00e0 coi \u0111\u00e2y l\u00e0 cam k\u1ebft h\u01b0\u1edbng t\u1edbi gi\u1ea3i ph\u00e1p di chuy\u1ec3n th\u00e2n thi\u1ec7n v\u1edbi m\u00f4i tr\u01b0\u1eddng v\u00e0 gi\u1ea3m kh\u00ed th\u1ea3i\u201d, nh\u00e0 ph\u00e2n ph\u1ed1i cho bi\u1ebft.  Volvo t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam cho bi\u1ebft.  \u201cM\u1ee5c ti\u00eau c\u1ee7a th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u l\u00e0 gi\u1ea3m 40% t\u1ed5ng l\u01b0\u1ee3ng kh\u00ed th\u1ea3i carbon c\u1ee7a m\u1ed7i chi\u1ebfc xe v\u00e0o n\u0103m 2025, so v\u1edbi n\u0103m 2018, \u0111\u1ec3 \u0111\u1ea1t \u0111\u01b0\u1ee3c m\u1ee5c ti\u00eau trung l\u1eadp v\u00e0o n\u0103m 2040.\u201d<\/p>\n<p class=\"Normal\">Ngo\u00e0i vi\u1ec7c chi\u00eam ng\u01b0\u1ee1ng c\u00e1c d\u00f2ng s\u1ea3n ph\u1ea9m Volvo, kh\u00e1ch tham quan s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c tr\u1ea3i nghi\u1ec7m nh\u1eefng m\u00e0n tr\u00ecnh di\u1ec5n l\u1ea5y c\u1ea3m h\u1ee9ng t\u1eeb c\u00e1c y\u1ebfu t\u1ed1 B\u1eafc \u00c2u \u0111\u1eb7c tr\u01b0ng, \u200b\u200btr\u00ean khu tr\u01b0ng b\u00e0y g\u1ea7n 800 m2 \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf theo phong c\u00e1ch b\u1ea5t \u0111\u1ed1i x\u1ee9ng.  .  D\u1ef1 ki\u1ebfn, s\u1ef1 ki\u1ec7n c\u00f3 s\u1ef1 g\u00f3p m\u1eb7t c\u1ee7a l\u00e3nh \u0111\u1ea1o c\u1ea5p cao Volvo khu v\u1ef1c Ch\u00e2u \u00c1 Th\u00e1i B\u00ecnh D\u01b0\u01a1ng, c\u00e1c kh\u00e1ch m\u1eddi: Ngh\u1ec7 s\u0129 \u01b0u t\u00fa Th\u00e0nh L\u1ed9c, Ngh\u1ec7 s\u0129 B\u00f9i C\u00f4ng Duy, Ph\u00f3 Gi\u00e1m \u0111\u1ed1c H\u1ecdc vi\u1ec7n \u00c2m nh\u1ea1c Qu\u1ed1c gia, Hoa h\u1eadu H\u2019Hen Ni\u00ea\u2026<\/p>\n<p class=\"Normal\">S\u1ef1 ki\u1ec7n ra m\u1eaft showroom Volvo t\u1ea1i VMS 2022 \u0111\u01b0\u1ee3c truy\u1ec1n h\u00ecnh tr\u1ef1c tuy\u1ebfn tr\u00ean VnExpress l\u00fac 10h25, ng\u00e0y 26\/10.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Vietnam Motor Show 2022 s\u1ebd di\u1ec5n ra t\u1eeb ng\u00e0y 27-30\/10 t\u1ea1i Trung t\u00e2m H\u1ed9i ch\u1ee3 v\u00e0 Tri\u1ec3n l\u00e3m S\u00e0i G\u00f2n SECC, Qu\u1eadn 7, TP.HCM.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">Tu\u1ea5n V\u0169<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">\u1ea2nh: Volvo Car Vi\u1ec7t Nam.<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>7 m\u1eabu xe tr\u01b0ng b\u00e0y c\u1ee7a Volvo \u0111\u1ec1u l\u00e0 b\u1ea3n hybrid ho\u1eb7c Mild-hybrid \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb g\u00f3i Ultimate cao c\u1ea5p nh\u1ea5t, ra m\u1eaft t\u1ea1i Tri\u1ec3n l\u00e3m \u00d4 t\u00f4 Vi\u1ec7t Nam 2022, t\u1eeb ng\u00e0y 26\/10. Volvo s\u1ebd mang nh\u1eefng c\u00f4ng ngh\u1ec7 an to\u00e0n h\u00e0ng \u0111\u1ea7u th\u1ebf gi\u1edbi \u0111\u1ebfn Tri\u1ec3n l\u00e3m \u00d4 t\u00f4 Vi\u1ec7t Nam (VMS) n\u0103m [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":15146,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15145"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=15145"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15145\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15146"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=15145"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=15145"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=15145"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}