{"id":15154,"date":"2022-12-31T04:08:16","date_gmt":"2022-12-31T04:08:16","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/hang-chuc-xe-moi-chao-khach-viet-ngay-mai.html"},"modified":"2022-12-31T04:08:16","modified_gmt":"2022-12-31T04:08:16","slug":"hang-chuc-xe-moi-chao-khach-viet-ngay-mai-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/hang-chuc-xe-moi-chao-khach-viet-ngay-mai-2\/","title":{"rendered":"H\u00e0ng ch\u1ee5c xe m\u1edbi ch\u00e0o kh\u00e1ch Vi\u1ec7t ng\u00e0y mai"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>Ng\u00e0y mai, 26\/10, h\u00e0ng ch\u1ee5c m\u1eabu \u00f4 t\u00f4 m\u1edbi c\u1ee7a c\u00e1c th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u Toyota, Honda, Subaru, Mercedes, Mitsubishi\u2026 s\u1ebd ra m\u1eaft th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng.<\/p>\n<p class=\"Normal\">14 nh\u00e0 s\u1ea3n xu\u1ea5t \u00f4 t\u00f4 v\u00e0 nhi\u1ec1u th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u c\u00f4ng nghi\u1ec7p ph\u1ee5 tr\u1ee3 \u0111\u00e3 ho\u00e0n t\u1ea5t nh\u1eefng kh\u00e2u chu\u1ea9n b\u1ecb cu\u1ed1i c\u00f9ng cho ng\u00e0y h\u1ed9i l\u1edbn nh\u1ea5t ng\u00e0nh \u00f4 t\u00f4 Vi\u1ec7t Nam l\u00e0 Tri\u1ec3n l\u00e3m \u00d4 t\u00f4 Vi\u1ec7t Nam (VMS 2022) v\u00e0o ng\u00e0y mai.  Nh\u1eefng m\u1eabu xe m\u1edbi, \u0111\u1eb7c s\u1ea3n ch\u00ednh c\u1ee7a m\u1ed7i k\u1ef3 tri\u1ec3n l\u00e3m, c\u0169ng mang \u0111\u1ebfn nhi\u1ec1u k\u1ef3 v\u1ecdng cho kh\u00e1ch th\u01b0\u1edfng ngo\u1ea1n.<\/p>\n<p class=\"Normal\">D\u01b0\u1edbi \u0111\u00e2y l\u00e0 nh\u1eefng m\u1eabu xe m\u1edbi \u0111\u00e1ng ch\u00fa \u00fd c\u1ee7a c\u00e1c h\u00e3ng t\u1ea1i VMS 2022.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Toyota<\/p>\n<p class=\"Normal\">Toyota d\u00e0nh ph\u1ea7n l\u1edbn kh\u00f4ng gian s\u00e2n kh\u1ea5u \u0111\u1ec3 tr\u00ecnh di\u1ec5n c\u00f4ng ngh\u1ec7 \u0111i\u1ec7n kh\u00ed h\u00f3a \u0111ang l\u00e0 xu h\u01b0\u1edbng tr\u00ean th\u1ebf gi\u1edbi.  C\u0168<span>b4ZX l\u1ea7n \u0111\u1ea7u g\u1eb7p kh\u00e1ch Vi\u1ec7t  Xe l\u00e0 s\u1ea3n ph\u1ea9m h\u1ee3p t\u00e1c gi\u1eefa Toyota v\u00e0 Subaru (d\u00f9ng t\u00ean Solterra).<\/span><\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"M\u1eabu xe \u0111i\u1ec7n Toyota bZ4X h\u1ee3p t\u00e1c s\u1ea3n xu\u1ea5t v\u1edbi Subaru.  \u1ea2nh: TOYOTA\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/hang-chuc-xe-moi-chao-khach-viet-ngay-mai.jpg\" title=\"hang-chuc-xe-moi-chao-khach-viet-ngay-mai\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/hang-chuc-xe-moi-chao-khach-viet-ngay-mai-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/hang-chuc-xe-moi-chao-khach-viet-ngay-mai-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/hang-chuc-xe-moi-chao-khach-viet-ngay-mai.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">M\u1eabu xe \u0111i\u1ec7n Toyota bZ4X h\u1ee3p t\u00e1c s\u1ea3n xu\u1ea5t v\u1edbi Subaru.  \u1ea2nh: TOYOTA<\/p>\n<p class=\"Normal\">Ngo\u00e0i ra, h\u00e3ng cho bi\u1ebft s\u1ebd c\u00f3 m\u1ed9t b\u1ea5t ng\u1edd t\u1ea1i tri\u1ec3n l\u00e3m xe hybrid n\u0103m nay v\u00e0 nhi\u1ec1u kh\u1ea3 n\u0103ng l\u00e0 s\u1ef1 xu\u1ea5t hi\u1ec7n c\u1ee7a m\u1eabu xe hybrid b\u00e1n ch\u1ea1y nh\u1ea5t th\u1ebf gi\u1edbi Prius.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"M\u1eabu hybrid Prius t\u1ea1i th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng M\u1ef9.  \u1ea2nh: Edmunds\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672455905_463_hang-chuc-xe-moi-chao-khach-viet-ngay-mai.jpg\" title=\"1672455905_463_hang-chuc-xe-moi-chao-khach-viet-ngay-mai\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672455905_463_hang-chuc-xe-moi-chao-khach-viet-ngay-mai-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672455905_463_hang-chuc-xe-moi-chao-khach-viet-ngay-mai-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672455905_463_hang-chuc-xe-moi-chao-khach-viet-ngay-mai.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">M\u1eabu hybrid Prius t\u1ea1i th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng M\u1ef9.  \u1ea2nh: Edmunds<\/p>\n<p class=\"Normal\">T\u1ea1i VMS n\u0103m nay, Toyota s\u1ebd ra m\u1eaft m\u1eabu Veloz l\u1eafp r\u00e1p trong n\u01b0\u1edbc.  Tr\u01b0\u1edbc \u0111\u00f3, Veloz nh\u1eadp kh\u1ea9u Indonesia, c\u1ea1nh tranh \u1edf ph\u00e2n kh\u00fac MPV v\u1edbi c\u00e1c \u0111\u1ed1i th\u1ee7 nh\u01b0 Mitsubishi Xpander, Suzuki Ertiga, Hyundai Stargazer\u2026<\/p>\n<p class=\"Normal\">Lexus<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"M\u1eabu CUV \u0111i\u1ec7n LF-Z.  \u1ea2nh: Lexus\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672455905_383_hang-chuc-xe-moi-chao-khach-viet-ngay-mai.jpg\" title=\"1672455905_383_hang-chuc-xe-moi-chao-khach-viet-ngay-mai\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672455905_383_hang-chuc-xe-moi-chao-khach-viet-ngay-mai-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672455905_383_hang-chuc-xe-moi-chao-khach-viet-ngay-mai-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672455905_383_hang-chuc-xe-moi-chao-khach-viet-ngay-mai.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">M\u1eabu CUV \u0111i\u1ec7n LF-Z.  \u1ea2nh: Lexus<\/p>\n<p class=\"Normal\">H\u00e3ng xe sang Toyota s\u1ebd l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean mang m\u1eabu concept ch\u1ea1y \u0111i\u1ec7n LF-Z v\u1ec1 Vi\u1ec7t Nam.  Lexus LF-Z mang ki\u1ec3u d\u00e1ng coupe-crossover, l\u1eafp \u0111\u1ed9ng c\u01a1 \u0111i\u1ec7n, pin 90 kWh, d\u1eabn \u0111\u1ed9ng 4 b\u00e1nh.<\/p>\n<p class=\"Normal\">volkswagen<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Touareg th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi nh\u1ea5t.  \u1ea2nh: Heycar\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672455905_760_hang-chuc-xe-moi-chao-khach-viet-ngay-mai.jpg\" title=\"1672455905_760_hang-chuc-xe-moi-chao-khach-viet-ngay-mai\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672455905_760_hang-chuc-xe-moi-chao-khach-viet-ngay-mai-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672455905_760_hang-chuc-xe-moi-chao-khach-viet-ngay-mai-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672455905_760_hang-chuc-xe-moi-chao-khach-viet-ngay-mai.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Touareg th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi nh\u1ea5t.  \u1ea2nh: Heycar<\/p>\n<p class=\"Normal\">Sau nhi\u1ec1u l\u1ea7n tr\u00ec ho\u00e3n v\u1edbi kh\u00e1ch Vi\u1ec7t do nhi\u1ec1u nguy\u00ean nh\u00e2n ch\u1ee7 quan v\u00e0 kh\u00e1ch quan, r\u1ea5t c\u00f3 th\u1ec3 m\u1eabu SUV Touareg l\u1ea1i m\u1ed9t l\u1ea7n n\u1eefa \u0111\u01b0\u1ee3c gi\u1edbi thi\u1ec7u t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam.  Xe s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c b\u00e1n ra ngay sau tri\u1ec3n l\u00e3m, ti\u1ebfp t\u1ee5c \u0111a d\u1ea1ng h\u00f3a d\u00f2ng s\u1ea3n ph\u1ea9m xe g\u1ea7m cao v\u1ed1n l\u00e0 h\u01b0\u1edbng kinh doanh ch\u00ednh c\u1ee7a Volkswagen \u0111\u1ed1i v\u1edbi th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng trong n\u01b0\u1edbc.<\/p>\n<p class=\"Normal\">xe m\u00e1y c\u1ee7a Honda<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Honda Civic Type R l\u0103n b\u00e1nh t\u1ea1i M\u1ef9.  \u1ea2nh: JD Power\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/hang-chuc-xe-moi-chao-khach-viet-ngay-mai.png\" title=\"hang-chuc-xe-moi-chao-khach-viet-ngay-mai\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/hang-chuc-xe-moi-chao-khach-viet-ngay-mai-300x180.png 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/hang-chuc-xe-moi-chao-khach-viet-ngay-mai-600x360.png 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/hang-chuc-xe-moi-chao-khach-viet-ngay-mai.png 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Honda Civic Type R l\u0103n b\u00e1nh t\u1ea1i M\u1ef9.  \u1ea2nh: JD Power<\/p>\n<p class=\"Normal\">H\u00e3ng xe Nh\u1eadt B\u1ea3n s\u1ebd gi\u1edbi thi\u1ec7u m\u1eabu xe th\u1ec3 thao Civic Type R t\u1edbi kh\u00e1ch h\u00e0ng Vi\u1ec7t Nam v\u00e0 m\u1edf b\u00e1n sau tri\u1ec3n l\u00e3m.  Hi\u1ec7n c\u00e1c \u0111\u1ea1i l\u00fd \u0111ang nh\u1eadn \u0111\u1eb7t c\u1ecdc m\u1eabu xe n\u00e0y.  Xe nh\u1eadp Nh\u1eadt, gi\u00e1 b\u00e1n kho\u1ea3ng 2 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng.  B\u00ean c\u1ea1nh \u00f4 t\u00f4, Honda c\u00f2n cung c\u1ea5p m\u00f4 t\u00f4 ph\u00e2n kh\u1ed1i l\u1edbn.<\/p>\n<p class=\"Normal\">subaru <\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"WRX phi\u00ean b\u1ea3n toa xe.  \u1ea2nh: Subaru\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672455906_886_hang-chuc-xe-moi-chao-khach-viet-ngay-mai.jpg\" title=\"1672455906_886_hang-chuc-xe-moi-chao-khach-viet-ngay-mai\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672455906_886_hang-chuc-xe-moi-chao-khach-viet-ngay-mai-300x148.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672455906_886_hang-chuc-xe-moi-chao-khach-viet-ngay-mai-600x296.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672455906_886_hang-chuc-xe-moi-chao-khach-viet-ngay-mai.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">WRX phi\u00ean b\u1ea3n toa xe.  \u1ea2nh: Subaru<\/p>\n<p class=\"Normal\">C\u00e1c m\u1eabu WRX sedan v\u00e0 WRX wagon s\u1ebd ra m\u1eaft Vi\u1ec7t Nam t\u1ea1i VMS 2022. Subaru nhi\u1ec1u kh\u1ea3 n\u0103ng s\u1ebd mang \u0111\u1ebfn m\u1ed9t m\u1eabu xe m\u1edbi kh\u00e1c l\u00e0 Forester n\u00e2ng c\u1ea5p \u0111\u00e3 c\u00f3 m\u1eb7t tr\u00ean th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng qu\u1ed1c t\u1ebf t\u1eeb th\u00e1ng 6\/2021.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Xe Jeep-Ram<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"SUV l\u1edbn nh\u1ea5t c\u1ee7a Jeep \u0111ang l\u0103n b\u00e1nh t\u1ea1i M\u1ef9.  \u1ea2nh: Whatcar\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672455906_823_hang-chuc-xe-moi-chao-khach-viet-ngay-mai.jpg\" title=\"1672455906_823_hang-chuc-xe-moi-chao-khach-viet-ngay-mai\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672455906_823_hang-chuc-xe-moi-chao-khach-viet-ngay-mai-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672455906_823_hang-chuc-xe-moi-chao-khach-viet-ngay-mai-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672455906_823_hang-chuc-xe-moi-chao-khach-viet-ngay-mai.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">SUV l\u1edbn nh\u1ea5t c\u1ee7a Jeep \u0111ang l\u0103n b\u00e1nh t\u1ea1i M\u1ef9.  \u1ea2nh: Whatcar<\/p>\n<p class=\"Normal\">M\u1eabu SUV c\u1ee1 l\u1edbn Grand Cherokee l\u00e0 \u0111i\u1ec3m nh\u1ea5n ch\u00ednh c\u1ee7a Jeep t\u1ea1i tri\u1ec3n l\u00e3m n\u0103m nay.  C\u00f4ng ty ra m\u1eaft v\u00e0 m\u1edf b\u00e1n ngay t\u1ea1i tri\u1ec3n l\u00e3m.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Mercedes<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"EQS, phi\u00ean b\u1ea3n \u0111i\u1ec7n c\u1ee7a S-class.  \u1ea2nh: Mercedes\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672455906_581_hang-chuc-xe-moi-chao-khach-viet-ngay-mai.jpg\" title=\"1672455906_581_hang-chuc-xe-moi-chao-khach-viet-ngay-mai\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672455906_581_hang-chuc-xe-moi-chao-khach-viet-ngay-mai-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672455906_581_hang-chuc-xe-moi-chao-khach-viet-ngay-mai-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672455906_581_hang-chuc-xe-moi-chao-khach-viet-ngay-mai.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">EQS, phi\u00ean b\u1ea3n \u0111i\u1ec7n c\u1ee7a S-class.  \u1ea2nh: Mercedes<\/p>\n<p class=\"Normal\">M\u1eabu sedan \u0111i\u1ec7n h\u1ea1ng sang EQS s\u1ebd ra m\u1eaft t\u1ea1i VMS.  Mercedes c\u0169ng c\u00f4ng b\u1ed1 gi\u00e1, k\u1ebf ho\u1ea1ch l\u1eafp tr\u1ea1m s\u1ea1c v\u00e0 \u01b0u \u0111\u00e3i cho kh\u00e1ch h\u00e0ng khi mua m\u1eabu xe \u0111i\u1ec7n n\u00e0y.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Misubishi <\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"M\u1eabu concept XFC c\u1ee7a Mitsubishi t\u1ea1i s\u1ef1 ki\u1ec7n ra m\u1eaft to\u00e0n c\u1ea7u \u1edf TP.HCM, ng\u00e0y 19\/10. \u1ea2nh: V\u00f5 Huy\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672455906_157_hang-chuc-xe-moi-chao-khach-viet-ngay-mai.jpg\" title=\"1672455906_157_hang-chuc-xe-moi-chao-khach-viet-ngay-mai\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672455906_157_hang-chuc-xe-moi-chao-khach-viet-ngay-mai-300x203.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672455906_157_hang-chuc-xe-moi-chao-khach-viet-ngay-mai-600x407.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672455906_157_hang-chuc-xe-moi-chao-khach-viet-ngay-mai.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">M\u1eabu concept XFC c\u1ee7a Mitsubishi t\u1ea1i s\u1ef1 ki\u1ec7n ra m\u1eaft to\u00e0n c\u1ea7u \u1edf TP.HCM, ng\u00e0y 19\/10. \u1ea2nh: V\u00f5 Huy<\/p>\n<p class=\"Normal\">V\u1ed1n \u0111\u01b0\u1ee3c d\u00e0nh cho VMS, nh\u01b0ng XFC concept \u0111\u00e3 ra m\u1eaft to\u00e0n c\u1ea7u t\u1ea1i TP.HCM v\u00e0o ng\u00e0y 19\/10. Mitsubishi s\u1ebd mang m\u1eabu xe n\u00e0y tr\u1edf l\u1ea1i tr\u01b0ng b\u00e0y t\u1ea1i tri\u1ec3n l\u00e3m n\u0103m nay \u0111\u1ec3 \u0111o ph\u1ea3n \u1ee9ng c\u1ee7a kh\u00e1ch h\u00e0ng tr\u01b0\u1edbc khi b\u1ea3n th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i xu\u1ea5t hi\u1ec7n v\u00e0o n\u0103m sau ho\u1eb7c \u0111\u1ea7u n\u0103m 2024 .<\/p>\n<p class=\"Normal\">audi<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"e-tron ra m\u1eaft t\u1ea1i H\u00e0 N\u1ed9i v\u00e0o gi\u1eefa n\u0103m 2019.  \u1ea2nh: L\u01b0\u01a1ng D\u0169ng\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672455906_659_hang-chuc-xe-moi-chao-khach-viet-ngay-mai.jpg\" title=\"1672455906_659_hang-chuc-xe-moi-chao-khach-viet-ngay-mai\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672455906_659_hang-chuc-xe-moi-chao-khach-viet-ngay-mai-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672455906_659_hang-chuc-xe-moi-chao-khach-viet-ngay-mai-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672455906_659_hang-chuc-xe-moi-chao-khach-viet-ngay-mai.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">e-tron \u0111\u01b0\u1ee3c ra m\u1eaft t\u1ea1i H\u00e0 N\u1ed9i v\u00e0o gi\u1eefa n\u0103m 2019.  \u1ea2nh: L\u01b0\u01a1ng D\u0169ng<\/p>\n<p class=\"Normal\">H\u00e3ng xe \u0110\u1ee9c s\u1ebd mang m\u1eabu crossover ch\u1ea1y \u0111i\u1ec7n e-tron \u0111\u1ebfn s\u00e2n kh\u1ea5u VMS.  Model n\u00e0y ra m\u1eaft v\u00e0o gi\u1eefa n\u0103m 2019 v\u00e0 h\u00e3ng s\u1ebd c\u00f4ng b\u1ed1 gi\u00e1 t\u1ea1i s\u1ef1 ki\u1ec7n n\u00e0y.  B\u00ean c\u1ea1nh \u0111\u00f3 l\u00e0 nh\u1eefng m\u1eabu xe Audi quen thu\u1ed9c kh\u00e1c \u0111ang \u0111\u01b0\u1ee3c b\u00e1n t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Volvo<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Phi\u00ean b\u1ea3n s\u1ea1c ngo\u00e0i XC 60 Recharge.  \u1ea2nh: Th\u00e0nh Nh\u00e2n\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672455906_595_hang-chuc-xe-moi-chao-khach-viet-ngay-mai.jpg\" title=\"1672455906_595_hang-chuc-xe-moi-chao-khach-viet-ngay-mai\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672455906_595_hang-chuc-xe-moi-chao-khach-viet-ngay-mai-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672455906_595_hang-chuc-xe-moi-chao-khach-viet-ngay-mai-600x401.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672455906_595_hang-chuc-xe-moi-chao-khach-viet-ngay-mai.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Phi\u00ean b\u1ea3n s\u1ea1c ngo\u00e0i XC 60 Recharge.  \u1ea2nh: Th\u00e0nh Nh\u00e2n <\/p>\n<p class=\"Normal\">Th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u Th\u1ee5y \u0110i\u1ec3n kh\u00f4ng c\u00f3 s\u1ea3n ph\u1ea9m m\u1edbi l\u1ea7n \u0111\u1ea7u xu\u1ea5t hi\u1ec7n t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam.  C\u00f4ng ty s\u1ebd gi\u1edbi thi\u1ec7u c\u00e1c m\u1eabu xe hybrid nh\u1eb9 v\u00e0 hybrid thu\u1ea7n t\u00fay t\u1ea1i VMS.<\/p>\n<p class=\"Normal\">MG<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"M\u1eabu xe \u0111i\u1ec7n Marvel R s\u1eafp v\u1ec1 Vi\u1ec7t Nam.  \u1ea2nh: MG\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672455907_378_hang-chuc-xe-moi-chao-khach-viet-ngay-mai.png\" title=\"1672455907_378_hang-chuc-xe-moi-chao-khach-viet-ngay-mai\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672455907_378_hang-chuc-xe-moi-chao-khach-viet-ngay-mai-300x150.png 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672455907_378_hang-chuc-xe-moi-chao-khach-viet-ngay-mai-600x300.png 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672455907_378_hang-chuc-xe-moi-chao-khach-viet-ngay-mai.png 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">M\u1eabu xe \u0111i\u1ec7n Marvel R s\u1eafp v\u1ec1 Vi\u1ec7t Nam.  \u1ea2nh: MG<\/p>\n<p class=\"Normal\">MG s\u1ebd mang \u0111\u1ebfn hai m\u1eabu xe \u0111i\u1ec7n m\u1edbi, bao g\u1ed3m MG Marvel R, MG4 Electric.  \u0110\u00e2y l\u00e0 \u0111i\u1ec3m n\u1ed5i b\u1eadt ch\u00ednh c\u1ee7a th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u Anh, hi\u1ec7n thu\u1ed9c s\u1edf h\u1eefu c\u1ee7a t\u1eadp \u0111o\u00e0n \u00f4 t\u00f4 Trung Qu\u1ed1c SAIC.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Morgan<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Plus Four \u0111ang l\u0103n b\u00e1nh \u1edf Anh.  \u1ea2nh: Morgan\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672455907_529_hang-chuc-xe-moi-chao-khach-viet-ngay-mai.jpg\" title=\"1672455907_529_hang-chuc-xe-moi-chao-khach-viet-ngay-mai\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672455907_529_hang-chuc-xe-moi-chao-khach-viet-ngay-mai-300x160.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672455907_529_hang-chuc-xe-moi-chao-khach-viet-ngay-mai-600x320.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672455907_529_hang-chuc-xe-moi-chao-khach-viet-ngay-mai.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Plus Four \u0111ang l\u0103n b\u00e1nh \u1edf Anh.  \u1ea2nh: Morgan<\/p>\n<p class=\"Normal\">H\u00e3ng xe Anh Qu\u1ed1c s\u1ebd ra m\u1eaft hai m\u1eabu roadster: Plus Four v\u00e0 Plus Six.  \u0110\u00e2y l\u00e0 c\u01a1 h\u1ed9i \u0111\u1ec3 c\u00f4ng ch\u00fang chi\u00eam ng\u01b0\u1ee1ng v\u00e0 tr\u1ea3i nghi\u1ec7m nh\u1eefng chi\u1ebfc xe \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ebf t\u1ea1o th\u1ee7 c\u00f4ng, s\u1eed d\u1ee5ng \u0111\u1ed9ng c\u01a1 BMW v\u00e0 \u0111\u01b0\u1ee3c b\u00e1n b\u1edfi Morgan, m\u1ed9t th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u c\u00f2n kh\u00e1 m\u1edbi m\u1ebb v\u1edbi h\u1ea7u h\u1ebft kh\u00e1ch h\u00e0ng Vi\u1ec7t Nam.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Brabus<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Phi\u00ean b\u1ea3n G800 t\u1eeb G-class.  \u1ea2nh: Branbus\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672455907_627_hang-chuc-xe-moi-chao-khach-viet-ngay-mai.jpg\" title=\"1672455907_627_hang-chuc-xe-moi-chao-khach-viet-ngay-mai\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672455907_627_hang-chuc-xe-moi-chao-khach-viet-ngay-mai-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672455907_627_hang-chuc-xe-moi-chao-khach-viet-ngay-mai-600x401.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672455907_627_hang-chuc-xe-moi-chao-khach-viet-ngay-mai.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Phi\u00ean b\u1ea3n G800 t\u1eeb G-class.  \u1ea2nh: Brabus<\/p>\n<p class=\"Normal\">Brabus th\u00f4ng qua \u0111\u1ed1i t\u00e1c t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam mang \u0111\u1ebfn hai m\u1eabu xe \u0111\u1ed9 g\u1ed3m B50 \u0111\u1ed9 t\u1eeb S500 4 Matic v\u00e0 G800 \u0111\u1ed9 t\u1eeb G-class.  \u0110\u00e2y l\u00e0 l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean h\u00e3ng \u0111\u1ed9 \u0110\u1ee9c tham gia tri\u1ec3n l\u00e3m \u00f4 t\u00f4 t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam, gi\u1ed1ng nh\u01b0 Morgan.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Tri\u1ec3n l\u00e3m \u00d4t\u00f4 Vi\u1ec7t Nam 2022 s\u1ebd di\u1ec5n ra t\u1eeb ng\u00e0y 26 \u0111\u1ebfn 30\/10 t\u1ea1i Trung t\u00e2m H\u1ed9i ch\u1ee3 v\u00e0 Tri\u1ec3n l\u00e3m S\u00e0i G\u00f2n (SECC), Qu\u1eadn 7, TP.HCM.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">Ph\u1ea1m Trung <\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ng\u00e0y mai, 26\/10, h\u00e0ng ch\u1ee5c m\u1eabu \u00f4 t\u00f4 m\u1edbi c\u1ee7a c\u00e1c th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u Toyota, Honda, Subaru, Mercedes, Mitsubishi\u2026 s\u1ebd ra m\u1eaft th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng. 14 nh\u00e0 s\u1ea3n xu\u1ea5t \u00f4 t\u00f4 v\u00e0 nhi\u1ec1u th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u c\u00f4ng nghi\u1ec7p ph\u1ee5 tr\u1ee3 \u0111\u00e3 ho\u00e0n t\u1ea5t nh\u1eefng kh\u00e2u chu\u1ea9n b\u1ecb cu\u1ed1i c\u00f9ng cho ng\u00e0y h\u1ed9i l\u1edbn nh\u1ea5t ng\u00e0nh \u00f4 t\u00f4 Vi\u1ec7t [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":15155,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15154"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=15154"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15154\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15155"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=15154"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=15154"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=15154"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}