{"id":15171,"date":"2022-12-31T04:08:27","date_gmt":"2022-12-31T04:08:27","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/bmw-to-chuc-chuoi-su-kien-trai-nghiem-dich-vu.html"},"modified":"2022-12-31T04:08:27","modified_gmt":"2022-12-31T04:08:27","slug":"bmw-to-chuc-chuoi-su-kien-trai-nghiem-dich-vu-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/bmw-to-chuc-chuoi-su-kien-trai-nghiem-dich-vu-2\/","title":{"rendered":"BMW t\u1ed5 ch\u1ee9c chu\u1ed7i s\u1ef1 ki\u1ec7n tr\u1ea3i nghi\u1ec7m d\u1ecbch v\u1ee5"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>S\u1ef1 ki\u1ec7n BMW Servicefest l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c t\u1ea1i TP.HCM v\u00e0o ng\u00e0y 22\/10 t\u1edbi \u0111\u00e2y d\u1ef1 ki\u1ebfn \u200b\u200bs\u1ebd c\u00f3 s\u1ee9c lan t\u1ecfa kh\u1eafp c\u00e1c x\u01b0\u1edfng d\u1ecbch v\u1ee5 ch\u00ednh h\u00e3ng c\u1ee7a BMW tr\u00ean to\u00e0n qu\u1ed1c.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Theo \u0111\u00e1nh gi\u00e1 t\u1eeb nh\u00e0 ph\u00e2n ph\u1ed1i BMW t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam, nhu c\u1ea7u v\u1ec1 d\u1ecbch v\u1ee5 h\u1eadu m\u00e3i c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi d\u00f9ng sau khi mua xe ng\u00e0y c\u00e0ng nhi\u1ec1u.  Nh\u1eefng nhu c\u1ea7u n\u00e0y bao g\u1ed3m: t\u00ecm hi\u1ec3u v\u1ec1 ch\u00ednh s\u00e1ch b\u1ea3o h\u00e0nh, b\u1ea3o d\u01b0\u1ee1ng, ki\u1ec3m tra xe g\u1ea7n n\u01a1i b\u1ea1n \u1edf, giao xe t\u1eadn nh\u00e0, h\u1ed7 tr\u1ee3 khi g\u1eb7p s\u1ef1 c\u1ed1 tr\u00ean \u0111\u01b0\u1eddng\u2026<\/p>\n<p class=\"Normal\">B\u1ea3o d\u01b0\u1ee1ng \u0111\u1ecbnh k\u1ef3 gi\u00fap xe lu\u00f4n trong tr\u1ea1ng th\u00e1i v\u1eadn h\u00e0nh t\u1ed1t nh\u1ea5t, ti\u1ebft ki\u1ec7m th\u1eddi gian cho ng\u01b0\u1eddi s\u1eed d\u1ee5ng v\u00e0 thu\u1eadn ti\u1ec7n trong c\u00f4ng vi\u1ec7c.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"\u0110\u1ea1i di\u1ec7n Thaco Auto chia s\u1ebb th\u00f4ng tin v\u1edbi kh\u00e1ch h\u00e0ng BMW t\u1ea1i s\u1ef1 ki\u1ec7n.\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/bmw-to-chuc-chuoi-su-kien-trai-nghiem-dich-vu.jpg\" title=\"bmw-to-chuc-chuoi-su-kien-trai-nghiem-dich-vu\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/bmw-to-chuc-chuoi-su-kien-trai-nghiem-dich-vu-300x199.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/bmw-to-chuc-chuoi-su-kien-trai-nghiem-dich-vu-600x399.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/bmw-to-chuc-chuoi-su-kien-trai-nghiem-dich-vu.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">\u0110\u1ea1i di\u1ec7n Thaco Auto chia s\u1ebb th\u00f4ng tin v\u1edbi kh\u00e1ch h\u00e0ng BMW t\u1ea1i s\u1ef1 ki\u1ec7n.<\/p>\n<p class=\"Normal\">N\u1eafm b\u1eaft nhu c\u1ea7u tr\u00ean, Thaco Auto tri\u1ec3n khai chu\u1ed7i ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh tr\u1ea3i nghi\u1ec7m th\u1ef1c t\u1ebf t\u1ea1i x\u01b0\u1edfng d\u1ecbch v\u1ee5 ch\u00ednh h\u00e3ng BMW Servicefest.  S\u1ef1 ki\u1ec7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean di\u1ec5n ra t\u1ea1i BMW Sala v\u00e0o ng\u00e0y 22\/10 bao g\u1ed3m c\u00e1c ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng tr\u1ea3i nghi\u1ec7m: khoang d\u1ecbch v\u1ee5, quy tr\u00ecnh d\u1ecbch v\u1ee5, b\u1ea3o d\u01b0\u1ee1ng s\u1eeda ch\u1eefa, trang thi\u1ebft b\u1ecb hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i, c\u00f4ng ngh\u1ec7 \u1ee9ng d\u1ee5ng\u2026 T\u1ea1i \u0111\u00e2y, c\u00e1c chuy\u00ean gia k\u1ef9 thu\u1eadt c\u1ee7a h\u00e3ng \u0111\u00e3 chia s\u1ebb, gi\u1ea3i \u0111\u00e1p c\u00e1c th\u1eafc m\u1eafc v\u1ec1 c\u00e1ch s\u1eed d\u1ee5ng xe an to\u00e0n, gi\u1edbi thi\u1ec7u c\u00e1c ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh ch\u0103m s\u00f3c kh\u00e1ch h\u00e0ng\u2026 nh\u1eb1m mang \u0111\u1ebfn nh\u1eefng tr\u1ea3i nghi\u1ec7m ti\u1ec7n \u00edch cho ch\u1ee7 s\u1edf h\u1eefu BMW.<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u201cT\u00f4i m\u1edbi mua xe trong n\u0103m nay v\u00e0 th\u1ea5y r\u1ea5t th\u00fa v\u1ecb khi t\u00ecm hi\u1ec3u c\u00e1c ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh h\u1ed7 tr\u1ee3 kh\u00e1ch h\u00e0ng c\u1ee7a BMW\u201d, ch\u1ecb L\u00ea Thanh Th\u1ee7y, m\u1ed9t ng\u01b0\u1eddi d\u00f9ng BMW t\u1ea1i s\u1ef1 ki\u1ec7n chia s\u1ebb.  \u201cT\u1ea1i \u0111\u00e2y, t\u00f4i \u0111\u01b0\u1ee3c tr\u1ea3i nghi\u1ec7m th\u1ef1c t\u1ebf c\u00e1c ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng b\u1ea3o d\u01b0\u1ee1ng, s\u1eeda ch\u1eefa t\u1ea1i x\u01b0\u1edfng v\u00e0 nh\u1eefng l\u01b0u \u00fd trong qu\u00e1 tr\u00ecnh s\u1eed d\u1ee5ng xe \u0111\u1ec3 xe an to\u00e0n v\u00e0 hi\u1ec7u qu\u1ea3 h\u01a1n.\u201d<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u0110\u1ea1i di\u1ec7n Thaco Auto cho bi\u1ebft h\u00e3ng \u0111\u00e3 \u0111\u01b0a ra c\u00e1c gi\u1ea3i ph\u00e1p ph\u00f9 h\u1ee3p theo nhu c\u1ea7u c\u1ee7a kh\u00e1ch h\u00e0ng Vi\u1ec7t Nam nh\u01b0: ch\u00ednh s\u00e1ch b\u1ea3o h\u00e0nh ti\u00eau chu\u1ea9n 3 n\u0103m, g\u00f3i gia h\u1ea1n 2 n\u0103m (ho\u1eb7c 200.000km), g\u00f3i b\u1ea3o d\u01b0\u1ee1ng theo s\u1ed1 n\u0103m, s\u1ed1 km, s\u1eeda ch\u1eefa. v\u00e0 thay th\u1ebf ph\u1ee5 t\u00f9ng ch\u00ednh h\u00e3ng, cung c\u1ea5p l\u1ed9 tr\u00ecnh \u0111\u00e0o t\u1ea1o k\u1ef9 thu\u1eadt vi\u00ean chuy\u00ean nghi\u1ec7p theo ti\u00eau chu\u1ea9n BMW to\u00e0n c\u1ea7u.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"\u0110\u1ea1i di\u1ec7n Thaco Auto h\u01b0\u1edbng d\u1eabn ng\u01b0\u1eddi d\u00f9ng c\u00e1c t\u00ednh n\u0103ng tr\u00ean xe BMW.\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672455783_105_bmw-to-chuc-chuoi-su-kien-trai-nghiem-dich-vu.jpg\" title=\"1672455783_105_bmw-to-chuc-chuoi-su-kien-trai-nghiem-dich-vu\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672455783_105_bmw-to-chuc-chuoi-su-kien-trai-nghiem-dich-vu-300x199.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672455783_105_bmw-to-chuc-chuoi-su-kien-trai-nghiem-dich-vu-600x399.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672455783_105_bmw-to-chuc-chuoi-su-kien-trai-nghiem-dich-vu.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">\u0110\u1ea1i di\u1ec7n Thaco Auto h\u01b0\u1edbng d\u1eabn ng\u01b0\u1eddi d\u00f9ng c\u00e1c t\u00ednh n\u0103ng tr\u00ean xe BMW.<\/p>\n<p class=\"Normal\">B\u00ean c\u1ea1nh vi\u1ec7c m\u1edf r\u1ed9ng h\u1ec7 th\u1ed1ng, Thaco Auto c\u00f2n h\u1ed7 tr\u1ee3 H\u1ed7 tr\u1ee3 d\u1ecdc \u0111\u01b0\u1eddng, Giao xe t\u1eadn nh\u00e0, h\u1ed7 tr\u1ee3 xe thay th\u1ebf, b\u1ea3o d\u01b0\u1ee1ng l\u01b0u \u0111\u1ed9ng t\u1ea1i c\u00e1c khu v\u1ef1c xa Tr\u1ea1m d\u1ecbch v\u1ee5.  v\u00e0 \u1ee9ng d\u1ee5ng s\u1ed1 h\u00f3a ki\u1ec3m \u0111\u1ecbnh ph\u01b0\u01a1ng ti\u1ec7n, t\u01b0\u01a1ng t\u00e1c tr\u1ef1c tuy\u1ebfn v\u1edbi ng\u01b0\u1eddi d\u00f9ng.<\/p>\n<p class=\"Normal\">C\u0169ng t\u1ea1i s\u1ef1 ki\u1ec7n, c\u00e1c ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng nh\u01b0 v\u1ebd tranh ch\u00e2n dung, v\u1ebd tranh g\u1ed7, tranh c\u00e1t \u0111\u00e3 thu h\u00fat nhi\u1ec1u kh\u00e1ch m\u1eddi n\u1eef v\u00e0 c\u00e1c em nh\u1ecf tham gia.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"C\u00e1c b\u00e9 nh\u1eadn qu\u00e0 t\u1ea1i s\u1ef1 ki\u1ec7n c\u1ee7a Thaco Auto.\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672455783_429_bmw-to-chuc-chuoi-su-kien-trai-nghiem-dich-vu.jpg\" title=\"1672455783_429_bmw-to-chuc-chuoi-su-kien-trai-nghiem-dich-vu\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672455783_429_bmw-to-chuc-chuoi-su-kien-trai-nghiem-dich-vu-300x199.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672455783_429_bmw-to-chuc-chuoi-su-kien-trai-nghiem-dich-vu-600x399.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672455783_429_bmw-to-chuc-chuoi-su-kien-trai-nghiem-dich-vu.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">C\u00e1c b\u00e9 nh\u1eadn qu\u00e0 t\u1ea1i s\u1ef1 ki\u1ec7n c\u1ee7a Thaco Auto.<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u201cBMW Servicefest l\u00e0 m\u1ed9t trong nh\u1eefng ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng \u0111\u1ecbnh h\u01b0\u1edbng ph\u00e1t tri\u1ec3n b\u1ec1n v\u1eefng to\u00e0n c\u1ea7u c\u1ee7a BMW, \u0111\u00f3ng g\u00f3p cho x\u00e3 h\u1ed9i v\u00e0 mang l\u1ea1i nh\u1eefng gi\u00e1 tr\u1ecb thi\u1ebft th\u1ef1c cho ch\u1ee7 xe\u201d, \u0111\u1ea1i di\u1ec7n Thaco Auto cho bi\u1ebft.<\/p>\n<p class=\"Normal\">B\u1eaft \u0111\u1ea7u t\u1eeb BMW Sala, chu\u1ed7i s\u1ef1 ki\u1ec7n n\u00e0y d\u1ef1 ki\u1ebfn \u200b\u200bs\u1ebd m\u1edf r\u1ed9ng ra c\u00e1c c\u1eeda h\u00e0ng d\u1ecbch v\u1ee5 ch\u00ednh h\u00e3ng c\u1ee7a BMW tr\u00ean to\u00e0n qu\u1ed1c.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">Tu\u1ea5n V\u0169<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">\u1ea2nh: Thaco Auto.<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>S\u1ef1 ki\u1ec7n BMW Servicefest l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c t\u1ea1i TP.HCM v\u00e0o ng\u00e0y 22\/10 t\u1edbi \u0111\u00e2y d\u1ef1 ki\u1ebfn \u200b\u200bs\u1ebd c\u00f3 s\u1ee9c lan t\u1ecfa kh\u1eafp c\u00e1c x\u01b0\u1edfng d\u1ecbch v\u1ee5 ch\u00ednh h\u00e3ng c\u1ee7a BMW tr\u00ean to\u00e0n qu\u1ed1c. Theo \u0111\u00e1nh gi\u00e1 t\u1eeb nh\u00e0 ph\u00e2n ph\u1ed1i BMW t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam, nhu c\u1ea7u v\u1ec1 d\u1ecbch v\u1ee5 h\u1eadu m\u00e3i c\u1ee7a [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":15172,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15171"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=15171"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15171\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15172"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=15171"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=15171"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=15171"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}