{"id":15177,"date":"2022-12-31T04:08:30","date_gmt":"2022-12-31T04:08:30","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/volvo-mang-xe-ultimate-cao-cap-nhat-den-vms-2022.html"},"modified":"2022-12-31T04:08:30","modified_gmt":"2022-12-31T04:08:30","slug":"volvo-mang-xe-ultimate-cao-cap-nhat-den-vms-2022-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/volvo-mang-xe-ultimate-cao-cap-nhat-den-vms-2022-2\/","title":{"rendered":"Volvo mang xe Ultimate cao c\u1ea5p nh\u1ea5t \u0111\u1ebfn VMS 2022"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>T\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c m\u1eabu xe Volvo ra m\u1eaft t\u1ea1i tri\u1ec3n l\u00e3m \u0111\u1ec1u l\u00e0 phi\u00ean b\u1ea3n hybrid, g\u00f3i trang b\u1ecb Ultimate cao c\u1ea5p nh\u1ea5t l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c gi\u1edbi thi\u1ec7u \u0111\u1ebfn kh\u00e1ch h\u00e0ng Vi\u1ec7t Nam, v\u00e0o s\u00e1ng 26\/10.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Xu h\u01b0\u1edbng xe \u0111i\u1ec7n v\u00e0 xe hybrid th\u00e2n thi\u1ec7n v\u1edbi m\u00f4i tr\u01b0\u1eddng bao tr\u00f9m kh\u00f4ng gian c\u1ee7a VMS 2022 \u2013 tri\u1ec3n l\u00e3m \u00f4 t\u00f4 tr\u1edf l\u1ea1i sau 2 n\u0103m v\u1eafng b\u00f3ng v\u00ec d\u1ecbch Covid-19.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Volvo l\u00e0 h\u00e3ng th\u1ec3 hi\u1ec7n r\u00f5 n\u1ed7 l\u1ef1c xanh h\u00f3a th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng, v\u1edbi 7 m\u1eabu xe m\u1edbi \u0111\u1ec1u l\u00e0 hybrid, mild-hybrid v\u00e0 plug-in hybrid s\u1ea1c ngo\u00e0i.  K\u1ec3 t\u1eeb nh\u1eefng n\u0103m 1970, Volvo \u0111\u00e3 kh\u00f4ng ng\u1eebng \u0111\u1ed5i m\u1edbi trong vi\u1ec7c ph\u00e1t tri\u1ec3n h\u1ec7 th\u1ed1ng truy\u1ec1n \u0111\u1ed9ng \u0111i\u1ec7n v\u00e0 coi \u0111\u00e2y l\u00e0 cam k\u1ebft h\u01b0\u1edbng t\u1edbi gi\u1ea3i ph\u00e1p di chuy\u1ec3n th\u00e2n thi\u1ec7n v\u1edbi m\u00f4i tr\u01b0\u1eddng v\u00e0 gi\u1ea3m kh\u00ed th\u1ea3i.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Ph\u00f2ng tr\u01b0ng b\u00e0y Volvo t\u1ea1i VMS 2022 r\u1ed9ng g\u1ea7n 800 m2, tr\u01b0ng b\u00e0y 7 m\u1eabu xe hybrid m\u1edbi.  \u1ea2nh: Thanh T\u00f9ng.\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/volvo-mang-xe-ultimate-cao-cap-nhat-den-vms-2022.jpg\" title=\"volvo-mang-xe-ultimate-cao-cap-nhat-den-vms-2022\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/volvo-mang-xe-ultimate-cao-cap-nhat-den-vms-2022-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/volvo-mang-xe-ultimate-cao-cap-nhat-den-vms-2022-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/volvo-mang-xe-ultimate-cao-cap-nhat-den-vms-2022.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Ph\u00f2ng tr\u01b0ng b\u00e0y Volvo t\u1ea1i VMS 2022 r\u1ed9ng g\u1ea7n 800 m2, tr\u01b0ng b\u00e0y 7 m\u1eabu xe hybrid m\u1edbi.<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u0110\u1ed3ng th\u1eddi, c\u00f4ng ty B\u1eafc \u00c2u \u0111\u1eb7t m\u1ee5c ti\u00eau gi\u1ea3m 40% t\u1ed5ng l\u01b0\u1ee3ng kh\u00ed th\u1ea3i carbon tr\u00ean m\u1ed7i ph\u01b0\u01a1ng ti\u1ec7n v\u00e0o n\u0103m 2025 so v\u1edbi n\u0103m 2018, \u0111\u1ea1t m\u1ee5c ti\u00eau trung h\u00f2a l\u01b0\u1ee3ng kh\u00ed th\u1ea3i v\u00e0o n\u0103m 2040.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Ph\u00f2ng tr\u01b0ng b\u00e0y Volvo t\u1ea1i VMS 2022 r\u1ed9ng g\u1ea7n 800 m2, \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf theo phong c\u00e1ch Scandinavia l\u1ea5y c\u1ea3m h\u1ee9ng t\u1eeb phong c\u00e1ch Asymmetry b\u1ea5t \u0111\u1ed1i x\u1ee9ng.  Trong kh\u00f4ng gian n\u00e0y, l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean nh\u00e0 ph\u00e2n ph\u1ed1i Volvo Car Vi\u1ec7t Nam tung ra g\u00f3i trang b\u1ecb Ultimate cao c\u1ea5p nh\u1ea5t c\u1ee7a m\u00ecnh tr\u00ean to\u00e0n c\u1ea7u.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Volvo XC90 Recharge phi\u00ean b\u1ea3n Ultimate cao c\u1ea5p nh\u1ea5t t\u1ea1i s\u1ef1 ki\u1ec7n.  \u1ea2nh: Thanh T\u00f9ng.\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672455664_550_volvo-mang-xe-ultimate-cao-cap-nhat-den-vms-2022.jpg\" title=\"1672455664_550_volvo-mang-xe-ultimate-cao-cap-nhat-den-vms-2022\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672455664_550_volvo-mang-xe-ultimate-cao-cap-nhat-den-vms-2022-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672455664_550_volvo-mang-xe-ultimate-cao-cap-nhat-den-vms-2022-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672455664_550_volvo-mang-xe-ultimate-cao-cap-nhat-den-vms-2022.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Volvo XC90 Recharge phi\u00ean b\u1ea3n Ultimate cao c\u1ea5p nh\u1ea5t t\u1ea1i s\u1ef1 ki\u1ec7n.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Ph\u00f2ng tr\u01b0ng b\u00e0y Volvo t\u1ea1i VMS 2022 m\u1edf \u0111\u1ea7u b\u1eb1ng nh\u1eefng m\u00e0n tr\u00ecnh di\u1ec5n ngh\u1ec7 thu\u1eadt, l\u1ea5y c\u1ea3m h\u1ee9ng t\u1eeb nh\u1eefng huy\u1ec1n tho\u1ea1i c\u1ee7a v\u00f9ng \u0111\u1ea5t B\u1eafc \u00c2u.  H\u00e0ng lo\u1ea1t bi\u1ec3n hi\u1ec7u c\u1ee7a th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u Volvo nh\u01b0 logo, \u0111\u00e8n LED h\u00ecnh b\u00faa Thor\u2026 xu\u1ea5t hi\u1ec7n tr\u00ean m\u00e0n h\u00ecnh s\u00e2n kh\u1ea5u, xen l\u1eabn v\u1edbi nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi bi\u1ec3u di\u1ec5n trong trang ph\u1ee5c th\u1ea7n tho\u1ea1i.<\/p>\n<p class=\"Normal\">XC40 l\u00e0 m\u1eabu xe \u0111\u1ea7u ti\u00ean tr\u00ecnh l\u00e0ng t\u1ea1i s\u1ef1 ki\u1ec7n.  Ti\u1ebfp \u0111\u1ebfn l\u00e0 c\u00e1c phi\u00ean b\u1ea3n XC60, XC60 Recharge, V60 Cross Country, S90, XC90 v\u00e0 XC90 Recharge.  T\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c m\u1eabu xe \u0111\u1ec1u l\u00e0 phi\u00ean b\u1ea3n Ultimate, g\u00f3i trang b\u1ecb cao c\u1ea5p nh\u1ea5t c\u1ee7a Volvo tr\u00ean to\u00e0n c\u1ea7u l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean \u0111\u1ebfn tay kh\u00e1ch h\u00e0ng Vi\u1ec7t Nam.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Vi\u1ec7c Volvo ph\u00e1t tri\u1ec3n c\u00e1c m\u1eabu xe xanh xu\u1ea5t ph\u00e1t t\u1eeb n\u1ec1n t\u1ea3ng b\u1ea3o v\u1ec7 m\u00f4i tr\u01b0\u1eddng c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi d\u00e2n Th\u1ee5y \u0110i\u1ec3n.  Nh\u01b0 C\u1ed1 v\u1ea5n Th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i Th\u1ee5y \u0110i\u1ec3n David Lid\u00e9n \u0111\u00e3 ph\u00e1t bi\u1ec3u t\u1ea1i s\u1ef1 ki\u1ec7n n\u00e0y, c\u00e1c c\u00f4ng ngh\u1ec7 h\u00e0ng \u0111\u1ea7u c\u1ee7a Volvo \u0111\u00e3 mang l\u1ea1i s\u1ef1 \u0111\u1ed5i m\u1edbi v\u00e0 an to\u00e0n cho th\u1ebf gi\u1edbi.  Nhi\u1ec7m v\u1ee5 ti\u1ebfp theo l\u00e0 ph\u00e1t tri\u1ec3n c\u00e1c gi\u1ea3i ph\u00e1p di \u0111\u1ed9ng b\u1ec1n v\u1eefng trong t\u01b0\u01a1ng lai.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"\u00d4ng Nick Connor, T\u1ed5ng Gi\u00e1m \u0111\u1ed1c Volvo Car Ch\u00e2u \u00c1 Th\u00e1i B\u00ecnh D\u01b0\u01a1ng.  \u1ea2nh: Thanh T\u00f9ng.\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672455664_733_volvo-mang-xe-ultimate-cao-cap-nhat-den-vms-2022.jpg\" title=\"1672455664_733_volvo-mang-xe-ultimate-cao-cap-nhat-den-vms-2022\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672455664_733_volvo-mang-xe-ultimate-cao-cap-nhat-den-vms-2022-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672455664_733_volvo-mang-xe-ultimate-cao-cap-nhat-den-vms-2022-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672455664_733_volvo-mang-xe-ultimate-cao-cap-nhat-den-vms-2022.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">\u00d4ng Nick Connor, T\u1ed5ng Gi\u00e1m \u0111\u1ed1c Volvo Car Ch\u00e2u \u00c1 Th\u00e1i B\u00ecnh D\u01b0\u01a1ng.<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u0110\u00e1nh gi\u00e1 v\u1ec1 th\u1ecb ph\u1ea7n c\u1ee7a Volvo t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam, \u00f4ng Nick Connor, T\u1ed5ng gi\u00e1m \u0111\u1ed1c khu v\u1ef1c ch\u00e2u \u00c1 Th\u00e1i B\u00ecnh D\u01b0\u01a1ng cho bi\u1ebft, h\u00e3ng \u0111\u00e3 t\u0103ng g\u1ea5p 4 l\u1ea7n th\u1ecb ph\u1ea7n t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam trong v\u00f2ng 5 n\u0103m qua \u2013 cao nh\u1ea5t trong khu v\u1ef1c.<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u201c\u0110\u00e2y l\u00e0 m\u1ed9t k\u1ebft qu\u1ea3 xu\u1ea5t s\u1eafc, t\u00f4i xin c\u1ea3m \u01a1n Volvo Car Vi\u1ec7t Nam v\u00e0 h\u1ec7 th\u1ed1ng \u0111\u1ea1i l\u00fd \u0111\u00e3 n\u1ed7 l\u1ef1c \u0111\u1ec3 \u0111\u1ea1t \u0111\u01b0\u1ee3c m\u1ee5c ti\u00eau n\u00e0y\u201d, T\u1ed5ng Gi\u00e1m \u0111\u1ed1c Volvo Car Ch\u00e2u \u00c1 Th\u00e1i B\u00ecnh D\u01b0\u01a1ng ph\u00e1t bi\u1ec3u t\u1ea1i VMS 2022.<\/p>\n<p class=\"Normal\">L\u00fd gi\u1ea3i v\u1ec1 m\u1ee9c t\u0103ng tr\u01b0\u1edfng tr\u00ean, \u00f4ng Nick Connor cho bi\u1ebft h\u00e3ng c\u00f3 n\u1ec1n t\u1ea3ng gi\u00e1 tr\u1ecb c\u1ed1t l\u00f5i g\u1ea7n 100 n\u0103m, gi\u00e1 tr\u1ecb n\u00e0y c\u0169ng ph\u00f9 h\u1ee3p l\u00e0 ti\u00eau ch\u00ed ch\u1ecdn xe c\u1ee7a nhi\u1ec1u kh\u00e1ch h\u00e0ng Vi\u1ec7t Nam.  M\u1ea1ng l\u01b0\u1edbi \u0111\u1ea1i l\u00fd Volvo t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam cung c\u1ea5p d\u1ecbch v\u1ee5 t\u1ed1t v\u00e0 nhi\u1ec1u lo\u1ea1i s\u1ea3n ph\u1ea9m th\u1ec3 hi\u1ec7n \u0111\u1ea7y \u0111\u1ee7 c\u00e1c gi\u00e1 tr\u1ecb to\u00e0n c\u1ea7u c\u1ee7a Volvo.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Phi\u00ean b\u1ea3n sedan h\u1ea1ng sang S90 Ultimate ra m\u1eaft t\u1ea1i tri\u1ec3n l\u00e3m.  \u1ea2nh: Thanh T\u00f9ng.\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672455664_914_volvo-mang-xe-ultimate-cao-cap-nhat-den-vms-2022.jpg\" title=\"1672455664_914_volvo-mang-xe-ultimate-cao-cap-nhat-den-vms-2022\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672455664_914_volvo-mang-xe-ultimate-cao-cap-nhat-den-vms-2022-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672455664_914_volvo-mang-xe-ultimate-cao-cap-nhat-den-vms-2022-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672455664_914_volvo-mang-xe-ultimate-cao-cap-nhat-den-vms-2022.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Phi\u00ean b\u1ea3n sedan h\u1ea1ng sang S90 Ultimate ra m\u1eaft t\u1ea1i tri\u1ec3n l\u00e3m.<\/p>\n<p class=\"Normal\">N\u0103m ngo\u00e1i, Volvo \u0111\u00e3 kh\u1edfi \u0111\u1ed9ng chi\u1ebfn d\u1ecbch Recharge, \u0111\u01b0a ra cam k\u1ebft s\u1ea3n xu\u1ea5t xe ch\u1ea1y ho\u00e0n to\u00e0n b\u1eb1ng \u0111i\u1ec7n 100% v\u00e0o n\u0103m 2030, \u0111\u1ea1t m\u1ed1c trung h\u00f2a carbon v\u00e0o n\u0103m 2040. T\u1ea1i tri\u1ec3n l\u00e3m, t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c xe Volvo \u0111\u1ec1u s\u1eed d\u1ee5ng c\u00f4ng ngh\u1ec7 hybrid th\u00e2n thi\u1ec7n v\u1edbi m\u00f4i tr\u01b0\u1eddng, \u0111i k\u00e8m v\u1edbi phi\u00ean b\u1ea3n Ultimate cao c\u1ea5p. g\u00f3i thi\u1ebft b\u1ecb.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">Quang Anh <\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">\u1ea2nh: Thanh T\u00f9ng.<\/p>\n<p> Xem s\u1ef1 ki\u1ec7n ch\u00ednh<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>T\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c m\u1eabu xe Volvo ra m\u1eaft t\u1ea1i tri\u1ec3n l\u00e3m \u0111\u1ec1u l\u00e0 phi\u00ean b\u1ea3n hybrid, g\u00f3i trang b\u1ecb Ultimate cao c\u1ea5p nh\u1ea5t l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c gi\u1edbi thi\u1ec7u \u0111\u1ebfn kh\u00e1ch h\u00e0ng Vi\u1ec7t Nam, v\u00e0o s\u00e1ng 26\/10. Xu h\u01b0\u1edbng xe \u0111i\u1ec7n v\u00e0 xe hybrid th\u00e2n thi\u1ec7n v\u1edbi m\u00f4i tr\u01b0\u1eddng bao tr\u00f9m kh\u00f4ng gian c\u1ee7a VMS [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":15178,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15177"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=15177"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15177\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15178"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=15177"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=15177"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=15177"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}