{"id":15226,"date":"2022-12-31T04:09:07","date_gmt":"2022-12-31T04:09:07","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/mitsubishi-mang-xe-concept-va-xe-ban-tai-den-vietnam-motor-show-2022.html"},"modified":"2022-12-31T04:09:07","modified_gmt":"2022-12-31T04:09:07","slug":"mitsubishi-mang-xe-concept-va-xe-ban-tai-den-vietnam-motor-show-2022-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/mitsubishi-mang-xe-concept-va-xe-ban-tai-den-vietnam-motor-show-2022-2\/","title":{"rendered":"Mitsubishi mang xe concept v\u00e0 xe b\u00e1n t\u1ea3i \u0111\u1ebfn Vietnam Motor Show 2022"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>Ng\u00f4i sao c\u1ee7a gian h\u00e0ng Mitsubishi t\u1ea1i VMS 2022 ch\u00ednh l\u00e0 m\u1eabu concept XFC l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean ra m\u1eaft, ngay g\u1ea7n \u0111\u00f3 l\u00e0 chi\u1ebfc Triton c\u1ee7a \u0111\u1ed9i \u0111ua AKA Racing.<\/p>\n<p class=\"Normal\">N\u1eb1m t\u00e1ch bi\u1ec7t tr\u00ean cao trong gian h\u00e0ng c\u1ee7a Mitsubishi Motors l\u00e0 m\u1eabu concept XFC m\u00e0 h\u00e3ng v\u1eeba ra m\u1eaft.  S\u1ea3n ph\u1ea9m \u0111\u00e1nh d\u1ea5u l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean trong l\u1ecbch s\u1eed h\u00e0ng ch\u1ee5c n\u0103m c\u1ee7a ng\u00e0nh \u00f4 t\u00f4 trong n\u01b0\u1edbc, m\u1ed9t h\u00e3ng xe l\u1edbn c\u1ee7a n\u01b0\u1edbc ngo\u00e0i ch\u1ecdn Vi\u1ec7t Nam l\u00e0 n\u01a1i gi\u1edbi thi\u1ec7u m\u1ed9t s\u1ea3n ph\u1ea9m ho\u00e0n to\u00e0n m\u1edbi tr\u00ean ph\u1ea1m vi to\u00e0n c\u1ea7u.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"M\u00f4 h\u00ecnh kh\u00e1i ni\u1ec7m XFC.  \u1ea2nh: L\u01b0\u01a1ng D\u0169ng\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/mitsubishi-mang-xe-concept-va-xe-ban-tai-den-vietnam.jpg\" title=\"mitsubishi-mang-xe-concept-va-xe-ban-tai-den-vietnam\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/mitsubishi-mang-xe-concept-va-xe-ban-tai-den-vietnam-300x203.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/mitsubishi-mang-xe-concept-va-xe-ban-tai-den-vietnam-600x406.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/mitsubishi-mang-xe-concept-va-xe-ban-tai-den-vietnam.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">M\u00f4 h\u00ecnh kh\u00e1i ni\u1ec7m XFC.  \u1ea2nh: L\u01b0\u01a1ng D\u0169ng<\/p>\n<p class=\"Normal\">V\u1eabn v\u1edbi ng\u00f4n ng\u1eef thi\u1ebft k\u1ebf Dynamic Shiled nh\u01b0ng t\u1ea1o h\u00ecnh c\u1ee7a XFC concept \u0111\u1ea7y \u0111\u1eb7n v\u00e0 n\u0103ng \u0111\u1ed9ng h\u01a1n so v\u1edbi nh\u1eefng m\u1eabu xe Mitsubishi hi\u1ec7n c\u00f3.  C\u00e1c \u0111\u01b0\u1eddng v\u00e1t d\u1ecdc th\u00e2n xe \u0111\u01b0\u1ee3c bo tr\u00f2n theo phong c\u00e1ch c\u01a1 b\u1eafp t\u1ea1o n\u00ean t\u1ed5ng th\u1ec3 nam t\u00ednh, ph\u00f9 h\u1ee3p v\u1edbi m\u1ed9t m\u1eabu xe th\u1ec3 thao \u0111a d\u1ee5ng ch\u1ee7 y\u1ebfu h\u01b0\u1edbng \u0111\u1ebfn gi\u1edbi tr\u1ebb.<\/p>\n<p class=\"Normal\">XFC thu\u1ed9c d\u00f2ng SUV c\u1ee1 B v\u00e0 \u0111\u00e3 c\u00f3 phi\u00ean b\u1ea3n th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i, ch\u1ec9 ch\u1edd tung ra th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng v\u00e0o n\u0103m t\u00e0i ch\u00ednh 2023 (4\/2023-3\/2024).  T\u1eeb ng\u00e0y 28\/10\/2022 \u0111\u1ebfn ng\u00e0y 10\/01\/2023, kh\u00e1ch h\u00e0ng Vi\u1ec7t Nam c\u00f3 th\u1ec3 \u0111\u1eb7t tr\u01b0\u1edbc XFC phi\u00ean b\u1ea3n th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i v\u1edbi \u01b0u \u0111\u00e3i g\u00f3i b\u1ea3o d\u01b0\u1ee1ng 3 n\u0103m ho\u1eb7c 60.000 km (t\u00f9y theo \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n n\u00e0o \u0111\u1ebfn tr\u01b0\u1edbc).<\/p>\n<p class=\"Normal\">Ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 c\u1ee7a h\u00e3ng xe Nh\u1eadt B\u1ea3n t\u1ea1i tri\u1ec3n l\u00e3m n\u0103m nay l\u00e0 Adventure Together &gt; Go, h\u01b0\u1edbng t\u1edbi vi\u1ec7c s\u1eed d\u1ee5ng \u00f4 t\u00f4 \u0111\u1ec3 phi\u00eau l\u01b0u v\u00e0 kh\u00e1m ph\u00e1.  D\u1ea3i s\u1ea3n ph\u1ea9m c\u1ee7a h\u00e3ng c\u0169ng \u0111a d\u1ea1ng cho nhi\u1ec1u m\u1ee5c \u0111\u00edch, t\u1eeb xe gia \u0111\u00ecnh c\u1ee1 nh\u1ecf nh\u01b0 Attrage, MPV Xpander cho \u0111\u1ebfn xe \u0111\u1ecba h\u00ecnh c\u1ee1 l\u1edbn nh\u01b0 Pajero Sport, crossover Outlander.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Xpander l\u00e0 m\u1eabu xe gia \u0111\u00ecnh l\u00e0m thay \u0111\u1ed5i b\u1ed9 m\u1eb7t c\u1ee7a Mitsubishi.  M\u1eabu MPV n\u00e0y \u0111ang b\u00e1n ch\u1ea1y nh\u1ea5t th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng v\u1edbi g\u1ea7n 70.000 xe \u0111\u01b0\u1ee3c giao \u0111\u1ebfn tay kh\u00e1ch h\u00e0ng Vi\u1ec7t trong 4 n\u0103m qua.  N\u0103m 2022, Xpander c\u00f3 phi\u00ean b\u1ea3n m\u1edbi v\u00e0 ti\u1ebfp t\u1ee5c \u201cch\u00e1y h\u00e0ng\u201d.<\/p>\n<p class=\"Normal\">M\u1ed9t \u0111i\u1ec3m nh\u1ea5n kh\u00e1c trong gian h\u00e0ng c\u1ee7a h\u00e3ng l\u00e0 chi\u1ebfc Xe \u0111ua AKA Triton c\u1ee7a \u0111\u1ed9i \u0111ua AKA Racing v\u1edbi nh\u1eefng thay \u0111\u1ed5i l\u1edbn.  D\u01b0\u1edbi s\u1ef1 b\u1ea3o tr\u1ee3 c\u1ee7a Mitsubishi Motors Vi\u1ec7t Nam, chi\u1ebfc b\u00e1n t\u1ea3i s\u1ebd c\u00f9ng \u0111\u1ed9i \u0111ua AKA Racing tranh t\u00e0i t\u1ea1i gi\u1ea3i \u0111ua ASIA Cross Country Rally di\u1ec5n ra t\u1ea1i Th\u00e1i Lan v\u00e0 Campuchia t\u1eeb ng\u00e0y 21-26\/11\/2022.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Gian h\u00e0ng Mitsubishi.  \u1ea2nh: L\u01b0\u01a1ng D\u0169ng\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672455095_427_mitsubishi-mang-xe-concept-va-xe-ban-tai-den-vietnam.jpg\" title=\"1672455095_427_mitsubishi-mang-xe-concept-va-xe-ban-tai-den-vietnam\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672455095_427_mitsubishi-mang-xe-concept-va-xe-ban-tai-den-vietnam-300x188.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672455095_427_mitsubishi-mang-xe-concept-va-xe-ban-tai-den-vietnam-600x376.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672455095_427_mitsubishi-mang-xe-concept-va-xe-ban-tai-den-vietnam.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Gian h\u00e0ng Mitsubishi.  \u1ea2nh: L\u01b0\u01a1ng D\u0169ng<\/p>\n<p class=\"Normal\">V\u1ec1 ngo\u1ea1i h\u00ecnh v\u1edbi ng\u00f4n ng\u1eef thi\u1ebft k\u1ebf Dynamic Shield, Triton ti\u00eau chu\u1ea9n \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb kh\u1ed1i \u0111\u1ed9ng c\u01a1 diesel 2.4 MIVEC.  H\u1ec7 d\u1eabn \u0111\u1ed9ng 2 c\u1ea7u Super Select 4WD-II v\u1edbi vi sai trung t\u00e2m duy nh\u1ea5t trong ph\u00e2n kh\u00fac, c\u00f9ng 4 ch\u1ebf \u0111\u1ed9 l\u00e1i 2H (1 c\u1ea7u), 4H (2 c\u1ea7u nhanh), 4HLc (2 c\u1ea7u nhanh v\u1edbi kh\u00f3a vi sai).  vi sai trung t\u00e2m) hay 4LLc (2 c\u1ea7u ch\u1eadm, kh\u00f3a vi sai trung t\u00e2m), \u0111i k\u00e8m 4 ch\u1ebf \u0111\u1ed9 ch\u1ea1y \u0111\u1ecba h\u00ecnh.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Tri\u1ec3n l\u00e3m \u00d4 t\u00f4 Vi\u1ec7t Nam 2022 s\u1ebd di\u1ec5n ra t\u1eeb ng\u00e0y 26-30\/10 t\u1ea1i Trung t\u00e2m H\u1ed9i ch\u1ee3 v\u00e0 Tri\u1ec3n l\u00e3m S\u00e0i G\u00f2n (SECC).<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">Minh Th\u1ee7y<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ng\u00f4i sao c\u1ee7a gian h\u00e0ng Mitsubishi t\u1ea1i VMS 2022 ch\u00ednh l\u00e0 m\u1eabu concept XFC l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean ra m\u1eaft, ngay g\u1ea7n \u0111\u00f3 l\u00e0 chi\u1ebfc Triton c\u1ee7a \u0111\u1ed9i \u0111ua AKA Racing. N\u1eb1m t\u00e1ch bi\u1ec7t tr\u00ean cao trong gian h\u00e0ng c\u1ee7a Mitsubishi Motors l\u00e0 m\u1eabu concept XFC m\u00e0 h\u00e3ng v\u1eeba ra m\u1eaft. S\u1ea3n ph\u1ea9m \u0111\u00e1nh d\u1ea5u l\u1ea7n [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":15232,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15226"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=15226"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15226\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15232"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=15226"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=15226"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=15226"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}