{"id":15242,"date":"2022-12-31T04:09:26","date_gmt":"2022-12-31T04:09:26","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/honda-to-chuc-hon-2-300-chuong-trinh-dao-tao-lai-xe-an-toan.html"},"modified":"2022-12-31T04:09:26","modified_gmt":"2022-12-31T04:09:26","slug":"honda-to-chuc-hon-2-300-chuong-trinh-dao-tao-lai-xe-an-toan-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/honda-to-chuc-hon-2-300-chuong-trinh-dao-tao-lai-xe-an-toan-2\/","title":{"rendered":"Honda t\u1ed5 ch\u1ee9c h\u01a1n 2.300 ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh \u0111\u00e0o t\u1ea1o l\u00e1i xe an to\u00e0n"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>Ph\u1ed1i h\u1ee3p v\u1edbi c\u00e1c HEAD, Honda Vi\u1ec7t Nam \u0111\u00e3 t\u1ed5 ch\u1ee9c \u0111\u00e0o t\u1ea1o l\u00e1i xe an to\u00e0n cho h\u01a1n 470.000 h\u1ecdc vi\u00ean tr\u00ean c\u1ea3 n\u01b0\u1edbc trong qu\u00fd III n\u0103m nay.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"\u0110\u1ea1i di\u1ec7n HEAD Thu Th\u1ee7y h\u01b0\u1edbng d\u1eabn l\u00fd thuy\u1ebft cho c\u00e1c b\u1ea1n \u0111o\u00e0n vi\u00ean thanh ni\u00ean.\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/honda-to-chuc-hon-2300-chuong-trinh-dao-tao-lai.png\" title=\"honda-to-chuc-hon-2300-chuong-trinh-dao-tao-lai\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/honda-to-chuc-hon-2300-chuong-trinh-dao-tao-lai-300x225.png 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/honda-to-chuc-hon-2300-chuong-trinh-dao-tao-lai-600x449.png 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/honda-to-chuc-hon-2300-chuong-trinh-dao-tao-lai.png 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">\u0110\u1ea1i di\u1ec7n HEAD Thu Th\u1ee7y h\u01b0\u1edbng d\u1eabn l\u00fd thuy\u1ebft cho c\u00e1c b\u1ea1n \u0111o\u00e0n vi\u00ean thanh ni\u00ean.<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u0110\u1ea1i di\u1ec7n h\u00e3ng n\u00e0y \u0111\u00e1nh gi\u00e1, ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng \u0111\u00e0o t\u1ea1o l\u00e1i xe an to\u00e0n c\u1ee7a Honda v\u00e0 c\u00e1c HEAD (C\u1eeda h\u00e0ng b\u00e1n xe v\u00e0 d\u1ecbch v\u1ee5 do Honda \u1ee7y nhi\u1ec7m) t\u0103ng m\u1ea1nh c\u1ea3 v\u1ec1 s\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh \u0111\u00e0o t\u1ea1o l\u1eabn h\u1ecdc vi\u00ean.  C\u00e1c bu\u1ed5i \u0111\u00e0o t\u1ea1o c\u1ee7a ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh di\u1ec5n ra c\u1ea3 tr\u1ef1c ti\u1ebfp v\u00e0 tr\u1ef1c tuy\u1ebfn.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Theo \u0111\u00f3, \u0111\u00e3 c\u00f3 h\u01a1n 2.300 ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c cho h\u01a1n 470.000 h\u1ecdc sinh, sinh vi\u00ean tr\u00ean to\u00e0n qu\u1ed1c.  S\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng ghi nh\u1eadn theo t\u1eebng mi\u1ec1n: 726 ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh mi\u1ec1n B\u1eafc, 587 ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh mi\u1ec1n Trung v\u00e0 Nam, 998 ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"HEAD Trung t\u00e2m h\u01b0\u1edbng d\u1eabn h\u1ecdc vi\u00ean th\u1ef1c h\u00e0nh tr\u00ean s\u00e2n t\u1eadp.\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672454764_829_honda-to-chuc-hon-2300-chuong-trinh-dao-tao-lai.png\" title=\"1672454764_829_honda-to-chuc-hon-2300-chuong-trinh-dao-tao-lai\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672454764_829_honda-to-chuc-hon-2300-chuong-trinh-dao-tao-lai-300x225.png 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672454764_829_honda-to-chuc-hon-2300-chuong-trinh-dao-tao-lai-600x449.png 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672454764_829_honda-to-chuc-hon-2300-chuong-trinh-dao-tao-lai.png 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">HEAD Trung t\u00e2m h\u01b0\u1edbng d\u1eabn h\u1ecdc vi\u00ean th\u1ef1c h\u00e0nh tr\u00ean s\u00e2n t\u1eadp.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Ngo\u00e0i vi\u1ec7c duy tr\u00ec ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng t\u01b0 v\u1ea5n l\u00e1i xe an to\u00e0n, c\u00e1c HEAD c\u00f2n ph\u1ed1i h\u1ee3p v\u1edbi c\u00e1c c\u01a1 quan ban ng\u00e0nh t\u1ea1i \u0111\u1ecba ph\u01b0\u01a1ng tri\u1ec3n khai c\u00e1c ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh d\u00e0nh cho h\u1ecdc sinh, \u0111o\u00e0n vi\u00ean thanh ni\u00ean v\u00e0 ng\u01b0\u1eddi d\u00e2n tr\u00ean \u0111\u1ecba b\u00e0n.  Trong qu\u00fd III, Honda Vi\u1ec7t Nam c\u0169ng vinh danh c\u00e1c HEAD xu\u1ea5t s\u1eafc trong ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng l\u00e1i xe an to\u00e0n t\u1ea1i 3 mi\u1ec1n B\u1eafc \u2013 Trung \u2013 Nam g\u1ed3m: Thu Th\u1ee7y #1 Nam \u0110\u1ecbnh, L\u1ed9c Th\u1ecbnh \u2013 Th\u1eeba Thi\u00ean Hu\u1ebf v\u00e0 Trung t\u00e2m #4 \u0110\u1ed3ng Th\u00e1p.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"\u0110\u1ea1i di\u1ec7n HEAD L\u1ed9c Th\u1ecbnh h\u01b0\u1edbng d\u1eabn h\u1ecdc vi\u00ean th\u1ef1c h\u00e0nh tr\u00ean m\u00e1y RT.\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672454764_393_honda-to-chuc-hon-2300-chuong-trinh-dao-tao-lai.png\" title=\"1672454764_393_honda-to-chuc-hon-2300-chuong-trinh-dao-tao-lai\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672454764_393_honda-to-chuc-hon-2300-chuong-trinh-dao-tao-lai-300x225.png 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672454764_393_honda-to-chuc-hon-2300-chuong-trinh-dao-tao-lai-600x449.png 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672454764_393_honda-to-chuc-hon-2300-chuong-trinh-dao-tao-lai.png 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">\u0110\u1ea1i di\u1ec7n HEAD L\u1ed9c Th\u1ecbnh h\u01b0\u1edbng d\u1eabn h\u1ecdc vi\u00ean th\u1ef1c h\u00e0nh tr\u00ean m\u00e1y RT.<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u201cK\u1ebft qu\u1ea3 \u0111\u1ea1t \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ec3 hi\u1ec7n n\u1ed7 l\u1ef1c v\u00e0 cam k\u1ebft c\u1ee7a c\u00e1c HEAD trong vi\u1ec7c g\u00f3p ph\u1ea7n n\u00e2ng cao \u00fd th\u1ee9c tham gia th\u1ec3 thao c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi d\u00e2n \u0111\u1ecba ph\u01b0\u01a1ng, qua \u0111\u00f3 k\u00e9o gi\u1ea3m TNGT tr\u00ean to\u00e0n qu\u1ed1c\u201d, v\u1ecb \u0111\u1ea1i di\u1ec7n cho bi\u1ebft.  c\u00f4ng ty chia s\u1ebb.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">Tu\u1ea5n V\u0169<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">\u1ea2nh: HVN.<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ph\u1ed1i h\u1ee3p v\u1edbi c\u00e1c HEAD, Honda Vi\u1ec7t Nam \u0111\u00e3 t\u1ed5 ch\u1ee9c \u0111\u00e0o t\u1ea1o l\u00e1i xe an to\u00e0n cho h\u01a1n 470.000 h\u1ecdc vi\u00ean tr\u00ean c\u1ea3 n\u01b0\u1edbc trong qu\u00fd III n\u0103m nay. \u0110\u1ea1i di\u1ec7n HEAD Thu Th\u1ee7y h\u01b0\u1edbng d\u1eabn l\u00fd thuy\u1ebft cho c\u00e1c b\u1ea1n \u0111o\u00e0n vi\u00ean thanh ni\u00ean. \u0110\u1ea1i di\u1ec7n h\u00e3ng n\u00e0y \u0111\u00e1nh gi\u00e1, ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng \u0111\u00e0o [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":15243,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15242"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=15242"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15242\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15243"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=15242"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=15242"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=15242"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}