{"id":15276,"date":"2022-12-31T04:09:50","date_gmt":"2022-12-31T04:09:50","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet-gia-tu-297-ty-dong.html"},"modified":"2022-12-31T04:09:50","modified_gmt":"2022-12-31T04:09:50","slug":"audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet-gia-tu-297-ty-dong-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet-gia-tu-297-ty-dong-2\/","title":{"rendered":"Audi e-tron \u2013 SUV thu\u1ea7n \u0111i\u1ec7n ch\u00e0o \u0111\u00f3n kh\u00e1ch Vi\u1ec7t, gi\u00e1 t\u1eeb 2,97 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p><span class=\"location-stamp\">Th\u00e0nh ph\u1ed1 H\u1ed3 Ch\u00ed Minh<\/span><br \/>\nNg\u00f4i sao SUV \u0111i\u1ec7n c\u1ee7a Audi ra m\u1eaft t\u1ea1i tri\u1ec3n l\u00e3m \u00f4t\u00f4 Vi\u1ec7t Nam, l\u1eafp 2 m\u00f4-t\u01a1 \u0111i\u1ec7n, c\u1ee5m pin 71 kWh, ph\u1ea1m vi ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng 336 km.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy lazy-blur\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet.jpg\" title=\"audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet-768x512.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet.jpg 1200w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">Th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u xe \u0110\u1ee9c ch\u1ecdn tri\u1ec3n l\u00e3m \u00f4 t\u00f4 Vi\u1ec7t Nam l\u00e0 n\u01a1i ra m\u1eaft e-tron.  M\u1eabu SUV thu\u1ea7n \u0111i\u1ec7n \u0111\u01b0\u1ee3c gi\u1edbi thi\u1ec7u t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam v\u00e0o n\u0103m 2019 d\u01b0\u1edbi d\u1ea1ng nghi\u00ean c\u1ee9u.  Th\u1eddi gian qua, e-tron \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e2n ph\u1ed1i ch\u00ednh h\u00e3ng v\u1edbi gi\u00e1 b\u00e1n t\u1eeb 2,97 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng.  e-tron b\u00e1n ra hai phi\u00ean b\u1ea3n g\u1ed3m 50 quattro v\u00e0 55 quattro Advanced.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u xe \u0110\u1ee9c ch\u1ecdn tri\u1ec3n l\u00e3m \u00f4 t\u00f4 Vi\u1ec7t Nam l\u00e0 n\u01a1i ra m\u1eaft e-tron.  M\u1eabu SUV thu\u1ea7n \u0111i\u1ec7n \u0111\u01b0\u1ee3c gi\u1edbi thi\u1ec7u t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam v\u00e0o n\u0103m 2019 d\u01b0\u1edbi d\u1ea1ng nghi\u00ean c\u1ee9u.  Th\u1eddi gian qua, e-tron \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e2n ph\u1ed1i ch\u00ednh h\u00e3ng v\u1edbi gi\u00e1 b\u00e1n t\u1eeb 2,97 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng.  e-tron b\u00e1n ra hai phi\u00ean b\u1ea3n g\u1ed3m 50 quattro v\u00e0 55 quattro Advanced.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy lazy-blur\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672454292_18_audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet.jpg\" title=\"1672454292_18_audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672454292_18_audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672454292_18_audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet-1024x614.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672454292_18_audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet-768x461.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672454292_18_audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672454292_18_audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet.jpg 1200w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">M\u1eabu SUV \u0111i\u1ec7n e-tron h\u01b0\u1edbng \u0111\u1ebfn nhu c\u1ea7u th\u1ec3 thao, gia \u0111\u00ecnh v\u00e0 gi\u1ea3i tr\u00ed.  Xe d\u00e0i 4.901 mm, r\u1ed9ng 1.935 mm, cao 1.616 mm v\u00e0 chi\u1ec1u d\u00e0i c\u01a1 s\u1edf 2.928 mm.  K\u00edch th\u01b0\u1edbc n\u00e0y g\u1ea7n t\u01b0\u01a1ng \u0111\u01b0\u01a1ng v\u1edbi Ford Everest (d\u00e0i 4.914 mm, r\u1ed9ng 1.923 mm, cao 1.842 mm), trong khi chi\u1ec1u d\u00e0i c\u01a1 s\u1edf c\u1ee7a chi\u1ebfc SUV \u0111i\u1ec7n nh\u1ec9nh h\u01a1n 23 mm.<\/p>\n<p class=\"Normal\">M\u1eabu SUV \u0111i\u1ec7n e-tron h\u01b0\u1edbng \u0111\u1ebfn nhu c\u1ea7u th\u1ec3 thao, gia \u0111\u00ecnh v\u00e0 gi\u1ea3i tr\u00ed.  Xe d\u00e0i 4.901 mm, r\u1ed9ng 1.935 mm, cao 1.616 mm v\u00e0 chi\u1ec1u d\u00e0i c\u01a1 s\u1edf 2.928 mm.  K\u00edch th\u01b0\u1edbc n\u00e0y g\u1ea7n t\u01b0\u01a1ng \u0111\u01b0\u01a1ng v\u1edbi Ford Everest (d\u00e0i 4.914 mm, r\u1ed9ng 1.923 mm, cao 1.842 mm), trong khi chi\u1ec1u d\u00e0i c\u01a1 s\u1edf c\u1ee7a chi\u1ebfc SUV \u0111i\u1ec7n nh\u1ec9nh h\u01a1n 23 mm.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy lazy-blur\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672454292_771_audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet.jpg\" title=\"1672454292_771_audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672454292_771_audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672454292_771_audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672454292_771_audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet-768x512.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672454292_771_audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672454292_771_audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet.jpg 1200w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">C\u1ee5m \u0111\u00e8n h\u1eadu LED n\u1ed1i li\u1ec1n v\u1edbi nhau, bao tr\u1ecdn chi\u1ec1u r\u1ed9ng c\u1ee7a xe.  D\u1ea3i \u0111\u00e8n h\u1eadu LED ph\u00e1t tia theo ho\u1ea1t c\u1ea3nh c\u1ee7a \u0111\u00e8n ban ng\u00e0y.  Trong khi c\u00e1c v\u00f2m b\u00e1nh xe t\u1ea1o \u0111i\u1ec3m nh\u1ea5n c\u01a1 b\u1eafp.<\/p>\n<p class=\"Normal\">M\u1eabu SUV \u0111i\u1ec7n c\u1ee7a Audi tr\u01b0ng b\u00e0y t\u1ea1i VMS 2022 l\u00e0 e-tron 50 quattro.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Xe \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb g\u00f3i pin lithium-ion 71 kWh.  M\u1ed9t l\u1ea7n s\u1ea1c \u0111\u1ea7y t\u1ea1i nh\u00e0 v\u1edbi \u1ed5 c\u1eafm \u0111i\u1ec7n ti\u00eau chu\u1ea9n c\u00f3 th\u1ec3 \u0111i \u0111\u01b0\u1ee3c qu\u00e3ng \u0111\u01b0\u1eddng 336 km, theo c\u00f4ng b\u1ed1 c\u1ee7a Audi.  B\u1ed9 s\u1ea1c AC xe h\u01a1i ti\u00eau chu\u1ea9n 11 kW v\u1edbi th\u1eddi gian s\u1ea1c \u0111\u1ea7y trong 8 gi\u1edd t\u1ea1i nh\u00e0.  e-tron 50 quattro c\u0169ng h\u1ed7 tr\u1ee3 s\u1ea1c nhanh 22 kW (AC) ho\u1eb7c k\u1ebft n\u1ed1i s\u1ea1c nhanh 150 kW (DC).<\/p>\n<p class=\"Normal\">C\u1ee5m \u0111\u00e8n h\u1eadu LED n\u1ed1i li\u1ec1n v\u1edbi nhau, bao tr\u1ecdn chi\u1ec1u r\u1ed9ng c\u1ee7a xe.  D\u1ea3i \u0111\u00e8n h\u1eadu LED ph\u00e1t tia theo ho\u1ea1t \u1ea3nh c\u1ee7a \u0111\u00e8n ban ng\u00e0y.  Trong khi c\u00e1c v\u00f2m b\u00e1nh xe t\u1ea1o \u0111i\u1ec3m nh\u1ea5n c\u01a1 b\u1eafp.<\/p>\n<p class=\"Normal\">M\u1eabu SUV \u0111i\u1ec7n c\u1ee7a Audi tr\u01b0ng b\u00e0y t\u1ea1i VMS 2022 l\u00e0 e-tron 50 quattro.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Xe \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb g\u00f3i pin lithium-ion 71 kWh.  M\u1ed9t l\u1ea7n s\u1ea1c \u0111\u1ea7y t\u1ea1i nh\u00e0 v\u1edbi \u1ed5 c\u1eafm \u0111i\u1ec7n ti\u00eau chu\u1ea9n c\u00f3 th\u1ec3 \u0111i \u0111\u01b0\u1ee3c qu\u00e3ng \u0111\u01b0\u1eddng 336 km, theo c\u00f4ng b\u1ed1 c\u1ee7a Audi.  B\u1ed9 s\u1ea1c AC xe h\u01a1i ti\u00eau chu\u1ea9n 11 kW v\u1edbi th\u1eddi gian s\u1ea1c \u0111\u1ea7y trong 8 gi\u1edd t\u1ea1i nh\u00e0.  e-tron 50 quattro c\u0169ng h\u1ed7 tr\u1ee3 s\u1ea1c nhanh 22 kW (AC) ho\u1eb7c k\u1ebft n\u1ed1i s\u1ea1c nhanh 150 kW (DC).<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672454292_790_audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet.jpg\" title=\"1672454292_790_audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672454292_790_audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672454292_790_audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672454292_790_audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet-768x512.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672454292_790_audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672454292_790_audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet.jpg 1200w\"><\/p>\n<p>Xe s\u1eed d\u1ee5ng m\u00e2m h\u1ee3p kim \u0111a ch\u1ea5u k\u00edch th\u01b0\u1edbc 20 inch m\u00e0u x\u00e1m titan m\u1edd, \u0111i k\u00e8m l\u1ed1p Bridgestone Alenza 255\/50.  D\u1eebng tr\u1ee3 l\u1ef1c v\u1edbi k\u1eb9p phanh m\u00e0u cam v\u00e0 phanh \u0111\u0129a.<\/p>\n<p>Xe s\u1eed d\u1ee5ng m\u00e2m h\u1ee3p kim \u0111a ch\u1ea5u k\u00edch th\u01b0\u1edbc 20 inch m\u00e0u x\u00e1m titan m\u1edd, \u0111i k\u00e8m l\u1ed1p Bridgestone Alenza 255\/50.  D\u1eebng tr\u1ee3 l\u1ef1c v\u1edbi k\u1eb9p phanh m\u00e0u cam v\u00e0 phanh \u0111\u0129a.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672454292_720_audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet.jpg\" title=\"1672454292_720_audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672454292_720_audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672454292_720_audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672454292_720_audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet-768x512.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672454292_720_audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672454292_720_audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet.jpg 1200w\"><\/p>\n<p>Xe \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb \u0111\u00e8n LED ma tr\u1eadn, l\u01b0\u1edbi t\u1ea3n nhi\u1ec7t thi\u1ebft k\u1ebf \u0111\u1ed9c \u0111\u00e1o v\u1edbi m\u00e0u x\u00e1m b\u1ea1ch kim \u2013 d\u1ea5u hi\u1ec7u nh\u1eadn di\u1ec7n cho xe \u0111i\u1ec7n.  \u0110i\u1ec3m nh\u1eadn d\u1ea1ng c\u1ee7a e-tron n\u1eb1m \u1edf 4 thanh LED n\u1eb1m ngang trong h\u1ec7 th\u1ed1ng \u0111\u00e8n ch\u1ea1y ban ng\u00e0y, n\u1eb1m d\u01b0\u1edbi \u0111\u00e8n pha.<\/p>\n<p>Xe \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb \u0111\u00e8n LED ma tr\u1eadn, l\u01b0\u1edbi t\u1ea3n nhi\u1ec7t thi\u1ebft k\u1ebf \u0111\u1ed9c \u0111\u00e1o v\u1edbi m\u00e0u x\u00e1m b\u1ea1ch kim \u2013 d\u1ea5u hi\u1ec7u nh\u1eadn di\u1ec7n cho xe \u0111i\u1ec7n.  \u0110i\u1ec3m nh\u1eadn d\u1ea1ng c\u1ee7a e-tron n\u1eb1m \u1edf 4 thanh LED n\u1eb1m ngang trong h\u1ec7 th\u1ed1ng \u0111\u00e8n ch\u1ea1y ban ng\u00e0y, n\u1eb1m d\u01b0\u1edbi \u0111\u00e8n pha.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672454292_503_audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet.jpg\" title=\"1672454292_503_audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672454292_503_audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672454292_503_audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672454292_503_audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet-768x512.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672454292_503_audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672454292_503_audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet.jpg 1200w\"><\/p>\n<p>Khoang h\u00e0nh l\u00fd c\u00f3 th\u1ec3 t\u00edch 660 l\u00edt v\u00e0 c\u00f3 th\u1ec3 t\u0103ng l\u00ean 1.725 l\u00edt khi g\u1eadp h\u00e0ng gh\u1ebf sau.<\/p>\n<p>e-tron 50 quattro \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb hai m\u00f4-t\u01a1 \u0111i\u1ec7n g\u1eafn tr\u00ean m\u1ed7i tr\u1ee5c, s\u1ea3n sinh c\u00f4ng su\u1ea5t 308 m\u00e3 l\u1ef1c v\u00e0 m\u00f4-men xo\u1eafn 540 Nm.  H\u1ed9p s\u1ed1 m\u1ed9t c\u1ea5p.  Xe c\u00f3 7 ch\u1ebf \u0111\u1ed9 l\u00e1i t\u00f9y theo \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n l\u00e1i, cung \u0111\u01b0\u1eddng hay s\u1edf th\u00edch c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i.<\/p>\n<p>Theo k\u1ebft qu\u1ea3 th\u1eed nghi\u1ec7m, xe t\u0103ng t\u1ed1c 0-100 km\/h trong 6,8 gi\u00e2y v\u00e0 \u0111\u1ea1t t\u1ed1c \u0111\u1ed9 t\u1ed1i \u0111a 190 km\/h.<\/p>\n<p>Khoang h\u00e0nh l\u00fd c\u00f3 th\u1ec3 t\u00edch 660 l\u00edt v\u00e0 c\u00f3 th\u1ec3 t\u0103ng l\u00ean 1.725 l\u00edt khi g\u1eadp h\u00e0ng gh\u1ebf sau.<\/p>\n<p>e-tron 50 quattro \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb hai m\u00f4-t\u01a1 \u0111i\u1ec7n g\u1eafn tr\u00ean m\u1ed7i tr\u1ee5c, s\u1ea3n sinh c\u00f4ng su\u1ea5t 308 m\u00e3 l\u1ef1c v\u00e0 m\u00f4-men xo\u1eafn 540 Nm.  H\u1ed9p s\u1ed1 m\u1ed9t c\u1ea5p.  Xe c\u00f3 7 ch\u1ebf \u0111\u1ed9 l\u00e1i t\u00f9y theo \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n l\u00e1i, cung \u0111\u01b0\u1eddng hay s\u1edf th\u00edch c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i.<\/p>\n<p>Theo k\u1ebft qu\u1ea3 th\u1eed nghi\u1ec7m, xe t\u0103ng t\u1ed1c 0-100 km\/h trong 6,8 gi\u00e2y v\u00e0 \u0111\u1ea1t t\u1ed1c \u0111\u1ed9 t\u1ed1i \u0111a 190 km\/h.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672454292_32_audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet.jpg\" title=\"1672454292_32_audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672454292_32_audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672454292_32_audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672454292_32_audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet-768x512.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672454292_32_audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672454292_32_audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet.jpg 1200w\"><\/p>\n<p>Thi\u1ebft k\u1ebf n\u1ed9i th\u1ea5t c\u1ee7a e-tron l\u00e0 \u0111\u1eb7c tr\u01b0ng c\u1ee7a xe Audi.  Xe \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb 2 m\u00e0n h\u00ecnh c\u1ea3m \u1ee9ng MMI (m\u1ed9t cho h\u1ec7 th\u1ed1ng gi\u1ea3i tr\u00ed 10,1 inch v\u00e0 m\u00e0n h\u00ecnh c\u00f2n l\u1ea1i \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n c\u00e1c ch\u1ee9c n\u0103ng c\u1ee7a xe 8,6 inch).  Ph\u00eda sau v\u00f4-l\u0103ng l\u00e0 m\u00e0n h\u00ecnh k\u1ef9 thu\u1eadt s\u1ed1 v\u1edbi hai t\u00f9y ch\u1ecdn hi\u1ec3n th\u1ecb.  H\u1ec7 th\u1ed1ng \u0111i\u1ec1u h\u00f2a kh\u00ed h\u1eadu t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng 4 v\u00f9ng.  H\u1ec7 th\u1ed1ng chi\u1ebfu s\u00e1ng n\u1ed9i th\u1ea5t v\u1edbi g\u00f3i chi\u1ebfu s\u00e1ng xung quanh g\u1ed3m 30 m\u00e0u \u00e1nh s\u00e1ng LED.  H\u1ec7 th\u1ed1ng \u00e2m thanh 16 loa B&amp;O.  m\u00e1y \u1ea3nh 360 \u0111\u1ed9.<\/p>\n<p>Thi\u1ebft k\u1ebf n\u1ed9i th\u1ea5t c\u1ee7a e-tron l\u00e0 \u0111\u1eb7c tr\u01b0ng c\u1ee7a xe Audi.  Xe \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb 2 m\u00e0n h\u00ecnh c\u1ea3m \u1ee9ng MMI (m\u1ed9t m\u00e0n h\u00ecnh gi\u1ea3i tr\u00ed 10,1 inch v\u00e0 m\u00e0n h\u00ecnh \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n c\u00e1c t\u00ednh n\u0103ng tr\u00ean xe 8,6 inch).  Ph\u00eda sau v\u00f4-l\u0103ng l\u00e0 m\u00e0n h\u00ecnh k\u1ef9 thu\u1eadt s\u1ed1 v\u1edbi hai t\u00f9y ch\u1ecdn hi\u1ec3n th\u1ecb.  H\u1ec7 th\u1ed1ng \u0111i\u1ec1u h\u00f2a kh\u00ed h\u1eadu t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng 4 v\u00f9ng.  H\u1ec7 th\u1ed1ng chi\u1ebfu s\u00e1ng n\u1ed9i th\u1ea5t v\u1edbi g\u00f3i chi\u1ebfu s\u00e1ng xung quanh g\u1ed3m 30 m\u00e0u \u00e1nh s\u00e1ng LED.  H\u1ec7 th\u1ed1ng \u00e2m thanh 16 loa B&amp;O.  m\u00e1y \u1ea3nh 360 \u0111\u1ed9.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672454292_28_audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet.jpg\" title=\"1672454292_28_audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672454292_28_audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672454292_28_audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672454292_28_audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet-768x512.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672454292_28_audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672454292_28_audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet.jpg 1200w\"><\/p>\n<p>C\u1ea7n s\u1ed1 tr\u00ean e-tron c\u00f3 thi\u1ebft k\u1ebf l\u1ea1 m\u1eaft.  Kh\u1edfi \u0111\u1ed9ng n\u00fat b\u1ea5m, phanh tay \u0111i\u1ec7n t\u1eed.<\/p>\n<p>Xe c\u00f3 c\u00e1c t\u00ednh n\u0103ng h\u1ed7 tr\u1ee3 \u0111\u1ed7 xe Parking Aid plus, hi\u1ec3n th\u1ecb tr\u00ean k\u00ednh l\u00e1i HUD, ki\u1ec3m so\u00e1t \u00e1p su\u1ea5t l\u1ed1p, ki\u1ec3m so\u00e1t h\u00e0nh tr\u00ecnh th\u00edch \u1ee9ng.<\/p>\n<p>C\u1ea7n s\u1ed1 tr\u00ean e-tron c\u00f3 thi\u1ebft k\u1ebf l\u1ea1 m\u1eaft.  Kh\u1edfi \u0111\u1ed9ng n\u00fat b\u1ea5m, phanh tay \u0111i\u1ec7n t\u1eed.<\/p>\n<p>Xe c\u00f3 c\u00e1c t\u00ednh n\u0103ng h\u1ed7 tr\u1ee3 \u0111\u1ed7 xe Parking Aid plus, hi\u1ec3n th\u1ecb tr\u00ean k\u00ednh l\u00e1i HUD, ki\u1ec3m so\u00e1t \u00e1p su\u1ea5t l\u1ed1p, ki\u1ec3m so\u00e1t h\u00e0nh tr\u00ecnh th\u00edch \u1ee9ng.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672454293_766_audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet.jpg\" title=\"1672454293_766_audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672454293_766_audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672454293_766_audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672454293_766_audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet-768x512.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672454293_766_audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672454293_766_audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet.jpg 1200w\"><\/p>\n<p>C\u1eeda gi\u00f3 cho h\u00e0ng gh\u1ebf sau v\u00e0 m\u00e0n h\u00ecnh c\u1ea3m \u1ee9ng \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n nhi\u1ec7t \u0111\u1ed9, t\u1ed1c \u0111\u1ed9 gi\u00f3.<\/p>\n<p>C\u1eeda gi\u00f3 cho h\u00e0ng gh\u1ebf sau v\u00e0 m\u00e0n h\u00ecnh c\u1ea3m \u1ee9ng \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n nhi\u1ec7t \u0111\u1ed9, t\u1ed1c \u0111\u1ed9 gi\u00f3.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672454293_206_audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet.jpg\" title=\"1672454293_206_audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672454293_206_audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672454293_206_audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672454293_206_audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet-768x512.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672454293_206_audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672454293_206_audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet.jpg 1200w\"><\/p>\n<p>Kh\u00f4ng gian h\u00e0ng gh\u1ebf sau r\u1ed9ng r\u00e3i.  N\u1ed9i th\u1ea5t thi\u1ebft k\u1ebf 5 ch\u1ed7.  Gh\u1ebf da cao c\u1ea5p.  Xe c\u00f3 c\u1eeda s\u1ed5 tr\u1eddi to\u00e0n c\u1ea3nh.<\/p>\n<p>Kh\u00f4ng gian h\u00e0ng gh\u1ebf sau r\u1ed9ng r\u00e3i.  N\u1ed9i th\u1ea5t thi\u1ebft k\u1ebf 5 ch\u1ed7.  Gh\u1ebf da cao c\u1ea5p.  Xe c\u00f3 c\u1eeda s\u1ed5 tr\u1eddi to\u00e0n c\u1ea3nh.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672454293_739_audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet.jpg\" title=\"1672454293_739_audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672454293_739_audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672454293_739_audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672454293_739_audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet-768x512.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672454293_739_audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672454293_739_audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet.jpg 1200w\"><\/p>\n<p>M\u1eabu SUV \u0111i\u1ec7n e-tron ra m\u1eaft t\u1ea1i VMS 2022 sau m\u1eabu sedan e-tron GT (ra m\u1eaft h\u1ed3i th\u00e1ng 7).  \u0110\u00e2y l\u00e0 m\u1eabu \u00f4 t\u00f4 \u0111i\u1ec7n th\u1ee9 hai \u0111\u01b0\u1ee3c Audi b\u00e1n ch\u00ednh h\u00e3ng t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam.  Xe \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ea3o h\u00e0nh 3 n\u0103m kh\u00f4ng gi\u1edbi h\u1ea1n km, trong khi \u1eafc quy \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ea3o h\u00e0nh 8 n\u0103m ho\u1eb7c 160.000 km.<\/p>\n<p>\u0110\u00e2y c\u0169ng l\u00e0 m\u1eabu xe \u0111i\u1ec7n g\u1ea7m cao h\u1ea1ng sang \u0111\u1ea7u ti\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c b\u00e1n t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam.  Mercedes EQS, Porsche Taycan, e-tron GT \u0111\u1ec1u l\u00e0 xe sedan.<\/p>\n<p>Vietnam Motor Show 2022 di\u1ec5n ra t\u1ea1i Trung t\u00e2m H\u1ed9i ch\u1ee3 v\u00e0 Tri\u1ec3n l\u00e3m S\u00e0i G\u00f2n (SECC), t\u1eeb ng\u00e0y 26 \u0111\u1ebfn 30\/10.<\/p>\n<p>M\u1eabu SUV \u0111i\u1ec7n e-tron ra m\u1eaft t\u1ea1i VMS 2022 sau m\u1eabu sedan e-tron GT (ra m\u1eaft h\u1ed3i th\u00e1ng 7).  \u0110\u00e2y l\u00e0 m\u1eabu \u00f4 t\u00f4 \u0111i\u1ec7n th\u1ee9 hai \u0111\u01b0\u1ee3c Audi b\u00e1n ch\u00ednh h\u00e3ng t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam.  Xe \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ea3o h\u00e0nh 3 n\u0103m kh\u00f4ng gi\u1edbi h\u1ea1n km, trong khi \u1eafc quy \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ea3o h\u00e0nh 8 n\u0103m ho\u1eb7c 160.000 km.<\/p>\n<p>\u0110\u00e2y c\u0169ng l\u00e0 m\u1eabu xe \u0111i\u1ec7n g\u1ea7m cao h\u1ea1ng sang \u0111\u1ea7u ti\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c b\u00e1n t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam.  Mercedes EQS, Porsche Taycan, e-tron GT \u0111\u1ec1u l\u00e0 xe sedan.<\/p>\n<p>Vietnam Motor Show 2022 di\u1ec5n ra t\u1ea1i Trung t\u00e2m H\u1ed9i ch\u1ee3 v\u00e0 Tri\u1ec3n l\u00e3m S\u00e0i G\u00f2n (SECC), t\u1eeb ng\u00e0y 26 \u0111\u1ebfn 30\/10.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672454293_480_audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet.jpg\" title=\"1672454293_480_audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672454293_480_audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672454293_480_audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672454293_480_audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet-768x512.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672454293_480_audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672454293_480_audi-e-tron-suv-thuan-dien-chao-don-khach-viet.jpg 1200w\"><\/p>\n<p>Ngo\u00e0i e-tron, ph\u00f2ng tr\u01b0ng b\u00e0y c\u1ee7a Audi c\u00f2n tr\u01b0ng b\u00e0y b\u1ea3y m\u1eabu xe kh\u00e1c, t\u1ea5t c\u1ea3 \u0111\u1ec1u \u0111ang \u0111\u01b0\u1ee3c gi\u1ea3m gi\u00e1.<\/p>\n<p>Vietnam Motor Show 2022 di\u1ec5n ra t\u1eeb ng\u00e0y 26-30\/10 t\u1ea1i Trung t\u00e2m H\u1ed9i ch\u1ee3 v\u00e0 Tri\u1ec3n l\u00e3m S\u00e0i G\u00f2n (SECC).<\/p>\n<p>Ngo\u00e0i e-tron, gian h\u00e0ng c\u1ee7a Audi tr\u01b0ng b\u00e0y 7 m\u1eabu xe kh\u00e1c, t\u1ea5t c\u1ea3 \u0111\u1ec1u \u0111ang \u0111\u01b0\u1ee3c gi\u1ea3m gi\u00e1.<\/p>\n<p>Vietnam Motor Show 2022 s\u1ebd di\u1ec5n ra t\u1eeb ng\u00e0y 26-30\/10 t\u1ea1i Trung t\u00e2m H\u1ed9i ch\u1ee3 v\u00e0 Tri\u1ec3n l\u00e3m S\u00e0i G\u00f2n (SECC).<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Th\u00e0nh ph\u1ed1 H\u1ed3 Ch\u00ed Minh Ng\u00f4i sao SUV \u0111i\u1ec7n c\u1ee7a Audi ra m\u1eaft t\u1ea1i tri\u1ec3n l\u00e3m \u00f4t\u00f4 Vi\u1ec7t Nam, l\u1eafp 2 m\u00f4-t\u01a1 \u0111i\u1ec7n, c\u1ee5m pin 71 kWh, ph\u1ea1m vi ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng 336 km. Th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u xe \u0110\u1ee9c ch\u1ecdn tri\u1ec3n l\u00e3m \u00f4 t\u00f4 Vi\u1ec7t Nam l\u00e0 n\u01a1i ra m\u1eaft e-tron. M\u1eabu SUV thu\u1ea7n \u0111i\u1ec7n \u0111\u01b0\u1ee3c gi\u1edbi [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":15277,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15276"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=15276"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15276\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15277"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=15276"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=15276"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=15276"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}