{"id":15311,"date":"2022-12-31T04:10:24","date_gmt":"2022-12-31T04:10:24","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam.html"},"modified":"2022-12-31T04:10:24","modified_gmt":"2022-12-31T04:10:24","slug":"honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam-2\/","title":{"rendered":"Honda Civic Type R ra m\u1eaft kh\u00e1ch h\u00e0ng Vi\u1ec7t Nam"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p><span class=\"location-stamp\">Th\u00e0nh ph\u1ed1 H\u1ed3 Ch\u00ed Minh<\/span><br \/>\nM\u1eabu hatchback c\u1ee1 C th\u1ec3 thao l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean c\u00f3 m\u1eb7t t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam, b\u00e1n ra v\u1edbi s\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng h\u1ea1n ch\u1ebf, giao xe t\u1eeb qu\u00fd II\/2023.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy lazy-blur\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam.jpg\" title=\"honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam-768x512.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam.jpg 1200w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">Honda ch\u1ecdn Tri\u1ec3n l\u00e3m \u00d4 t\u00f4 Vi\u1ec7t Nam 2022 (26-30\/10 t\u1ea1i Trung t\u00e2m H\u1ed9i ch\u1ee3 v\u00e0 Tri\u1ec3n l\u00e3m S\u00e0i G\u00f2n) l\u00e0m n\u01a1i ra m\u1eaft m\u1eabu xe Civic Type R, \u0111\u00e2y c\u0169ng l\u00e0 th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng \u0111\u1ea7u ti\u00ean t\u1ea1i khu v\u1ef1c ch\u00e2u \u00c1 \u2013 Th\u00e1i B\u00ecnh D\u01b0\u01a1ng.  .<\/p>\n<p class=\"Normal\">Civic Type R th\u1ebf h\u1ec7 th\u1ee9 6 \u0111\u01b0\u1ee3c nh\u1eadp kh\u1ea9u ch\u00ednh h\u00e3ng t\u1eeb Nh\u1eadt B\u1ea3n v\u00e0 b\u00e1n ra v\u1edbi s\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng h\u1ea1n ch\u1ebf.  Xe \u0111\u01b0\u1ee3c b\u00e1n ra v\u1edbi 5 t\u00f9y ch\u1ecdn m\u00e0u s\u01a1n.  Gi\u00e1 c\u00f4ng b\u1ed1 cu\u1ed1i 2022, giao nh\u00e0 qu\u00fd 2\/2023.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Honda ch\u1ecdn Tri\u1ec3n l\u00e3m \u00d4 t\u00f4 Vi\u1ec7t Nam 2022 (26-30\/10 t\u1ea1i Trung t\u00e2m H\u1ed9i ch\u1ee3 v\u00e0 Tri\u1ec3n l\u00e3m S\u00e0i G\u00f2n) l\u00e0m n\u01a1i ra m\u1eaft m\u1eabu xe Civic Type R, \u0111\u00e2y c\u0169ng l\u00e0 th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng \u0111\u1ea7u ti\u00ean t\u1ea1i khu v\u1ef1c ch\u00e2u \u00c1 \u2013 Th\u00e1i B\u00ecnh D\u01b0\u01a1ng.  .<\/p>\n<p class=\"Normal\">Civic Type R th\u1ebf h\u1ec7 th\u1ee9 6 \u0111\u01b0\u1ee3c nh\u1eadp kh\u1ea9u ch\u00ednh h\u00e3ng t\u1eeb Nh\u1eadt B\u1ea3n v\u00e0 b\u00e1n ra v\u1edbi s\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng h\u1ea1n ch\u1ebf.  Xe \u0111\u01b0\u1ee3c b\u00e1n ra v\u1edbi 5 t\u00f9y ch\u1ecdn m\u00e0u s\u01a1n.  Gi\u00e1 c\u00f4ng b\u1ed1 cu\u1ed1i 2022, giao nh\u00e0 qu\u00fd 2\/2023.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy lazy-blur\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453926_563_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam.jpg\" title=\"1672453926_563_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453926_563_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453926_563_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453926_563_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam-768x512.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453926_563_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453926_563_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam.jpg 1200w\"><\/p>\n<p>N\u0103m 2022, Civic Type R ti\u1ebfp t\u1ee5c ph\u00e1 k\u1ef7 l\u1ee5c t\u1ed1c \u0111\u1ed9 d\u00e0nh cho m\u1eabu xe d\u1eabn \u0111\u1ed9ng c\u1ea7u tr\u01b0\u1edbc t\u1ea1i \u0111\u01b0\u1eddng \u0111ua Suzuka, n\u01a1i t\u1ed5 ch\u1ee9c gi\u1ea3i \u0111ua C\u00f4ng th\u1ee9c 1 (F1) Gran Prix Nh\u1eadt B\u1ea3n.<\/p>\n<p>\u0110\u1ed1i v\u1edbi nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi m\u00ea xe \u0111ua, Civic Type R lu\u00f4n l\u00e0 bi\u1ec3u t\u01b0\u1ee3ng c\u1ee7a t\u1ed1c \u0111\u1ed9 trong d\u00f2ng xe d\u1eabn \u0111\u1ed9ng c\u1ea7u tr\u01b0\u1edbc.  Gi\u1eefa Type R v\u00e0 b\u1ea3n th\u01b0\u1eddng b\u00e1n t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam ch\u1ec9 gi\u1ed1ng nhau v\u1ec1 t\u00ean g\u1ecdi, ki\u1ec3u d\u00e1ng, m\u1ecdi c\u1ea5u h\u00ecnh b\u00ean trong \u0111\u1ec1u kh\u00e1c nhau.<\/p>\n<p>N\u0103m 2022, Civic Type R ti\u1ebfp t\u1ee5c ph\u00e1 k\u1ef7 l\u1ee5c t\u1ed1c \u0111\u1ed9 d\u00e0nh cho m\u1eabu xe d\u1eabn \u0111\u1ed9ng c\u1ea7u tr\u01b0\u1edbc t\u1ea1i \u0111\u01b0\u1eddng \u0111ua Suzuka, n\u01a1i t\u1ed5 ch\u1ee9c gi\u1ea3i \u0111ua C\u00f4ng th\u1ee9c 1 (F1) Gran Prix Nh\u1eadt B\u1ea3n.<\/p>\n<p>\u0110\u1ed1i v\u1edbi nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi m\u00ea xe \u0111ua, Civic Type R lu\u00f4n l\u00e0 bi\u1ec3u t\u01b0\u1ee3ng c\u1ee7a t\u1ed1c \u0111\u1ed9 trong d\u00f2ng xe d\u1eabn \u0111\u1ed9ng c\u1ea7u tr\u01b0\u1edbc.  Gi\u1eefa Type R v\u00e0 b\u1ea3n th\u01b0\u1eddng b\u00e1n t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam ch\u1ec9 gi\u1ed1ng nhau v\u1ec1 t\u00ean g\u1ecdi, ki\u1ec3u d\u00e1ng, m\u1ecdi c\u1ea5u h\u00ecnh b\u00ean trong \u0111\u1ec1u kh\u00e1c nhau.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy lazy-blur\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453926_337_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam.jpg\" title=\"1672453926_337_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453926_337_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453926_337_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam-1024x614.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453926_337_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam-768x461.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453926_337_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453926_337_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam.jpg 1200w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">Xe \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb \u0111\u1ed9ng c\u01a1 t\u0103ng \u00e1p 2.0 l\u00edt c\u00f4ng su\u1ea5t 315 m\u00e3 l\u1ef1c t\u1ea1i v\u00f2ng tua m\u00e1y 6.500 v\u00f2ng\/ph\u00fat, m\u00f4-men xo\u1eafn c\u1ef1c \u0111\u1ea1i 420 Nm t\u1ea1i v\u00f2ng tua m\u00e1y t\u1eeb 2.600-4.000 v\u00f2ng\/ph\u00fat.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Khung g\u1ea7m, h\u1ec7 th\u1ed1ng treo v\u00e0 h\u1ec7 th\u1ed1ng l\u00e1i c\u1ee7a Type R \u0111\u1ec1u \u0111\u01b0\u1ee3c n\u00e2ng c\u1ea5p so v\u1edbi phi\u00ean b\u1ea3n th\u01b0\u1eddng.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Xe \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb \u0111\u1ed9ng c\u01a1 t\u0103ng \u00e1p 2.0 l\u00edt c\u00f4ng su\u1ea5t 315 m\u00e3 l\u1ef1c t\u1ea1i v\u00f2ng tua m\u00e1y 6.500 v\u00f2ng\/ph\u00fat, m\u00f4-men xo\u1eafn c\u1ef1c \u0111\u1ea1i 420 Nm t\u1ea1i v\u00f2ng tua m\u00e1y t\u1eeb 2.600-4.000 v\u00f2ng\/ph\u00fat.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Khung g\u1ea7m, h\u1ec7 th\u1ed1ng treo v\u00e0 h\u1ec7 th\u1ed1ng l\u00e1i c\u1ee7a Type R \u0111\u1ec1u \u0111\u01b0\u1ee3c n\u00e2ng c\u1ea5p so v\u1edbi phi\u00ean b\u1ea3n th\u01b0\u1eddng.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453926_211_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam.jpg\" title=\"1672453926_211_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453926_211_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453926_211_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam-1024x614.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453926_211_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam-768x461.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453926_211_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453926_211_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam.jpg 1200w\"><\/p>\n<p>C\u1ea3n tr\u01b0\u1edbc v\u00e0 n\u1eafp ca-p\u00f4 \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf k\u1ebft h\u1ee3p v\u1edbi c\u00e1c t\u1ea5m \u1ed1p hai b\u00ean, gi\u00fap t\u0103ng t\u00ednh kh\u00ed \u0111\u1ed9ng h\u1ecdc, t\u0103ng kh\u1ea3 n\u0103ng t\u1ea3n nhi\u1ec7t cho \u0111\u1ed9ng c\u01a1 v\u00e0 h\u1ec7 th\u1ed1ng phanh.<\/p>\n<p>Logo R m\u00e0u \u0111\u1ecf tr\u00ean l\u01b0\u1edbi t\u1ea3n nhi\u1ec7t \u0111\u1ec3 nh\u1eadn di\u1ec7n phi\u00ean b\u1ea3n Type R.<\/p>\n<p>C\u1ea3n tr\u01b0\u1edbc v\u00e0 n\u1eafp ca-p\u00f4 \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf k\u1ebft h\u1ee3p v\u1edbi c\u00e1c t\u1ea5m \u1ed1p hai b\u00ean t\u0103ng t\u00ednh kh\u00ed \u0111\u1ed9ng h\u1ecdc, t\u0103ng kh\u1ea3 n\u0103ng t\u1ea3n nhi\u1ec7t cho \u0111\u1ed9ng c\u01a1 v\u00e0 h\u1ec7 th\u1ed1ng phanh.<\/p>\n<p>Logo R m\u00e0u \u0111\u1ecf tr\u00ean l\u01b0\u1edbi t\u1ea3n nhi\u1ec7t \u0111\u1ec3 nh\u1eadn di\u1ec7n phi\u00ean b\u1ea3n Type R.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453926_551_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam.jpg\" title=\"1672453926_551_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453926_551_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453926_551_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453926_551_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam-768x512.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453926_551_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453926_551_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam.jpg 1200w\"><\/p>\n<p>M\u00e2m (v\u00e0nh) s\u01a1n \u0111en m\u1edd thi\u1ebft k\u1ebf \u0111a ch\u1ea5u, k\u00edch th\u01b0\u1edbc 19 inch, \u0111i k\u00e8m l\u1ed1p hi\u1ec7u su\u1ea5t cao Michelin Pilot Sport 4S.  K\u00ecm h\u00e3m s\u1ee9c m\u1ea1nh \u0111\u1ebfn t\u1eeb k\u1eb9p phanh Brembo m\u00e0u \u0111\u1ecf n\u1ed5i b\u1eadt.<\/p>\n<p>M\u00e2m (v\u00e0nh) s\u01a1n \u0111en m\u1edd thi\u1ebft k\u1ebf \u0111a ch\u1ea5u, k\u00edch th\u01b0\u1edbc 19 inch, \u0111i k\u00e8m l\u1ed1p hi\u1ec7u su\u1ea5t cao Michelin Pilot Sport 4S.  K\u00ecm h\u00e3m s\u1ee9c m\u1ea1nh \u0111\u1ebfn t\u1eeb k\u1eb9p phanh Brembo m\u00e0u \u0111\u1ecf n\u1ed5i b\u1eadt.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453926_162_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam.jpg\" title=\"1672453926_162_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453926_162_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453926_162_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam-1024x614.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453926_162_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam-768x461.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453926_162_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453926_162_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam.jpg 1200w\"><\/p>\n<p>C\u00e1nh l\u01b0\u1edbt gi\u00f3 \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf m\u1edbi gi\u00fap t\u0103ng l\u1ef1c c\u1ea3n sau cho xe v\u00e0 t\u0103ng v\u1ebb th\u1ec3 thao cho t\u1ed5ng th\u1ec3 xe.<\/p>\n<p>C\u00e1nh l\u01b0\u1edbt gi\u00f3 \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf m\u1edbi gi\u00fap t\u0103ng l\u1ef1c c\u1ea3n sau cho xe v\u00e0 t\u0103ng v\u1ebb th\u1ec3 thao cho t\u1ed5ng th\u1ec3 xe.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453926_849_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam.jpg\" title=\"1672453926_849_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453926_849_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453926_849_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453926_849_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam-768x512.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453926_849_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453926_849_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam.jpg 1200w\"><\/p>\n<p>\u0110\u00e8n h\u1eadu LED, b\u1ed9 khu\u1ebfch t\u00e1n gi\u00f3 sau h\u1ea7m h\u1ed1, logo Type R n\u1ed5i b\u1eadt.<\/p>\n<p>\u0110\u00e8n h\u1eadu LED, b\u1ed9 khu\u1ebfch t\u00e1n gi\u00f3 sau h\u1ea7m h\u1ed1, logo Type R n\u1ed5i b\u1eadt.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453926_942_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam.jpg\" title=\"1672453926_942_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453926_942_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453926_942_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453926_942_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam-768x512.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453926_942_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453926_942_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam.jpg 1200w\"><\/p>\n<p>B\u1ed9 3 \u1ed1ng x\u1ea3 \u0111\u1eb7t ch\u00ednh gi\u1eefa t\u0103ng t\u00ednh th\u1ec3 thao v\u00e0 t\u1ea1o \u0111i\u1ec3m nh\u1ea5n cho Type R.<\/p>\n<p>B\u1ed9 3 \u1ed1ng x\u1ea3 \u0111\u1eb7t ch\u00ednh gi\u1eefa t\u0103ng t\u00ednh th\u1ec3 thao v\u00e0 t\u1ea1o \u0111i\u1ec3m nh\u1ea5n cho Type R.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453926_563_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam.jpg\" title=\"1672453926_563_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453926_563_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453926_563_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453926_563_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam-768x512.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453926_563_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453926_563_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam.jpg 1200w\"><\/p>\n<p>N\u1ed9i th\u1ea5t ph\u1ed1i hai m\u00e0u ch\u1ee7 \u0111\u1ea1o \u0111\u1ecf v\u00e0 \u0111en \u0111\u1eb7c tr\u01b0ng c\u1ee7a c\u00e1c d\u00f2ng xe Honda.  Gh\u1ebf tr\u01b0\u1edbc th\u1ec3 thao da l\u1ed9n m\u00e0u \u0111\u1ecf.  V\u00f4-l\u0103ng c\u0169ng \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ecdc da l\u1ed9n.<\/p>\n<p>N\u1ed9i th\u1ea5t ph\u1ed1i hai m\u00e0u ch\u1ee7 \u0111\u1ea1o \u0111\u1ecf v\u00e0 \u0111en \u0111\u1eb7c tr\u01b0ng c\u1ee7a c\u00e1c d\u00f2ng xe Honda.  Gh\u1ebf tr\u01b0\u1edbc th\u1ec3 thao da l\u1ed9n m\u00e0u \u0111\u1ecf.  V\u00f4-l\u0103ng c\u0169ng \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ecdc da l\u1ed9n.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453926_581_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam.jpg\" title=\"1672453926_581_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453926_581_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453926_581_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453926_581_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam-768x512.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453926_581_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453926_581_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam.jpg 1200w\"><\/p>\n<p>\u0110\u1ed3ng h\u1ed3 k\u1ef9 thu\u1eadt s\u1ed1 ph\u00eda sau v\u00f4 l\u0103ng \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf ri\u00eang cho v\u1ecb tr\u00ed +R.  M\u00e0n h\u00ecnh lu\u00f4n n\u00f3ng b\u1ecfng v\u1edbi m\u00e0u \u0111\u1ecf th\u1ec3 thao.<\/p>\n<p>L\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean \u1ee9ng d\u1ee5ng Honda LogR ra m\u1eaft t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam v\u00e0 ch\u1ec9 s\u1eed d\u1ee5ng cho Civic Type R v\u00e0 k\u1ebft n\u1ed1i Honda Connect.<\/p>\n<p>\u0110\u1ed3ng h\u1ed3 k\u1ef9 thu\u1eadt s\u1ed1 ph\u00eda sau v\u00f4 l\u0103ng \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf ri\u00eang cho v\u1ecb tr\u00ed +R.  M\u00e0n h\u00ecnh lu\u00f4n n\u00f3ng b\u1ecfng v\u1edbi m\u00e0u \u0111\u1ecf th\u1ec3 thao.<\/p>\n<p>L\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean \u1ee9ng d\u1ee5ng Honda LogR ra m\u1eaft t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam v\u00e0 ch\u1ec9 s\u1eed d\u1ee5ng cho Civic Type R v\u00e0 k\u1ebft n\u1ed1i Honda Connect.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453926_388_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam.jpg\" title=\"1672453926_388_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453926_388_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453926_388_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453926_388_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam-768x512.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453926_388_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453926_388_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam.jpg 1200w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">\u1ede th\u1ebf h\u1ec7 th\u1ee9 6, h\u1ed9p s\u1ed1 s\u00e0n 6 c\u1ea5p c\u1ee7a Civic Type R n\u00e2ng c\u1ea5p k\u1ebft h\u1ee3p c\u00f9ng h\u1ec7 th\u1ed1ng kh\u1edbp v\u00f2ng tua khi\u1ebfn ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i qu\u00ean \u0111i c\u1ea3m gi\u00e1c gi\u1eadt, kh\u1ef1ng khi xu\u1ed1ng s\u1ed1.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Civic Type R \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb h\u1ec7 th\u1ed1ng an to\u00e0n Honda Sensing g\u1ed3m phanh gi\u1ea3m thi\u1ec3u va ch\u1ea1m CMBS, \u0111\u00e8n pha t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng th\u00edch \u1ee9ng AHB, ki\u1ec3m so\u00e1t h\u00e0nh tr\u00ecnh th\u00edch \u1ee9ng ACC v\u1edbi LSF, c\u1ea3nh b\u00e1o ch\u1ec7ch l\u00e0n \u0111\u01b0\u1eddng RDM, h\u1ed7 tr\u1ee3 gi\u1eef l\u00e0n \u0111\u01b0\u1eddng LKAS, c\u1ea3nh b\u00e1o xe ph\u00eda tr\u01b0\u1edbc kh\u1edfi h\u00e0nh LCDN.<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u1ede th\u1ebf h\u1ec7 th\u1ee9 6, h\u1ed9p s\u1ed1 s\u00e0n 6 c\u1ea5p c\u1ee7a Civic Type R n\u00e2ng c\u1ea5p k\u1ebft h\u1ee3p c\u00f9ng h\u1ec7 th\u1ed1ng kh\u1edbp v\u00f2ng tua khi\u1ebfn ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i qu\u00ean \u0111i c\u1ea3m gi\u00e1c gi\u1eadt, kh\u1ef1ng khi xu\u1ed1ng s\u1ed1.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Civic Type R \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb h\u1ec7 th\u1ed1ng an to\u00e0n Honda Sensing g\u1ed3m phanh gi\u1ea3m thi\u1ec3u va ch\u1ea1m CMBS, \u0111\u00e8n pha t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng th\u00edch \u1ee9ng AHB, ki\u1ec3m so\u00e1t h\u00e0nh tr\u00ecnh th\u00edch \u1ee9ng ACC v\u1edbi LSF, c\u1ea3nh b\u00e1o ch\u1ec7ch l\u00e0n \u0111\u01b0\u1eddng RDM, h\u1ed7 tr\u1ee3 gi\u1eef l\u00e0n \u0111\u01b0\u1eddng LKAS, c\u1ea3nh b\u00e1o xe ph\u00eda tr\u01b0\u1edbc kh\u1edfi h\u00e0nh LCDN.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453926_875_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam.jpg\" title=\"1672453926_875_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453926_875_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453926_875_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453926_875_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam-768x512.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453926_875_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453926_875_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam.jpg 1200w\"><\/p>\n<p>Nh\u1eadp logo R v\u1edbi s\u1ed1 s\u00ea-ri tr\u00ean b\u1ea3ng \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n.<\/p>\n<p>Ngo\u00e0i ra, m\u1eabu hachback th\u1ec3 thao c\u00f2n c\u00f3 c\u00e1c t\u00ednh n\u0103ng an to\u00e0n kh\u00e1c nh\u01b0 h\u1ed7 tr\u1ee3 \u0111\u00e1nh l\u00e1i ch\u1ee7 \u0111\u1ed9ng AHA, c\u1ea3nh b\u00e1o \u0111i\u1ec3m m\u00f9 BSI, c\u1ea3nh b\u00e1o ph\u01b0\u01a1ng ti\u1ec7n c\u1eaft ngang CTA v\u00e0 8 t\u00fai kh\u00ed.<\/p>\n<p>Nh\u1eadp logo R v\u1edbi s\u1ed1 s\u00ea-ri tr\u00ean b\u1ea3ng \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n.<\/p>\n<p>Ngo\u00e0i ra, m\u1eabu hachback th\u1ec3 thao c\u00f2n c\u00f3 c\u00e1c t\u00ednh n\u0103ng an to\u00e0n kh\u00e1c nh\u01b0 h\u1ed7 tr\u1ee3 \u0111\u00e1nh l\u00e1i ch\u1ee7 \u0111\u1ed9ng AHA, c\u1ea3nh b\u00e1o \u0111i\u1ec3m m\u00f9 BSI, c\u1ea3nh b\u00e1o ph\u01b0\u01a1ng ti\u1ec7n c\u1eaft ngang CTA v\u00e0 8 t\u00fai kh\u00ed.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453926_982_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam.jpg\" title=\"1672453926_982_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453926_982_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453926_982_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453926_982_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam-768x512.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453926_982_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453926_982_honda-civic-type-r-ra-mat-khach-hang-viet-nam.jpg 1200w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">Kh\u00f4ng gian h\u00e0ng gh\u1ebf sau r\u1ed9ng r\u00e3i, h\u00e0ng gh\u1ebf sau \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ecdc da l\u1ed9n m\u00e0u \u0111en, trang tr\u00ed \u0111\u01b0\u1eddng ch\u1ec9 kh\u00e2u m\u00e0u \u0111\u1ecf v\u00e0 d\u00e2y \u0111ai an to\u00e0n.  Th\u1ea3m \u0111\u1ecf th\u1ec3 thao.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Ngo\u00e0i Civic Type R, Honda c\u00f2n tr\u01b0ng b\u00e0y c\u00e1c m\u1eabu xe \u0111ang b\u00e1n t\u1ea1i th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng Vi\u1ec7t Nam t\u1ea1i VMS 2022 nh\u01b0 Accord, Civic, HR-V, City v\u00e0 xe ph\u00e2n kh\u1ed1i l\u1edbn.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Vietnam Motor Show 2022 di\u1ec5n ra t\u1ea1i Trung t\u00e2m H\u1ed9i ch\u1ee3 v\u00e0 Tri\u1ec3n l\u00e3m S\u00e0i G\u00f2n (SECC), t\u1eeb ng\u00e0y 26 \u0111\u1ebfn 30\/10.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Kh\u00f4ng gian h\u00e0ng gh\u1ebf sau r\u1ed9ng r\u00e3i, h\u00e0ng gh\u1ebf sau \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ecdc da l\u1ed9n m\u00e0u \u0111en, trang tr\u00ed \u0111\u01b0\u1eddng ch\u1ec9 kh\u00e2u m\u00e0u \u0111\u1ecf v\u00e0 d\u00e2y \u0111ai an to\u00e0n.  Th\u1ea3m \u0111\u1ecf th\u1ec3 thao.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Ngo\u00e0i Civic Type R, Honda c\u00f2n tr\u01b0ng b\u00e0y c\u00e1c m\u1eabu xe \u0111ang b\u00e1n t\u1ea1i th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng Vi\u1ec7t Nam t\u1ea1i VMS 2022 nh\u01b0 Accord, Civic, HR-V, City v\u00e0 xe ph\u00e2n kh\u1ed1i l\u1edbn.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Vietnam Motor Show 2022 di\u1ec5n ra t\u1ea1i Trung t\u00e2m H\u1ed9i ch\u1ee3 v\u00e0 Tri\u1ec3n l\u00e3m S\u00e0i G\u00f2n (SECC), t\u1eeb ng\u00e0y 26 \u0111\u1ebfn 30\/10.<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Th\u00e0nh ph\u1ed1 H\u1ed3 Ch\u00ed Minh M\u1eabu hatchback c\u1ee1 C th\u1ec3 thao l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean c\u00f3 m\u1eb7t t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam, b\u00e1n ra v\u1edbi s\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng h\u1ea1n ch\u1ebf, giao xe t\u1eeb qu\u00fd II\/2023. Honda ch\u1ecdn Tri\u1ec3n l\u00e3m \u00d4 t\u00f4 Vi\u1ec7t Nam 2022 (26-30\/10 t\u1ea1i Trung t\u00e2m H\u1ed9i ch\u1ee3 v\u00e0 Tri\u1ec3n l\u00e3m S\u00e0i G\u00f2n) l\u00e0m n\u01a1i ra m\u1eaft [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":15312,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15311"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=15311"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15311\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15312"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=15311"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=15311"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=15311"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}