{"id":15341,"date":"2022-12-31T04:10:47","date_gmt":"2022-12-31T04:10:47","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty-dong.html"},"modified":"2022-12-31T04:10:47","modified_gmt":"2022-12-31T04:10:47","slug":"mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty-dong-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty-dong-2\/","title":{"rendered":"Mercedes EQS \u2013 \u2018S-class ch\u1ea1y \u0111i\u1ec7n\u2019 gi\u00e1 t\u1eeb 4,839 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>EQS m\u1edf \u0111\u1ea7u giai \u0111o\u1ea1n kinh doanh xe \u0111i\u1ec7n c\u1ee7a Mercedes t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam, b\u1ea3n 580 4Matic \u0111\u1eaft nh\u1ea5t g\u1ea7n 6 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy lazy-blur\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty.jpg\" title=\"mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty-768x512.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty.jpg 1200w\"><\/p>\n<p>T\u1ea1i Tri\u1ec3n l\u00e3m \u00d4 t\u00f4 Vi\u1ec7t Nam 2022 di\u1ec5n ra t\u1ea1i TP.HCM (26-30\/10), Mercedes Vi\u1ec7t Nam gi\u1edbi thi\u1ec7u m\u1eabu xe \u0111i\u1ec7n h\u1ea1ng sang cao c\u1ea5p nh\u1ea5t c\u1ee7a m\u00ecnh l\u00e0 EQS v\u1edbi hai phi\u00ean b\u1ea3n: 450+ gi\u00e1 4,839 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng v\u00e0 580 4Matic gi\u00e1 5,959 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng t\u1ef7.<\/p>\n<p>T\u1ea1i Tri\u1ec3n l\u00e3m \u00d4 t\u00f4 Vi\u1ec7t Nam 2022 di\u1ec5n ra t\u1ea1i TP.HCM (26-30\/10), Mercedes Vi\u1ec7t Nam gi\u1edbi thi\u1ec7u m\u1eabu xe \u0111i\u1ec7n h\u1ea1ng sang cao c\u1ea5p nh\u1ea5t c\u1ee7a m\u00ecnh l\u00e0 EQS v\u1edbi hai phi\u00ean b\u1ea3n: 450+ gi\u00e1 4,839 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng v\u00e0 580 4Matic gi\u00e1 5,959 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng t\u1ef7.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy lazy-blur\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453565_151_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty.jpg\" title=\"1672453565_151_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453565_151_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453565_151_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453565_151_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty-768x512.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453565_151_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453565_151_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty.jpg 1200w\"><\/p>\n<p>C\u1ea3 hai phi\u00ean b\u1ea3n ph\u1ea7n l\u1edbn gi\u1ed1ng nhau v\u1ec1 thi\u1ebft k\u1ebf ngo\u1ea1i th\u1ea5t v\u1edbi g\u00f3i AMG Line.  Tay l\u00e1i kh\u00e1c bi\u1ec7t so v\u1edbi c\u00e1c s\u1ea3n ph\u1ea9m m\u00e1y x\u0103ng\/diesel c\u1ee7a Mercedes khi thi\u1ebft k\u1ebf tr\u00e0n vi\u1ec1n, n\u1ed1i li\u1ec1n \u0111\u00e8n pha Digital LED.<\/p>\n<p>C\u1ea3 hai phi\u00ean b\u1ea3n ph\u1ea7n l\u1edbn gi\u1ed1ng nhau v\u1ec1 thi\u1ebft k\u1ebf ngo\u1ea1i th\u1ea5t v\u1edbi g\u00f3i AMG Line.  Tay l\u00e1i kh\u00e1c bi\u1ec7t so v\u1edbi c\u00e1c s\u1ea3n ph\u1ea9m m\u00e1y x\u0103ng\/diesel c\u1ee7a Mercedes khi thi\u1ebft k\u1ebf tr\u00e0n vi\u1ec1n, n\u1ed1i li\u1ec1n \u0111\u00e8n pha Digital LED.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy lazy-blur\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453565_480_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty.jpg\" title=\"1672453565_480_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453565_480_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453565_480_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453565_480_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty-768x512.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453565_480_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453565_480_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty.jpg 1200w\"><\/p>\n<p>C\u00f4ng ty \u0110\u1ee9c cho bi\u1ebft thi\u1ebft k\u1ebf c\u1ee7a Mercedes EQS gi\u1ed1ng h\u00ecnh chi\u1ebfc n\u01a1.  Xe \u01b0u ti\u00ean hi\u1ec7u qu\u1ea3 kh\u00ed \u0111\u1ed9ng h\u1ecdc h\u01a1n S-class n\u00ean h\u00ecnh d\u00e1ng kh\u00f4ng c\u00e1 t\u00ednh nh\u01b0 ng\u01b0\u1eddi anh em m\u00e1y x\u0103ng.<\/p>\n<p>C\u1ea3 hai phi\u00ean b\u1ea3n EQS \u0111\u1ec1u l\u1eafp m\u00e2m 21 inch, phong c\u00e1ch th\u1ec3 thao tr\u00ean 450+, sang tr\u1ecdng theo phong c\u00e1ch Maybach tr\u00ean 580 4Matic.<\/p>\n<p>C\u00f4ng ty \u0110\u1ee9c cho bi\u1ebft thi\u1ebft k\u1ebf c\u1ee7a Mercedes EQS gi\u1ed1ng h\u00ecnh chi\u1ebfc n\u01a1.  Xe \u01b0u ti\u00ean hi\u1ec7u qu\u1ea3 kh\u00ed \u0111\u1ed9ng h\u1ecdc h\u01a1n S-class n\u00ean h\u00ecnh d\u00e1ng kh\u00f4ng c\u00e1 t\u00ednh nh\u01b0 ng\u01b0\u1eddi anh em m\u00e1y x\u0103ng.<\/p>\n<p>C\u1ea3 hai phi\u00ean b\u1ea3n EQS \u0111\u1ec1u l\u1eafp m\u00e2m 21 inch, phong c\u00e1ch th\u1ec3 thao tr\u00ean 450+, sang tr\u1ecdng theo phong c\u00e1ch Maybach tr\u00ean 580 4Matic.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453566_690_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty.jpg\" title=\"1672453566_690_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453566_690_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453566_690_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453566_690_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty-768x512.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453566_690_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453566_690_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty.jpg 1200w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">H\u1ec7 th\u1ed1ng \u0111\u00e1nh l\u00e1i b\u00e1nh sau 4,5 \u0111\u1ed9 l\u00e0 trang b\u1ecb ti\u00eau chu\u1ea9n tr\u00ean hai phi\u00ean b\u1ea3n EQS.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Phi\u00ean b\u1ea3n EQS 580 4Matic c\u00f3 hai m\u00f4-t\u01a1 \u0111i\u1ec7n g\u1eafn \u1edf c\u1ea7u tr\u01b0\u1edbc v\u00e0 sau, s\u1ea3n sinh c\u00f4ng su\u1ea5t 516 m\u00e3 l\u1ef1c v\u00e0 m\u00f4-men xo\u1eafn c\u1ef1c \u0111\u1ea1i 858 Nm.  Xe t\u0103ng t\u1ed1c t\u1eeb 0 l\u00ean 100 km\/h trong 4,3 gi\u00e2y, d\u1eabn \u0111\u1ed9ng 4 b\u00e1nh to\u00e0n th\u1eddi gian.<\/p>\n<p class=\"Normal\">H\u1ec7 th\u1ed1ng \u0111\u00e1nh l\u00e1i b\u00e1nh sau 4,5 \u0111\u1ed9 l\u00e0 trang b\u1ecb ti\u00eau chu\u1ea9n tr\u00ean hai phi\u00ean b\u1ea3n EQS.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Phi\u00ean b\u1ea3n EQS 580 4Matic c\u00f3 hai m\u00f4-t\u01a1 \u0111i\u1ec7n g\u1eafn \u1edf c\u1ea7u tr\u01b0\u1edbc v\u00e0 sau, s\u1ea3n sinh c\u00f4ng su\u1ea5t 516 m\u00e3 l\u1ef1c v\u00e0 m\u00f4-men xo\u1eafn c\u1ef1c \u0111\u1ea1i 858 Nm.  Xe t\u0103ng t\u1ed1c t\u1eeb 0 l\u00ean 100 km\/h trong 4,3 gi\u00e2y, d\u1eabn \u0111\u1ed9ng 4 b\u00e1nh to\u00e0n th\u1eddi gian.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453566_658_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty.jpg\" title=\"1672453566_658_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453566_658_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty-300x166.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453566_658_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty-1024x567.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453566_658_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty-768x426.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453566_658_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty-600x333.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453566_658_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty.jpg 1200w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">Phi\u00ean b\u1ea3n EQS 450+ t\u1ea1i tri\u1ec3n l\u00e3m.<\/p>\n<p class=\"Normal\">M\u00f4-t\u01a1 \u0111i\u1ec7n tr\u00ean phi\u00ean b\u1ea3n n\u00e0y \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1eb7t \u1edf ph\u00eda sau, s\u1ea3n sinh c\u00f4ng su\u1ea5t 329 m\u00e3 l\u1ef1c v\u00e0 m\u00f4-men xo\u1eafn c\u1ef1c \u0111\u1ea1i 565 Nm.  Xe t\u0103ng t\u1ed1c t\u1eeb 0 l\u00ean 100 km\/h trong 6,2 gi\u00e2y, d\u1eabn \u0111\u1ed9ng c\u1ea7u sau.  Xe c\u00f3 qu\u00e3ng \u0111\u01b0\u1eddng di chuy\u1ec3n sau m\u1ed7i l\u1ea7n s\u1ea1c l\u00e0 642-783 km.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Hai phi\u00ean b\u1ea3n EQS \u0111i k\u00e8m kh\u1ea3 n\u0103ng s\u1ea1c t\u1eeb 10% l\u00ean 80% trong 31 ph\u00fat n\u1ebfu s\u1eed d\u1ee5ng b\u1ed9 s\u1ea1c nhanh DC.  Ho\u1eb7c c\u00f3 th\u1ec3 s\u1ea1c \u0111\u1ea7y trong 10 gi\u1edd b\u1eb1ng b\u1ed9 s\u1ea1c AC Mode 3 ti\u00eau chu\u1ea9n 11 kW (\u0111i\u1ec7n 3 pha).<\/p>\n<p class=\"Normal\">Phi\u00ean b\u1ea3n EQS 450+ t\u1ea1i tri\u1ec3n l\u00e3m.<\/p>\n<p class=\"Normal\">M\u00f4-t\u01a1 \u0111i\u1ec7n tr\u00ean phi\u00ean b\u1ea3n n\u00e0y \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1eb7t \u1edf ph\u00eda sau, s\u1ea3n sinh c\u00f4ng su\u1ea5t 329 m\u00e3 l\u1ef1c v\u00e0 m\u00f4-men xo\u1eafn c\u1ef1c \u0111\u1ea1i 565 Nm.  Xe t\u0103ng t\u1ed1c t\u1eeb 0 l\u00ean 100 km\/h trong 6,2 gi\u00e2y, d\u1eabn \u0111\u1ed9ng c\u1ea7u sau.  Xe c\u00f3 qu\u00e3ng \u0111\u01b0\u1eddng di chuy\u1ec3n sau m\u1ed7i l\u1ea7n s\u1ea1c l\u00e0 642-783 km.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Hai phi\u00ean b\u1ea3n EQS \u0111i k\u00e8m kh\u1ea3 n\u0103ng s\u1ea1c t\u1eeb 10% l\u00ean 80% trong 31 ph\u00fat n\u1ebfu s\u1eed d\u1ee5ng b\u1ed9 s\u1ea1c nhanh DC.  Ho\u1eb7c c\u00f3 th\u1ec3 s\u1ea1c \u0111\u1ea7y trong 10 gi\u1edd b\u1eb1ng b\u1ed9 s\u1ea1c AC Mode 3 ti\u00eau chu\u1ea9n 11 kW (\u0111i\u1ec7n 3 pha).<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453566_960_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty.jpg\" title=\"1672453566_960_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453566_960_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453566_960_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453566_960_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty-768x512.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453566_960_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453566_960_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty.jpg 1200w\"><\/p>\n<p>N\u1ed9i th\u1ea5t tr\u00ean EQS 450+ t\u01b0\u01a1ng t\u1ef1 nh\u01b0 S-class m\u00e1y x\u0103ng.  Ch\u1ea5t li\u1ec7u da v\u00e0 g\u1ed7 phong ph\u00fa trong khoang l\u00e1i.<\/p>\n<p>N\u1ed9i th\u1ea5t tr\u00ean EQS 450+ t\u01b0\u01a1ng t\u1ef1 nh\u01b0 S-class m\u00e1y x\u0103ng.  Ch\u1ea5t li\u1ec7u da v\u00e0 g\u1ed7 phong ph\u00fa trong khoang l\u00e1i.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453566_556_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty.jpg\" title=\"1672453566_556_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453566_556_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453566_556_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453566_556_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty-768x512.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453566_556_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453566_556_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty.jpg 1200w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">Phi\u00ean b\u1ea3n EQS 580 4Matic cao c\u1ea5p h\u01a1n khi \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb h\u1ec7 th\u1ed1ng hi\u1ec3n th\u1ecb th\u00f4ng tin b\u1eb1ng m\u00e0n h\u00ecnh v\u00f4 c\u1ef1c.  Tr\u00ean khoang l\u00e1i c\u1ee7a m\u1eabu xe Mercedes n\u00e0y c\u00f3 3 m\u00e0n h\u00ecnh g\u1ed3m m\u00e0n h\u00ecnh 12,3 inch sau v\u00f4-l\u0103ng, m\u00e0n h\u00ecnh trung t\u00e2m OLED 17,7 inch v\u00e0 m\u00e0n h\u00ecnh OLED 12,3 inch cho h\u00e0nh kh\u00e1ch ph\u00eda tr\u01b0\u1edbc.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Phi\u00ean b\u1ea3n EQS 580 4Matic cao c\u1ea5p h\u01a1n khi \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb h\u1ec7 th\u1ed1ng hi\u1ec3n th\u1ecb th\u00f4ng tin b\u1eb1ng m\u00e0n h\u00ecnh v\u00f4 c\u1ef1c.  Tr\u00ean khoang l\u00e1i c\u1ee7a m\u1eabu xe Mercedes n\u00e0y c\u00f3 3 m\u00e0n h\u00ecnh g\u1ed3m m\u00e0n h\u00ecnh 12,3 inch sau v\u00f4-l\u0103ng, m\u00e0n h\u00ecnh trung t\u00e2m OLED 17,7 inch v\u00e0 m\u00e0n h\u00ecnh OLED 12,3 inch cho h\u00e0nh kh\u00e1ch ph\u00eda tr\u01b0\u1edbc.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453566_885_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty.jpg\" title=\"1672453566_885_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453566_885_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453566_885_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453566_885_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty-768x512.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453566_885_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453566_885_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty.jpg 1200w\"><\/p>\n<p>V\u00f4 l\u0103ng thi\u1ebft k\u1ebf th\u1eddi trang, b\u1ecdc ch\u1ea5t li\u1ec7u Nappa tr\u00ean EQS 580 4Matic v\u1edbi c\u00e1c ph\u00edm \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n c\u1ea3m \u1ee9ng.  Xe \u0111i k\u00e8m c\u00e1c ti\u1ec7n nghi nh\u01b0 \u0111i\u1ec1u h\u00f2a t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng 4 v\u00f9ng, h\u1ec7 th\u1ed1ng l\u1ecdc kh\u00f4ng kh\u00ed v\u00e0 b\u1ee5i b\u1ea9n, \u0111\u00e8n vi\u1ec1n n\u1ed9i th\u1ea5t\u2026<\/p>\n<p>V\u00f4 l\u0103ng thi\u1ebft k\u1ebf th\u1eddi trang, b\u1ecdc ch\u1ea5t li\u1ec7u Nappa tr\u00ean EQS 580 4Matic v\u1edbi c\u00e1c ph\u00edm \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n c\u1ea3m \u1ee9ng.  Xe \u0111i k\u00e8m c\u00e1c ti\u1ec7n nghi nh\u01b0 \u0111i\u1ec1u h\u00f2a t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng 4 v\u00f9ng, h\u1ec7 th\u1ed1ng l\u1ecdc kh\u00f4ng kh\u00ed v\u00e0 b\u1ee5i b\u1ea9n, \u0111\u00e8n vi\u1ec1n n\u1ed9i th\u1ea5t\u2026<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453566_898_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty.jpg\" title=\"1672453566_898_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453566_898_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453566_898_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453566_898_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty-768x512.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453566_898_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453566_898_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty.jpg 1200w\"><\/p>\n<p>\u0110\u1ed3ng h\u1ed3 k\u1ef9 thu\u1eadt s\u1ed1 sau v\u00f4 l\u0103ng EQS 580 4Matic.<\/p>\n<p>\u0110\u1ed3ng h\u1ed3 k\u1ef9 thu\u1eadt s\u1ed1 sau v\u00f4 l\u0103ng EQS 580 4Matic.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453566_441_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty.jpg\" title=\"1672453566_441_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453566_441_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453566_441_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453566_441_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty-768x512.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453566_441_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453566_441_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty.jpg 1200w\"><\/p>\n<p>M\u00e0n h\u00ecnh trung t\u00e2m tr\u00ean EQS 580 4Matic c\u00f3 k\u00edch th\u01b0\u1edbc 17,7 inch.<\/p>\n<p>M\u00e0n h\u00ecnh trung t\u00e2m tr\u00ean EQS 580 4Matic c\u00f3 k\u00edch th\u01b0\u1edbc 17,7 inch.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453566_356_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty.jpg\" title=\"1672453566_356_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453566_356_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453566_356_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453566_356_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty-768x512.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453566_356_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453566_356_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty.jpg 1200w\"><\/p>\n<p>Kh\u00f4ng gian \u1edf h\u00e0ng gh\u1ebf th\u1ee9 hai tr\u00ean EQS 580 4Matic.  Hai m\u00e0n h\u00ecnh gi\u1ea3i tr\u00ed ri\u00eang bi\u1ec7t cho h\u00e0ng gh\u1ebf sau.  C\u1ea3 2 h\u00e0ng gh\u1ebf \u0111\u1ec1u \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ecdc da t\u1ef1a l\u01b0ng th\u00f4ng tho\u00e1ng t\u00edch h\u1ee3p ch\u1ee9c n\u0103ng massage.<\/p>\n<p>Kh\u00f4ng gian \u1edf h\u00e0ng gh\u1ebf th\u1ee9 hai tr\u00ean EQS 580 4Matic.  Hai m\u00e0n h\u00ecnh gi\u1ea3i tr\u00ed ri\u00eang bi\u1ec7t cho h\u00e0ng gh\u1ebf sau.  C\u1ea3 2 h\u00e0ng gh\u1ebf \u0111\u1ec1u \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ecdc da t\u1ef1a l\u01b0ng th\u00f4ng tho\u00e1ng t\u00edch h\u1ee3p ch\u1ee9c n\u0103ng massage.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453566_731_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty.jpg\" title=\"1672453566_731_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453566_731_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453566_731_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453566_731_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty-768x512.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453566_731_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453566_731_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty.jpg 1200w\"><\/p>\n<p>Thi\u1ebft k\u1ebf fastback mang l\u1ea1i cho EQS l\u1ee3i th\u1ebf v\u1ec1 kh\u00f4ng gian ch\u1edf h\u00e0ng trong khoang h\u00e0nh l\u00fd.  Mercedes EQS s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e2n ph\u1ed1i t\u1ea1i 3 \u0111\u1ea1i l\u00fd c\u1ee7a h\u00e3ng l\u00e0 H\u00e0 N\u1ed9i, \u0110\u00e0 N\u1eb5ng v\u00e0 TP.HCM (Mercedes c\u00f3 t\u1ed5ng c\u1ed9ng 18 \u0111\u1ea1i l\u00fd tr\u00ean to\u00e0n qu\u1ed1c) t\u1eeb th\u00e1ng 11 n\u0103m 2022. Xe nh\u1eadp kh\u1ea9u t\u1eeb \u0110\u1ee9c.<\/p>\n<p>V\u1edbi EQS, kh\u00e1ch h\u00e0ng c\u00f3 th\u00eam s\u1ef1 l\u1ef1a ch\u1ecdn trong ph\u00e2n kh\u00fac sedan h\u1ea1ng sang ch\u1ea1y \u0111i\u1ec7n, b\u00ean c\u1ea1nh nh\u1eefng c\u00e1i t\u00ean nh\u01b0 Audi e-tron GT gi\u00e1 t\u1eeb 5,2 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng, Porsche Taycan gi\u00e1 5,72-9,55 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng.<\/p>\n<p>Thi\u1ebft k\u1ebf fastback mang l\u1ea1i cho EQS l\u1ee3i th\u1ebf v\u1ec1 kh\u00f4ng gian ch\u1edf h\u00e0ng trong khoang h\u00e0nh l\u00fd.  Mercedes EQS s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e2n ph\u1ed1i t\u1ea1i 3 \u0111\u1ea1i l\u00fd c\u1ee7a h\u00e3ng l\u00e0 H\u00e0 N\u1ed9i, \u0110\u00e0 N\u1eb5ng v\u00e0 TP.HCM (Mercedes c\u00f3 t\u1ed5ng c\u1ed9ng 18 \u0111\u1ea1i l\u00fd tr\u00ean to\u00e0n qu\u1ed1c) t\u1eeb th\u00e1ng 11 n\u0103m 2022. Xe nh\u1eadp kh\u1ea9u t\u1eeb \u0110\u1ee9c.<\/p>\n<p>V\u1edbi EQS, kh\u00e1ch h\u00e0ng c\u00f3 th\u00eam l\u1ef1a ch\u1ecdn trong ph\u00e2n kh\u00fac sedan h\u1ea1ng sang ch\u1ea1y \u0111i\u1ec7n, b\u00ean c\u1ea1nh nh\u1eefng c\u00e1i t\u00ean nh\u01b0 Audi e-tron GT gi\u00e1 t\u1eeb 5,2 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng, Porsche Taycan gi\u00e1 5,72-9,55 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453567_639_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty.jpg\" alt=\"N\u1ed9i Th\u1ea5t Mercedes EQS 580 4Matic\" title=\"1672453567_639_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453567_639_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453567_639_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty-768x461.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453567_639_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453567_639_mercedes-eqs-s-class-chay-dien-gia-tu-4839-ty.jpg 900w\"><\/p>\n<p>N\u1ed9i Th\u1ea5t Mercedes EQS 580 4Matic<\/p>\n<p>Video: Ph\u1ea1m Trung<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>EQS m\u1edf \u0111\u1ea7u giai \u0111o\u1ea1n kinh doanh xe \u0111i\u1ec7n c\u1ee7a Mercedes t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam, b\u1ea3n 580 4Matic \u0111\u1eaft nh\u1ea5t g\u1ea7n 6 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng. T\u1ea1i Tri\u1ec3n l\u00e3m \u00d4 t\u00f4 Vi\u1ec7t Nam 2022 di\u1ec5n ra t\u1ea1i TP.HCM (26-30\/10), Mercedes Vi\u1ec7t Nam gi\u1edbi thi\u1ec7u m\u1eabu xe \u0111i\u1ec7n h\u1ea1ng sang cao c\u1ea5p nh\u1ea5t c\u1ee7a m\u00ecnh l\u00e0 EQS v\u1edbi hai [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":15342,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15341"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=15341"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15341\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15342"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=15341"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=15341"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=15341"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}