{"id":15357,"date":"2022-12-31T04:10:59","date_gmt":"2022-12-31T04:10:59","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/suv-dien-toyota-bz4x-lan-dau-ra-mat-viet-nam.html"},"modified":"2022-12-31T04:10:59","modified_gmt":"2022-12-31T04:10:59","slug":"suv-dien-toyota-bz4x-lan-dau-ra-mat-viet-nam-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/suv-dien-toyota-bz4x-lan-dau-ra-mat-viet-nam-2\/","title":{"rendered":"SUV \u0111i\u1ec7n Toyota bZ4X l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ra m\u1eaft Vi\u1ec7t Nam"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>M\u1eabu xe g\u1ea7m cao thu\u1ea7n \u0111i\u1ec7n gi\u1edbi thi\u1ec7u t\u1ea1i tri\u1ec3n l\u00e3m \u00f4 t\u00f4 Vi\u1ec7t Nam 2022, ngo\u1ea1i h\u00ecnh t\u01b0\u01a1ng t\u1ef1 Toyota RAV4.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy lazy-blur\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/suv-dien-toyota-bz4x-lan-dau-ra-mat-viet-nam-1.jpg\" title=\"suv-dien-toyota-bz4x-lan-dau-ra-mat-viet-nam-1\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/suv-dien-toyota-bz4x-lan-dau-ra-mat-viet-nam-1-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/suv-dien-toyota-bz4x-lan-dau-ra-mat-viet-nam-1-1024x614.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/suv-dien-toyota-bz4x-lan-dau-ra-mat-viet-nam-1-768x461.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/suv-dien-toyota-bz4x-lan-dau-ra-mat-viet-nam-1-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/suv-dien-toyota-bz4x-lan-dau-ra-mat-viet-nam-1.jpg 1200w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">T\u1ea1i Tri\u1ec3n l\u00e3m \u00d4 t\u00f4 Vi\u1ec7t Nam 2022, Toyota tr\u01b0ng b\u00e0y bZ4X \u1edf v\u1ecb tr\u00ed trang tr\u1ecdng nh\u1ea5t, ng\u00f4i sao s\u00e2n kh\u1ea5u c\u1ee7a m\u00ecnh.  bZ4X Concept l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c gi\u1edbi thi\u1ec7u ra th\u1ebf gi\u1edbi v\u00e0o th\u00e1ng 4\/2021, \u0111\u1ebfn th\u00e1ng 10 phi\u00ean b\u1ea3n s\u1ea3n xu\u1ea5t l\u1ed9 di\u1ec7n v\u1edbi thi\u1ebft k\u1ebf t\u01b0\u01a1ng t\u1ef1.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Ch\u1eef \u201cbZ\u201d trong t\u00ean xe c\u00f3 ngh\u0129a l\u00e0 \u201cbeyond zero\u201d v\u1edbi h\u00e0m \u00fd xe kh\u00f4ng kh\u00ed th\u1ea3i, hay c\u00f2n g\u1ecdi l\u00e0 xe \u0111i\u1ec7n.  Toyota c\u0169ng \u0111\u00e3 \u0111\u0103ng k\u00fd nh\u00e3n hi\u1ec7u t\u00ean t\u1eeb bZ1X \u0111\u1ebfn bZ5X, v\u00e0 bao g\u1ed3m c\u00e1c phi\u00ean b\u1ea3n kh\u00f4ng c\u00f3 ch\u1eef \u201cX\u201d \u2013 \u0111\u01b0\u1ee3c cho l\u00e0 \u0111\u1ea1i di\u1ec7n cho h\u1ec7 d\u1eabn \u0111\u1ed9ng b\u1ed1n b\u00e1nh.<\/p>\n<p class=\"Normal\">T\u1ea1i Tri\u1ec3n l\u00e3m \u00d4 t\u00f4 Vi\u1ec7t Nam 2022, Toyota tr\u01b0ng b\u00e0y bZ4X \u1edf v\u1ecb tr\u00ed trang tr\u1ecdng nh\u1ea5t, ng\u00f4i sao s\u00e2n kh\u1ea5u c\u1ee7a m\u00ecnh.  bZ4X Concept l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c gi\u1edbi thi\u1ec7u ra th\u1ebf gi\u1edbi v\u00e0o th\u00e1ng 4\/2021, \u0111\u1ebfn th\u00e1ng 10 phi\u00ean b\u1ea3n s\u1ea3n xu\u1ea5t l\u1ed9 di\u1ec7n v\u1edbi thi\u1ebft k\u1ebf t\u01b0\u01a1ng t\u1ef1.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Ch\u1eef \u201cbZ\u201d trong t\u00ean xe c\u00f3 ngh\u0129a l\u00e0 \u201cbeyond zero\u201d v\u1edbi h\u00e0m \u00fd xe kh\u00f4ng kh\u00ed th\u1ea3i, hay c\u00f2n g\u1ecdi l\u00e0 xe \u0111i\u1ec7n.  Toyota c\u0169ng \u0111\u00e3 \u0111\u0103ng k\u00fd nh\u00e3n hi\u1ec7u t\u00ean t\u1eeb bZ1X \u0111\u1ebfn bZ5X, v\u00e0 bao g\u1ed3m c\u00e1c phi\u00ean b\u1ea3n kh\u00f4ng c\u00f3 ch\u1eef \u201cX\u201d \u2013 \u0111\u01b0\u1ee3c cho l\u00e0 \u0111\u1ea1i di\u1ec7n cho h\u1ec7 d\u1eabn \u0111\u1ed9ng b\u1ed1n b\u00e1nh.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy lazy-blur\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453445_721_suv-dien-toyota-bz4x-lan-dau-ra-mat-viet-nam.jpg\" title=\"1672453445_721_suv-dien-toyota-bz4x-lan-dau-ra-mat-viet-nam\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453445_721_suv-dien-toyota-bz4x-lan-dau-ra-mat-viet-nam-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453445_721_suv-dien-toyota-bz4x-lan-dau-ra-mat-viet-nam-1024x614.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453445_721_suv-dien-toyota-bz4x-lan-dau-ra-mat-viet-nam-768x461.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453445_721_suv-dien-toyota-bz4x-lan-dau-ra-mat-viet-nam-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453445_721_suv-dien-toyota-bz4x-lan-dau-ra-mat-viet-nam.jpg 1200w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">bZ4X l\u00e0 s\u1ea3n ph\u1ea9m h\u1ee3p t\u00e1c gi\u1eefa Toyota v\u00e0 Subaru, l\u00e0 m\u1eabu xe \u0111i\u1ec7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean trong d\u00f2ng s\u1ea3n ph\u1ea9m bZ c\u1ee7a Toyota v\u1edbi 7 th\u00e0nh vi\u00ean.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Thi\u1ebft k\u1ebf l\u1ea5y c\u1ea3m h\u1ee9ng t\u1eeb c\u00e1 m\u1eadp b\u00faa.  bZ4X d\u00e0i 4.690 mm, r\u1ed9ng 1.860 mm, cao 1.650 mm v\u00e0 chi\u1ec1u d\u00e0i c\u01a1 s\u1edf 2.850 mm.  M\u1eabu crossover ch\u1ea1y \u0111i\u1ec7n c\u00f3 k\u00edch th\u01b0\u1edbc l\u1edbn h\u01a1n m\u1ed9t ch\u00fat so v\u1edbi RAV4, trong khi chi\u1ec1u d\u00e0i c\u01a1 s\u1edf t\u01b0\u01a1ng \u0111\u01b0\u01a1ng Highlander.<\/p>\n<p class=\"Normal\">bZ4X l\u00e0 s\u1ea3n ph\u1ea9m h\u1ee3p t\u00e1c gi\u1eefa Toyota v\u00e0 Subaru, l\u00e0 m\u1eabu xe \u0111i\u1ec7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean trong d\u00f2ng s\u1ea3n ph\u1ea9m bZ c\u1ee7a Toyota v\u1edbi 7 th\u00e0nh vi\u00ean.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Thi\u1ebft k\u1ebf l\u1ea5y c\u1ea3m h\u1ee9ng t\u1eeb c\u00e1 m\u1eadp b\u00faa.  bZ4X d\u00e0i 4.690 mm, r\u1ed9ng 1.860 mm, cao 1.650 mm v\u00e0 chi\u1ec1u d\u00e0i c\u01a1 s\u1edf 2.850 mm.  M\u1eabu crossover ch\u1ea1y \u0111i\u1ec7n c\u00f3 k\u00edch th\u01b0\u1edbc l\u1edbn h\u01a1n m\u1ed9t ch\u00fat so v\u1edbi RAV4, trong khi chi\u1ec1u d\u00e0i c\u01a1 s\u1edf t\u01b0\u01a1ng \u0111\u01b0\u01a1ng Highlander.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy lazy-blur\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453445_686_suv-dien-toyota-bz4x-lan-dau-ra-mat-viet-nam.jpg\" title=\"1672453445_686_suv-dien-toyota-bz4x-lan-dau-ra-mat-viet-nam\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453445_686_suv-dien-toyota-bz4x-lan-dau-ra-mat-viet-nam-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453445_686_suv-dien-toyota-bz4x-lan-dau-ra-mat-viet-nam-1024x614.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453445_686_suv-dien-toyota-bz4x-lan-dau-ra-mat-viet-nam-768x461.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453445_686_suv-dien-toyota-bz4x-lan-dau-ra-mat-viet-nam-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453445_686_suv-dien-toyota-bz4x-lan-dau-ra-mat-viet-nam.jpg 1200w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">M\u1eabu nh\u00e0 cao t\u1ea7ng ch\u1ea1y \u0111i\u1ec7n c\u1ee7a Toyota \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e1t tri\u1ec3n tr\u00ean n\u1ec1n t\u1ea3ng TNGA chuy\u00ean d\u1ee5ng c\u1ee7a h\u00e3ng.  N\u1ec1n t\u1ea3ng e-TNGA l\u00e0 ki\u1ebfn \u200b\u200btr\u00fac d\u00e0nh ri\u00eang cho BEV c\u1ee7a Toyota \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e1t tri\u1ec3n c\u00f9ng v\u1edbi Subaru, \u0111\u1ec3 c\u00f3 tr\u1ecdng t\u00e2m th\u1ea5p h\u01a1n v\u00e0 \u0111\u1ed9 c\u1ee9ng cao h\u01a1n.  Xe \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb h\u1ec7 th\u1ed1ng treo bao g\u1ed3m l\u00f2 xo cu\u1ed9n ki\u1ec3u thanh ch\u1ed1ng \u1edf ph\u00eda tr\u01b0\u1edbc v\u00e0 l\u00f2 xo cu\u1ed9n ki\u1ec3u x\u01b0\u01a1ng \u0111\u00f2n k\u00e9p \u1edf ph\u00eda sau.<\/p>\n<p class=\"Normal\">M\u1eabu nh\u00e0 cao t\u1ea7ng ch\u1ea1y \u0111i\u1ec7n c\u1ee7a Toyota \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e1t tri\u1ec3n tr\u00ean n\u1ec1n t\u1ea3ng TNGA chuy\u00ean d\u1ee5ng c\u1ee7a h\u00e3ng.  N\u1ec1n t\u1ea3ng e-TNGA l\u00e0 ki\u1ebfn \u200b\u200btr\u00fac d\u00e0nh ri\u00eang cho BEV c\u1ee7a Toyota \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e1t tri\u1ec3n c\u00f9ng v\u1edbi Subaru, \u0111\u1ec3 c\u00f3 tr\u1ecdng t\u00e2m th\u1ea5p h\u01a1n v\u00e0 \u0111\u1ed9 c\u1ee9ng cao h\u01a1n.  Xe \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb h\u1ec7 th\u1ed1ng treo bao g\u1ed3m l\u00f2 xo cu\u1ed9n ki\u1ec3u thanh ch\u1ed1ng \u1edf ph\u00eda tr\u01b0\u1edbc v\u00e0 l\u00f2 xo cu\u1ed9n ki\u1ec3u x\u01b0\u01a1ng \u0111\u00f2n k\u00e9p \u1edf ph\u00eda sau.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453445_700_suv-dien-toyota-bz4x-lan-dau-ra-mat-viet-nam.jpg\" title=\"1672453445_700_suv-dien-toyota-bz4x-lan-dau-ra-mat-viet-nam\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453445_700_suv-dien-toyota-bz4x-lan-dau-ra-mat-viet-nam-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453445_700_suv-dien-toyota-bz4x-lan-dau-ra-mat-viet-nam-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453445_700_suv-dien-toyota-bz4x-lan-dau-ra-mat-viet-nam-768x512.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453445_700_suv-dien-toyota-bz4x-lan-dau-ra-mat-viet-nam-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453445_700_suv-dien-toyota-bz4x-lan-dau-ra-mat-viet-nam.jpg 1200w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">Phi\u00ean b\u1ea3n FWD trang b\u1ecb m\u00f4-t\u01a1 \u0111i\u1ec7n \u0111\u1eb7t \u1edf c\u1ea7u tr\u01b0\u1edbc, c\u00f4ng su\u1ea5t 201 m\u00e3 l\u1ef1c, cho ph\u00e9p t\u0103ng t\u1ed1c t\u1eeb 0-100 km\/h trong 8,4 gi\u00e2y.  Phi\u00ean b\u1ea3n AWD c\u00f3 hai m\u00f4-t\u01a1 \u0111i\u1ec7n tr\u00ean m\u1ed7i tr\u1ee5c, cho t\u1ed5ng c\u00f4ng su\u1ea5t 215 m\u00e3 l\u1ef1c.  N\u1eb7ng h\u01a1n 85 kg so v\u1edbi phi\u00ean b\u1ea3n FWD \u1edf m\u1ee9c 2.005 kg nh\u01b0ng phi\u00ean b\u1ea3n AWD t\u0103ng t\u1ed1c 0-100 km\/h trong 7,7 gi\u00e2y.  \u0110\u00e2y c\u0169ng l\u00e0 chi\u1ebfc Toyota \u0111\u1ea7u ti\u00ean \u00e1p d\u1ee5ng c\u00f4ng ngh\u1ec7 AWD c\u1ee7a Subaru v\u1edbi X-Mode v\u00e0 Grip-Control.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Phi\u00ean b\u1ea3n FWD trang b\u1ecb m\u00f4-t\u01a1 \u0111i\u1ec7n \u0111\u1eb7t \u1edf c\u1ea7u tr\u01b0\u1edbc, c\u00f4ng su\u1ea5t 201 m\u00e3 l\u1ef1c, cho ph\u00e9p t\u0103ng t\u1ed1c t\u1eeb 0-100 km\/h trong 8,4 gi\u00e2y.  Phi\u00ean b\u1ea3n AWD c\u00f3 hai m\u00f4-t\u01a1 \u0111i\u1ec7n tr\u00ean m\u1ed7i tr\u1ee5c, cho t\u1ed5ng c\u00f4ng su\u1ea5t 215 m\u00e3 l\u1ef1c.  N\u1eb7ng h\u01a1n 85 kg so v\u1edbi phi\u00ean b\u1ea3n FWD \u1edf m\u1ee9c 2.005 kg nh\u01b0ng phi\u00ean b\u1ea3n AWD t\u0103ng t\u1ed1c 0-100 km\/h trong 7,7 gi\u00e2y.  \u0110\u00e2y c\u0169ng l\u00e0 chi\u1ebfc Toyota \u0111\u1ea7u ti\u00ean \u00e1p d\u1ee5ng c\u00f4ng ngh\u1ec7 AWD c\u1ee7a Subaru v\u1edbi X-Mode v\u00e0 Grip-Control.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453445_489_suv-dien-toyota-bz4x-lan-dau-ra-mat-viet-nam.jpg\" title=\"1672453445_489_suv-dien-toyota-bz4x-lan-dau-ra-mat-viet-nam\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453445_489_suv-dien-toyota-bz4x-lan-dau-ra-mat-viet-nam-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453445_489_suv-dien-toyota-bz4x-lan-dau-ra-mat-viet-nam-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453445_489_suv-dien-toyota-bz4x-lan-dau-ra-mat-viet-nam-768x512.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453445_489_suv-dien-toyota-bz4x-lan-dau-ra-mat-viet-nam-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453445_489_suv-dien-toyota-bz4x-lan-dau-ra-mat-viet-nam.jpg 1200w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">C\u1ee5m \u0111\u00e8n h\u1eadu LED thi\u1ebft k\u1ebf \u0111\u1ed9c \u0111\u00e1o v\u1edbi d\u1ea3i LED bao tr\u1ecdn chi\u1ec1u r\u1ed9ng c\u1ee7a xe.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Xe \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb c\u1ee5m pin 71,4 kWh, ph\u1ea1m vi ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng 500 km theo ti\u00eau chu\u1ea9n WLTP v\u1edbi phi\u00ean b\u1ea3n FWD v\u00e0 460 km v\u1edbi phi\u00ean b\u1ea3n AWD.  Pin h\u1ed7 tr\u1ee3 s\u1ea1c AC 6,6 kW v\u00e0 s\u1ea1c DC 150 kW, t\u1ed1c \u0111\u1ed9 s\u1ea1c l\u00ean 80% pin trong 30 ph\u00fat.<\/p>\n<p class=\"Normal\">C\u1ee5m \u0111\u00e8n h\u1eadu LED thi\u1ebft k\u1ebf \u0111\u1ed9c \u0111\u00e1o v\u1edbi d\u1ea3i LED bao tr\u1ecdn chi\u1ec1u r\u1ed9ng c\u1ee7a xe.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Xe \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb c\u1ee5m pin 71,4 kWh, ph\u1ea1m vi ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng 500 km theo ti\u00eau chu\u1ea9n WLTP v\u1edbi phi\u00ean b\u1ea3n FWD v\u00e0 460 km v\u1edbi phi\u00ean b\u1ea3n AWD.  Pin h\u1ed7 tr\u1ee3 s\u1ea1c AC 6,6 kW v\u00e0 s\u1ea1c DC 150 kW, t\u1ed1c \u0111\u1ed9 s\u1ea1c l\u00ean 80% pin trong 30 ph\u00fat.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453446_511_suv-dien-toyota-bz4x-lan-dau-ra-mat-viet-nam.jpg\" title=\"1672453446_511_suv-dien-toyota-bz4x-lan-dau-ra-mat-viet-nam\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453446_511_suv-dien-toyota-bz4x-lan-dau-ra-mat-viet-nam-300x212.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453446_511_suv-dien-toyota-bz4x-lan-dau-ra-mat-viet-nam-1024x722.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453446_511_suv-dien-toyota-bz4x-lan-dau-ra-mat-viet-nam-768x541.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453446_511_suv-dien-toyota-bz4x-lan-dau-ra-mat-viet-nam-600x423.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453446_511_suv-dien-toyota-bz4x-lan-dau-ra-mat-viet-nam.jpg 1200w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">\u0110\u1ed3ng h\u1ed3 k\u1ef9 thu\u1eadt s\u1ed1 7 inch ph\u00eda sau v\u00f4-l\u0103ng \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1eb7t g\u1ea7n k\u00ednh ch\u1eafn gi\u00f3.  M\u00e0n h\u00ecnh c\u1ea3m \u1ee9ng 12,3 inch cho h\u1ec7 th\u1ed1ng th\u00f4ng tin gi\u1ea3i tr\u00ed.  \u1ea2nh: TOYOTA<\/p>\n<p class=\"Normal\">Nh\u1edd \u1ee9ng d\u1ee5ng ki\u1ebfn \u200b\u200btr\u00fac d\u00e0nh ri\u00eang cho BEV v\u00e0 tr\u1ee5c c\u01a1 s\u1edf d\u00e0i, cabin thi\u1ebft k\u1ebf 5 ch\u1ed7 ng\u1ed3i c\u1ee7a bZ4X s\u1ea3n xu\u1ea5t r\u1ed9ng r\u00e3i h\u01a1n, t\u01b0\u01a1ng \u0111\u01b0\u01a1ng ph\u00e2n kh\u00fac SUV c\u1ee1 D, Toyota cho bi\u1ebft.<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u0110\u1ed3ng h\u1ed3 k\u1ef9 thu\u1eadt s\u1ed1 7 inch ph\u00eda sau v\u00f4-l\u0103ng \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1eb7t g\u1ea7n k\u00ednh ch\u1eafn gi\u00f3.  M\u00e0n h\u00ecnh c\u1ea3m \u1ee9ng 12,3 inch cho h\u1ec7 th\u1ed1ng th\u00f4ng tin gi\u1ea3i tr\u00ed.  \u1ea2nh: TOYOTA<\/p>\n<p class=\"Normal\">Nh\u1edd \u1ee9ng d\u1ee5ng ki\u1ebfn \u200b\u200btr\u00fac d\u00e0nh ri\u00eang cho BEV v\u00e0 tr\u1ee5c c\u01a1 s\u1edf d\u00e0i, cabin thi\u1ebft k\u1ebf 5 ch\u1ed7 ng\u1ed3i c\u1ee7a bZ4X s\u1ea3n xu\u1ea5t r\u1ed9ng r\u00e3i h\u01a1n, t\u01b0\u01a1ng \u0111\u01b0\u01a1ng ph\u00e2n kh\u00fac SUV c\u1ee1 D, Toyota cho bi\u1ebft.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453446_965_suv-dien-toyota-bz4x-lan-dau-ra-mat-viet-nam.jpg\" title=\"1672453446_965_suv-dien-toyota-bz4x-lan-dau-ra-mat-viet-nam\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453446_965_suv-dien-toyota-bz4x-lan-dau-ra-mat-viet-nam-300x202.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453446_965_suv-dien-toyota-bz4x-lan-dau-ra-mat-viet-nam-1024x689.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453446_965_suv-dien-toyota-bz4x-lan-dau-ra-mat-viet-nam-768x517.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453446_965_suv-dien-toyota-bz4x-lan-dau-ra-mat-viet-nam-600x404.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453446_965_suv-dien-toyota-bz4x-lan-dau-ra-mat-viet-nam.jpg 1200w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">B\u1ea3ng \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n trung t\u00e2m, c\u1ea7n s\u1ed1 d\u1ea1ng n\u00fam xoay.  \u1ea2nh: TOYOTA<\/p>\n<p class=\"Normal\">B\u1ea3ng \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n trung t\u00e2m, c\u1ea7n s\u1ed1 d\u1ea1ng n\u00fam xoay.  \u1ea2nh: TOYOTA<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453446_971_suv-dien-toyota-bz4x-lan-dau-ra-mat-viet-nam.jpg\" title=\"1672453446_971_suv-dien-toyota-bz4x-lan-dau-ra-mat-viet-nam\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453446_971_suv-dien-toyota-bz4x-lan-dau-ra-mat-viet-nam-300x225.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453446_971_suv-dien-toyota-bz4x-lan-dau-ra-mat-viet-nam-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453446_971_suv-dien-toyota-bz4x-lan-dau-ra-mat-viet-nam-768x576.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453446_971_suv-dien-toyota-bz4x-lan-dau-ra-mat-viet-nam-600x450.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453446_971_suv-dien-toyota-bz4x-lan-dau-ra-mat-viet-nam.jpg 1200w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">Kh\u00f4ng gian h\u00e0ng gh\u1ebf sau r\u1ed9ng r\u00e3i.  N\u1ed9i th\u1ea5t s\u1eed d\u1ee5ng nhi\u1ec1u v\u1eadt li\u1ec7u t\u00e1i ch\u1ebf.  \u1ea2nh: TOYOTA<\/p>\n<p class=\"Normal\">H\u00e3ng xe Nh\u1eadt B\u1ea3n cho bi\u1ebft, m\u1eabu crossover ch\u1ea1y \u0111i\u1ec7n m\u1edbi s\u1ebd nh\u1eadn \u0111\u01b0\u1ee3c g\u00f3i an to\u00e0n Toyota Safety Sense m\u1edbi nh\u1ea5t c\u1ee7a Toyota.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Theo k\u1ebf ho\u1ea1ch, bZ4X s\u1ebd b\u00e1n ra t\u1eeb gi\u1eefa n\u0103m 2022 t\u1ea1i m\u1ed9t s\u1ed1 th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng.  T\u1ea1i M\u1ef9, Toyota bZ4X c\u00f3 gi\u00e1 t\u1eeb 42.000 \u2013 46.700 USD.  H\u00e3ng ch\u01b0a c\u00f3 k\u1ebf ho\u1ea1ch b\u00e1n d\u00f2ng xe n\u00e0y t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Vietnam Motor Show 2022 (VMS) di\u1ec5n ra t\u1ea1i Trung t\u00e2m H\u1ed9i ch\u1ee3 v\u00e0 Tri\u1ec3n l\u00e3m S\u00e0i G\u00f2n (SECC), t\u1eeb ng\u00e0y 26-30\/10.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Kh\u00f4ng gian h\u00e0ng gh\u1ebf sau r\u1ed9ng r\u00e3i.  N\u1ed9i th\u1ea5t s\u1eed d\u1ee5ng nhi\u1ec1u v\u1eadt li\u1ec7u t\u00e1i ch\u1ebf.  \u1ea2nh: TOYOTA<\/p>\n<p class=\"Normal\">H\u00e3ng xe Nh\u1eadt B\u1ea3n cho bi\u1ebft, m\u1eabu crossover ch\u1ea1y \u0111i\u1ec7n m\u1edbi s\u1ebd nh\u1eadn \u0111\u01b0\u1ee3c g\u00f3i an to\u00e0n Toyota Safety Sense m\u1edbi nh\u1ea5t c\u1ee7a Toyota.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Theo k\u1ebf ho\u1ea1ch, bZ4X s\u1ebd b\u00e1n ra t\u1eeb gi\u1eefa n\u0103m 2022 t\u1ea1i m\u1ed9t s\u1ed1 th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng.  T\u1ea1i M\u1ef9, Toyota bZ4X c\u00f3 gi\u00e1 t\u1eeb 42.000 \u2013 46.700 USD.  H\u00e3ng ch\u01b0a c\u00f3 k\u1ebf ho\u1ea1ch b\u00e1n d\u00f2ng xe n\u00e0y t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Vietnam Motor Show 2022 (VMS) di\u1ec5n ra t\u1ea1i Trung t\u00e2m H\u1ed9i ch\u1ee3 v\u00e0 Tri\u1ec3n l\u00e3m S\u00e0i G\u00f2n (SECC), t\u1eeb ng\u00e0y 26-30\/10.<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>M\u1eabu xe g\u1ea7m cao thu\u1ea7n \u0111i\u1ec7n gi\u1edbi thi\u1ec7u t\u1ea1i tri\u1ec3n l\u00e3m \u00f4 t\u00f4 Vi\u1ec7t Nam 2022, ngo\u1ea1i h\u00ecnh t\u01b0\u01a1ng t\u1ef1 Toyota RAV4. T\u1ea1i Tri\u1ec3n l\u00e3m \u00d4 t\u00f4 Vi\u1ec7t Nam 2022, Toyota tr\u01b0ng b\u00e0y bZ4X \u1edf v\u1ecb tr\u00ed trang tr\u1ecdng nh\u1ea5t, ng\u00f4i sao s\u00e2n kh\u1ea5u c\u1ee7a m\u00ecnh. bZ4X Concept l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c gi\u1edbi thi\u1ec7u ra [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":15358,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15357"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=15357"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15357\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15358"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=15357"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=15357"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=15357"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}