{"id":15368,"date":"2022-12-31T04:11:12","date_gmt":"2022-12-31T04:11:12","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/subaru-forester-ban-nang-cap-gia-tu-969-trieu-dong.html"},"modified":"2022-12-31T04:11:12","modified_gmt":"2022-12-31T04:11:12","slug":"subaru-forester-ban-nang-cap-gia-tu-969-trieu-dong-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/subaru-forester-ban-nang-cap-gia-tu-969-trieu-dong-2\/","title":{"rendered":"Subaru Forester b\u1ea3n n\u00e2ng c\u1ea5p gi\u00e1 t\u1eeb 969 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p><span class=\"location-stamp\">Th\u00e0nh ph\u1ed1 H\u1ed3 Ch\u00ed Minh<\/span><br \/>\nForester 2023 ch\u1ec9nh s\u1eeda thi\u1ebft k\u1ebf, trang b\u1ecb EyeSight 4.0 v\u1edbi 9 c\u00f4ng ngh\u1ec7, b\u00e1n ra 3 phi\u00ean b\u1ea3n cao nh\u1ea5t 1,2 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy lazy-blur\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/subaru-forester-ban-nang-cap-gia-tu-969-trieu-dong-1.jpg\" title=\"subaru-forester-ban-nang-cap-gia-tu-969-trieu-dong-1\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/subaru-forester-ban-nang-cap-gia-tu-969-trieu-dong-1-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/subaru-forester-ban-nang-cap-gia-tu-969-trieu-dong-1-1024x614.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/subaru-forester-ban-nang-cap-gia-tu-969-trieu-dong-1-768x461.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/subaru-forester-ban-nang-cap-gia-tu-969-trieu-dong-1-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/subaru-forester-ban-nang-cap-gia-tu-969-trieu-dong-1.jpg 1200w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">Subaru \u0111\u00e3 ch\u1ecdn Vietnam Motor Show (26-30\/10 t\u1ea1i Trung t\u00e2m H\u1ed9i ch\u1ee3 v\u00e0 Tri\u1ec3n l\u00e3m S\u00e0i G\u00f2n) l\u00e0 n\u01a1i gi\u1edbi thi\u1ec7u Forester phi\u00ean b\u1ea3n m\u1edbi.  Phi\u00ean b\u1ea3n n\u00e2ng c\u1ea5p c\u1ee7a chi\u1ebfc SUV r\u1ea5t d\u1ec5 nh\u1eadn bi\u1ebft b\u1edfi nh\u1eefng thay \u0111\u1ed5i \u1edf \u0111\u00e8n pha, c\u1ea3n tr\u01b0\u1edbc v\u00e0 la-z\u0103ng h\u1ee3p kim.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Subaru \u0111\u00e3 ch\u1ecdn Vietnam Motor Show (26-30\/10 t\u1ea1i Trung t\u00e2m H\u1ed9i ch\u1ee3 v\u00e0 Tri\u1ec3n l\u00e3m S\u00e0i G\u00f2n) l\u00e0 n\u01a1i gi\u1edbi thi\u1ec7u Forester phi\u00ean b\u1ea3n m\u1edbi.  Phi\u00ean b\u1ea3n n\u00e2ng c\u1ea5p c\u1ee7a chi\u1ebfc SUV r\u1ea5t d\u1ec5 nh\u1eadn bi\u1ebft b\u1edfi nh\u1eefng thay \u0111\u1ed5i \u1edf \u0111\u00e8n pha, c\u1ea3n tr\u01b0\u1edbc v\u00e0 la-z\u0103ng h\u1ee3p kim.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy lazy-blur\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453326_522_subaru-forester-ban-nang-cap-gia-tu-969-trieu-dong.jpg\" title=\"1672453326_522_subaru-forester-ban-nang-cap-gia-tu-969-trieu-dong\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453326_522_subaru-forester-ban-nang-cap-gia-tu-969-trieu-dong-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453326_522_subaru-forester-ban-nang-cap-gia-tu-969-trieu-dong-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453326_522_subaru-forester-ban-nang-cap-gia-tu-969-trieu-dong-768x512.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453326_522_subaru-forester-ban-nang-cap-gia-tu-969-trieu-dong-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453326_522_subaru-forester-ban-nang-cap-gia-tu-969-trieu-dong.jpg 1200w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">Ngo\u1ea1i th\u1ea5t m\u1edbi n\u0103ng \u0111\u1ed9ng h\u01a1n v\u1edbi l\u01b0\u1edbi t\u1ea3n nhi\u1ec7t \u1ea5n t\u01b0\u1ee3ng v\u1edbi c\u00e1c thanh ngang c\u1ee1 l\u1edbn.  \u0110\u00e8n pha v\u00e0 \u0111\u00e8n s\u01b0\u01a1ng m\u00f9 thi\u1ebft k\u1ebf m\u1edbi.  M\u00e2m xe 18 inch m\u1edbi s\u1ebd c\u00f3 tr\u00ean phi\u00ean b\u1ea3n iS EyeSight.<\/p>\n<p class=\"Normal\">EyeSight hi\u1ec7n \u0111\u01b0\u1ee3c n\u00e2ng c\u1ea5p v\u1edbi nhi\u1ec1u t\u00ednh n\u0103ng m\u1edbi v\u00e0 cung c\u1ea5p c\u00f4ng ngh\u1ec7 l\u00e1i xe b\u00e1n t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng ADAS c\u1ea5p \u0111\u1ed9 2.  H\u1ec7 th\u1ed1ng phanh tr\u00e1nh va ch\u1ea1m t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng c\u1ee7a EyeSight 4.0 bao qu\u00e1t nhi\u1ec1u t\u00ecnh hu\u1ed1ng giao th\u00f4ng h\u01a1n t\u1ea1i c\u00e1c giao l\u1ed9 nh\u1edd v\u00e0o m\u1ed9t \u0111\u01a1n v\u1ecb camera \u00e2m thanh n\u1ed5i c\u1ea3i ti\u1ebfn gi\u00fap t\u0103ng g\u1ea5p \u0111\u00f4i tr\u01b0\u1eddng nh\u00ecn theo chi\u1ec1u ngang (t\u1eeb tr\u00e1i sang ph\u1ea3i) c\u0169ng nh\u01b0 theo chi\u1ec1u d\u1ecdc.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Ba t\u00ednh n\u0103ng m\u1edbi c\u1ee7a EyeSight 4.0 bao g\u1ed3m h\u1ec7 th\u1ed1ng l\u00e1i kh\u1ea9n c\u1ea5p tr\u00e1nh va ch\u1ea1m, ki\u1ec3m so\u00e1t h\u00e0nh tr\u00ecnh th\u00edch \u1ee9ng, c\u1ea3nh b\u00e1o ch\u1ec7ch l\u00e0n \u0111\u01b0\u1eddng v\u00e0 h\u1ed7 tr\u1ee3 gi\u1eef l\u00e0n \u0111\u01b0\u1eddng. <\/p>\n<p class=\"Normal\">Ngo\u1ea1i th\u1ea5t m\u1edbi n\u0103ng \u0111\u1ed9ng h\u01a1n v\u1edbi l\u01b0\u1edbi t\u1ea3n nhi\u1ec7t \u1ea5n t\u01b0\u1ee3ng v\u1edbi c\u00e1c thanh ngang c\u1ee1 l\u1edbn.  \u0110\u00e8n pha v\u00e0 \u0111\u00e8n s\u01b0\u01a1ng m\u00f9 thi\u1ebft k\u1ebf m\u1edbi.  M\u00e2m xe 18 inch m\u1edbi s\u1ebd c\u00f3 tr\u00ean phi\u00ean b\u1ea3n iS EyeSight.<\/p>\n<p class=\"Normal\">EyeSight hi\u1ec7n \u0111\u01b0\u1ee3c n\u00e2ng c\u1ea5p v\u1edbi nhi\u1ec1u t\u00ednh n\u0103ng m\u1edbi v\u00e0 cung c\u1ea5p c\u00f4ng ngh\u1ec7 l\u00e1i xe b\u00e1n t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng ADAS c\u1ea5p \u0111\u1ed9 2.  H\u1ec7 th\u1ed1ng phanh tr\u00e1nh va ch\u1ea1m t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng c\u1ee7a EyeSight 4.0 bao qu\u00e1t nhi\u1ec1u t\u00ecnh hu\u1ed1ng giao th\u00f4ng h\u01a1n t\u1ea1i c\u00e1c giao l\u1ed9 nh\u1edd v\u00e0o m\u1ed9t \u0111\u01a1n v\u1ecb camera \u00e2m thanh n\u1ed5i c\u1ea3i ti\u1ebfn gi\u00fap t\u0103ng g\u1ea5p \u0111\u00f4i tr\u01b0\u1eddng nh\u00ecn theo chi\u1ec1u ngang (t\u1eeb tr\u00e1i sang ph\u1ea3i) c\u0169ng nh\u01b0 theo chi\u1ec1u d\u1ecdc.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Ba t\u00ednh n\u0103ng m\u1edbi c\u1ee7a EyeSight 4.0 bao g\u1ed3m h\u1ec7 th\u1ed1ng l\u00e1i kh\u1ea9n c\u1ea5p tr\u00e1nh va ch\u1ea1m, ki\u1ec3m so\u00e1t h\u00e0nh tr\u00ecnh th\u00edch \u1ee9ng, c\u1ea3nh b\u00e1o ch\u1ec7ch l\u00e0n \u0111\u01b0\u1eddng v\u00e0 h\u1ed7 tr\u1ee3 gi\u1eef l\u00e0n \u0111\u01b0\u1eddng. <\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy lazy-blur\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453326_205_subaru-forester-ban-nang-cap-gia-tu-969-trieu-dong.jpg\" title=\"1672453326_205_subaru-forester-ban-nang-cap-gia-tu-969-trieu-dong\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453326_205_subaru-forester-ban-nang-cap-gia-tu-969-trieu-dong-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453326_205_subaru-forester-ban-nang-cap-gia-tu-969-trieu-dong-1024x614.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453326_205_subaru-forester-ban-nang-cap-gia-tu-969-trieu-dong-768x461.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453326_205_subaru-forester-ban-nang-cap-gia-tu-969-trieu-dong-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453326_205_subaru-forester-ban-nang-cap-gia-tu-969-trieu-dong.jpg 1200w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">H\u1ec7 th\u1ed1ng treo c\u1ee7a Forester m\u1edbi c\u0169ng \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c tinh ch\u1ec9nh \u0111\u1ec3 t\u0103ng th\u00eam \u0111\u1ed9 \u00eam \u00e1i v\u00e0 kh\u1ea3 n\u0103ng x\u1eed l\u00fd t\u1ed1t h\u01a1n cho h\u00e0nh tr\u00ecnh.<\/p>\n<p class=\"Normal\">H\u1ec7 th\u1ed1ng D\u1eabn \u0111\u1ed9ng b\u1ed1n b\u00e1nh to\u00e0n th\u1eddi gian \u0111\u1ed1i x\u1ee9ng (SAWD) \u0111\u1ed9c quy\u1ec1n c\u1ee7a Subaru truy\u1ec1n s\u1ee9c m\u1ea1nh t\u1edbi t\u1eebng b\u00e1nh xe \u0111\u1ec3 mang l\u1ea1i s\u1ef1 \u1ed5n \u0111\u1ecbnh v\u00e0 ki\u1ec3m so\u00e1t t\u1ed1i \u0111a.<\/p>\n<p class=\"Normal\">H\u1ec7 th\u1ed1ng treo c\u1ee7a Forester m\u1edbi c\u0169ng \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c tinh ch\u1ec9nh \u0111\u1ec3 t\u0103ng th\u00eam \u0111\u1ed9 \u00eam \u00e1i v\u00e0 kh\u1ea3 n\u0103ng x\u1eed l\u00fd t\u1ed1t h\u01a1n cho h\u00e0nh tr\u00ecnh.<\/p>\n<p class=\"Normal\">H\u1ec7 th\u1ed1ng D\u1eabn \u0111\u1ed9ng b\u1ed1n b\u00e1nh to\u00e0n th\u1eddi gian \u0111\u1ed1i x\u1ee9ng (SAWD) \u0111\u1ed9c quy\u1ec1n c\u1ee7a Subaru truy\u1ec1n s\u1ee9c m\u1ea1nh t\u1edbi t\u1eebng b\u00e1nh xe \u0111\u1ec3 mang l\u1ea1i s\u1ef1 \u1ed5n \u0111\u1ecbnh v\u00e0 ki\u1ec3m so\u00e1t t\u1ed1i \u0111a.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453326_780_subaru-forester-ban-nang-cap-gia-tu-969-trieu-dong.jpg\" title=\"1672453326_780_subaru-forester-ban-nang-cap-gia-tu-969-trieu-dong\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453326_780_subaru-forester-ban-nang-cap-gia-tu-969-trieu-dong-300x218.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453326_780_subaru-forester-ban-nang-cap-gia-tu-969-trieu-dong-1024x744.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453326_780_subaru-forester-ban-nang-cap-gia-tu-969-trieu-dong-768x558.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453326_780_subaru-forester-ban-nang-cap-gia-tu-969-trieu-dong-600x436.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453326_780_subaru-forester-ban-nang-cap-gia-tu-969-trieu-dong.jpg 1200w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">\u0110u\u00f4i xe v\u1eabn gi\u1ed1ng phi\u00ean b\u1ea3n c\u0169.<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u0110\u1ed9ng c\u01a1 boxer 2.0 l\u00edt phun nhi\u00ean li\u1ec7u tr\u1ef1c ti\u1ebfp v\u1edbi c\u00e1c p\u00edt-t\u00f4ng \u0111\u1ed1i x\u1ee9ng theo chi\u1ec1u ngang mang l\u1ea1i tr\u1ecdng t\u00e2m th\u1ea5p, c\u00e2n b\u1eb1ng t\u1ed1t v\u00e0 \u0111\u1ed9 rung t\u1ed1i thi\u1ec3u.  H\u1ed9p s\u1ed1 bi\u1ebfn thi\u00ean li\u00ean t\u1ee5c Lineartronic (CVT) v\u1edbi 7 c\u1ea5p s\u1ed1 gi\u1ea3 l\u1eadp kh\u1ea3 n\u0103ng ph\u00e2n b\u1ed5 c\u00f4ng su\u1ea5t, kh\u1ea3 n\u0103ng t\u0103ng t\u1ed1c v\u00e0 ti\u1ebft ki\u1ec7m nhi\u00ean li\u1ec7u t\u1ed1i \u01b0u.  C\u00f4ng su\u1ea5t xe 154 m\u00e3 l\u1ef1c v\u00e0 m\u00f4-men xo\u1eafn 196 Nm.<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u0110u\u00f4i xe v\u1eabn gi\u1ed1ng phi\u00ean b\u1ea3n c\u0169.<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u0110\u1ed9ng c\u01a1 boxer 2.0 l\u00edt phun nhi\u00ean li\u1ec7u tr\u1ef1c ti\u1ebfp v\u1edbi c\u00e1c p\u00edt-t\u00f4ng \u0111\u1ed1i x\u1ee9ng theo chi\u1ec1u ngang mang l\u1ea1i tr\u1ecdng t\u00e2m th\u1ea5p, c\u00e2n b\u1eb1ng t\u1ed1t v\u00e0 \u0111\u1ed9 rung t\u1ed1i thi\u1ec3u.  H\u1ed9p s\u1ed1 bi\u1ebfn thi\u00ean li\u00ean t\u1ee5c Lineartronic (CVT) v\u1edbi 7 c\u1ea5p s\u1ed1 gi\u1ea3 l\u1eadp kh\u1ea3 n\u0103ng ph\u00e2n b\u1ed5 c\u00f4ng su\u1ea5t, kh\u1ea3 n\u0103ng t\u0103ng t\u1ed1c v\u00e0 ti\u1ebft ki\u1ec7m nhi\u00ean li\u1ec7u t\u1ed1i \u01b0u.  C\u00f4ng su\u1ea5t xe 154 m\u00e3 l\u1ef1c v\u00e0 m\u00f4-men xo\u1eafn 196 Nm.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453326_623_subaru-forester-ban-nang-cap-gia-tu-969-trieu-dong.jpg\" title=\"1672453326_623_subaru-forester-ban-nang-cap-gia-tu-969-trieu-dong\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453326_623_subaru-forester-ban-nang-cap-gia-tu-969-trieu-dong-300x202.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453326_623_subaru-forester-ban-nang-cap-gia-tu-969-trieu-dong-1024x690.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453326_623_subaru-forester-ban-nang-cap-gia-tu-969-trieu-dong-768x518.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453326_623_subaru-forester-ban-nang-cap-gia-tu-969-trieu-dong-600x405.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453326_623_subaru-forester-ban-nang-cap-gia-tu-969-trieu-dong.jpg 1200w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">\u0110\u1eb1ng sau v\u00f4-l\u0103ng l\u00e0 \u0111\u1ed3ng h\u1ed3 analog th\u00f4ng th\u01b0\u1eddng, m\u00e0n h\u00ecnh th\u00f4ng tin gi\u1ea3i tr\u00ed v\u00e0 m\u1ed9t m\u00e0n h\u00ecnh nh\u1ecf ph\u00eda tr\u00ean hi\u1ec3n th\u1ecb m\u1ed9t s\u1ed1 th\u00f4ng tin v\u1eadn h\u00e0nh.  Ngo\u00e0i ra c\u00f2n c\u00f3 \u0111\u00e8n LED cho khoang l\u00e1i, m\u00f3c treo \u0111\u1ed3 ph\u00eda sau trong khoang h\u00e0nh l\u00fd t\u0103ng th\u00eam s\u1ef1 ti\u1ec7n l\u1ee3i b\u00ean c\u1ea1nh 4 m\u00f3c treo \u0111\u1ed3 ph\u00eda sau \u0111\u00e3 c\u00f3 s\u1eb5n.<\/p>\n<p class=\"Normal\">H\u00e0ng gh\u1ebf sau c\u0169ng c\u00f3 th\u1ec3 g\u1eadp ph\u1eb3ng \u0111\u1ec3 t\u0103ng kh\u1ea3 n\u0103ng ch\u1ee9a \u0111\u1ed3 \u0111\u00e1p \u1ee9ng nhu c\u1ea7u ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng ngo\u00e0i tr\u1eddi.<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u0110\u1eb1ng sau v\u00f4-l\u0103ng l\u00e0 \u0111\u1ed3ng h\u1ed3 analog th\u00f4ng th\u01b0\u1eddng, m\u00e0n h\u00ecnh th\u00f4ng tin gi\u1ea3i tr\u00ed v\u00e0 m\u1ed9t m\u00e0n h\u00ecnh nh\u1ecf ph\u00eda tr\u00ean hi\u1ec3n th\u1ecb m\u1ed9t s\u1ed1 th\u00f4ng tin v\u1eadn h\u00e0nh.  Ngo\u00e0i ra c\u00f2n c\u00f3 \u0111\u00e8n LED cho khoang l\u00e1i, m\u00f3c treo \u0111\u1ed3 ph\u00eda sau trong khoang h\u00e0nh l\u00fd t\u0103ng th\u00eam s\u1ef1 ti\u1ec7n l\u1ee3i b\u00ean c\u1ea1nh 4 m\u00f3c treo \u0111\u1ed3 ph\u00eda sau \u0111\u00e3 c\u00f3 s\u1eb5n.<\/p>\n<p class=\"Normal\">H\u00e0ng gh\u1ebf sau c\u0169ng c\u00f3 th\u1ec3 g\u1eadp ph\u1eb3ng \u0111\u1ec3 t\u0103ng kh\u1ea3 n\u0103ng ch\u1ee9a \u0111\u1ed3 \u0111\u00e1p \u1ee9ng nhu c\u1ea7u ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng ngo\u00e0i tr\u1eddi.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453326_243_subaru-forester-ban-nang-cap-gia-tu-969-trieu-dong.jpg\" title=\"1672453326_243_subaru-forester-ban-nang-cap-gia-tu-969-trieu-dong\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453326_243_subaru-forester-ban-nang-cap-gia-tu-969-trieu-dong-300x198.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453326_243_subaru-forester-ban-nang-cap-gia-tu-969-trieu-dong-1024x674.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453326_243_subaru-forester-ban-nang-cap-gia-tu-969-trieu-dong-768x506.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453326_243_subaru-forester-ban-nang-cap-gia-tu-969-trieu-dong-600x395.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453326_243_subaru-forester-ban-nang-cap-gia-tu-969-trieu-dong.jpg 1200w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">X-Mode mang l\u1ea1i \u0111\u1ed9 b\u00e1m, \u0111\u1ed9 \u1ed5n \u0111\u1ecbnh v\u00e0 l\u1ef1c k\u00e9o v\u01b0\u1ee3t tr\u1ed9i khi \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1ed3ng b\u1ed9 h\u00f3a v\u1edbi \u0111\u1ed9ng c\u01a1 Boxer, h\u1ed9p s\u1ed1 v\u00e0 h\u1ec7 th\u1ed1ng D\u1eabn \u0111\u1ed9ng b\u1ed1n b\u00e1nh \u0111\u1ed1i x\u1ee9ng SAWD c\u1ee7a Subaru \u0111\u1ec3 mang l\u1ea1i kh\u1ea3 n\u0103ng ki\u1ec3m so\u00e1t.  t\u1ed1i \u01b0u nh\u1ea5t l\u00e0 khi xe ph\u1ea3i l\u00ean\/xu\u1ed1ng d\u1ed1c.  Ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i c\u00f3 th\u1ec3 l\u1ef1a ch\u1ecdn gi\u1eefa Snow\/Dirt v\u00e0 Deep Snow\/B\u00f9n ph\u00f9 h\u1ee3p v\u1edbi c\u00e1c t\u00ecnh hu\u1ed1ng l\u00e1i xe t\u1eeb 40 km\/h tr\u1edf l\u00ean v\u00e0 sau \u0111\u00f3 s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c k\u00edch ho\u1ea1t l\u1ea1i khi xe di chuy\u1ec3n \u1edf t\u1ed1c \u0111\u1ed9 d\u01b0\u1edbi 35 km\/h.<\/p>\n<p class=\"Normal\">X-Mode mang l\u1ea1i \u0111\u1ed9 b\u00e1m, \u0111\u1ed9 \u1ed5n \u0111\u1ecbnh v\u00e0 l\u1ef1c k\u00e9o v\u01b0\u1ee3t tr\u1ed9i khi \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1ed3ng b\u1ed9 h\u00f3a v\u1edbi \u0111\u1ed9ng c\u01a1 Boxer, h\u1ed9p s\u1ed1 v\u00e0 h\u1ec7 th\u1ed1ng D\u1eabn \u0111\u1ed9ng b\u1ed1n b\u00e1nh \u0111\u1ed1i x\u1ee9ng SAWD c\u1ee7a Subaru \u0111\u1ec3 mang l\u1ea1i kh\u1ea3 n\u0103ng ki\u1ec3m so\u00e1t.  t\u1ed1i \u01b0u nh\u1ea5t l\u00e0 khi xe ph\u1ea3i l\u00ean\/xu\u1ed1ng d\u1ed1c.  Ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i c\u00f3 th\u1ec3 l\u1ef1a ch\u1ecdn gi\u1eefa Snow\/Dirt v\u00e0 Deep Snow\/B\u00f9n ph\u00f9 h\u1ee3p v\u1edbi c\u00e1c t\u00ecnh hu\u1ed1ng l\u00e1i xe t\u1eeb 40 km\/h tr\u1edf l\u00ean v\u00e0 sau \u0111\u00f3 s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c k\u00edch ho\u1ea1t l\u1ea1i khi xe di chuy\u1ec3n \u1edf t\u1ed1c \u0111\u1ed9 d\u01b0\u1edbi 35 km\/h.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453327_250_subaru-forester-ban-nang-cap-gia-tu-969-trieu-dong.jpg\" title=\"1672453327_250_subaru-forester-ban-nang-cap-gia-tu-969-trieu-dong\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453327_250_subaru-forester-ban-nang-cap-gia-tu-969-trieu-dong-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453327_250_subaru-forester-ban-nang-cap-gia-tu-969-trieu-dong-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453327_250_subaru-forester-ban-nang-cap-gia-tu-969-trieu-dong-768x512.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453327_250_subaru-forester-ban-nang-cap-gia-tu-969-trieu-dong-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453327_250_subaru-forester-ban-nang-cap-gia-tu-969-trieu-dong.jpg 1200w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">Kh\u00f4ng gian ch\u1ee9a \u0111\u1ed3 r\u1ed9ng r\u00e3i.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Tr\u01b0\u1edbc \u0111\u00e2y, X-Mode b\u1ecb t\u1eaft \u1edf t\u1ed1c \u0111\u1ed9 40 km\/h v\u00e0 ph\u1ea3i k\u00edch ho\u1ea1t l\u1ea1i b\u1eb1ng tay khi c\u1ea7n thi\u1ebft.  V\u1edbi kh\u1ea3 n\u0103ng \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh c\u1ee7a X-Mode c\u1ea3i ti\u1ebfn v\u00e0 t\u00ednh n\u0103ng T\u1ef1 \u0111\u1ed9ng kh\u00f4i ph\u1ee5c chuy\u1ec3n sang ch\u1ebf \u0111\u1ed9 ch\u1edd khi di chuy\u1ec3n t\u1eeb t\u1ed1c \u0111\u1ed9 c\u1ea3i ti\u1ebfn n\u00e0y, ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i xe c\u00f3 th\u1ec3 t\u1eadp trung h\u01a1n v\u00e0o vi\u1ec7c quan s\u00e1t c\u00e1c t\u00ecnh hu\u1ed1ng giao th\u00f4ng.  c\u00e2y th\u00f4ng.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Kh\u00f4ng gian ch\u1ee9a \u0111\u1ed3 r\u1ed9ng r\u00e3i.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Tr\u01b0\u1edbc \u0111\u00e2y, X-Mode b\u1ecb t\u1eaft \u1edf t\u1ed1c \u0111\u1ed9 40 km\/h v\u00e0 ph\u1ea3i k\u00edch ho\u1ea1t l\u1ea1i b\u1eb1ng tay khi c\u1ea7n thi\u1ebft.  V\u1edbi kh\u1ea3 n\u0103ng \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh c\u1ee7a X-Mode c\u1ea3i ti\u1ebfn v\u00e0 t\u00ednh n\u0103ng T\u1ef1 \u0111\u1ed9ng kh\u00f4i ph\u1ee5c chuy\u1ec3n sang ch\u1ebf \u0111\u1ed9 ch\u1edd khi di chuy\u1ec3n t\u1eeb t\u1ed1c \u0111\u1ed9 c\u1ea3i ti\u1ebfn n\u00e0y, ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i xe c\u00f3 th\u1ec3 t\u1eadp trung h\u01a1n v\u00e0o vi\u1ec7c quan s\u00e1t c\u00e1c t\u00ecnh hu\u1ed1ng giao th\u00f4ng.  c\u00e2y th\u00f4ng.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453327_68_subaru-forester-ban-nang-cap-gia-tu-969-trieu-dong.jpg\" title=\"1672453327_68_subaru-forester-ban-nang-cap-gia-tu-969-trieu-dong\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453327_68_subaru-forester-ban-nang-cap-gia-tu-969-trieu-dong-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453327_68_subaru-forester-ban-nang-cap-gia-tu-969-trieu-dong-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453327_68_subaru-forester-ban-nang-cap-gia-tu-969-trieu-dong-768x512.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453327_68_subaru-forester-ban-nang-cap-gia-tu-969-trieu-dong-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672453327_68_subaru-forester-ban-nang-cap-gia-tu-969-trieu-dong.jpg 1200w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">H\u00e0ng gh\u1ebf th\u1ee9 2 c\u00f3 t\u1ef1a l\u01b0ng t\u01b0\u01a1ng \u0111\u1ed1i t\u1ed1t.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Subaru Forester m\u1edbi c\u00f3 ba phi\u00ean b\u1ea3n.  Phi\u00ean b\u1ea3n 2.0 iL th\u1ea5p nh\u1ea5t c\u00f3 gi\u00e1 t\u1eeb 969 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng, cao h\u01a1n l\u00e0 phi\u00ean b\u1ea3n 2.0 iL EyeSight gi\u00e1 1,099 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng v\u00e0 cao nh\u1ea5t l\u00e0 phi\u00ean b\u1ea3n 2.0 iS EyeSight gi\u00e1 1,199 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng.<\/p>\n<p class=\"Normal\">H\u00e0ng gh\u1ebf th\u1ee9 2 c\u00f3 t\u1ef1a l\u01b0ng t\u01b0\u01a1ng \u0111\u1ed1i t\u1ed1t.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Subaru Forester m\u1edbi c\u00f3 ba phi\u00ean b\u1ea3n.  Phi\u00ean b\u1ea3n 2.0 iL th\u1ea5p nh\u1ea5t c\u00f3 gi\u00e1 t\u1eeb 969 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng, cao h\u01a1n l\u00e0 phi\u00ean b\u1ea3n 2.0 iL EyeSight gi\u00e1 1,099 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng v\u00e0 cao nh\u1ea5t l\u00e0 phi\u00ean b\u1ea3n 2.0 iS EyeSight gi\u00e1 1,199 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng.<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Th\u00e0nh ph\u1ed1 H\u1ed3 Ch\u00ed Minh Forester 2023 ch\u1ec9nh s\u1eeda thi\u1ebft k\u1ebf, trang b\u1ecb EyeSight 4.0 v\u1edbi 9 c\u00f4ng ngh\u1ec7, b\u00e1n ra 3 phi\u00ean b\u1ea3n cao nh\u1ea5t 1,2 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng Subaru \u0111\u00e3 ch\u1ecdn Vietnam Motor Show (26-30\/10 t\u1ea1i Trung t\u00e2m H\u1ed9i ch\u1ee3 v\u00e0 Tri\u1ec3n l\u00e3m S\u00e0i G\u00f2n) l\u00e0 n\u01a1i gi\u1edbi thi\u1ec7u Forester phi\u00ean b\u1ea3n m\u1edbi. Phi\u00ean [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":15369,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15368"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=15368"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15368\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15369"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=15368"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=15368"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=15368"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}