{"id":15413,"date":"2022-12-31T04:11:49","date_gmt":"2022-12-31T04:11:49","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/zeekr-009-minivan-chay-dien-sang-trong-den-tu-trung-quoc.html"},"modified":"2022-12-31T04:11:49","modified_gmt":"2022-12-31T04:11:49","slug":"zeekr-009-minivan-chay-dien-sang-trong-den-tu-trung-quoc-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/zeekr-009-minivan-chay-dien-sang-trong-den-tu-trung-quoc-2\/","title":{"rendered":"Zeekr 009 \u2013 minivan ch\u1ea1y \u0111i\u1ec7n sang tr\u1ecdng \u0111\u1ebfn t\u1eeb Trung Qu\u1ed1c"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>Chi\u1ebfc minivan ch\u1ea1y ho\u00e0n to\u00e0n b\u1eb1ng \u0111i\u1ec7n d\u01b0\u1edbi th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u ph\u1ee5 c\u1ee7a Geely \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c ti\u1ebft l\u1ed9, cho th\u1ea5y thi\u1ebft k\u1ebf n\u1ed9i th\u1ea5t t\u1eadp trung v\u00e0o s\u1ef1 sang tr\u1ecdng.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Zeekr l\u1ea7n \u0111\u1ea7u h\u00e9 l\u1ed9 m\u1eabu minivan ch\u1ea1y \u0111i\u1ec7n v\u00e0o \u0111\u1ea7u th\u00e1ng 8 v\u00e0 v\u1eeba tung ra m\u1ed9t s\u1ed1 h\u00ecnh \u1ea3nh tr\u01b0\u1edbc khi ra m\u1eaft ch\u00ednh th\u1ee9c v\u00e0o ng\u00e0y mai, 1\/11.<\/p>\n<p class=\"Normal\">H\u00ecnh d\u00e1ng t\u1ed5ng th\u1ec3 c\u1ee7a 009 l\u00e0 c\u1ef1c \u0111oan c\u1ee7a minivan, nh\u01b0ng c\u00f3 nh\u1eefng \u0111\u1eb7c \u0111i\u1ec3m nh\u01b0 \u0111\u00e8n pha LED h\u00ecnh ch\u1eef n v\u00e0 to\u00e0n b\u1ed9 l\u01b0\u1edbi t\u1ea3n nhi\u1ec7t v\u1edbi 154 \u0111\u00e8n LED.  \u0110u\u00f4i xe s\u1eafc c\u1ea1nh nh\u1edd c\u1ee5m \u0111\u00e8n h\u1eadu LED n\u1ed1i li\u1ec1n b\u1eb1ng nh\u1eefng \u0111\u01b0\u1eddng th\u1eb3ng d\u1ee9t kho\u00e1t.<\/p>\n<p class=\"Normal\">009 d\u00e0i 5.209 mm, tr\u1ee5c c\u01a1 s\u1edf d\u00e0i 3.205 mm.  Hai th\u00f4ng s\u1ed1 n\u00e0y t\u1ed1t h\u01a1n m\u1ed9t s\u1ed1 m\u1eabu MPV h\u1ea1ng sang nh\u01b0 Toyota Alphard hay Lexus LM.  C\u1ea3 hai m\u1eabu xe c\u1ee7a h\u00e3ng Nh\u1eadt \u0111\u1ec1u d\u00e0i ch\u01b0a \u0111\u1ebfn 5.100 mm v\u00e0 chi\u1ec1u d\u00e0i c\u01a1 s\u1edf ch\u1ec9 3.000 mm.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"\u0110\u1eb7c tr\u01b0ng c\u1ee7a Zeekr 009 l\u00e0 \u0111\u00e8n pha LED h\u00ecnh ch\u1eef n, l\u01b0\u1edbi t\u1ea3n nhi\u1ec7t vu\u00f4ng v\u1ee9c v\u1edbi c\u00e1c nan d\u1ecdc.  \u1ea2nh: Zeekr\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/zeekr-009-minivan-chay-dien-sang-trong-den-tu.jpg\" title=\"zeekr-009-minivan-chay-dien-sang-trong-den-tu\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/zeekr-009-minivan-chay-dien-sang-trong-den-tu-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/zeekr-009-minivan-chay-dien-sang-trong-den-tu-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/zeekr-009-minivan-chay-dien-sang-trong-den-tu.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">\u0110\u1eb7c tr\u01b0ng c\u1ee7a Zeekr 009 l\u00e0 \u0111\u00e8n pha LED h\u00ecnh ch\u1eef n, l\u01b0\u1edbi t\u1ea3n nhi\u1ec7t vu\u00f4ng v\u1ee9c v\u1edbi c\u00e1c nan d\u1ecdc.  \u1ea2nh: Zeekr<\/p>\n<p class=\"Normal\">Nh\u1eefng h\u00ecnh \u1ea3nh s\u01a1 b\u1ed9 c\u0169ng cho th\u1ea5y 009 s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c b\u00e1n ra d\u01b0\u1edbi d\u1ea1ng ti\u00eau chu\u1ea9n v\u1edbi 6 ch\u1ed7 ng\u1ed3i v\u00e0 t\u1ea5t c\u1ea3 \u0111\u1ec1u \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ecdc da cao c\u1ea5p.  T\u1ef1a \u0111\u1ea7u m\u1ed7i gh\u1ebf \u0111\u1ec1u t\u00edch h\u1ee3p loa, h\u00e0ng gh\u1ebf th\u1ee9 2 c\u00f3 b\u00e0n g\u1eadp ti\u1ec7n d\u1ee5ng.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Tr\u00ean n\u00f3c, ngay sau h\u00e0ng gh\u1ebf \u0111\u1ea7u ti\u00ean l\u00e0 m\u00e0n h\u00ecnh g\u1eadp 15,6 inch.  C\u1eeda tr\u01b0\u1ee3t v\u00e0 trong c\u00e1c \u00f4 c\u1eeda l\u00e0 h\u1ec7 th\u1ed1ng \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n th\u00f4ng minh bao g\u1ed3m m\u00e0n h\u00ecnh c\u1ea3m \u1ee9ng l\u1edbn c\u00f3 th\u1ec3 \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh \u0111i\u1ec1u h\u00f2a, c\u1eeda k\u00ednh, c\u1eeda s\u1ed5 tr\u1eddi.  H\u00e0ng gh\u1ebf th\u1ee9 3 c\u00f3 v\u1ebb kh\u00e1 r\u1ed9ng r\u00e3i v\u00e0 c\u00f3 th\u1ec3 g\u1eadp ph\u1eb3ng.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"V\u00f4 l\u0103ng \u0111\u00e1y ph\u1eb3ng, \u0111\u1ed3ng h\u1ed3 \u0111o k\u1ef9 thu\u1eadt s\u1ed1 v\u00e0 m\u00e0n h\u00ecnh c\u1ea3m \u1ee9ng cho h\u1ec7 th\u1ed1ng th\u00f4ng tin gi\u1ea3i tr\u00ed.  \u1ea2nh: Zeekr\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672452844_525_zeekr-009-minivan-chay-dien-sang-trong-den-tu.jpg\" title=\"1672452844_525_zeekr-009-minivan-chay-dien-sang-trong-den-tu\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672452844_525_zeekr-009-minivan-chay-dien-sang-trong-den-tu-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672452844_525_zeekr-009-minivan-chay-dien-sang-trong-den-tu-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672452844_525_zeekr-009-minivan-chay-dien-sang-trong-den-tu.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">V\u00f4 l\u0103ng \u0111\u00e1y ph\u1eb3ng, \u0111\u1ed3ng h\u1ed3 \u0111o k\u1ef9 thu\u1eadt s\u1ed1 v\u00e0 m\u00e0n h\u00ecnh c\u1ea3m \u1ee9ng cho h\u1ec7 th\u1ed1ng th\u00f4ng tin gi\u1ea3i tr\u00ed.  \u1ea2nh: Zeekr<\/p>\n<p class=\"Normal\">Nh\u1eefng \u0111i\u1ec3m n\u1ed5i b\u1eadt kh\u00e1c c\u1ee7a chi\u1ebfc minivan bao g\u1ed3m c\u1eeda s\u1ed5 tr\u1eddi to\u00e0n c\u1ea3nh hai ph\u1ea7n, v\u00f4-l\u0103ng \u0111\u00e1y ph\u1eb3ng v\u00e0 \u0111\u1ed3ng h\u1ed3 k\u1ef9 thu\u1eadt s\u1ed1 hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i.  Th\u00f4ng tin v\u1ec1 th\u00f4ng s\u1ed1 k\u1ef9 thu\u1eadt, bao g\u1ed3m chi ti\u1ebft v\u1ec1 \u0111\u1ed9ng c\u01a1 \u0111i\u1ec7n c\u0169ng nh\u01b0 b\u1ed9 pin s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c h\u00e3ng c\u00f4ng b\u1ed1 trong bu\u1ed5i ra m\u1eaft v\u00e0o ng\u00e0y 1\/11.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Zeekr \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00e0nh l\u1eadp v\u00e0o th\u00e1ng 3\/2021 v\u00e0 l\u00e0 th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u con c\u1ee7a Geely, chuy\u00ean v\u1ec1 xe \u0111i\u1ec7n \u1edf ph\u00e2n kh\u00fac h\u1ea1ng sang.  S\u1ef1 ra \u0111\u1eddi c\u1ee7a Zeekr th\u1ec3 hi\u1ec7n tham v\u1ecdng ti\u1ebfp c\u1eadn th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng cao c\u1ea5p c\u1ee7a Geely c\u0169ng nh\u01b0 c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi s\u00e1ng l\u1eadp c\u00f4ng ty, Li Shufu, v\u1edbi m\u1ee5c ti\u00eau l\u00e0m ra nh\u1eefng chi\u1ebfc xe sang \u201cgi\u1ed1ng Mercedes\u201d \u0111\u1ec3 c\u1ea1nh tranh v\u1edbi Tesla.  C\u00e1c m\u1eabu xe c\u1ee7a Zeekr \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e1t tri\u1ec3n d\u1ef1a tr\u00ean n\u1ec1n t\u1ea3ng SEA c\u1ee7a c\u00f4ng ty m\u1eb9 Geely.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Gh\u1ebf v\u00e0 t\u1ef1a \u0111\u1ea7u b\u1ecdc da cao c\u1ea5p t\u00edch h\u1ee3p loa.  \u1ea2nh: Zeekr\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672452844_676_zeekr-009-minivan-chay-dien-sang-trong-den-tu.jpg\" title=\"1672452844_676_zeekr-009-minivan-chay-dien-sang-trong-den-tu\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672452844_676_zeekr-009-minivan-chay-dien-sang-trong-den-tu-214x300.jpg 214w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672452844_676_zeekr-009-minivan-chay-dien-sang-trong-den-tu.jpg 599w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Gh\u1ebf v\u00e0 t\u1ef1a \u0111\u1ea7u b\u1ecdc da cao c\u1ea5p t\u00edch h\u1ee3p loa.  \u1ea2nh: Zeekr<\/p>\n<p class=\"Normal\">V\u00e0o th\u00e1ng 12 n\u0103m 2021, Geely th\u00f4ng b\u00e1o r\u1eb1ng Zeekr c\u00f3 th\u1ec3 h\u1ee3p t\u00e1c v\u1edbi Waymo \u0111\u1ec3 ph\u00e1t tri\u1ec3n \u00f4 t\u00f4 t\u1ef1 l\u00e1i ch\u1ea1y ho\u00e0n to\u00e0n b\u1eb1ng \u0111i\u1ec7n cho th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng Hoa K\u1ef3.  V\u00e0o th\u00e1ng 1 n\u0103m 2022, s\u1ef1 h\u1ee3p t\u00e1c gi\u1eefa Zeekr v\u00e0 Mobileye (thu\u1ed9c Intel) \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c c\u00f4ng b\u1ed1, v\u1edbi m\u1ee5c ti\u00eau \u0111\u01b0a c\u00f4ng ngh\u1ec7 l\u00e1i xe t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng c\u1ea5p \u0111\u1ed9 4 v\u00e0o s\u1ea3n xu\u1ea5t v\u00e0o cu\u1ed1i n\u0103m 2024.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">M\u1ef9 \u2013 Anh<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Chi\u1ebfc minivan ch\u1ea1y ho\u00e0n to\u00e0n b\u1eb1ng \u0111i\u1ec7n d\u01b0\u1edbi th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u ph\u1ee5 c\u1ee7a Geely \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c ti\u1ebft l\u1ed9, cho th\u1ea5y thi\u1ebft k\u1ebf n\u1ed9i th\u1ea5t t\u1eadp trung v\u00e0o s\u1ef1 sang tr\u1ecdng. Zeekr l\u1ea7n \u0111\u1ea7u h\u00e9 l\u1ed9 m\u1eabu minivan ch\u1ea1y \u0111i\u1ec7n v\u00e0o \u0111\u1ea7u th\u00e1ng 8 v\u00e0 v\u1eeba tung ra m\u1ed9t s\u1ed1 h\u00ecnh \u1ea3nh tr\u01b0\u1edbc khi ra m\u1eaft ch\u00ednh [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":15414,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15413"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=15413"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15413\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15414"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=15413"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=15413"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=15413"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}