{"id":15455,"date":"2022-12-31T04:12:27","date_gmt":"2022-12-31T04:12:27","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/loat-xe-moi-ra-mat-khach-hang-viet-trong-thang-10.html"},"modified":"2022-12-31T04:12:27","modified_gmt":"2022-12-31T04:12:27","slug":"loat-xe-moi-ra-mat-khach-hang-viet-trong-thang-10-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/loat-xe-moi-ra-mat-khach-hang-viet-trong-thang-10-2\/","title":{"rendered":"Lo\u1ea1t xe m\u1edbi ra m\u1eaft kh\u00e1ch h\u00e0ng Vi\u1ec7t trong th\u00e1ng 10"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>Th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng xe h\u01a1i Vi\u1ec7t th\u00e1ng 10 ch\u00e0o \u0111\u00f3n nhi\u1ec1u m\u1eabu \u00f4 t\u00f4 m\u1edbi, t\u1eeb b\u00ecnh d\u00e2n \u0111\u1ebfn cao c\u1ea5p, b\u00ean c\u1ea1nh nh\u1eefng m\u1eabu xe \u0111i\u1ec7n h\u1ea1ng sang hay SUV c\u1ee1 l\u1edbn.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Th\u00e1ng 10 ch\u00e0o \u0111\u00f3n s\u1ef1 ki\u1ec7n l\u1edbn nh\u1ea5t ng\u00e0nh \u00f4 t\u00f4 v\u1edbi Tri\u1ec3n l\u00e3m \u00d4 t\u00f4 Vi\u1ec7t Nam 2022 (VMS \u2013 Vietnam Motor Show).  Nhi\u1ec1u h\u00e3ng xe ch\u1ecdn VMS \u0111\u1ec3 gi\u1edbi thi\u1ec7u ra th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng c\u00e1c m\u1eabu xe m\u1edbi v\u1edbi nh\u1eefng c\u00e1i t\u00ean \u0111\u00e1ng ch\u00fa \u00fd nh\u01b0 Mercedes EQS, Audi e-tron, Jeep Grand Cherokee, Volkswagen Touareg, Subaru Forester.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Tr\u01b0\u1edbc khi VMS di\u1ec5n ra, kh\u00e1ch Vi\u1ec7t ch\u00e0o \u0111\u00f3n nh\u1eefng t\u00e2n binh nh\u01b0 Ford Territory, Hyundai Stargazer v\u00e0 m\u1eabu sedan c\u1ee1 C th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi Hyundai Elantra, si\u00eau xe Ferrari 296 GTB.<\/p>\n<p class=\"Normal subtitle\">T\u00e2n binh SUV c\u1ee1 C Ford Territory<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Ford Territory ra m\u1eaft t\u1ea1i H\u00e0 N\u1ed9i ng\u00e0y 11\/10. \u1ea2nh: L\u01b0\u01a1ng D\u0169ng\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/loat-xe-moi-ra-mat-khach-hang-viet-trong-thang.jpg\" title=\"loat-xe-moi-ra-mat-khach-hang-viet-trong-thang\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/loat-xe-moi-ra-mat-khach-hang-viet-trong-thang-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/loat-xe-moi-ra-mat-khach-hang-viet-trong-thang-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/loat-xe-moi-ra-mat-khach-hang-viet-trong-thang.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Ford Territory ra m\u1eaft t\u1ea1i H\u00e0 N\u1ed9i ng\u00e0y 11\/10. \u1ea2nh: L\u01b0\u01a1ng D\u0169ng<\/p>\n<p class=\"Normal\">T\u00e2n binh xe g\u1ea7m cao c\u1ee1 C ch\u00e0o th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng Vi\u1ec7t Nam.  Territory 2022 l\u1eafp r\u00e1p trong n\u01b0\u1edbc, b\u00e1n ra v\u1edbi 3 phi\u00ean b\u1ea3n g\u1ed3m Trend gi\u00e1 822 tri\u1ec7u, Titanium gi\u00e1 899 tri\u1ec7u v\u00e0 Titanium X gi\u00e1 935 tri\u1ec7u.  Territory \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb \u0111\u1ed9ng c\u01a1 1.5 EcoBoost c\u00f4ng su\u1ea5t 160 m\u00e3 l\u1ef1c, m\u00f4-men xo\u1eafn c\u1ef1c \u0111\u1ea1i 248 Nm.  H\u1ed9p s\u1ed1 t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng 7 c\u1ea5p, d\u1eabn \u0111\u1ed9ng c\u1ea7u tr\u01b0\u1edbc.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Territory \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb nhi\u1ec1u c\u00f4ng ngh\u1ec7 ti\u1ec7n nghi v\u00e0 t\u00ednh n\u0103ng an to\u00e0n, n\u1ed5i b\u1eadt l\u00e0 t\u00ednh n\u0103ng h\u1ed7 tr\u1ee3 l\u00e1i Ford Co-Pilot 360.  Territory l\u00e0 s\u1ea3n ph\u1ea9m c\u00f2n thi\u1ebfu trong ph\u00e2n kh\u00fac SUV h\u1ea1ng C c\u1ee7a Ford sau th\u1eddi \u0111i\u1ec3m Escape ng\u1eebng b\u00e1n.  \u0110\u00e2y c\u0169ng l\u00e0 m\u1eabu xe th\u1ee9 5 c\u1ee7a Ford ra m\u1eaft trong n\u0103m 2022, sau Transit, Explorer, Everest v\u00e0 Ranger.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:center;\">&gt;&gt; B\u00ecnh ch\u1ecdn Ford Territory t\u1ea1i Car Awards 2022<\/p>\n<p class=\"Normal subtitle\">Huyndai Elantra th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Elantra th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi ra m\u1eaft kh\u00e1ch Vi\u1ec7t ng\u00e0y 14\/10. \u1ea2nh: TC Motor\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672452008_620_loat-xe-moi-ra-mat-khach-hang-viet-trong-thang.jpg\" title=\"1672452008_620_loat-xe-moi-ra-mat-khach-hang-viet-trong-thang\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672452008_620_loat-xe-moi-ra-mat-khach-hang-viet-trong-thang-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672452008_620_loat-xe-moi-ra-mat-khach-hang-viet-trong-thang-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672452008_620_loat-xe-moi-ra-mat-khach-hang-viet-trong-thang.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Elantra th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi ra m\u1eaft kh\u00e1ch Vi\u1ec7t ng\u00e0y 14\/10. \u1ea2nh: TC Motor<\/p>\n<p class=\"Normal\">Hyundai Elantra 2022 thu\u1ed9c th\u1ebf h\u1ec7 th\u1ee9 7, thi\u1ebft k\u1ebf m\u1edbi t\u00e1o b\u1ea1o h\u01a1n v\u1edbi nhi\u1ec1u \u0111\u01b0\u1eddng c\u1eaft, k\u00edch th\u01b0\u1edbc t\u0103ng so v\u1edbi b\u1ea3n c\u0169, lo\u1ea1i b\u1ecf h\u1ed9p s\u1ed1 s\u00e0n, thay th\u1ebf b\u1ea3n Sport b\u1eb1ng b\u1ea3n N Line.  Ngo\u00e0i thi\u1ebft k\u1ebf, Elantra 2022 s\u1eed d\u1ee5ng khung g\u1ea7m K3 m\u1edbi thay cho J6 tr\u00ean th\u1ebf h\u1ec7 c\u0169, gi\u1ea3m 15% tr\u1ecdng l\u01b0\u1ee3ng so v\u1edbi tr\u01b0\u1edbc v\u00e0 \u0111\u1ed9ng c\u01a1 SmartStream m\u1edbi tr\u00ean b\u1ea3n N Line.  Trang b\u1ecb an to\u00e0n v\u1eabn l\u00e0 ti\u00eau chu\u1ea9n, trong khi \u0111\u1ed1i th\u1ee7 Civic c\u00f3 Honda Sensing v\u00e0 Altis c\u00f3 Toyota Safety Sense.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Elantra th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi b\u00e1n ra 4 phi\u00ean b\u1ea3n, g\u1ed3m 1.6 AT Ti\u00eau chu\u1ea9n gi\u00e1 599 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng, 1.6 AT \u0110\u1eb7c bi\u1ec7t gi\u00e1 669 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng, 2.0 AT Cao c\u1ea5p gi\u00e1 729 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng v\u00e0 1.6 N Line gi\u00e1 799 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:center;\">&gt;&gt; B\u00ecnh ch\u1ecdn Hyundai Elantra t\u1ea1i Car Awards 2022<\/p>\n<p class=\"Normal subtitle\">Si\u00eau xe Ferrari 296 GTB<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Lo\u1ea1t xe m\u1edbi ra m\u1eaft kh\u00e1ch Vi\u1ec7t th\u00e1ng 10 - 2\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672452008_25_loat-xe-moi-ra-mat-khach-hang-viet-trong-thang.jpg\" title=\"1672452008_25_loat-xe-moi-ra-mat-khach-hang-viet-trong-thang\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672452008_25_loat-xe-moi-ra-mat-khach-hang-viet-trong-thang-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672452008_25_loat-xe-moi-ra-mat-khach-hang-viet-trong-thang-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672452008_25_loat-xe-moi-ra-mat-khach-hang-viet-trong-thang.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">Si\u00eau xe hybrid l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean ra m\u1eaft th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng Vi\u1ec7t Nam v\u1edbi 5 ch\u1ed7 ng\u1ed3i d\u00e0nh cho kh\u00e1ch h\u00e0ng trong n\u01b0\u1edbc v\u00e0 t\u1ea5t c\u1ea3 \u0111\u1ec1u \u0111\u00e3 c\u00f3 ch\u1ee7.  \u201cSi\u00eau ng\u1ef1a\u201d \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb \u0111\u1ed9ng c\u01a1 V6 2,9 l\u00edt t\u0103ng \u00e1p k\u00e9p c\u00f4ng su\u1ea5t 654 m\u00e3 l\u1ef1c, k\u1ebft h\u1ee3p v\u1edbi h\u1ec7 th\u1ed1ng plug-in hybrid cho t\u1ed5ng c\u00f4ng su\u1ea5t 819 m\u00e3 l\u1ef1c v\u00e0 m\u00f4-men xo\u1eafn 740 Nm.  Ferrari 296 GTB c\u00f3 gi\u00e1 kho\u1ea3ng 21 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng.<\/p>\n<p class=\"Normal subtitle\">T\u00e2n binh MPV \u2013 Hyundai Stargazer<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Lo\u1ea1t xe m\u1edbi ra m\u1eaft kh\u00e1ch Vi\u1ec7t th\u00e1ng 10 - 3\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672452009_642_loat-xe-moi-ra-mat-khach-hang-viet-trong-thang.jpg\" title=\"1672452009_642_loat-xe-moi-ra-mat-khach-hang-viet-trong-thang\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672452009_642_loat-xe-moi-ra-mat-khach-hang-viet-trong-thang-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672452009_642_loat-xe-moi-ra-mat-khach-hang-viet-trong-thang-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672452009_642_loat-xe-moi-ra-mat-khach-hang-viet-trong-thang.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">T\u00e2n binh MPV \u0111\u1ebfn t\u1eeb th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u xe H\u00e0n Qu\u1ed1c Stargazer nh\u1eadp kh\u1ea9u ch\u00ednh h\u00e3ng t\u1eeb Indonesia s\u1ebd chuy\u1ec3n sang l\u1eafp r\u00e1p t\u1eeb n\u0103m 2023, gi\u1ed1ng nh\u01b0 ng\u01b0\u1eddi anh em Creta.  Stargazer b\u00e1n ra 4 phi\u00ean b\u1ea3n c\u00f9ng l\u1ef1a ch\u1ecdn \u0111\u1ed9ng c\u01a1, gi\u00e1 t\u1eeb 575-685 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng, c\u1ea1nh tranh v\u1edbi \u0111\u1ed1i th\u1ee7 Mitsubishi Xpander gi\u00e1 t\u1eeb 555-688 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng.<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u0110\u1ed9ng c\u01a1 c\u1ee7a Stargazer c\u00f3 c\u00f9ng dung t\u00edch 1.5 nh\u01b0 c\u00e1c \u0111\u1ed1i th\u1ee7 nh\u01b0ng c\u00f3 c\u00f4ng su\u1ea5t v\u00e0 m\u00f4-men xo\u1eafn l\u1edbn nh\u1ea5t.  Ngo\u1ea1i tr\u1eeb phi\u00ean b\u1ea3n th\u1ea5p nh\u1ea5t, c\u00e1c phi\u00ean b\u1ea3n c\u00f2n l\u1ea1i \u0111\u1ec1u c\u00f3 c\u00e2n b\u1eb1ng \u0111i\u1ec7n t\u1eed, h\u1ed7 tr\u1ee3 kh\u1edfi h\u00e0nh ngang d\u1ed1c, ki\u1ec3m so\u00e1t l\u1ef1c k\u00e9o.  Stargazer nh\u1ec9nh h\u01a1n m\u1ed9t ch\u00fat so v\u1edbi c\u00e1c \u0111\u1ed1i th\u1ee7 nh\u1edd h\u1ec7 th\u1ed1ng an to\u00e0n SmartSense.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:center;\">&gt;&gt; B\u00ecnh ch\u1ecdn Hyundai Stargazer t\u1ea1i Car Awards 2022<\/p>\n<p class=\"Normal subtitle\">Audi e-tron \u2013 SUV thu\u1ea7n \u0111i\u1ec7n<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"SUV \u0111i\u1ec7n Audi e-tron 50 quattro gi\u00e1 t\u1eeb 2,97 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng t\u1ea1i VMS 2022 ng\u00e0y 26\/10. \u1ea2nh: L\u01b0\u01a1ng D\u0169ng\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672452009_547_loat-xe-moi-ra-mat-khach-hang-viet-trong-thang.jpg\" title=\"1672452009_547_loat-xe-moi-ra-mat-khach-hang-viet-trong-thang\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672452009_547_loat-xe-moi-ra-mat-khach-hang-viet-trong-thang-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672452009_547_loat-xe-moi-ra-mat-khach-hang-viet-trong-thang-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672452009_547_loat-xe-moi-ra-mat-khach-hang-viet-trong-thang.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">SUV \u0111i\u1ec7n Audi e-tron 50 quattro gi\u00e1 t\u1eeb 2,97 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng t\u1ea1i VMS 2022 ng\u00e0y 26\/10. \u1ea2nh: L\u01b0\u01a1ng D\u0169ng<\/p>\n<p class=\"Normal\">Sau m\u1ed9t th\u1eddi gian ra m\u1eaft m\u1eabu sedan ch\u1ea1y \u0111i\u1ec7n e-tron GT quattro v\u00e0o th\u00e1ng 7, Audi ti\u1ebfp t\u1ee5c gi\u1edbi thi\u1ec7u m\u1eabu SUV ch\u1ea1y \u0111i\u1ec7n e-tron t\u1ea1i tri\u1ec3n l\u00e3m \u00f4 t\u00f4 (VMS-Vietnam Motor Show) 2022. M\u1eabu SUV ch\u1ea1y \u0111i\u1ec7n e-tron b\u00e1n ra v\u1edbi 2 phi\u00ean b\u1ea3n, g\u1ed3m 50 quattro v\u00e0 55 quattro, gi\u00e1 t\u1eeb 2,97 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng.<\/p>\n<p class=\"Normal\">H\u00e3ng xe \u0110\u1ee9c trang b\u1ecb cho e-tron g\u00f3i pin 71,4 kWh cho ph\u1ea1m vi ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng 336 km.  e-tron 50 quattro l\u1eafp hai m\u00f4-t\u01a1 \u0111i\u1ec7n tr\u00ean m\u1ed7i tr\u1ee5c, c\u00f4ng su\u1ea5t 308 m\u00e3 l\u1ef1c, m\u00f4-men xo\u1eafn 540 Nm, h\u1ed9p s\u1ed1 m\u1ed9t c\u1ea5p v\u1edbi 7 ch\u1ebf \u0111\u1ed9 l\u00e1i.  Xe t\u0103ng t\u1ed1c t\u1eeb 0-100 km\/h trong 6,8 gi\u00e2y, t\u1ed1c \u0111\u1ed9 t\u1ed1i \u0111a 190 km\/h.<\/p>\n<p class=\"Normal subtitle\">Mercedes EQS \u2013 phi\u00ean b\u1ea3n \u0111i\u1ec7n c\u1ee7a S-class<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Mercedes EQS 580 4Matic gi\u00e1 5,9 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng t\u1ea1i tri\u1ec3n l\u00e3m \u00f4t\u00f4 Vi\u1ec7t Nam ng\u00e0y 26\/10. \u1ea2nh: L\u01b0\u01a1ng D\u0169ng\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672452009_293_loat-xe-moi-ra-mat-khach-hang-viet-trong-thang.jpg\" title=\"1672452009_293_loat-xe-moi-ra-mat-khach-hang-viet-trong-thang\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672452009_293_loat-xe-moi-ra-mat-khach-hang-viet-trong-thang-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672452009_293_loat-xe-moi-ra-mat-khach-hang-viet-trong-thang-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672452009_293_loat-xe-moi-ra-mat-khach-hang-viet-trong-thang.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Mercedes EQS 580 4Matic gi\u00e1 5,9 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng t\u1ea1i tri\u1ec3n l\u00e3m \u00f4t\u00f4 Vi\u1ec7t Nam ng\u00e0y 26\/10. \u1ea2nh: L\u01b0\u01a1ng D\u0169ng<\/p>\n<p class=\"Normal\">M\u1eabu sedan h\u1ea1ng sang ch\u1ea1y \u0111i\u1ec7n ra m\u1eaft t\u1ea1i tri\u1ec3n l\u00e3m \u00f4 t\u00f4 VMS, EQS b\u00e1n ra 2 phi\u00ean b\u1ea3n l\u00e0 450+ gi\u00e1 4,8 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng v\u00e0 580 4Matic gi\u00e1 5,9 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng.  Phi\u00ean b\u1ea3n 450+ l\u1eafp m\u00f4-t\u01a1 \u0111i\u1ec7n \u1edf c\u1ea7u tr\u01b0\u1edbc c\u00f4ng su\u1ea5t 329 m\u00e3 l\u1ef1c, d\u1eabn \u0111\u1ed9ng b\u00e1nh sau.  Phi\u00ean b\u1ea3n 580 4Matic c\u00f3 hai m\u00f4-t\u01a1 \u0111i\u1ec7n tr\u00ean m\u1ed7i tr\u1ee5c, s\u1ea3n sinh c\u00f4ng su\u1ea5t 516 m\u00e3 l\u1ef1c.  Ph\u1ea1m vi ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng t\u1eeb 642-783 km.  Xe \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb nhi\u1ec1u t\u00ednh n\u0103ng v\u00e0 c\u00f4ng ngh\u1ec7.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Ngo\u00e0i t\u00e2n binh Mercedes EQS, th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng Vi\u1ec7t Nam c\u00f2n c\u00f3 2 l\u1ef1a ch\u1ecdn kh\u00e1c l\u00e0 Audi e-tron GT gi\u00e1 t\u1eeb 5,2 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng, Porsche Taycan gi\u00e1 t\u1eeb 5,72-9,55 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng.<\/p>\n<p class=\"Normal subtitle\">Subaru Forester n\u00e2ng c\u1ea5p<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Subaru Forester 2022 ra m\u1eaft t\u1ea1i VMS 2022 ng\u00e0y 26\/10. \u1ea2nh: L\u01b0\u01a1ng D\u0169ng\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672452009_594_loat-xe-moi-ra-mat-khach-hang-viet-trong-thang.jpg\" title=\"1672452009_594_loat-xe-moi-ra-mat-khach-hang-viet-trong-thang\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672452009_594_loat-xe-moi-ra-mat-khach-hang-viet-trong-thang-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672452009_594_loat-xe-moi-ra-mat-khach-hang-viet-trong-thang-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672452009_594_loat-xe-moi-ra-mat-khach-hang-viet-trong-thang.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Subaru Forester 2022 ra m\u1eaft t\u1ea1i VMS 2022 ng\u00e0y 26\/10. \u1ea2nh: L\u01b0\u01a1ng D\u0169ng<\/p>\n<p class=\"Normal\">Forester 2022 tinh ch\u1ec9nh nh\u1eb9 thi\u1ebft k\u1ebf ngo\u1ea1i th\u1ea5t v\u00e0 h\u1ec7 th\u1ed1ng treo, n\u00e2ng c\u1ea5p c\u00f4ng ngh\u1ec7 EyeSight 4.0 v\u1edbi nhi\u1ec1u t\u00ednh n\u0103ng m\u1edbi.  M\u1eabu SUV c\u1ee1 C c\u1ee7a Subaru trang b\u1ecb \u0111\u1ed9ng c\u01a1 boxer 2.0 c\u00f4ng su\u1ea5t 154 m\u00e3 l\u1ef1c, m\u00f4-men xo\u1eafn c\u1ef1c \u0111\u1ea1i 196 Nm, h\u1ed9p s\u1ed1 CVT, d\u1eabn \u0111\u1ed9ng 4 b\u00e1nh to\u00e0n th\u1eddi gian.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Forester v\u1eeba b\u00e1n ra 3 phi\u00ean b\u1ea3n g\u1ed3m 2.0 iL ti\u00eau chu\u1ea9n gi\u00e1 969 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng, b\u1ea3n 2.0 iL EyeSight gi\u00e1 1,099 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng v\u00e0 2.0 iS EyeSight gi\u00e1 1,199 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng.<\/p>\n<p class=\"Normal subtitle\">Volkswagen Touareg m\u1edbi<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Volkswagen Touareg Luxury gi\u1edbi thi\u1ec7u t\u1ea1i VMS 2022 ng\u00e0y 26\/10. \u1ea2nh: Thanh Nh\u00e0n\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672452009_542_loat-xe-moi-ra-mat-khach-hang-viet-trong-thang.jpg\" title=\"1672452009_542_loat-xe-moi-ra-mat-khach-hang-viet-trong-thang\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672452009_542_loat-xe-moi-ra-mat-khach-hang-viet-trong-thang-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672452009_542_loat-xe-moi-ra-mat-khach-hang-viet-trong-thang-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672452009_542_loat-xe-moi-ra-mat-khach-hang-viet-trong-thang.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Volkswagen Touareg Luxury gi\u1edbi thi\u1ec7u t\u1ea1i VMS 2022 ng\u00e0y 26\/10. \u1ea2nh: Thanh Nh\u00e0n<\/p>\n<p class=\"Normal\">Touareg 2022 thu\u1ed9c th\u1ebf h\u1ec7 th\u1ee9 ba, xe \u0111\u01b0\u1ee3c b\u00e1n ra v\u1edbi hai phi\u00ean b\u1ea3n g\u1ed3m Luxury gi\u00e1 3,39 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng v\u00e0 Elegance gi\u00e1 2,9 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng.  Touareg nh\u1eadp kh\u1ea9u ch\u00ednh h\u00e3ng t\u1eeb Slovakia.  Xe d\u00f9ng chung khung g\u1ea7m v\u1edbi Audi Q7, Porsche Cayenne, Bentley Bentayga.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Touareg \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb \u0111\u1ed9ng c\u01a1 2.0 TFSI c\u00f4ng su\u1ea5t 251 m\u00e3 l\u1ef1c v\u00e0 m\u00f4-men xo\u1eafn c\u1ef1c \u0111\u1ea1i 370 Nm.  H\u1ed9p s\u1ed1 t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng 8 c\u1ea5p, d\u1eabn \u0111\u1ed9ng 4 b\u00e1nh to\u00e0n th\u1eddi gian, 7 ch\u1ebf \u0111\u1ed9 l\u00e1i.  Xe \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf 5 ch\u1ed7 ng\u1ed3i.  Volkswagen \u0111\u1ecbnh v\u1ecb Touareg c\u1ea1nh tranh v\u1edbi BMW X5, Mercedes GLE, Volvo XC90.<\/p>\n<p class=\"Normal subtitle\">Jeep Grand Cherokee \u2013 SUV nh\u1eadp kh\u1ea9u t\u1eeb M\u1ef9<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Jeep Grand Cherokee ra m\u1eaft t\u1ea1i VMS 2022 ng\u00e0y 26\/10. \u1ea2nh: L\u01b0\u01a1ng D\u0169ng\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672452009_354_loat-xe-moi-ra-mat-khach-hang-viet-trong-thang.jpg\" title=\"1672452009_354_loat-xe-moi-ra-mat-khach-hang-viet-trong-thang\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672452009_354_loat-xe-moi-ra-mat-khach-hang-viet-trong-thang-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672452009_354_loat-xe-moi-ra-mat-khach-hang-viet-trong-thang-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672452009_354_loat-xe-moi-ra-mat-khach-hang-viet-trong-thang.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Jeep Grand Cherokee ra m\u1eaft t\u1ea1i VMS 2022 ng\u00e0y 26\/10. \u1ea2nh: L\u01b0\u01a1ng D\u0169ng<\/p>\n<p class=\"Normal\">Grand Cherokee \u2013 m\u1eabu SUV nh\u1eadp kh\u1ea9u ch\u00ednh h\u00e3ng t\u1eeb M\u1ef9 ra m\u1eaft kh\u00e1ch Vi\u1ec7t t\u1ea1i VMS 2022. Xe b\u00e1n ra v\u1edbi 2 phi\u00ean b\u1ea3n g\u1ed3m Limited (7 ch\u1ed7) gi\u00e1 6,18 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng v\u00e0 Summit Reserved (6 ho\u1eb7c 7 ch\u1ed7) gi\u00e1 6,58 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng .  Grand Cherokee h\u01b0\u1edbng \u0111\u1ebfn m\u1ee5c \u0111\u00edch s\u1eed d\u1ee5ng gia \u0111\u00ecnh v\u1edbi nhi\u1ec1u ti\u1ec7n nghi b\u00ean trong nh\u01b0ng kh\u00f4ng thi\u1ebfu kh\u1ea3 n\u0103ng off-road.  T\u1ea1i M\u1ef9, Grand Cherokee l\u00e0 m\u1eabu SUV b\u00e1n ch\u1ea1y nh\u1ea5t trong ph\u00e2n kh\u00fac, ti\u1ebfp theo l\u00e0 Toyota Highlander.  V\u1ec1 gi\u00e1 b\u00e1n, Grand Cherokee c\u00f3 gi\u00e1 ngang v\u1edbi BMW X7 g\u1ea7n 6,9 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng, Mercedes GLS t\u1eeb 5,13 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">Minh V\u0169<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng xe h\u01a1i Vi\u1ec7t th\u00e1ng 10 ch\u00e0o \u0111\u00f3n nhi\u1ec1u m\u1eabu \u00f4 t\u00f4 m\u1edbi, t\u1eeb b\u00ecnh d\u00e2n \u0111\u1ebfn cao c\u1ea5p, b\u00ean c\u1ea1nh nh\u1eefng m\u1eabu xe \u0111i\u1ec7n h\u1ea1ng sang hay SUV c\u1ee1 l\u1edbn. Th\u00e1ng 10 ch\u00e0o \u0111\u00f3n s\u1ef1 ki\u1ec7n l\u1edbn nh\u1ea5t ng\u00e0nh \u00f4 t\u00f4 v\u1edbi Tri\u1ec3n l\u00e3m \u00d4 t\u00f4 Vi\u1ec7t Nam 2022 (VMS \u2013 Vietnam Motor [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":15456,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15455"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=15455"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15455\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15456"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=15455"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=15455"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=15455"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}