{"id":15471,"date":"2022-12-31T04:12:35","date_gmt":"2022-12-31T04:12:35","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/lap-rap-veloz-cross-avanza-premio-giup-toyota-tu-chu-duoc-nguon-cung.html"},"modified":"2022-12-31T04:12:35","modified_gmt":"2022-12-31T04:12:35","slug":"lap-rap-veloz-cross-avanza-premio-giup-toyota-tu-chu-duoc-nguon-cung-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/lap-rap-veloz-cross-avanza-premio-giup-toyota-tu-chu-duoc-nguon-cung-2\/","title":{"rendered":"L\u1eafp r\u00e1p Veloz Cross, Avanza Premio gi\u00fap Toyota t\u1ef1 ch\u1ee7 \u0111\u01b0\u1ee3c ngu\u1ed3n cung"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<ul class=\"social_left\">\n<li>\n<\/li>\n<li>\n<\/li>\n<li>\n<\/li>\n<li class=\"myvne_save_for_later\" data-token=\"246722433f4031dd8d613a0285c92e2c\" data-article-id=\"4530761\" title=\"L\u01b0u b\u00e0i vi\u1ebft\">\n<\/li>\n<li class=\"li_comment\"><span class=\"number_cmt txt_num_comment num_cmt_detail\" data-type=\"comment\" data-objecttype=\"7\" data-objectid=\"4530761\"><\/span><\/li>\n<li><span class=\"tip\">Quay l\u1ea1i Xe h\u01a1i<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/lap-rap-veloz-cross-avanza-premio-giup-toyota-tu-chu.jpg\" class=\"img_pc\" title=\"lap-rap-veloz-cross-avanza-premio-giup-toyota-tu-chu\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/lap-rap-veloz-cross-avanza-premio-giup-toyota-tu-chu-300x192.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/lap-rap-veloz-cross-avanza-premio-giup-toyota-tu-chu-1024x655.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/lap-rap-veloz-cross-avanza-premio-giup-toyota-tu-chu-768x491.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/lap-rap-veloz-cross-avanza-premio-giup-toyota-tu-chu-1536x982.jpg 1536w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/lap-rap-veloz-cross-avanza-premio-giup-toyota-tu-chu-600x384.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/lap-rap-veloz-cross-avanza-premio-giup-toyota-tu-chu.jpg 1920w\"><\/p>\n<p>T\u1ea1i tri\u1ec3n l\u00e3m \u00f4 t\u00f4 Vi\u1ec7t Nam, Toyota \u0111\u00e3 ch\u00ednh th\u1ee9c c\u00f4ng b\u1ed1 vi\u1ec7c chuy\u1ec3n t\u1eeb nh\u1eadp kh\u1ea9u sang l\u1eafp r\u00e1p b\u1ed9 \u0111\u00f4i Veloz Cross v\u00e0 Avanza Premio.  Tr\u00ean s\u00e2n kh\u1ea5u tri\u1ec3n l\u00e3m, c\u00f4ng ty Nh\u1eadt B\u1ea3n c\u0169ng tr\u01b0ng b\u00e0y chi\u1ebfc Veloz Cross l\u1eafp r\u00e1p trong n\u01b0\u1edbc.  C\u1ea3 hai m\u1eabu xe n\u00e0y \u0111\u1ec1u c\u00f3 m\u1ee9c gi\u00e1 v\u00e0 c\u1ea5u h\u00ecnh t\u01b0\u01a1ng t\u1ef1 c\u00e1c phi\u00ean b\u1ea3n nh\u1eadp kh\u1ea9u tr\u01b0\u1edbc \u0111\u00e2y.<\/p>\n<p>\u201cChuy\u1ec3n \u0111\u1ed5i ngu\u1ed3n cung t\u1eeb nh\u1eadp kh\u1ea9u sang s\u1ea3n xu\u1ea5t l\u1eafp r\u00e1p trong n\u01b0\u1edbc, Toyota tin t\u01b0\u1edfng s\u1ebd ch\u1ee7 \u0111\u1ed9ng h\u01a1n trong vi\u1ec7c c\u1ea3i thi\u1ec7n ngu\u1ed3n cung, \u0111\u00e1p \u1ee9ng nhu c\u1ea7u th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng\u201d, \u0111\u1ea1i di\u1ec7n h\u00e3ng cho bi\u1ebft t\u1ea1i Vietnam Motor Show 2022 di\u1ec5n ra t\u1eeb ng\u00e0y 26-30\/10.<\/p>\n<p>Tr\u01b0\u1edbc \u0111\u00f3, b\u1ed9 \u0111\u00f4i Veloz Cross v\u00e0 Avanza Premio \u0111\u00e3 ra m\u1eaft kh\u00e1ch h\u00e0ng Vi\u1ec7t Nam v\u00e0o gi\u1eefa th\u00e1ng 3.  D\u00f9 l\u00e0 xe m\u1edbi nh\u01b0ng hai m\u1eabu MPV nhanh ch\u00f3ng \u0111\u1ea1t doanh s\u1ed1 g\u1ea7n 2.200 chi\u1ebfc \u0111\u1ebfn tay kh\u00e1ch h\u00e0ng Vi\u1ec7t sau 5 tu\u1ea7n m\u1edf b\u00e1n.  Trong \u0111\u00f3, Veloz Cross \u0111\u00f3ng g\u00f3p h\u01a1n 1.600 xe.<\/p>\n<p>Nh\u1eefng th\u00e1ng ti\u1ebfp theo, Veloz Cross th\u01b0\u1eddng xuy\u00ean n\u1eb1m trong top 10 xe b\u00e1n ch\u1ea1y nh\u1ea5t th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng.  Trong th\u00e1ng 9, m\u1eabu MPV c\u1ee7a Toyota l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean b\u00e1n ch\u1ea1y nh\u1ea5t ph\u00e2n kh\u00fac, \u0111\u1ee9ng th\u1ee9 2 v\u1ec1 doanh s\u1ed1 to\u00e0n th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng \u00f4 t\u00f4 Vi\u1ec7t Nam.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672451765_28_lap-rap-veloz-cross-avanza-premio-giup-toyota-tu-chu.jpg\" class=\"img_pc\" title=\"1672451765_28_lap-rap-veloz-cross-avanza-premio-giup-toyota-tu-chu\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672451765_28_lap-rap-veloz-cross-avanza-premio-giup-toyota-tu-chu-300x80.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672451765_28_lap-rap-veloz-cross-avanza-premio-giup-toyota-tu-chu-1024x274.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672451765_28_lap-rap-veloz-cross-avanza-premio-giup-toyota-tu-chu-768x206.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672451765_28_lap-rap-veloz-cross-avanza-premio-giup-toyota-tu-chu-1536x411.jpg 1536w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672451765_28_lap-rap-veloz-cross-avanza-premio-giup-toyota-tu-chu-600x161.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672451765_28_lap-rap-veloz-cross-avanza-premio-giup-toyota-tu-chu.jpg 1920w\"><\/p>\n<p>C\u00f3 th\u00eam xe l\u1eafp r\u00e1p trong n\u01b0\u1edbc, nh\u00e0 m\u00e1y Toyota Vi\u1ec7t Nam t\u0103ng th\u00eam 11 nh\u00e0 cung c\u1ea5p ph\u1ee5 t\u00f9ng, s\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng nh\u00e0 cung c\u1ea5p thu\u1ea7n Vi\u1ec7t c\u0169ng t\u0103ng g\u1ea5p \u0111\u00f4i.  T\u1ed5ng s\u1ed1 linh ki\u1ec7n n\u1ed9i \u0111\u1ecba h\u00f3a \u0111\u1ea1t 740 s\u1ea3n ph\u1ea9m, s\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng t\u0103ng th\u00eam 16. V\u00ec v\u1eady, vi\u1ec7c h\u00e3ng chuy\u1ec3n sang l\u1eafp r\u00e1p b\u1ed9 \u0111\u00f4i Veloz Cross, Avanza Premio \u0111\u01b0\u1ee3c k\u1ef3 v\u1ecdng s\u1ebd \u0111\u00e1p \u1ee9ng nhu c\u1ea7u c\u1ee7a kh\u00e1ch h\u00e0ng Vi\u1ec7t Nam m\u1ed9t c\u00e1ch g\u1ea7n nh\u1ea5t.  l\u00e0 th\u1eddi \u0111i\u1ec3m tr\u01b0\u1edbc T\u1ebft Nguy\u00ean \u0111\u00e1n \u0111ang c\u1eadn k\u1ec1.<\/p>\n<p>Gi\u00e1 b\u00e1n kh\u00f4ng \u0111\u1ed5i so v\u1edbi b\u1ea3n nh\u1eadp kh\u1ea9u, Veloz Cross &amp; Avanza Premio trang b\u1ecb t\u01b0\u01a1ng \u0111\u01b0\u01a1ng.  Toyota b\u1ed5 sung \u01b0u \u0111\u00e3i mi\u1ec5n ph\u00ed cho kh\u00e1ch h\u00e0ng mua g\u00f3i gia h\u1ea1n b\u1ea3o h\u00e0nh 2 n\u0103m ho\u1eb7c 50.000 km t\u00f9y theo \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n n\u00e0o \u0111\u1ebfn tr\u01b0\u1edbc nh\u01b0 m\u1ed9t l\u1eddi kh\u1eb3ng \u0111\u1ecbnh v\u00e0 tin t\u01b0\u1edfng v\u00e0o ch\u1ea5t l\u01b0\u1ee3ng s\u1ea3n ph\u1ea9m l\u1eafp r\u00e1p trong n\u01b0\u1edbc.<\/p>\n<p>Theo \u0111\u00f3, Veloz Cross c\u00f3 hai phi\u00ean b\u1ea3n CVT v\u00e0 Top, gi\u00e1 l\u1ea7n l\u01b0\u1ee3t l\u00e0 658 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng v\u00e0 698 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng.  Avanza Premio c\u0169ng c\u00f3 hai phi\u00ean b\u1ea3n MT v\u00e0 CVT, gi\u00e1 l\u1ea7n l\u01b0\u1ee3t l\u00e0 558 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng v\u00e0 598 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng (\u0111\u00e3 bao g\u1ed3m VAT).<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672451765_311_lap-rap-veloz-cross-avanza-premio-giup-toyota-tu-chu.jpg\" class=\"img_pc\" title=\"1672451765_311_lap-rap-veloz-cross-avanza-premio-giup-toyota-tu-chu\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672451765_311_lap-rap-veloz-cross-avanza-premio-giup-toyota-tu-chu-300x271.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672451765_311_lap-rap-veloz-cross-avanza-premio-giup-toyota-tu-chu-1024x924.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672451765_311_lap-rap-veloz-cross-avanza-premio-giup-toyota-tu-chu-768x693.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672451765_311_lap-rap-veloz-cross-avanza-premio-giup-toyota-tu-chu-1536x1386.jpg 1536w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672451765_311_lap-rap-veloz-cross-avanza-premio-giup-toyota-tu-chu-600x542.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672451765_311_lap-rap-veloz-cross-avanza-premio-giup-toyota-tu-chu.jpg 1920w\"><\/p>\n<p>Veloz Cross c\u00f3 thi\u1ebft k\u1ebf ngo\u1ea1i th\u1ea5t \u0111\u1ed3ng nh\u1ea5t v\u1edbi c\u00e1c m\u1eabu xe Toyota g\u1ea7n \u0111\u00e2y, g\u1ed3m nhi\u1ec1u \u0111\u01b0\u1eddng th\u1eb3ng, t\u1ea1o m\u1ea3ng mi\u1ebfng g\u00f3c c\u1ea1nh, nh\u1ea5n m\u1ea1nh c\u00e1 t\u00ednh.  \u0110\u01b0\u1eddng vi\u1ec1n crom n\u1ed1i li\u1ec1n 2 b\u00ean \u0111\u00e8n LED v\u00e0 n\u1eafp ca-p\u00f4 t\u1ea1o \u0111i\u1ec3m nh\u1ea5n, l\u1eb7p l\u1ea1i \u1edf h\u1ed1c \u0111\u00e8n s\u01b0\u01a1ng m\u00f9 ph\u00eda d\u01b0\u1edbi.  G\u01b0\u01a1ng chi\u1ebfu h\u1eadu \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1eb7t g\u1ea7n c\u1eeda xe h\u01a1n, t\u0103ng kh\u1ea3 n\u0103ng quan s\u00e1t khu v\u1ef1c c\u1ed9t A cho ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i.<\/p>\n<p>C\u1ee5m \u0111\u00e8n h\u1eadu LED c\u0169ng \u0111\u01b0\u1ee3c n\u1ed1i li\u1ec1n b\u1eb1ng m\u1ed9t d\u1ea3i \u0111\u00e8n, gi\u00fap t\u0103ng t\u00ednh th\u1ea9m m\u1ef9, nh\u1ea5n m\u1ea1nh chi\u1ec1u r\u1ed9ng c\u1ee7a \u0111u\u00f4i xe.  \u0110i\u1ec1u th\u00fa v\u1ecb l\u00e0 Veloz Cross c\u00f3 \u0111\u00e8n xi-nhan hi\u1ec7u \u1ee9ng d\u00f2ng ch\u1ea3y, \u0111i\u1ec1u hi\u1ebfm th\u1ea5y \u1edf c\u00e1c m\u1eabu xe ph\u1ed5 th\u00f4ng. <\/p>\n<p><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672451765_472_lap-rap-veloz-cross-avanza-premio-giup-toyota-tu-chu.jpg\" title=\"1672451765_472_lap-rap-veloz-cross-avanza-premio-giup-toyota-tu-chu\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672451765_472_lap-rap-veloz-cross-avanza-premio-giup-toyota-tu-chu-300x195.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672451765_472_lap-rap-veloz-cross-avanza-premio-giup-toyota-tu-chu.jpg 411w\"><\/p>\n<p>\u0110i\u1ec1u l\u00e0m n\u00ean s\u1ef1 kh\u00e1c bi\u1ec7t c\u1ee7a Veloz Cross so v\u1edbi c\u00e1c \u0111\u1ed1i th\u1ee7 c\u00f9ng ph\u00e2n kh\u00fac, th\u1eadm ch\u00ed l\u00e0 ph\u00e2n kh\u00fac tr\u00ean ch\u00ednh l\u00e0 trang b\u1ecb an to\u00e0n.  Toyota t\u00edch h\u1ee3p cho m\u1eabu xe \u0111\u00f4 th\u1ecb n\u00e0y g\u00f3i c\u00f4ng ngh\u1ec7 TSS (Toyota Safety Sense), bao g\u1ed3m h\u00e0ng lo\u1ea1t gi\u1ea3i ph\u00e1p h\u1ed7 tr\u1ee3.  Tr\u00ean Veloz Cross, TSS bao g\u1ed3m c\u00e1c c\u00f4ng ngh\u1ec7 sau: c\u1ea3nh b\u00e1o va ch\u1ea1m tr\u01b0\u1edbc (PCS), C\u1ea3nh b\u00e1o ch\u1ec7ch l\u00e0n \u0111\u01b0\u1eddng (LDA), \u0111\u00e8n pha t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng AHB, c\u1ea3nh b\u00e1o ph\u01b0\u01a1ng ti\u1ec7n ph\u00eda tr\u01b0\u1edbc khi kh\u1edfi h\u00e0nh FDA v\u00e0 ki\u1ec3m so\u00e1t ch\u00e2n ga PMC.<\/p>\n<p>Ngo\u00e0i ra, Veloz Cross c\u00f2n c\u00f3 m\u1ed9t s\u1ed1 t\u00ednh n\u0103ng n\u1ed5i b\u1eadt nh\u01b0 c\u1ea3nh b\u00e1o ph\u01b0\u01a1ng ti\u1ec7n c\u1eaft ngang khi l\u00f9i RCTA, c\u1ea3nh b\u00e1o \u0111i\u1ec3m m\u00f9 BSM, 6 t\u00fai kh\u00ed\u2026<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672451765_525_lap-rap-veloz-cross-avanza-premio-giup-toyota-tu-chu.jpg\" title=\"1672451765_525_lap-rap-veloz-cross-avanza-premio-giup-toyota-tu-chu\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672451765_525_lap-rap-veloz-cross-avanza-premio-giup-toyota-tu-chu-300x99.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672451765_525_lap-rap-veloz-cross-avanza-premio-giup-toyota-tu-chu-600x198.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672451765_525_lap-rap-veloz-cross-avanza-premio-giup-toyota-tu-chu.jpg 699w\"><\/p>\n<p>M\u1eabu xe gia \u0111\u00ecnh c\u1ee7a Toyota c\u00f3 ba h\u00e0ng gh\u1ebf, c\u1ea5u h\u00ecnh 7 ch\u1ed7 ng\u1ed3i.  H\u00e0ng gh\u1ebf th\u1ee9 2 c\u00f3 kho\u1ea3ng du\u1ed7i ch\u00e2n t\u1ed1i \u0111a l\u00ean \u0111\u1ebfn 980 mm, kh\u1ea3 n\u0103ng \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh tr\u01b0\u1ee3t 240 mm t\u1ea1o l\u1ee3i th\u1ebf linh ho\u1ea1t khi s\u1eed d\u1ee5ng kh\u00f4ng gian cabin.  Khoang h\u00e0nh l\u00fd 498 l\u00edt, c\u00f3 th\u1ec3 m\u1edf r\u1ed9ng khi g\u1eadp h\u00e0ng gh\u1ebf th\u1ee9 3.<\/p>\n<p>Trang b\u1ecb gi\u1ea3i tr\u00ed ti\u1ec7n nghi c\u0169ng l\u00e0 m\u1ed9t \u0111i\u1ec3m \u0111\u00e1ng ch\u00fa \u00fd tr\u00ean Veloz Cross.  Xe c\u00f3 m\u00e0n h\u00ecnh trung t\u00e2m ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i 7 inch hi\u1ec3n th\u1ecb \u0111a th\u00f4ng tin.  M\u00e0n h\u00ecnh gi\u1ea3i tr\u00ed trung t\u00e2m 9 inch \u0111\u1eb7t ch\u00ednh gi\u1eefa, h\u1ed7 tr\u1ee3 k\u1ebft n\u1ed1i Apple CarPlay v\u00e0 Android Auto.  D\u00e0n \u00e2m thanh 6 loa, kh\u1edfi \u0111\u1ed9ng n\u00fat b\u1ea5m, \u0111i\u1ec1u h\u00f2a t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng, s\u1ea1c kh\u00f4ng d\u00e2y, phanh d\u1eebng \u0111i\u1ec7n t\u1eed\u2026 l\u00e0 nh\u1eefng trang b\u1ecb ti\u1ec7n nghi tr\u00ean m\u1eabu xe n\u00e0y.  Ngo\u00e0i ra, khu v\u1ef1c \u0111\u1ec3 ly v\u00e0 v\u1eadt d\u1ee5ng c\u00e1 nh\u00e2n \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ed1 tr\u00ed kh\u1eafp khoang l\u00e1i.  Gh\u1ebf da k\u1ebft h\u1ee3p n\u1ec9. <\/p>\n<p><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672451765_704_lap-rap-veloz-cross-avanza-premio-giup-toyota-tu-chu.jpg\" class=\"img_pc\" title=\"1672451765_704_lap-rap-veloz-cross-avanza-premio-giup-toyota-tu-chu\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672451765_704_lap-rap-veloz-cross-avanza-premio-giup-toyota-tu-chu-300x226.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672451765_704_lap-rap-veloz-cross-avanza-premio-giup-toyota-tu-chu-1024x772.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672451765_704_lap-rap-veloz-cross-avanza-premio-giup-toyota-tu-chu-768x579.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672451765_704_lap-rap-veloz-cross-avanza-premio-giup-toyota-tu-chu-1536x1158.jpg 1536w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672451765_704_lap-rap-veloz-cross-avanza-premio-giup-toyota-tu-chu-600x453.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672451765_704_lap-rap-veloz-cross-avanza-premio-giup-toyota-tu-chu.jpg 1920w\"><\/p>\n<p>\u0110\u1ea1i di\u1ec7n Toyota Vi\u1ec7t Nam cho bi\u1ebft, xe Veloz Cross v\u00e0 Avanza Premio l\u1eafp r\u00e1p trong n\u01b0\u1edbc d\u1ef1 ki\u1ebfn \u200b\u200bs\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c giao \u0111\u1ebfn tay kh\u00e1ch h\u00e0ng Vi\u1ec7t Nam v\u00e0o cu\u1ed1i n\u0103m nay.<\/p>\n<p>T\u1ea1i VMS 2022, Toyota Vi\u1ec7t Nam tr\u01b0ng b\u00e0y 7 m\u1eabu xe m\u1edbi nh\u1ea5t trong d\u1ea3i s\u1ea3n ph\u1ea9m, bao g\u1ed3m c\u00e1c m\u1eabu xe \u0111i\u1ec7n, \u0111\u1ea1i di\u1ec7n cho t\u1ea7m nh\u00ecn trung h\u00f2a Carbon v\u00e0 m\u1ee5c ti\u00eau ph\u00e1t tri\u1ec3n b\u1ec1n v\u1eefng to\u00e0n c\u1ea7u.  Theo \u0111\u00f3, c\u00f4ng ty Nh\u1eadt B\u1ea3n \u0111ang trong qu\u00e1 tr\u00ecnh chuy\u1ec3n \u0111\u1ed5i t\u1eeb \u201cc\u00f4ng ty \u00f4 t\u00f4\u201d th\u00e0nh \u201cnh\u00e0 cung c\u1ea5p gi\u1ea3i ph\u00e1p v\u1eadn t\u1ea3i\u201d.<\/p>\n<p>T\u1ea1i khu v\u1ef1c tr\u1ea3i nghi\u1ec7m s\u1ea3n ph\u1ea9m \u0111i\u1ec7n kh\u00ed h\u00f3a, c\u00f4ng ty Nh\u1eadt B\u1ea3n tr\u01b0ng b\u00e0y c\u00e1c m\u1eabu xe xanh th\u00e2n thi\u1ec7n v\u1edbi m\u00f4i tr\u01b0\u1eddng: xe \u00fd t\u01b0\u1edfng ch\u1ea1y \u0111i\u1ec7n bZ4X, Prius hybrid v\u00e0 Camry hybrid.  D\u00f9 mang t\u1ea7m nh\u00ecn h\u01b0\u1edbng t\u1edbi xu h\u01b0\u1edbng \u0111i\u1ec7n kh\u00ed h\u00f3a, nh\u01b0ng Toyota Vi\u1ec7t Nam v\u1eabn coi hybrid l\u00e0 gi\u1ea3i ph\u00e1p thi\u1ebft th\u1ef1c trong \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n c\u01a1 s\u1edf h\u1ea1 t\u1ea7ng hi\u1ec7n nay.<\/p>\n<p>Khu v\u1ef1c tr\u1ea3i nghi\u1ec7m s\u1ea3n ph\u1ea9m g\u1ed3m c\u00f3 Vios v\u1edbi b\u1ed9 decal tr\u1ebb trung, n\u0103ng \u0111\u1ed9ng v\u00e0 Avanza Premio \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf nh\u01b0 m\u1ed9t qu\u00e1n c\u00e0 ph\u00ea di \u0111\u1ed9ng.  Khu Tr\u1ea3i nghi\u1ec7m Phong c\u00e1ch s\u1ed1ng gi\u1edbi thi\u1ec7u Veloz Cross, Corolla Cross v\u00e0 Fortuner Legender.<\/p>\n<p>Ph\u00f2ng tr\u01b0ng b\u00e0y Toyota t\u1ea1i VMS 2022 di\u1ec5n ra t\u1eeb ng\u00e0y 26-30\/10, t\u1ea1i Trung t\u00e2m H\u1ed9i ch\u1ee3 v\u00e0 Tri\u1ec3n l\u00e3m S\u00e0i G\u00f2n SECC, Qu\u1eadn 7, TP.HCM.<\/p>\n<p style=\"text-align:center;\">N\u1ed9i dung: Tu\u1ea5n V\u0169 \u2013 Thi\u1ebft k\u1ebf: \u0110\u1ee9c Tr\u1ea7n<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672451766_948_lap-rap-veloz-cross-avanza-premio-giup-toyota-tu-chu.jpg\" title=\"1672451766_948_lap-rap-veloz-cross-avanza-premio-giup-toyota-tu-chu\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672451766_948_lap-rap-veloz-cross-avanza-premio-giup-toyota-tu-chu-300x220.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672451766_948_lap-rap-veloz-cross-avanza-premio-giup-toyota-tu-chu-1024x752.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672451766_948_lap-rap-veloz-cross-avanza-premio-giup-toyota-tu-chu-768x564.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672451766_948_lap-rap-veloz-cross-avanza-premio-giup-toyota-tu-chu-1536x1128.jpg 1536w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672451766_948_lap-rap-veloz-cross-avanza-premio-giup-toyota-tu-chu-600x441.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672451766_948_lap-rap-veloz-cross-avanza-premio-giup-toyota-tu-chu.jpg 1920w\"><\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Quay l\u1ea1i Xe h\u01a1i T\u1ea1i tri\u1ec3n l\u00e3m \u00f4 t\u00f4 Vi\u1ec7t Nam, Toyota \u0111\u00e3 ch\u00ednh th\u1ee9c c\u00f4ng b\u1ed1 vi\u1ec7c chuy\u1ec3n t\u1eeb nh\u1eadp kh\u1ea9u sang l\u1eafp r\u00e1p b\u1ed9 \u0111\u00f4i Veloz Cross v\u00e0 Avanza Premio. Tr\u00ean s\u00e2n kh\u1ea5u tri\u1ec3n l\u00e3m, c\u00f4ng ty Nh\u1eadt B\u1ea3n c\u0169ng tr\u01b0ng b\u00e0y chi\u1ebfc Veloz Cross l\u1eafp r\u00e1p trong n\u01b0\u1edbc. C\u1ea3 hai m\u1eabu xe [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":15472,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15471"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=15471"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15471\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15472"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=15471"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=15471"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=15471"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}