{"id":15481,"date":"2022-12-31T04:12:44","date_gmt":"2022-12-31T04:12:44","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/ngay-mai-chuong-trinh-tro-chuyen-sieu-xe-duoc-bao-duong-nhu-the-nao.html"},"modified":"2022-12-31T04:12:44","modified_gmt":"2022-12-31T04:12:44","slug":"ngay-mai-chuong-trinh-tro-chuyen-sieu-xe-duoc-bao-duong-nhu-the-nao-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/ngay-mai-chuong-trinh-tro-chuyen-sieu-xe-duoc-bao-duong-nhu-the-nao-2\/","title":{"rendered":"Ng\u00e0y mai, ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh tr\u00f2 chuy\u1ec7n \u2018Si\u00eau xe \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ea3o d\u01b0\u1ee1ng nh\u01b0 th\u1ebf n\u00e0o\u2019"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>C\u00e1c chuy\u00ean gia s\u1ebd t\u00ecm hi\u1ec3u v\u00e0 ph\u00e2n t\u00edch c\u00e1ch b\u1ea3o d\u01b0\u1ee1ng, s\u1eed d\u1ee5ng d\u1ea7u nh\u1edbt c\u1ee7a c\u00e1c si\u00eau xe t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam trong Car Talks ph\u00e1t s\u00f3ng l\u00fac 14h, 3\/11.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Car Talks l\u1ea7n n\u00e0y c\u00f3 ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 \u201cSi\u00eau xe \u1edf Vi\u1ec7t Nam \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ea3o d\u01b0\u1ee1ng th\u1ebf n\u00e0o\u201d, ph\u00e1t s\u00f3ng l\u00fac 14h ng\u00e0y mai, 3\/11 tr\u00ean VnExpress.  K\u1ebft th\u00fac bu\u1ed5i h\u1ed9i th\u1ea3o, chuy\u00ean gia s\u1ebd h\u01b0\u1edbng d\u1eabn thay nh\u1edbt tr\u00ean xe Ferrari Roma ch\u00ednh h\u00e3ng t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Chuy\u00ean gia t\u1ea1i Car Talks, ph\u00e1t s\u00f3ng tr\u00ean VnExpress l\u00fac 14h ng\u00e0y 3\/11.\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/ngay-mai-chuong-trinh-tro-chuyen-sieu-xe-duoc-bao.jpg\" title=\"ngay-mai-chuong-trinh-tro-chuyen-sieu-xe-duoc-bao\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/ngay-mai-chuong-trinh-tro-chuyen-sieu-xe-duoc-bao-300x169.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/ngay-mai-chuong-trinh-tro-chuyen-sieu-xe-duoc-bao-600x338.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/ngay-mai-chuong-trinh-tro-chuyen-sieu-xe-duoc-bao.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Chuy\u00ean gia t\u1ea1i Car Talks, ph\u00e1t s\u00f3ng tr\u00ean VnExpress l\u00fac 14h ng\u00e0y 3\/11.<\/p>\n<p class=\"Normal\">S\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng si\u00eau xe t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam \u0111ang t\u0103ng l\u00ean h\u00e0ng n\u0103m.  H\u1ea7u h\u1ebft c\u00e1c th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u h\u00e0ng \u0111\u1ea7u th\u1ebf gi\u1edbi \u0111\u1ec1u c\u00f3 nh\u00e0 ph\u00e2n ph\u1ed1i ch\u00ednh h\u00e3ng trong n\u01b0\u1edbc nh\u01b0: Rolls-Royce, Bentley, Lamborghini, McLaren, Ferrari\u2026 So v\u1edbi xe sang hay xe b\u00ecnh d\u00e2n, si\u00eau xe c\u0169ng c\u1ea7n lo\u1ea1i d\u1ea7u \u201csi\u00eau\u201d m\u1edbi \u0111\u00e1p \u1ee9ng \u0111\u01b0\u1ee3c nhu c\u1ea7u c\u1ee5 th\u1ec3. y\u00eau c\u1ea7u v\u1eadn h\u00e0nh, b\u1ea3o d\u01b0\u1ee1ng, thay th\u1ebf \u0111\u00fang ch\u1ee7ng lo\u1ea1i, th\u1eddi gian, c\u1ea5p h\u1ea1ng.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Bu\u1ed5i h\u1ed9i th\u1ea3o c\u00f3 s\u1ef1 g\u00f3p m\u1eb7t c\u1ee7a c\u00e1c chuy\u00ean gia h\u00e0ng \u0111\u1ea7u, am hi\u1ec3u v\u1ec1 si\u00eau xe c\u0169ng nh\u01b0 d\u1ea7u nh\u1edbt t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam:<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u2013 \u00d4ng Tr\u1ea7n Tr\u1ecdng Qu\u1ea3ng, Gi\u00e1m \u0111\u1ed1c k\u1ef9 thu\u1eadt Shell Vi\u1ec7t Nam.  \u2013 Anh Nguy\u1ec5n H\u1ed3ng Vinh, Ch\u1ee7 nhi\u1ec7m CLB Redline Racing.  \u2013 \u00d4ng David Laggiard, Gi\u00e1m \u0111\u1ed1c d\u1ecbch v\u1ee5, nh\u00e0 ph\u00e2n ph\u1ed1i Ferrari t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Trong ph\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean c\u1ee7a Car Talks, c\u00e1c chuy\u00ean gia s\u1ebd t\u00ecm hi\u1ec3u, ph\u00e2n t\u00edch v\u00e0 \u0111\u01b0a ra gi\u1ea3i ph\u00e1p cho vi\u1ec7c s\u1eed d\u1ee5ng d\u1ea7u nh\u1edbt tr\u00ean c\u00e1c si\u00eau xe t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam.  Chuy\u00ean gia Nguy\u1ec5n H\u1ed3ng Vinh mang \u0111\u1ebfn kinh nghi\u1ec7m c\u1ee7a b\u1ea3n th\u00e2n v\u00e0 c\u00e1c ch\u1ee7 si\u00eau xe v\u1ec1 c\u00e1ch s\u1eed d\u1ee5ng, l\u1ef1a ch\u1ecdn v\u00e0 thay th\u1ebf d\u1ea7u nh\u1edbt.<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u0110\u1ea1i di\u1ec7n nh\u00e0 ph\u00e2n ph\u1ed1i, \u00f4ng David Laggiard \u0111\u00e3 \u0111\u01b0a ra nh\u1eefng khuy\u1ebfn c\u00e1o c\u1ee7a h\u00e3ng cho c\u00e1c ch\u1ee7 xe Ferrari t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam, nh\u1eefng y\u00eau c\u1ea7u c\u1ee5 th\u1ec3 \u0111\u1ed1i v\u1edbi d\u1ea7u nh\u1eddn s\u1eed d\u1ee5ng tr\u00ean nh\u1eefng si\u00eau xe n\u00e0y.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Chuy\u00ean gia Nguy\u1ec5n H\u1ed3ng Vinh (tr\u00e1i) gi\u1edbi thi\u1ec7u chi\u1ebfc Ferrari Roma xu\u1ea5t hi\u1ec7n t\u1ea1i Car Talks.  \u1ea2nh: Tr\u1ea7n Qu\u1ef3nh.\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/ngay-mai-chuong-trinh-tro-chuyen-sieu-xe-duoc-bao.png\" title=\"ngay-mai-chuong-trinh-tro-chuyen-sieu-xe-duoc-bao\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/ngay-mai-chuong-trinh-tro-chuyen-sieu-xe-duoc-bao-300x199.png 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/ngay-mai-chuong-trinh-tro-chuyen-sieu-xe-duoc-bao-600x399.png 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/ngay-mai-chuong-trinh-tro-chuyen-sieu-xe-duoc-bao.png 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Chuy\u00ean gia Nguy\u1ec5n H\u1ed3ng Vinh (tr\u00e1i) gi\u1edbi thi\u1ec7u chi\u1ebfc Ferrari Roma xu\u1ea5t hi\u1ec7n t\u1ea1i Car Talks.  \u1ea2nh: Tr\u1ea7n Qu\u1ef3nh.<\/p>\n<p class=\"Normal\">V\u1ec1 ph\u00eda nh\u00e0 s\u1ea3n xu\u1ea5t d\u1ea7u nh\u1edbt Shell, \u00f4ng Tr\u1ea7n Tr\u1ecdng Qu\u1ea3ng \u0111\u00e3 \u0111\u01b0a ra nh\u1eefng c\u00f4ng ngh\u1ec7 h\u00e0ng \u0111\u1ea7u c\u1ee7a m\u00ecnh, nh\u1eefng \u201cb\u00ed quy\u1ebft\u201d \u0111\u1ec3 Shell \u0111\u1ed3ng h\u00e0nh c\u00f9ng Ferrari chinh ph\u1ee5c nh\u1eefng \u0111\u1ec9nh cao t\u1ed1c \u0111\u1ed9 v\u00e0 c\u00f4ng ngh\u1ec7 h\u00e0ng \u0111\u1ea7u th\u1ebf gi\u1edbi.  M\u1ed9t trong nh\u1eefng b\u00ed quy\u1ebft \u0111\u00f3 ch\u00ednh l\u00e0 c\u00f4ng ngh\u1ec7 Shell PurePlus \u2013 d\u1ea7u nh\u1edbt \u1ee9ng d\u1ee5ng c\u00f4ng ngh\u1ec7 kh\u00ed h\u00f3a l\u1ecfng, th\u00e0nh qu\u1ea3 h\u01a1n 40 n\u0103m nghi\u00ean c\u1ee9u v\u00e0 ph\u00e1t tri\u1ec3n c\u1ee7a h\u00e3ng d\u1ea7u nh\u1edbt c\u00f3 l\u1ecbch s\u1eed h\u01a1n 100 n\u0103m.<\/p>\n<p class=\"Normal\">K\u1ebft th\u00fac Car Talks, c\u00e1c chuy\u00ean gia c\u1ee7a h\u00e3ng s\u1ebd h\u01b0\u1edbng d\u1eabn b\u1ea1n c\u00e1ch thay nh\u1edbt v\u00e0 nh\u1eefng l\u01b0u \u00fd khi thay nh\u1edbt tr\u00ean Ferrari Roma, si\u00eau xe s\u1eed d\u1ee5ng \u0111\u1ed9ng c\u01a1 V8 3.9 l\u00edt t\u0103ng \u00e1p k\u00e9p, c\u00f4ng su\u1ea5t c\u00f4ng su\u1ea5t 612 m\u00e3 l\u1ef1c.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">Quang Anh<\/p>\n<p>Car Talks l\u00e0 chu\u1ed7i s\u1ef1 ki\u1ec7n n\u1eb1m trong chu\u1ed7i s\u1ef1 ki\u1ec7n Gi\u1ea3i th\u01b0\u1edfng xe h\u01a1i do b\u00e1o \u0111i\u1ec7n t\u1eed VnExpress t\u1ed5 ch\u1ee9c.  N\u0103m nay, chuy\u00ean m\u1ee5c Car Talks s\u1ebd quay tr\u1edf l\u1ea1i v\u1edbi format m\u1edbi, mang \u0111\u1ebfn nhi\u1ec1u ki\u1ebfn \u200b\u200bth\u1ee9c b\u1ed5 \u00edch v\u00e0 tr\u1ea3i nghi\u1ec7m th\u00fa v\u1ecb cho \u0111\u1ed9c gi\u1ea3 y\u00eau m\u1ebfn v\u00e0 quan t\u00e2m \u0111\u1ebfn l\u0129nh v\u1ef1c \u00f4 t\u00f4.<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>C\u00e1c chuy\u00ean gia s\u1ebd t\u00ecm hi\u1ec3u v\u00e0 ph\u00e2n t\u00edch c\u00e1ch b\u1ea3o d\u01b0\u1ee1ng, s\u1eed d\u1ee5ng d\u1ea7u nh\u1edbt c\u1ee7a c\u00e1c si\u00eau xe t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam trong Car Talks ph\u00e1t s\u00f3ng l\u00fac 14h, 3\/11. Car Talks l\u1ea7n n\u00e0y c\u00f3 ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 \u201cSi\u00eau xe \u1edf Vi\u1ec7t Nam \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ea3o d\u01b0\u1ee1ng th\u1ebf n\u00e0o\u201d, ph\u00e1t s\u00f3ng l\u00fac 14h ng\u00e0y mai, 3\/11 [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":15482,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15481"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=15481"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15481\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15482"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=15481"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=15481"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=15481"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}