{"id":15486,"date":"2022-12-31T04:12:48","date_gmt":"2022-12-31T04:12:48","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/huy-trien-lam-o-to-vi-thieu-xe-trung-bay.html"},"modified":"2022-12-31T04:12:48","modified_gmt":"2022-12-31T04:12:48","slug":"huy-trien-lam-o-to-vi-thieu-xe-trung-bay-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/huy-trien-lam-o-to-vi-thieu-xe-trung-bay-2\/","title":{"rendered":"H\u1ee7y tri\u1ec3n l\u00e3m \u00f4 t\u00f4 v\u00ec thi\u1ebfu xe tr\u01b0ng b\u00e0y"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>Tri\u1ec3n l\u00e3m \u00f4 t\u00f4 qu\u1ed1c t\u1ebf New England 2023 s\u1ebd kh\u00f4ng di\u1ec5n ra v\u00e0o th\u00e1ng 1\/2023 do c\u00e1c nh\u00e0 s\u1ea3n xu\u1ea5t \u00f4 t\u00f4 v\u00e0 \u0111\u1ea1i l\u00fd kh\u00f4ng c\u00f3 \u0111\u1ee7 xe \u0111\u1ec3 mang \u0111\u1ebfn tri\u1ec3n l\u00e3m.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Ban t\u1ed5 ch\u1ee9c s\u1ef1 ki\u1ec7n v\u1eeba c\u00f3 th\u00f4ng b\u00e1o tr\u00ean website c\u0169ng nh\u01b0 fanpage v\u1ec1 quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh tr\u00ean.  \u201cV\u1edbi nhi\u1ec1u nh\u00e0 s\u1ea3n xu\u1ea5t kh\u00f4ng th\u1ec3 tham gia n\u0103m nay, ch\u00fang t\u00f4i kh\u00f4ng th\u1ec3 t\u1ed5 ch\u1ee9c m\u1ed9t tri\u1ec3n l\u00e3m uy t\u00edn m\u00e0 ch\u00fang t\u00f4i r\u1ea5t t\u1ef1 h\u00e0o v\u00e0 kh\u00e1ch tham quan c\u00f3 th\u1ec3 th\u01b0\u1edfng th\u1ee9c\u201d, th\u00f4ng b\u00e1o n\u00eau r\u00f5.  \u201cH\u00e3y \u0111\u1ebfn g\u1eb7p ch\u00fang t\u00f4i v\u00e0o th\u00e1ng 1\/2024 khi l\u01b0\u1ee3ng xe d\u1ed3i d\u00e0o tr\u1edf l\u1ea1i\u201d, ban t\u1ed5 ch\u1ee9c k\u00eau g\u1ecdi.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"M\u1ed9t v\u1ecb kh\u00e1ch nh\u1ecf tu\u1ed5i \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ed1 b\u1ebf l\u00ean xem xe t\u1ea1i New England International Auto Show 2020. \u1ea2nh: NEIAS\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/huy-trien-lam-o-to-vi-thieu-xe-trung-bay.jpg\" title=\"huy-trien-lam-o-to-vi-thieu-xe-trung-bay\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/huy-trien-lam-o-to-vi-thieu-xe-trung-bay-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/huy-trien-lam-o-to-vi-thieu-xe-trung-bay-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/huy-trien-lam-o-to-vi-thieu-xe-trung-bay.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">M\u1ed9t v\u1ecb kh\u00e1ch nh\u1ecf tu\u1ed5i \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ed1 b\u1ebf l\u00ean xem xe t\u1ea1i New England International Auto Show 2020. \u1ea2nh: NEIAS<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u0110\u1ea7u n\u0103m nay, Tri\u1ec3n l\u00e3m \u00f4 t\u00f4 qu\u1ed1c t\u1ebf New England c\u0169ng b\u1ecb h\u1ee7y v\u00ec l\u00fd do t\u01b0\u01a1ng t\u1ef1, theo m\u1ed9t b\u00e0i \u0111\u0103ng tr\u00ean Facebook c\u1ee7a ban t\u1ed5 ch\u1ee9c v\u00e0o th\u00e1ng 12 n\u0103m 2021.<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u201cVi\u1ec7c thi\u1ebfu xe c\u00e0ng khi\u1ebfn c\u00e1c h\u00e3ng xe kh\u00f3 kh\u0103n h\u01a1n trong vi\u1ec7c cung c\u1ea5p nh\u1eefng m\u1eabu xe c\u1ea7n thi\u1ebft \u0111\u1ec3 qu\u1ea3ng b\u00e1 s\u1ea3n ph\u1ea9m, th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u m\u1ed9t c\u00e1ch t\u1ed1t nh\u1ea5t. V\u00ec v\u1eady, trong b\u1ed1i c\u1ea3nh hi\u1ec7n nay, tri\u1ec3n l\u00e3m kh\u00f4ng \u0111\u00e1p \u1ee9ng \u0111\u01b0\u1ee3c k\u1ef3 v\u1ecdng c\u1ee7a c\u00e1c nh\u00e0 s\u1ea3n xu\u1ea5t, \u0111\u1ea1i l\u00fd, v\u00e0 quan tr\u1ecdng nh\u1ea5t l\u00e0 , kh\u00e1ch truy c\u1eadp, \u0111\u1ed1i t\u00e1c v\u00e0 b\u1ea1n b\u00e8 c\u1ee7a ch\u00fang t\u00f4i,\u201d tin nh\u1eafn cho bi\u1ebft.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Nh\u1eefng h\u00ecnh \u1ea3nh m\u1edbi tr\u00ean fanpage c\u1ee7a ban t\u1ed5 ch\u1ee9c \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ee5p khi s\u1ef1 ki\u1ec7n \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c g\u1ea7n \u0111\u00e2y nh\u1ea5t \u2013 th\u00e1ng 1 n\u0103m 2020. N\u0103m sau, 2021, tri\u1ec3n l\u00e3m b\u1ecb h\u1ee7y do \u0111\u1ea1i d\u1ecbch Covid-19.<\/p>\n<p class=\"Normal\">New England International Auto Show 2023 d\u1ef1 ki\u1ebfn \u200b\u200bdi\u1ec5n ra t\u1eeb ng\u00e0y 13-16\/1\/2023, d\u1ef1 ki\u1ebfn \u200b\u200bthu h\u00fat h\u01a1n 500 \u0111\u01a1n v\u1ecb tham gia, kho\u1ea3ng 50.000 l\u01b0\u1ee3t kh\u00e1ch tham quan.  \u0110\u1ecba \u0111i\u1ec3m l\u00e0 Trung t\u00e2m Tri\u1ec3n l\u00e3m v\u00e0 H\u1ed9i ngh\u1ecb Boston.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">M\u1ef9 Anh (theo WCVB)<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Tri\u1ec3n l\u00e3m \u00f4 t\u00f4 qu\u1ed1c t\u1ebf New England 2023 s\u1ebd kh\u00f4ng di\u1ec5n ra v\u00e0o th\u00e1ng 1\/2023 do c\u00e1c nh\u00e0 s\u1ea3n xu\u1ea5t \u00f4 t\u00f4 v\u00e0 \u0111\u1ea1i l\u00fd kh\u00f4ng c\u00f3 \u0111\u1ee7 xe \u0111\u1ec3 mang \u0111\u1ebfn tri\u1ec3n l\u00e3m. Ban t\u1ed5 ch\u1ee9c s\u1ef1 ki\u1ec7n v\u1eeba c\u00f3 th\u00f4ng b\u00e1o tr\u00ean website c\u0169ng nh\u01b0 fanpage v\u1ec1 quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh tr\u00ean. \u201cV\u1edbi nhi\u1ec1u [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":15487,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15486"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=15486"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15486\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15487"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=15486"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=15486"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=15486"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}