{"id":15511,"date":"2022-12-31T04:13:01","date_gmt":"2022-12-31T04:13:01","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/ba-cong-thuc-giup-volvo-chinh-phuc-khach-viet.html"},"modified":"2022-12-31T04:13:01","modified_gmt":"2022-12-31T04:13:01","slug":"ba-cong-thuc-giup-volvo-chinh-phuc-khach-viet-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/ba-cong-thuc-giup-volvo-chinh-phuc-khach-viet-2\/","title":{"rendered":"Ba c\u00f4ng th\u1ee9c gi\u00fap Volvo chinh ph\u1ee5c kh\u00e1ch Vi\u1ec7t"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>Th\u1ecb ph\u1ea7n c\u1ee7a Volvo t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam \u0111\u00e3 t\u0103ng g\u1ea5p 4 l\u1ea7n sau 5 n\u0103m, tr\u1edf th\u00e0nh th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng t\u0103ng tr\u01b0\u1edfng t\u1ed1t nh\u1ea5t c\u1ee7a h\u00e3ng xe Th\u1ee5y \u0110i\u1ec3n t\u1ea1i Ch\u00e2u \u00c1 Th\u00e1i B\u00ecnh D\u01b0\u01a1ng.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Trong su\u1ed1t 6 n\u0103m c\u00f3 m\u1eb7t t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam, Volvo \u0111\u00e3 d\u1ea7n t\u1ea1o d\u1ef1ng \u0111\u01b0\u1ee3c v\u1ecb th\u1ebf ri\u00eang trong ph\u00e2n kh\u00fac xe sang nh\u1eadp kh\u1ea9u v\u1edbi doanh s\u1ed1 t\u0103ng tr\u01b0\u1edfng \u1ed5n \u0111\u1ecbnh, th\u1eadm ch\u00ed kh\u00f4ng b\u1ecb \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng trong giai \u0111o\u1ea1n Covid-19.  \u0110\u1ea1i di\u1ec7n c\u1ee7a Volvo Car cho bi\u1ebft, th\u00e0nh c\u00f4ng n\u00e0y \u0111\u1ebfn t\u1eeb nh\u1eefng gi\u00e1 tr\u1ecb an to\u00e0n v\u00e0 b\u1ec1n v\u1eefng m\u00e0 h\u00e3ng Th\u1ee5y \u0110i\u1ec3n kh\u00f4ng ng\u1eebng t\u1ea1o d\u1ef1ng.<\/p>\n<p class=\"Normal\">C\u00f4ng ngh\u1ec7 an to\u00e0n h\u00e0ng \u0111\u1ea7u<\/p>\n<p class=\"Normal\">An to\u00e0n l\u00e0 m\u1ed9t trong nh\u1eefng gi\u00e1 tr\u1ecb \u0111\u01b0a t\u00ean tu\u1ed5i Volvo v\u01b0\u01a1n ra th\u1ebf gi\u1edbi.  Trong g\u1ea7n m\u1ed9t th\u1ebf k\u1ef7 ph\u00e1t tri\u1ec3n, nh\u1eefng ti\u1ebfn b\u1ed9 c\u00f4ng ngh\u1ec7 tr\u00ean c\u00e1c ph\u01b0\u01a1ng ti\u1ec7n c\u1ee7a c\u00f4ng ty ng\u00e0y c\u00e0ng an to\u00e0n v\u00e0 th\u00f4ng minh h\u01a1n.  C\u00f3 m\u1eb7t t\u1ea1i ph\u00f2ng tr\u01b0ng b\u00e0y Volvo t\u1ea1i Tri\u1ec3n l\u00e3m \u00d4 t\u00f4 Vi\u1ec7t Nam (VMS) 2022, ngh\u1ec7 s\u0129 Th\u00e0nh L\u1ed9c cho bi\u1ebft h\u00e3ng kh\u00f4ng ng\u1eebng t\u00ecm t\u00f2i nh\u1eefng ph\u01b0\u01a1ng th\u1ee9c, c\u00f4ng ngh\u1ec7 m\u1edbi \u0111\u1ec3 \u0111\u1ea3m b\u1ea3o an to\u00e0n cho ng\u01b0\u1eddi s\u1eed d\u1ee5ng.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Ngh\u1ec7 s\u0129 Th\u00e0nh L\u1ed9c trong cabin Volvo t\u1ea1i VMS 2022.\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/ba-cong-thuc-giup-volvo-chinh-phuc-khach-viet.jpg\" title=\"ba-cong-thuc-giup-volvo-chinh-phuc-khach-viet\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/ba-cong-thuc-giup-volvo-chinh-phuc-khach-viet-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/ba-cong-thuc-giup-volvo-chinh-phuc-khach-viet-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/ba-cong-thuc-giup-volvo-chinh-phuc-khach-viet.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Ngh\u1ec7 s\u0129 Th\u00e0nh L\u1ed9c trong cabin Volvo t\u1ea1i VMS 2022.<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u201cNgo\u00e0i vi\u1ec7c trang b\u1ecb t\u00fai kh\u00ed trong xe, Volvo c\u00f2n trang b\u1ecb t\u00fai kh\u00ed b\u00ean ngo\u00e0i gi\u00fap gi\u1ea3m ch\u1ea5n th\u01b0\u01a1ng cho ng\u01b0\u1eddi khi va ch\u1ea1m. \u0110\u00f3 l\u00e0 chi ti\u1ebft khi\u1ebfn t\u00f4i b\u1ea5t ng\u1edd\u201d, ngh\u1ec7 s\u0129 Th\u00e0nh L\u1ed9c n\u00f3i.  \u201cNh\u1eefng \u0111\u1ed5i m\u1edbi v\u1ec1 c\u00f4ng ngh\u1ec7 an to\u00e0n th\u01b0\u1eddng \u0111\u01b0\u1ee3c Volvo chia s\u1ebb h\u00e0o ph\u00f3ng v\u1edbi c\u00e1c nh\u00e0 s\u1ea3n xu\u1ea5t \u00f4 t\u00f4 kh\u00e1c.\u201d<\/p>\n<p class=\"Normal\">C\u00e1c c\u00f4ng ngh\u1ec7 an to\u00e0n \u0111\u01b0\u1ee3c t\u00edch h\u1ee3p AI c\u1ee7a Volvo gi\u00fap gi\u1ea3m \u00e1p l\u1ef1c cho ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i v\u00e0 b\u1ea3o v\u1ec7 ng\u01b0\u1eddi trong v\u00e0 ngo\u00e0i xe.  Nh\u00f3m c\u00f4ng ngh\u1ec7 n\u00e0y bao g\u1ed3m: Pilot Assist h\u1ed7 tr\u1ee3 \u0111\u00e1nh l\u00e1i b\u00e1n t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng, gi\u1eef l\u00e0n \u0111\u01b0\u1eddng;  City Safety t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng d\u1eebng xe khi ph\u00e1t hi\u1ec7n nguy c\u01a1 va ch\u1ea1m, gi\u1eef kho\u1ea3ng c\u00e1ch v\u1edbi xe ph\u00eda tr\u01b0\u1edbc;  Cross Traffic Alert c\u1ea3nh b\u00e1o c\u00e1c ph\u01b0\u01a1ng ti\u1ec7n b\u0103ng qua\u2026<\/p>\n<p class=\"Normal\">T\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c th\u1ebf h\u1ec7 xe Volvo \u0111\u1ec1u c\u00f3 c\u1ea3nh b\u00e1o \u0111i\u1ec3m m\u00f9 g\u1eafn tr\u00ean radar, kh\u1ea3 n\u0103ng nh\u1eadn bi\u1ebft \u1edf kho\u1ea3ng c\u00e1ch g\u1ea7n, ch\u1ee7 \u0111\u1ed9ng \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh tay l\u00e1i \u0111\u1ec3 \u0111\u1ea3m b\u1ea3o an to\u00e0n giao th\u00f4ng\u201d, \u0111\u1ea1i di\u1ec7n Volvo Car cho bi\u1ebft.<\/p>\n<p class=\"Normal\">B\u1eafc \u00c2u sang tr\u1ecdng v\u00e0 tinh t\u1ebf<\/p>\n<p class=\"Normal\">Thi\u1ebft k\u1ebf theo phong c\u00e1ch B\u1eafc \u00c2u l\u00e0 y\u1ebfu t\u1ed1 ti\u1ebfp theo, gi\u00fap Volvo chinh ph\u1ee5c kh\u00e1ch h\u00e0ng h\u1ea1ng sang t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam.  T\u1ea1i VMS 2022, kh\u00e1ch tham quan \u0111\u01b0\u1ee3c chi\u00eam ng\u01b0\u1ee1ng v\u1ebb \u0111\u1eb9p c\u1ee7a nh\u1eefng m\u1eabu xe Volvo nh\u01b0: S90, XC60 Recharge, V60 v\u00e0 \u201c\u00e1t ch\u1ee7 b\u00e0i\u201d XC90 Recharge Ultimate.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Ngh\u1ec7 s\u0129 violin B\u00f9i C\u00f4ng Duy b\u00ean chi\u1ebfc sedan h\u1ea1ng sang S90 phi\u00ean b\u1ea3n Ultimate.\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450925_269_ba-cong-thuc-giup-volvo-chinh-phuc-khach-viet.jpg\" title=\"1672450925_269_ba-cong-thuc-giup-volvo-chinh-phuc-khach-viet\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450925_269_ba-cong-thuc-giup-volvo-chinh-phuc-khach-viet-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450925_269_ba-cong-thuc-giup-volvo-chinh-phuc-khach-viet-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450925_269_ba-cong-thuc-giup-volvo-chinh-phuc-khach-viet.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Ngh\u1ec7 s\u0129 violin B\u00f9i C\u00f4ng Duy b\u00ean chi\u1ebfc sedan h\u1ea1ng sang S90 phi\u00ean b\u1ea3n Ultimate.<\/p>\n<p class=\"Normal\">L\u00e0 m\u1ed9t trong nh\u1eefng kh\u00e1ch h\u00e0ng y\u00eau th\u00edch Volvo, ngh\u1ec7 s\u0129 violon B\u00f9i C\u00f4ng Duy nh\u1eadn x\u00e9t \u0111i\u1ec3m \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t trong thi\u1ebft k\u1ebf c\u1ee7a h\u00e3ng n\u00e0y ch\u00ednh l\u00e0 vi\u1ec7c g\u00ecn gi\u1eef nh\u1eefng gi\u00e1 tr\u1ecb truy\u1ec1n th\u1ed1ng.  \u201cGi\u1ed1ng nh\u01b0 ngh\u1ec1 c\u1ee7a t\u00f4i li\u00ean quan \u0111\u1ebfn \u00e2m nh\u1ea1c c\u1ed5 \u0111i\u1ec3n, v\u1ed1n c\u00f3 l\u1ecbch s\u1eed h\u00e0ng tr\u0103m n\u0103m, Volvo c\u0169ng v\u1eady. H\u1ecd gi\u1eef nh\u1eefng gi\u00e1 tr\u1ecb c\u1ed1t l\u00f5i, duy tr\u00ec b\u1ea3n s\u1eafc v\u00e0 tinh th\u1ea7n B\u1eafc \u00c2u. Lagom\u201d, anh n\u00f3i.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Tham d\u1ef1 s\u1ef1 ki\u1ec7n, Hoa h\u1eadu Ho\u00e0n v\u0169 Vi\u1ec7t Nam 2017 H\u2019Hen Ni\u00ea c\u0169ng g\u00e2y \u1ea5n t\u01b0\u1ee3ng v\u1edbi \u0111\u01b0\u1eddng n\u00e9t sang tr\u1ecdng nh\u01b0ng kh\u00f4ng ph\u00f4 tr\u01b0\u01a1ng.  N\u1ed9i th\u1ea5t ch\u00fa tr\u1ecdng \u0111\u1ebfn tr\u1ea3i nghi\u1ec7m t\u1ed1i \u01b0u cho ng\u01b0\u1eddi ng\u1ed3i, nh\u1edd h\u1ec7 th\u1ed1ng b\u1ea3o v\u1ec7 ch\u1ea5n th\u01b0\u01a1ng \u0111\u1ed1t s\u1ed1ng c\u1ed5.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"XC90 Recharge Ultimate v\u1edbi ngo\u1ea1i th\u1ea5t \u0111\u1eb7c tr\u01b0ng c\u1ee7a thi\u1ebft k\u1ebf Scandinavian \u0111\u01b0\u01a1ng \u0111\u1ea1i b\u00ean c\u1ea1nh HHen Ni\u00ea.\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/ba-cong-thuc-giup-volvo-chinh-phuc-khach-viet.png\" title=\"ba-cong-thuc-giup-volvo-chinh-phuc-khach-viet\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/ba-cong-thuc-giup-volvo-chinh-phuc-khach-viet-300x201.png 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/ba-cong-thuc-giup-volvo-chinh-phuc-khach-viet-600x402.png 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/ba-cong-thuc-giup-volvo-chinh-phuc-khach-viet.png 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">XC90 Recharge Ultimate v\u1edbi ngo\u1ea1i th\u1ea5t \u0111\u1eb7c tr\u01b0ng c\u1ee7a thi\u1ebft k\u1ebf Scandinavian \u0111\u01b0\u01a1ng \u0111\u1ea1i b\u00ean c\u1ea1nh H\u2019Hen Ni\u00ea.<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u201cC\u00e0ng kh\u00e1m ph\u00e1 c\u00e1c chi ti\u1ebft n\u1ed9i, ngo\u1ea1i th\u1ea5t, t\u00f4i c\u00e0ng th\u1ea5y s\u1ef1 tinh t\u1ebf c\u1ee7a Volvo thu h\u00fat\u201d, Hoa h\u1eadu Ho\u00e0n v\u0169 Vi\u1ec7t Nam 2017 chia s\u1ebb. di chuy\u1ec3n nh\u01b0 H\u2019Hen Ni\u00ea\u201d.<\/p>\n<p class=\"Normal\">M\u1ee5c ti\u00eau xanh h\u00f3a th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng \u00f4 t\u00f4<\/p>\n<p class=\"Normal\">Volvo c\u00f3 t\u1ea7m nh\u00ecn tr\u1edf th\u00e0nh h\u00e3ng xe xanh, h\u01b0\u1edbng t\u1edbi trung h\u00f2a kh\u00ed th\u1ea3i v\u00e0o n\u0103m 2040. C\u00e1c m\u1eabu xe m\u1edbi ra m\u1eaft c\u1ee7a h\u00e3ng \u0111\u1ec1u \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb \u0111\u1ed9ng c\u01a1 hybrid ho\u1eb7c hybrid nh\u1eb9.<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u201cVi\u1ec7c s\u1eed d\u1ee5ng ngu\u1ed3n n\u0103ng l\u01b0\u1ee3ng \u0111i\u1ec7n thay th\u1ebf, hay h\u1ed7 tr\u1ee3 \u0111\u1ed9ng c\u01a1 x\u0103ng gi\u00fap gi\u1ea3m thi\u1ec3u kh\u00ed th\u1ea3i, b\u1ea3o v\u1ec7 m\u00f4i tr\u01b0\u1eddng v\u00e0 s\u1ee9c kh\u1ecfe c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng l\u00e0 l\u00fd do th\u1ee9 ba, gi\u00fap Volvo chinh ph\u1ee5c kh\u00e1ch h\u00e0ng Vi\u1ec7t Nam\u201d, \u0111\u1ea1i di\u1ec7n Volvo Car Vi\u1ec7t Nam chia s\u1ebb.  M\u1ee5c ti\u00eau \u201ccon ng\u01b0\u1eddi\u201d c\u1ee7a Volvo c\u0169ng \u0111\u1ed3ng quan \u0111i\u1ec3m v\u1edbi H\u2019Hen Ni\u00ea, c\u00f4 tin r\u1eb1ng h\u00e3ng kh\u00f4ng ch\u1ec9 ngh\u0129 \u0111\u1ebfn ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i m\u00e0 c\u00f2n h\u01b0\u1edbng \u0111\u1ebfn m\u1ee5c ti\u00eau chung c\u1ee7a c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng, v\u1edbi nh\u1eefng gi\u00e1 tr\u1ecb l\u00e2u d\u00e0i trong t\u01b0\u01a1ng lai .  T\u01b0\u01a1ng lai.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Nh\u1eefng gi\u00e1 tr\u1ecb tr\u00ean c\u1ee7a h\u00e3ng xe Th\u1ee5y \u0110i\u1ec3n \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ec3 hi\u1ec7n qua m\u1eabu xe \u0111\u1ea7u b\u1ea3ng c\u1ee7a h\u00e3ng l\u00e0 XC90 Recharged Ultimate, t\u00e2m \u0111i\u1ec3m t\u1ea1i VMS 2022. \u0110\u00e2y l\u00e0 phi\u00ean b\u1ea3n cao c\u1ea5p nh\u1ea5t c\u1ee7a h\u00e3ng, \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb c\u00f4ng ngh\u1ec7 \u0111\u1ed9ng c\u01a1 plug-in hybrid.  c\u00f4ng su\u1ea5t 462 m\u00e3 l\u1ef1c, kh\u1ea3 n\u0103ng t\u0103ng t\u1ed1c t\u1eeb 0-100 km\/h trong 5,4 gi\u00e2y.  V\u1edbi m\u1ed9t \u0111\u1ed9ng c\u01a1 \u0111i\u1ec7n \u0111\u1ed9c l\u1eadp, xe c\u00f3 ph\u1ea1m vi ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng l\u00ean t\u1edbi 77 km, theo c\u00f4ng b\u1ed1 c\u1ee7a h\u00e3ng.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">Tu\u1ea5n V\u0169<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">\u1ea2nh: Volvo Vi\u1ec7t Nam.<\/p>\n<p>T\u00ecm hi\u1ec3u th\u00eam v\u1ec1 d\u00f2ng s\u1ea3n ph\u1ea9m Ultimate c\u1ee7a Volvo t\u1ea1i \u0111\u00e2y.<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Th\u1ecb ph\u1ea7n c\u1ee7a Volvo t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam \u0111\u00e3 t\u0103ng g\u1ea5p 4 l\u1ea7n sau 5 n\u0103m, tr\u1edf th\u00e0nh th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng t\u0103ng tr\u01b0\u1edfng t\u1ed1t nh\u1ea5t c\u1ee7a h\u00e3ng xe Th\u1ee5y \u0110i\u1ec3n t\u1ea1i Ch\u00e2u \u00c1 Th\u00e1i B\u00ecnh D\u01b0\u01a1ng. Trong su\u1ed1t 6 n\u0103m c\u00f3 m\u1eb7t t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam, Volvo \u0111\u00e3 d\u1ea7n t\u1ea1o d\u1ef1ng \u0111\u01b0\u1ee3c v\u1ecb th\u1ebf ri\u00eang trong ph\u00e2n kh\u00fac [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":15512,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15511"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=15511"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15511\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15512"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=15511"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=15511"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=15511"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}