{"id":15517,"date":"2022-12-31T04:13:08","date_gmt":"2022-12-31T04:13:08","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/khach-cho-ca-dem-de-dat-xe-dien.html"},"modified":"2022-12-31T04:13:08","modified_gmt":"2022-12-31T04:13:08","slug":"khach-cho-ca-dem-de-dat-xe-dien-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/khach-cho-ca-dem-de-dat-xe-dien-2\/","title":{"rendered":"Kh\u00e1ch ch\u1edd c\u1ea3 \u0111\u00eam \u0111\u1ec3 \u0111\u1eb7t xe \u0111i\u1ec7n"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>Kh\u00e1ch h\u00e0ng \u0111\u1ea7u ti\u00ean \u0111\u1ebfn mu\u1ed9n v\u00e0o \u0111\u00eam h\u00f4m tr\u01b0\u1edbc v\u00e0 \u0111\u1ebfn 3 gi\u1edd s\u00e1ng h\u00f4m sau, h\u00e0ng d\u00e0i \u0111\u00e3 l\u00ean t\u1edbi h\u01a1n 100.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Ra m\u1eaft t\u1ea1i Th\u00e1i Lan v\u00e0o th\u00e1ng 10, BYD Atto 3 \u2013 SUV ch\u1ea1y ho\u00e0n to\u00e0n b\u1eb1ng \u0111i\u1ec7n c\u1ee7a Trung Qu\u1ed1c \u2013 nhanh ch\u00f3ng thu h\u00fat kh\u00e1ch h\u00e0ng t\u1ea1i qu\u1ed1c gia \u0110\u00f4ng Nam \u00c1 n\u00e0y.  Ngay trong ng\u00e0y nh\u1eadn \u0111\u1eb7t c\u1ecdc 1\/11, h\u00e0ng d\u00e0i ng\u01b0\u1eddi x\u1ebfp h\u00e0ng ch\u1edd tr\u01b0\u1edbc c\u1eeda c\u00e1c \u0111\u1ea1i l\u00fd, th\u1eadm ch\u00ed t\u1eeb \u0111\u00eam h\u00f4m tr\u01b0\u1edbc.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Kh\u00e1ch h\u00e0ng ch\u1edd l\u1ea5y ch\u1ed7 t\u1eeb t\u1ed1i h\u00f4m tr\u01b0\u1edbc tr\u01b0\u1edbc m\u1ed9t \u0111\u1ea1i l\u00fd BYD \u1edf Bangkok.  \u1ea2nh: Blink-Drive\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/khach-cho-ca-dem-de-dat-xe-dien.jpg\" title=\"khach-cho-ca-dem-de-dat-xe-dien\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/khach-cho-ca-dem-de-dat-xe-dien-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/khach-cho-ca-dem-de-dat-xe-dien-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/khach-cho-ca-dem-de-dat-xe-dien.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Kh\u00e1ch h\u00e0ng ch\u1edd l\u1ea5y ch\u1ed7 t\u1eeb t\u1ed1i h\u00f4m tr\u01b0\u1edbc tr\u01b0\u1edbc m\u1ed9t \u0111\u1ea1i l\u00fd BYD \u1edf Bangkok.  \u1ea2nh: Blink-Drive<\/p>\n<p class=\"Normal\">T\u1ed1i 31-10, t\u1eeb 20h, tr\u01b0\u1edbc \u0111\u1ea1i l\u00fd BYD Kwang Thai Ekamai-Ramindra (Bangkok) \u0111\u00e3 b\u1eaft \u0111\u1ea7u c\u00f3 ng\u01b0\u1eddi ch\u1edd \u0111\u1ee3i v\u00e0 \u0111\u1ebfn 4h s\u00e1ng 1-11 \u0111\u00e3 c\u00f3 h\u01a1n 30 ng\u01b0\u1eddi x\u1ebfp h\u00e0ng.  C\u00f2n tr\u01b0\u1edbc \u0111\u1ea1i l\u00fd BYD Phetkasem (t\u1ec9nh Phetchaburi), \u0111\u1ebfn 3h s\u00e1ng 1\/11 \u0111\u00e3 c\u00f3 h\u01a1n 100 ng\u01b0\u1eddi \u0111\u1ee9ng ch\u1edd.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Th\u1eadm ch\u00ed, t\u1ea1i n\u01a1i c\u00f3 \u0111\u00f4ng ng\u01b0\u1eddi d\u00e2n \u0111\u1ebfn x\u1ebfp h\u00e0ng t\u1eeb s\u1edbm, xe c\u1ea3nh s\u00e1t c\u0169ng xu\u1ea5t hi\u1ec7n.  Tuy nhi\u00ean, ch\u01b0a c\u00f3 s\u1ef1 c\u1ed1 n\u00e0o c\u1ea7n s\u1ef1 can thi\u1ec7p c\u1ee7a ch\u00ednh quy\u1ec1n \u0111\u1ecba ph\u01b0\u01a1ng.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Nh\u00e0 ph\u00e2n ph\u1ed1i th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u BYD t\u1ea1i Th\u00e1i Lan, Rever Automotive, cho bi\u1ebft h\u1ecd chu\u1ea9n b\u1ecb giao 5.000 xe Atto 3 trong n\u0103m nay, theo Bangkok Biz News.  Trong s\u1ed1 \u0111\u00f3, 2.507 \u0111\u01a1n \u0111\u1eb7t h\u00e0ng trong ng\u00e0y \u0111\u1ea7u ti\u00ean, T\u1ea1p ch\u00ed Headlight \u0111\u01b0a tin.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"V\u1ecb kh\u00e1ch n\u00e0y mang s\u1ed1 \u00e1o 23 v\u00e0 \u0111\u1ee9ng x\u1ebfp h\u00e0ng trong s\u1ed1 kho\u1ea3ng 100 ng\u01b0\u1eddi tr\u01b0\u1edbc m\u1ed9t \u0111\u1ea1i l\u00fd BYD kh\u00e1c \u1edf Bangkok.  \u1ea2nh: Blink-Drive\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450804_212_khach-cho-ca-dem-de-dat-xe-dien.jpg\" title=\"1672450804_212_khach-cho-ca-dem-de-dat-xe-dien\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450804_212_khach-cho-ca-dem-de-dat-xe-dien-225x300.jpg 225w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450804_212_khach-cho-ca-dem-de-dat-xe-dien-600x799.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450804_212_khach-cho-ca-dem-de-dat-xe-dien.jpg 650w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">V\u1ecb kh\u00e1ch n\u00e0y mang s\u1ed1 \u00e1o 23 v\u00e0 \u0111\u1ee9ng x\u1ebfp h\u00e0ng trong s\u1ed1 kho\u1ea3ng 100 ng\u01b0\u1eddi tr\u01b0\u1edbc m\u1ed9t \u0111\u1ea1i l\u00fd BYD kh\u00e1c \u1edf Bangkok.  \u1ea2nh: Blink-Drive<\/p>\n<p class=\"Normal\">CEO c\u1ee7a Rever, Pratarnwong Phornprapha, h\u1ed3i th\u00e1ng 8 cho bi\u1ebft nh\u00e0 ph\u00e2n ph\u1ed1i n\u00e0y \u0111\u1eb7t m\u1ee5c ti\u00eau \u0111\u01b0a BYD v\u00e0o top 5 th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u xe h\u01a1i h\u00e0ng \u0111\u1ea7u t\u1ea1i Th\u00e1i Lan trong 5 n\u0103m t\u1edbi.<\/p>\n<p class=\"Normal\">T\u1ea1i th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng n\u00e0y, BYD Atto 3 \u2013 c\u00f3 gi\u00e1 t\u1eeb 31.700 USD \u2013 s\u1ebd c\u00f3 hai phi\u00ean b\u1ea3n.  \u0110\u1ea7u ti\u00ean l\u00e0 phi\u00ean b\u1ea3n Extended Range v\u1edbi pin 60,49 kWh, s\u1ea1c nhanh 0-80% trong 45 ph\u00fat qua \u0111\u01b0\u1eddng s\u1ea1c DC 80 kW.  Khi s\u1ea1c \u0111\u1ea7y, xe c\u00f3 h\u00e0nh tr\u00ecnh 420 km.<\/p>\n<p class=\"Normal\">S\u1ee9c m\u1ea1nh \u0111\u1ebfn t\u1eeb m\u1ed9t m\u00f4-t\u01a1 \u0111i\u1ec7n \u0111\u1eb7t tr\u01b0\u1edbc v\u1edbi c\u00f4ng su\u1ea5t 201 m\u00e3 l\u1ef1c v\u00e0 m\u00f4-men xo\u1eafn 310 Nm.  BYD cho bi\u1ebft Atto 3 t\u0103ng t\u1ed1c t\u1eeb 0 l\u00ean 100 km\/h trong 7,3 gi\u00e2y.  Xe \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb ti\u00eau chu\u1ea9n b\u1ed9 m\u00e2m 18 inch v\u00e0 l\u1ed1p 215\/55, h\u1ec7 th\u1ed1ng treo tr\u01b0\u1edbc MacPherson v\u1edbi thanh xo\u1eafn v\u00e0 h\u1ec7 th\u1ed1ng treo sau li\u00ean k\u1ebft \u0111a \u0111i\u1ec3m.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"BYD Atto 3 - SUV \u0111i\u1ec7n gi\u00e1 t\u1eeb 31.700 USD t\u1ea1i Th\u00e1i Lan.  \u1ea2nh: AutoStation\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450804_758_khach-cho-ca-dem-de-dat-xe-dien.jpg\" title=\"1672450804_758_khach-cho-ca-dem-de-dat-xe-dien\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450804_758_khach-cho-ca-dem-de-dat-xe-dien-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450804_758_khach-cho-ca-dem-de-dat-xe-dien-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450804_758_khach-cho-ca-dem-de-dat-xe-dien.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">BYD Atto 3 \u2013 SUV \u0111i\u1ec7n gi\u00e1 t\u1eeb 31.700 USD t\u1ea1i Th\u00e1i Lan.  \u1ea2nh: AutoStation<\/p>\n<p class=\"Normal\">Trang b\u1ecb an to\u00e0n c\u1ee7a Atto 3 t\u1ea1i Th\u00e1i Lan bao g\u1ed3m ki\u1ec3m so\u00e1t h\u00e0nh tr\u00ecnh th\u00edch \u1ee9ng v\u1edbi ch\u1ee9c n\u0103ng d\u1eebng v\u00e0 \u0111i, phanh kh\u1ea9n c\u1ea5p t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng, c\u1ea3nh b\u00e1o va ch\u1ea1m tr\u01b0\u1edbc\/sau, c\u1ea3nh b\u00e1o \u0111i\u1ec3m m\u00f9, c\u1ea3nh b\u00e1o ch\u1ec7ch l\u00e0n v\u00e0 c\u1ea3nh b\u00e1o ch\u1ec7ch l\u00e0n.  h\u1ed7 tr\u1ee3 gi\u1eef l\u00e0n, c\u1ea3nh b\u00e1o ph\u01b0\u01a1ng ti\u1ec7n c\u1eaft ngang ph\u00eda sau.  Ngo\u00e0i ra c\u00f2n c\u00f3 h\u1ed7 tr\u1ee3 kh\u1edfi h\u00e0nh ngang d\u1ed1c, ki\u1ec3m so\u00e1t h\u00e0nh tr\u00ecnh, ki\u1ec3m so\u00e1t l\u1ef1c k\u00e9o, ABS, gi\u00e1m s\u00e1t \u00e1p su\u1ea5t l\u1ed1p, c\u1ea3m bi\u1ebfn \u0111\u1ed7 xe tr\u01b0\u1edbc v\u00e0 sau, camera 360, nh\u1eafc nh\u1edf th\u1eaft d\u00e2y an to\u00e0n v\u00e0 m\u00f3c gh\u1ebf.  b\u1ecdn tr\u1ebb.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">M\u1ef9 Anh (theo Paultan, Blink-Drive)<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Kh\u00e1ch h\u00e0ng \u0111\u1ea7u ti\u00ean \u0111\u1ebfn mu\u1ed9n v\u00e0o \u0111\u00eam h\u00f4m tr\u01b0\u1edbc v\u00e0 \u0111\u1ebfn 3 gi\u1edd s\u00e1ng h\u00f4m sau, h\u00e0ng d\u00e0i \u0111\u00e3 l\u00ean t\u1edbi h\u01a1n 100. Ra m\u1eaft t\u1ea1i Th\u00e1i Lan v\u00e0o th\u00e1ng 10, BYD Atto 3 \u2013 SUV ch\u1ea1y ho\u00e0n to\u00e0n b\u1eb1ng \u0111i\u1ec7n c\u1ee7a Trung Qu\u1ed1c \u2013 nhanh ch\u00f3ng thu h\u00fat kh\u00e1ch h\u00e0ng t\u1ea1i qu\u1ed1c gia [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":15518,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15517"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=15517"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15517\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15518"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=15517"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=15517"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=15517"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}