{"id":15529,"date":"2022-12-31T04:13:18","date_gmt":"2022-12-31T04:13:18","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/volkswagen-tiguan-2022-ve-viet-nam-tang-gia-70-trieu-dong.html"},"modified":"2022-12-31T04:13:18","modified_gmt":"2022-12-31T04:13:18","slug":"volkswagen-tiguan-2022-ve-viet-nam-tang-gia-70-trieu-dong-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/volkswagen-tiguan-2022-ve-viet-nam-tang-gia-70-trieu-dong-2\/","title":{"rendered":"Volkswagen Tiguan 2022 v\u1ec1 Vi\u1ec7t Nam, t\u0103ng gi\u00e1 70 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>Phi\u00ean b\u1ea3n 2022 c\u1ee7a Tiguan ch\u1ec9 c\u00f3 m\u1ed9t phi\u00ean b\u1ea3n duy nh\u1ea5t gi\u00e1 1,999 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng, t\u0103ng 70 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng so v\u1edbi phi\u00ean b\u1ea3n c\u0169.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Nh\u00e0 ph\u00e2n ph\u1ed1i Volkswagen (VW) t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam c\u00f4ng b\u1ed1 gi\u00e1 b\u00e1n m\u1edbi cho m\u1eabu SUV c\u1ee1 C Tiguan 2022 \u1edf m\u1ee9c 1,999 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng.  Xe ti\u1ebfp t\u1ee5c nh\u1eadp Mexico, giao ngay.<\/p>\n<p class=\"Normal\">T\u1eeb th\u00e1ng 10\/2022, VW Tiguan ch\u1ec9 \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e2n ph\u1ed1i m\u1ed9t thay v\u00ec hai t\u00f9y ch\u1ecdn nh\u01b0 phi\u00ean b\u1ea3n tr\u01b0\u1edbc (Elegance v\u00e0 Luxury S).  Tiguan 2022 l\u00e0 b\u1ea3n n\u00e2ng c\u1ea5p gi\u1eefa chu k\u1ef3 v\u1edbi m\u1ed9t s\u1ed1 thay \u0111\u1ed5i \u1edf ngo\u1ea1i th\u1ea5t, n\u1ed9i th\u1ea5t, \u0111\u1ed9ng c\u01a1 v\u00e0 trang b\u1ecb an to\u00e0n.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Tiguan n\u00e2ng c\u1ea5p gi\u1eefa chu k\u1ef3 t\u1ea1i tri\u1ec3n l\u00e3m VMS 2022.  \u1ea2nh: Th\u00e0nh Nh\u00e2n\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/volkswagen-tiguan-2022-ve-viet-nam-tang-gia-70-trieu.jpg\" title=\"volkswagen-tiguan-2022-ve-viet-nam-tang-gia-70-trieu\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/volkswagen-tiguan-2022-ve-viet-nam-tang-gia-70-trieu-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/volkswagen-tiguan-2022-ve-viet-nam-tang-gia-70-trieu-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/volkswagen-tiguan-2022-ve-viet-nam-tang-gia-70-trieu.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Tiguan n\u00e2ng c\u1ea5p gi\u1eefa chu k\u1ef3 t\u1ea1i tri\u1ec3n l\u00e3m VMS 2022.  \u1ea2nh: Th\u00e0nh Nh\u00e2n <\/p>\n<p>  <img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450564_729_volkswagen-tiguan-2022-ve-viet-nam-tang-gia-70-trieu.jpg\" data-component-caption=\"Tiguan 2022 n\u00e2ng c\u1ea5p thi\u1ebft k\u1ebf ngo\u1ea1i th\u1ea5t.\" title=\"1672450564_729_volkswagen-tiguan-2022-ve-viet-nam-tang-gia-70-trieu\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450564_219_volkswagen-tiguan-2022-ve-viet-nam-tang-gia-70-trieu.jpg\" data-component-caption=\"\u0110\u00e8n pha ki\u1ec3u m\u1edbi.\" title=\"1672450564_219_volkswagen-tiguan-2022-ve-viet-nam-tang-gia-70-trieu\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450564_633_volkswagen-tiguan-2022-ve-viet-nam-tang-gia-70-trieu.jpg\" data-component-caption=\"K\u00edch th\u01b0\u1edbc xe gi\u1eef nguy\u00ean.\" title=\"1672450564_633_volkswagen-tiguan-2022-ve-viet-nam-tang-gia-70-trieu\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450564_699_volkswagen-tiguan-2022-ve-viet-nam-tang-gia-70-trieu.jpg\" data-component-caption=\"\u0110\u00e8n h\u1eadu thay \u0111\u1ed5i nh\u1eb9.\" title=\"1672450564_699_volkswagen-tiguan-2022-ve-viet-nam-tang-gia-70-trieu\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450564_583_volkswagen-tiguan-2022-ve-viet-nam-tang-gia-70-trieu.jpg\" data-component-caption=\"La-z\u0103ng 18 inch.\" title=\"1672450564_583_volkswagen-tiguan-2022-ve-viet-nam-tang-gia-70-trieu\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450564_815_volkswagen-tiguan-2022-ve-viet-nam-tang-gia-70-trieu.jpg\" data-component-caption=\"\u0110\u00e8n h\u1eadu LED.\" title=\"1672450564_815_volkswagen-tiguan-2022-ve-viet-nam-tang-gia-70-trieu\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450564_580_volkswagen-tiguan-2022-ve-viet-nam-tang-gia-70-trieu.jpg\" data-component-caption=\"Khoang l\u00e1i gi\u1eef c\u00e1ch s\u1eafp x\u1ebfp nh\u01b0 b\u1ea3n c\u0169.\" title=\"1672450564_580_volkswagen-tiguan-2022-ve-viet-nam-tang-gia-70-trieu\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450564_437_volkswagen-tiguan-2022-ve-viet-nam-tang-gia-70-trieu.jpg\" data-component-caption=\"V\u00f4-l\u0103ng m\u1edbi.\" title=\"1672450564_437_volkswagen-tiguan-2022-ve-viet-nam-tang-gia-70-trieu\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450564_81_volkswagen-tiguan-2022-ve-viet-nam-tang-gia-70-trieu.jpg\" data-component-caption=\"M\u00e0n h\u00ecnh gi\u1ea3i tr\u00ed 8 inch.\" title=\"1672450564_81_volkswagen-tiguan-2022-ve-viet-nam-tang-gia-70-trieu\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450564_372_volkswagen-tiguan-2022-ve-viet-nam-tang-gia-70-trieu.jpg\" data-component-caption=\"H\u1ed9p s\u1ed1 ly h\u1ee3p k\u00e9p 7 c\u1ea5p.\" title=\"1672450564_372_volkswagen-tiguan-2022-ve-viet-nam-tang-gia-70-trieu\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450564_3_volkswagen-tiguan-2022-ve-viet-nam-tang-gia-70-trieu.jpg\" data-component-caption=\"\u0110i\u1ec1u ho\u00e0 ch\u1ec9nh c\u1ea3m \u1ee9ng.\" title=\"1672450564_3_volkswagen-tiguan-2022-ve-viet-nam-tang-gia-70-trieu\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450564_3_volkswagen-tiguan-2022-ve-viet-nam-tang-gia-70-trieu.jpg\" data-component-caption=\"H\u00e0ng gh\u1ebf th\u1ee9 ba tr\u00ean xe.\" title=\"1672450564_3_volkswagen-tiguan-2022-ve-viet-nam-tang-gia-70-trieu\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">N\u00e2ng c\u1ea5p ngo\u1ea1i th\u1ea5t c\u1ee7a Tiguan 2022 l\u00e0 \u0111\u00e8n pha projector LED thi\u1ebft k\u1ebf m\u1edbi.  L\u01b0\u1edbi t\u1ea3n nhi\u1ec7t c\u00f3 th\u00eam d\u1ea3i \u0111\u00e8n LED \u0111\u1ecbnh v\u1ecb n\u1eb1m ngang.  C\u1ea3n tr\u01b0\u1edbc, m\u00e2m xe 18 inch c\u0169ng mang h\u00ecnh d\u00e1ng m\u1edbi.  \u1ede ph\u00eda sau, \u0111\u00e8n h\u1eadu LED \u0111\u01b0\u1ee3c tinh ch\u1ec9nh nh\u1eb9.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Bu\u1ed3ng l\u00e1i c\u1ee7a xe c\u00f3 v\u00f4-l\u0103ng ki\u1ec3u m\u1edbi, trong khi c\u00e1ch s\u1eafp x\u1ebfp c\u00e1c chi ti\u1ebft v\u1eabn t\u01b0\u01a1ng t\u1ef1 phi\u00ean b\u1ea3n c\u0169.  Gi\u1ed1ng nh\u01b0 m\u1eabu CUV c\u1ee1 B T-Cross m\u1edbi b\u00e1n ra t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam, \u0111i\u1ec1u h\u00f2a t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng 3 v\u00f9ng tr\u00ean VW Tiguan 2022 \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c n\u00e2ng c\u1ea5p l\u00ean d\u1ea1ng \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n c\u1ea3m \u1ee9ng.  N\u1ed9i th\u1ea5t c\u00f3 th\u00eam \u0111\u00e8n trang tr\u00ed Ambient Light 30 m\u00e0u.<\/p>\n<p class=\"Normal\">C\u00e1c trang b\u1ecb kh\u00e1c tr\u00ean xe t\u01b0\u01a1ng t\u1ef1 phi\u00ean b\u1ea3n Tiguan Luxury S c\u0169 nh\u01b0 m\u00e0n h\u00ecnh gi\u1ea3i tr\u00ed c\u1ea3m \u1ee9ng 8 inch, \u0111\u1ed3ng h\u1ed3 t\u1ed1c \u0111\u1ed9 k\u1ef9 thu\u1eadt s\u1ed1 12,3 inch, gh\u1ebf da \u0111\u1ee5c l\u1ed7, l\u1ed7 th\u00f4ng h\u01a1i\u2026 \u0110\u1ed9ng c\u01a1 v\u1eabn nh\u01b0 c\u0169.  M\u00e1y t\u0103ng \u00e1p 2 l\u00edt, c\u00f4ng su\u1ea5t 180 m\u00e3 l\u1ef1c, m\u00f4-men xo\u1eafn c\u1ef1c \u0111\u1ea1i 320 Nm.  H\u1ed9p s\u1ed1 ly h\u1ee3p k\u00e9p 7 c\u1ea5p, d\u1eabn \u0111\u1ed9ng 4 b\u00e1nh to\u00e0n th\u1eddi gian.  B\u1ed1n ch\u1ebf \u0111\u1ed9 l\u00e1i c\u1ee7a xe bao g\u1ed3m Normal (B\u00ecnh th\u01b0\u1eddng), Snow (tuy\u1ebft), Offroad v\u00e0 Offroad Individual (T\u00f9y ch\u1ec9nh).<\/p>\n<p class=\"Normal\">N\u00e2ng c\u1ea5p trang b\u1ecb v\u00e0 t\u0103ng gi\u00e1 h\u01a1n 70 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng (so v\u1edbi b\u1ea3n Luxury S c\u0169 gi\u00e1 1,929 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng), Volkswagen Tiguan 2022 ti\u1ebfp t\u1ee5c t\u1ea1o th\u00eam kho\u1ea3ng c\u00e1ch gi\u00e1 so v\u1edbi Honda CR-V (998-1,138 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng), Mazda CX -5 (839-1.059 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng), Kia Sportage (899-1.099 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng), Hyundai Tucson (845-1.060 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng).  Th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u xe \u0110\u1ee9c v\u00e0 \u0111\u1ecbnh v\u1ecb cao c\u1ea5p t\u1eeb nh\u00e0 ph\u00e2n ph\u1ed1i khi\u1ebfn gi\u00e1 xe Tiguan cao h\u01a1n nhi\u1ec1u so v\u1edbi c\u00e1c \u0111\u1ed1i th\u1ee7 Nh\u1eadt, H\u00e0n.  Doanh s\u1ed1 do \u0111\u00f3 kh\u00e1 th\u1ea5p \u1edf Vi\u1ec7t Nam.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">Ph\u1ea1m Trung<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Phi\u00ean b\u1ea3n 2022 c\u1ee7a Tiguan ch\u1ec9 c\u00f3 m\u1ed9t phi\u00ean b\u1ea3n duy nh\u1ea5t gi\u00e1 1,999 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng, t\u0103ng 70 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng so v\u1edbi phi\u00ean b\u1ea3n c\u0169. Nh\u00e0 ph\u00e2n ph\u1ed1i Volkswagen (VW) t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam c\u00f4ng b\u1ed1 gi\u00e1 b\u00e1n m\u1edbi cho m\u1eabu SUV c\u1ee1 C Tiguan 2022 \u1edf m\u1ee9c 1,999 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng. Xe ti\u1ebfp t\u1ee5c nh\u1eadp Mexico, [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":15530,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15529"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=15529"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15529\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15530"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=15529"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=15529"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=15529"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}