{"id":15523,"date":"2022-12-31T04:13:13","date_gmt":"2022-12-31T04:13:13","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/honda-wr-v-doi-thu-cua-toyota-raize-buoc-sang-the-he-moi.html"},"modified":"2022-12-31T04:13:13","modified_gmt":"2022-12-31T04:13:13","slug":"honda-wr-v-doi-thu-cua-toyota-raize-buoc-sang-the-he-moi-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/honda-wr-v-doi-thu-cua-toyota-raize-buoc-sang-the-he-moi-2\/","title":{"rendered":"Honda WR-V \u2013 \u0110\u1ed1i th\u1ee7 c\u1ee7a Toyota Raize b\u01b0\u1edbc sang th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p><span class=\"location-stamp\">Indonesia<\/span><br \/>\nM\u1eabu xe g\u1ea7m cao h\u1ea1ng A th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e1t tri\u1ec3n d\u1ef1a tr\u00ean RS concept, trang b\u1ecb \u0111\u1ed9ng c\u01a1 1,5 l\u00edt, gi\u00e1 t\u1eeb 17.400 USD.<\/p>\n<p class=\"Normal\">WR-V ra m\u1eaft th\u1ebf gi\u1edbi t\u1ea1i Indonesia, \u1edf ph\u00e2n kh\u00fac d\u01b0\u1edbi HR-V v\u00e0 s\u1ebd c\u1ea1nh tranh v\u1edbi Toyota Raize c\u0169ng nh\u01b0 Daihatsu Rocky.  Thi\u1ebft k\u1ebf ngo\u1ea1i h\u00ecnh kh\u00f4ng mang nhi\u1ec1u n\u00e9t t\u1eeb b\u1ea3n concept nh\u01b0ng mang n\u00e9t m\u1ea1nh m\u1ebd v\u00e0 d\u1ee9t kho\u00e1t h\u01a1n.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Xe d\u00e0i 4.060 mm, r\u1ed9ng 1.780 mm, cao 1.608 mm.  Tr\u1ee5c c\u01a1 s\u1edf d\u00e0i 2.485 mm, kho\u1ea3ng s\u00e1ng g\u1ea7m 220 mm v\u00e0 th\u1ec3 t\u00edch khoang h\u00e0nh l\u00fd 380 l\u00edt.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Ngo\u1ea1i h\u00ecnh WR-V th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi thay \u0111\u1ed5i ho\u00e0n to\u00e0n, theo h\u01b0\u1edbng hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i v\u00e0 s\u1eafc s\u1ea3o h\u01a1n th\u1ebf h\u1ec7 hi\u1ec7n t\u1ea1i.  \u1ea2nh: Honda\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/honda-wr-v-doi-thu-cua-toyota-raize-buoc-sang.jpg\" title=\"honda-wr-v-doi-thu-cua-toyota-raize-buoc-sang\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/honda-wr-v-doi-thu-cua-toyota-raize-buoc-sang-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/honda-wr-v-doi-thu-cua-toyota-raize-buoc-sang-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/honda-wr-v-doi-thu-cua-toyota-raize-buoc-sang.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Ngo\u1ea1i h\u00ecnh WR-V th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi thay \u0111\u1ed5i ho\u00e0n to\u00e0n, theo h\u01b0\u1edbng hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i v\u00e0 s\u1eafc s\u1ea3o h\u01a1n th\u1ebf h\u1ec7 hi\u1ec7n t\u1ea1i.  \u1ea2nh: Honda<\/p>\n<p class=\"Normal\">D\u01b0\u1edbi n\u1eafp ca-p\u00f4 l\u00e0 \u0111\u1ed9ng c\u01a1 h\u00fat kh\u00ed t\u1ef1 nhi\u00ean 1,5 l\u00edt s\u1ea3n sinh c\u00f4ng su\u1ea5t 119 m\u00e3 l\u1ef1c t\u1ea1i 6.600 v\u00f2ng\/ph\u00fat v\u00e0 m\u00f4-men xo\u1eafn 145 Nm t\u1ea1i 4.300 v\u00f2ng\/ph\u00fat.  \u0110\u1ed9ng c\u01a1 DOHC i-VTEC Euro 4 k\u1ebft h\u1ee3p v\u1edbi h\u1ed9p s\u1ed1 CVT.<\/p>\n<p class=\"Normal\">H\u1ec7 th\u1ed1ng treo MacPherson, phanh tr\u01b0\u1edbc d\u1ea1ng \u0111\u0129a th\u00f4ng gi\u00f3 v\u00e0 phanh sau tang tr\u1ed1ng.  Xe \u0111\u01b0\u1ee3c b\u00e1n ra v\u1edbi 2 phi\u00ean b\u1ea3n, v\u1edbi b\u1ea3n E ti\u00eau chu\u1ea9n s\u1eed d\u1ee5ng m\u00e2m h\u1ee3p kim 5 ch\u1ea5u 16 inch, l\u1ed1p 215\/60, trong khi b\u1ea3n RS l\u00e0 m\u00e2m h\u1ee3p kim 2 t\u00f4ng m\u00e0u 17 inch, l\u1ed1p 215\/55.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Tr\u00ean phi\u00ean b\u1ea3n RS, gi\u1eefa 2 \u0111\u1ed3ng h\u1ed3 c\u01a1 l\u00e0 m\u00e0n h\u00ecnh \u0111a th\u00f4ng tin k\u00edch th\u01b0\u1edbc 4,2 inch.  \u1ea2nh: Honda\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450684_290_honda-wr-v-doi-thu-cua-toyota-raize-buoc-sang.jpg\" title=\"1672450684_290_honda-wr-v-doi-thu-cua-toyota-raize-buoc-sang\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450684_290_honda-wr-v-doi-thu-cua-toyota-raize-buoc-sang-300x210.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450684_290_honda-wr-v-doi-thu-cua-toyota-raize-buoc-sang-600x420.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450684_290_honda-wr-v-doi-thu-cua-toyota-raize-buoc-sang.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Tr\u00ean phi\u00ean b\u1ea3n RS, gi\u1eefa 2 \u0111\u1ed3ng h\u1ed3 c\u01a1 l\u00e0 m\u00e0n h\u00ecnh \u0111a th\u00f4ng tin 4,2 inch.  \u1ea2nh: Honda<\/p>\n<p class=\"Normal\">Trang b\u1ecb tr\u00ean b\u1ea3n E c\u00f3 kh\u1edfi \u0111\u1ed9ng t\u1eeb xa, kh\u1edfi \u0111\u1ed9ng n\u00fat b\u1ea5m, m\u00e0n h\u00ecnh c\u1ea3m \u1ee9ng 7 inch, camera l\u00f9i, 4 loa, gh\u1ebf n\u1ec9, \u0111\u00e8n s\u01b0\u01a1ng m\u00f9 LED, \u0111\u00e8n b\u00e1o r\u1ebd LED t\u00edch h\u1ee3p tr\u00ean g\u01b0\u01a1ng chi\u1ebfu h\u1eadu, 4 t\u00fai kh\u00ed.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Phi\u00ean b\u1ea3n RS th\u1ec3 thao h\u01a1n (v\u1edbi l\u01b0\u1edbi t\u1ea3n nhi\u1ec7t m\u1ea1 cr\u00f4m t\u01b0\u01a1ng t\u1ef1 HR-V RS) c\u00f3 th\u00eam \u0111\u00e8n pha LED v\u00e0 \u0111\u00e8n ch\u1ea1y ban ng\u00e0y LED, kh\u00f3a c\u1eeda t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng v\u00e0 m\u00e0n h\u00ecnh \u0111a th\u00f4ng tin 4,2 inch \u1edf trung t\u00e2m c\u1ee5m \u0111\u1ed3ng h\u1ed3.  , 6 loa, gh\u1ebf b\u1ecdc da, v\u00f4 l\u0103ng v\u00e0 l\u1eaby s\u1ed1 b\u1ecdc da, \u0111i\u1ec1u h\u00f2a t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng, g\u01b0\u01a1ng g\u1eadp t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng.  Phi\u00ean b\u1ea3n cao c\u1ea5p nh\u1ea5t l\u00e0 RS Honda Sensing v\u1edbi g\u00f3i an to\u00e0n \u0111\u1eb7c tr\u01b0ng c\u1ee7a h\u00e3ng, c\u00f9ng h\u1ec7 th\u1ed1ng h\u1ed7 tr\u1ee3 ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i ti\u00ean ti\u1ebfn ADAS.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Phi\u00ean b\u1ea3n RS trang b\u1ecb 6 loa, gh\u1ebf b\u1ecdc da, v\u00f4 l\u0103ng v\u00e0 c\u1ea7n s\u1ed1 b\u1ecdc da, \u0111i\u1ec1u h\u00f2a t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng.  \u1ea2nh: Honda\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450684_810_honda-wr-v-doi-thu-cua-toyota-raize-buoc-sang.jpg\" title=\"1672450684_810_honda-wr-v-doi-thu-cua-toyota-raize-buoc-sang\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450684_810_honda-wr-v-doi-thu-cua-toyota-raize-buoc-sang-300x195.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450684_810_honda-wr-v-doi-thu-cua-toyota-raize-buoc-sang-600x391.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450684_810_honda-wr-v-doi-thu-cua-toyota-raize-buoc-sang.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Phi\u00ean b\u1ea3n RS trang b\u1ecb 6 loa, gh\u1ebf b\u1ecdc da, v\u00f4 l\u0103ng v\u00e0 c\u1ea7n s\u1ed1 b\u1ecdc da, \u0111i\u1ec1u h\u00f2a t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng.  \u1ea2nh: Honda<\/p>\n<p class=\"Normal\">T\u1ea1i Indonesia, WR-V th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi c\u00f3 gi\u00e1 t\u1eeb 17.400 USD cho b\u1ea3n E, cao h\u01a1n l\u00e0 b\u1ea3n RS gi\u00e1 18.500 USD v\u00e0 \u0111\u1eaft nh\u1ea5t l\u00e0 b\u1ea3n Honda Sensing gi\u00e1 19.800 USD.  N\u1ebfu kh\u00e1ch h\u00e0ng ch\u1ecdn th\u00eam mui xe m\u00e0u \u0111en v\u00e0 s\u01a1n \u0111\u1ecf \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t, h\u00f3a \u0111\u01a1n s\u1ebd t\u0103ng th\u00eam $160.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Toyota WR-V th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi v\u1eabn s\u1ebd l\u00e0 \u0111\u1ed1i th\u1ee7 \u0111\u00e1ng g\u1eddm c\u1ee7a Toyota Raize hay Hyundai Creta c\u0169ng nh\u01b0 m\u1ed9t s\u1ed1 m\u1eabu xe g\u1ea7m cao c\u1ee1 A kh\u00e1c t\u00f9y th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">M\u1ef9 v\u00e0 Anh (theo Paultan)<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Indonesia M\u1eabu xe g\u1ea7m cao h\u1ea1ng A th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e1t tri\u1ec3n d\u1ef1a tr\u00ean RS concept, trang b\u1ecb \u0111\u1ed9ng c\u01a1 1,5 l\u00edt, gi\u00e1 t\u1eeb 17.400 USD. WR-V ra m\u1eaft th\u1ebf gi\u1edbi t\u1ea1i Indonesia, \u1edf ph\u00e2n kh\u00fac d\u01b0\u1edbi HR-V v\u00e0 s\u1ebd c\u1ea1nh tranh v\u1edbi Toyota Raize c\u0169ng nh\u01b0 Daihatsu Rocky. Thi\u1ebft k\u1ebf ngo\u1ea1i h\u00ecnh kh\u00f4ng [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":15524,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15523"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=15523"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15523\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15524"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=15523"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=15523"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=15523"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}