{"id":15572,"date":"2022-12-31T04:13:46","date_gmt":"2022-12-31T04:13:46","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/trailcross-minibike-doc-la-duoi-20-trieu-dong.html"},"modified":"2022-12-31T04:13:46","modified_gmt":"2022-12-31T04:13:46","slug":"trailcross-minibike-doc-la-duoi-20-trieu-dong-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/trailcross-minibike-doc-la-duoi-20-trieu-dong-2\/","title":{"rendered":"Trailcross \u2013 minibike \u0111\u1ed9c \u200b\u200bl\u1ea1 d\u01b0\u1edbi 20 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>Xe \u0111\u1ecba h\u00ecnh c\u1ee1 nh\u1ecf \u0111\u1ed9ng c\u01a1 200 ph\u00e2n kh\u1ed1i, ki\u1ec3u kh\u1edfi \u0111\u1ed9ng, t\u1ed1c \u0111\u1ed9 t\u1ed1i \u0111a 32 km\/h.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy lazy-blur\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong-1.jpg\" title=\"trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong-1\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong-1-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong-1-1024x614.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong-1-768x461.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong-1-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong-1.jpg 1200w\"><\/p>\n<p>Trailcross \u2013 m\u1eabu xe hai b\u00e1nh l\u1ea1 m\u1eaft xu\u1ea5t hi\u1ec7n t\u1ea1i Tri\u1ec3n l\u00e3m Qu\u1ed1c t\u1ebf Xe hai b\u00e1nh Th\u1ec3 thao Vi\u1ec7t Nam (VSS) 2022.  S\u1ef1 ki\u1ec7n s\u1ebd di\u1ec5n ra t\u1ea1i Trung t\u00e2m Tri\u1ec3n l\u00e3m Qu\u1ed1c t\u1ebf H\u00e0 N\u1ed9i (ICE) t\u1eeb ng\u00e0y 3-5\/11.<\/p>\n<p>M\u1eabu minibike Trailcross do Fist Vi\u1ec7t Nam thi\u1ebft k\u1ebf v\u00e0 s\u1ea3n xu\u1ea5t.  Xe \u0111\u01b0\u1ee3c xu\u1ea5t kh\u1ea9u sang M\u1ef9 v\u00e0 ch\u01b0a c\u00f3 k\u1ebf ho\u1ea1ch b\u00e1n t\u1ea1i th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng trong n\u01b0\u1edbc.  Trailcross c\u00f3 t\u1ef7 l\u1ec7 n\u1ed9i \u0111\u1ecba h\u00f3a d\u01b0\u1edbi 50%, \u0111\u1ed9ng c\u01a1 s\u1ea3n xu\u1ea5t t\u1ea1i Trung Qu\u1ed1c, \u0111\u1ea1i di\u1ec7n h\u00e3ng c\u00f3 tr\u1ee5 s\u1edf t\u1ea1i H\u01b0ng Y\u00ean chia s\u1ebb.<\/p>\n<p>Trailcross \u2013 m\u1eabu xe hai b\u00e1nh l\u1ea1 m\u1eaft xu\u1ea5t hi\u1ec7n t\u1ea1i Tri\u1ec3n l\u00e3m Qu\u1ed1c t\u1ebf Xe hai b\u00e1nh Th\u1ec3 thao Vi\u1ec7t Nam (VSS) 2022.  S\u1ef1 ki\u1ec7n s\u1ebd di\u1ec5n ra t\u1ea1i Trung t\u00e2m Tri\u1ec3n l\u00e3m Qu\u1ed1c t\u1ebf H\u00e0 N\u1ed9i (ICE) t\u1eeb ng\u00e0y 3-5\/11.<\/p>\n<p>M\u1eabu minibike Trailcross do Fist Vi\u1ec7t Nam thi\u1ebft k\u1ebf v\u00e0 s\u1ea3n xu\u1ea5t.  Xe \u0111\u01b0\u1ee3c xu\u1ea5t kh\u1ea9u sang M\u1ef9 v\u00e0 ch\u01b0a c\u00f3 k\u1ebf ho\u1ea1ch b\u00e1n t\u1ea1i th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng trong n\u01b0\u1edbc.  Trailcross c\u00f3 t\u1ef7 l\u1ec7 n\u1ed9i \u0111\u1ecba h\u00f3a d\u01b0\u1edbi 50%, \u0111\u1ed9ng c\u01a1 s\u1ea3n xu\u1ea5t t\u1ea1i Trung Qu\u1ed1c, \u0111\u1ea1i di\u1ec7n h\u00e3ng c\u00f3 tr\u1ee5 s\u1edf t\u1ea1i H\u01b0ng Y\u00ean chia s\u1ebb.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy lazy-blur\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450205_540_trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong.jpg\" title=\"1672450205_540_trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450205_540_trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450205_540_trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450205_540_trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong-768x512.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450205_540_trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450205_540_trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong.jpg 1200w\"><\/p>\n<p>Xe c\u00f3 thi\u1ebft k\u1ebf nh\u1ecf g\u1ecdn, d\u00e0i 1.577 mm, cao 964 mm, r\u1ed9ng 663 mm v\u00e0 chi\u1ec1u d\u00e0i c\u01a1 s\u1edf 1.050 mm.  Trong khi k\u00edch th\u01b0\u1edbc c\u1ee7a m\u1ed9t m\u1eabu xe m\u00e1y th\u00f4ng th\u01b0\u1eddng nh\u01b0 Honda Wave Alpha l\u00e0 d\u00e0i 1.914 mm, cao 1.075 mm, r\u1ed9ng 688 mm v\u00e0 chi\u1ec1u d\u00e0i c\u01a1 s\u1edf 1.224 mm.  Kho\u1ea3ng s\u00e1ng g\u1ea7m c\u1ee7a Trailcross l\u00e0 170 mm, cao h\u01a1n 32 mm so v\u1edbi Wave Alpha.<\/p>\n<p>Xe c\u00f3 thi\u1ebft k\u1ebf nh\u1ecf g\u1ecdn, d\u00e0i 1.577 mm, cao 964 mm, r\u1ed9ng 663 mm v\u00e0 chi\u1ec1u d\u00e0i c\u01a1 s\u1edf 1.050 mm.  Trong khi k\u00edch th\u01b0\u1edbc c\u1ee7a m\u1ed9t m\u1eabu xe m\u00e1y th\u00f4ng th\u01b0\u1eddng nh\u01b0 Honda Wave Alpha l\u00e0 d\u00e0i 1.914 mm, cao 1.075 mm, r\u1ed9ng 688 mm v\u00e0 chi\u1ec1u d\u00e0i c\u01a1 s\u1edf 1.224 mm.  Kho\u1ea3ng s\u00e1ng g\u1ea7m c\u1ee7a Trailcross l\u00e0 170 mm, cao h\u01a1n 32 mm so v\u1edbi Wave Alpha.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy lazy-blur\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450205_640_trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong.jpg\" title=\"1672450205_640_trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450205_640_trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450205_640_trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450205_640_trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong-768x512.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450205_640_trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450205_640_trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong.jpg 1200w\"><\/p>\n<p>Khung xe b\u1eb1ng th\u00e9p c\u1ee9ng c\u00e1p, thi\u1ebft k\u1ebf ph\u00f9 h\u1ee3p v\u1edbi \u0111\u1ecba h\u00ecnh.  Xe kh\u00f4ng c\u00f3 \u0111\u00e8n h\u1eadu do l\u00e0 d\u00f2ng chuy\u00ean d\u00f9ng cho off-road ho\u1eb7c trong c\u00e1c resort kh\u00e9p k\u00edn.<\/p>\n<p>Khung xe b\u1eb1ng th\u00e9p c\u1ee9ng c\u00e1p, thi\u1ebft k\u1ebf ph\u00f9 h\u1ee3p v\u1edbi \u0111\u1ecba h\u00ecnh.  Xe kh\u00f4ng c\u00f3 \u0111\u00e8n h\u1eadu do l\u00e0 d\u00f2ng chuy\u00ean d\u00f9ng cho off-road ho\u1eb7c trong c\u00e1c resort kh\u00e9p k\u00edn.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450205_926_trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong.jpg\" title=\"1672450205_926_trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450205_926_trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450205_926_trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong-1024x614.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450205_926_trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong-768x461.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450205_926_trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450205_926_trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong.jpg 1200w\"><\/p>\n<p>Xe s\u1eed d\u1ee5ng h\u1ec7 th\u1ed1ng treo tr\u01b0\u1edbc d\u1ea1ng \u1ed1ng l\u1ed3ng, gi\u1ea3m ch\u1ea5n th\u1ee7y l\u1ef1c.  B\u00e1nh sau \u0111\u01b0\u1ee3c c\u1ed1 \u0111\u1ecbnh v\u00e0o khung xe.<\/p>\n<p>Xe s\u1eed d\u1ee5ng h\u1ec7 th\u1ed1ng treo tr\u01b0\u1edbc d\u1ea1ng \u1ed1ng l\u1ed3ng, gi\u1ea3m ch\u1ea5n th\u1ee7y l\u1ef1c.  B\u00e1nh sau \u0111\u01b0\u1ee3c c\u1ed1 \u0111\u1ecbnh v\u00e0o khung xe.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450205_62_trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong.jpg\" title=\"1672450205_62_trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450205_62_trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450205_62_trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450205_62_trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong-768x512.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450205_62_trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450205_62_trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong.jpg 1200w\"><\/p>\n<p>N\u01a1i \u0111\u1eb7t b\u00ecnh x\u0103ng th\u00f4ng th\u01b0\u1eddng gi\u1edd tr\u1edf th\u00e0nh ng\u0103n ch\u1ee9a \u0111\u1ed3, v\u00e0 b\u00ecnh x\u0103ng th\u1ef1c t\u1ebf n\u1eb1m ngay b\u00ean d\u01b0\u1edbi.<\/p>\n<p>N\u01a1i \u0111\u1eb7t b\u00ecnh x\u0103ng th\u00f4ng th\u01b0\u1eddng gi\u1edd tr\u1edf th\u00e0nh ng\u0103n ch\u1ee9a \u0111\u1ed3, v\u00e0 b\u00ecnh x\u0103ng th\u1ef1c t\u1ebf n\u1eb1m ngay b\u00ean d\u01b0\u1edbi.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450205_18_trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong.jpg\" title=\"1672450205_18_trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450205_18_trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450205_18_trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450205_18_trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong-768x512.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450205_18_trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450205_18_trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong.jpg 1200w\"><\/p>\n<p>Trailcross s\u1eed d\u1ee5ng \u0111\u00e8n pha LED tr\u00f2n c\u1ed5 \u0111i\u1ec3n v\u00e0 kh\u00f4ng c\u00f3 xi nhan.<\/p>\n<p>Trailcross s\u1eed d\u1ee5ng \u0111\u00e8n pha LED tr\u00f2n c\u1ed5 \u0111i\u1ec3n v\u00e0 kh\u00f4ng c\u00f3 xi nhan.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450205_472_trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong.jpg\" title=\"1672450205_472_trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450205_472_trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450205_472_trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450205_472_trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong-768x512.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450205_472_trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450205_472_trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong.jpg 1200w\"><\/p>\n<p>Y\u00ean xe b\u1eb1ng da t\u1ed5ng h\u1ee3p, \u0111\u01b0\u1ee3c trang tr\u00ed b\u1eb1ng ch\u1ec9 kh\u00e2u m\u00e0u \u0111\u1ecf.<\/p>\n<p>Y\u00ean xe b\u1eb1ng da t\u1ed5ng h\u1ee3p, \u0111\u01b0\u1ee3c trang tr\u00ed b\u1eb1ng ch\u1ec9 kh\u00e2u m\u00e0u \u0111\u1ecf.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450205_9_trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong.jpg\" title=\"1672450205_9_trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450205_9_trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450205_9_trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450205_9_trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong-768x512.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450205_9_trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450205_9_trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong.jpg 1200w\"><\/p>\n<p>L\u00e0 m\u1ed9t m\u1eabu minibike, Trailcross trang b\u1ecb \u0111\u1ed9ng c\u01a1 200 cc, xi-lanh \u0111\u01a1n, l\u00e0m m\u00e1t b\u1eb1ng gi\u00f3, c\u00f4ng su\u1ea5t 5 m\u00e3 l\u1ef1c t\u1ea1i 3.600 v\u00f2ng\/ph\u00fat, m\u00f4-men xo\u1eafn c\u1ef1c \u0111\u1ea1i 11 Nm t\u1ea1i 2.500 v\u00f2ng\/ph\u00fat.  H\u1ed9p s\u1ed1 v\u00f4 c\u1ea5p, truy\u1ec1n \u0111\u1ed9ng b\u1eb1ng x\u00edch.<\/p>\n<p>Theo c\u00f4ng b\u1ed1 c\u1ee7a nh\u00e0 s\u1ea3n xu\u1ea5t, t\u1ed1c \u0111\u1ed9 t\u1ed1i \u0111a c\u1ee7a Trailcross \u0111\u1ea1t 32 km\/h.<\/p>\n<p>L\u00e0 m\u1ed9t m\u1eabu minibike, Trailcross trang b\u1ecb \u0111\u1ed9ng c\u01a1 200 cc, xi-lanh \u0111\u01a1n, l\u00e0m m\u00e1t b\u1eb1ng gi\u00f3, c\u00f4ng su\u1ea5t 5 m\u00e3 l\u1ef1c t\u1ea1i 3.600 v\u00f2ng\/ph\u00fat, m\u00f4-men xo\u1eafn c\u1ef1c \u0111\u1ea1i 11 Nm t\u1ea1i 2.500 v\u00f2ng\/ph\u00fat.  H\u1ed9p s\u1ed1 v\u00f4 c\u1ea5p, truy\u1ec1n \u0111\u1ed9ng b\u1eb1ng x\u00edch.<\/p>\n<p>Theo c\u00f4ng b\u1ed1 c\u1ee7a nh\u00e0 s\u1ea3n xu\u1ea5t, t\u1ed1c \u0111\u1ed9 t\u1ed1i \u0111a c\u1ee7a Trailcross \u0111\u1ea1t 32 km\/h.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450206_928_trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong.jpg\" title=\"1672450206_928_trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450206_928_trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450206_928_trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450206_928_trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong-768x512.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450206_928_trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450206_928_trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong.jpg 1200w\"><\/p>\n<p>B\u00e1nh sau v\u1edbi l\u1ed1p b\u00e9o, gai to, ph\u00f9 h\u1ee3p v\u1edbi cung \u0111\u01b0\u1eddng off-road.  Trang b\u1ecb an to\u00e0n v\u1edbi h\u1ec7 th\u1ed1ng phanh tang tr\u1ed1ng tr\u00ean c\u1ea3 hai b\u00e1nh.<\/p>\n<p>B\u00e1nh sau v\u1edbi l\u1ed1p b\u00e9o, gai to, ph\u00f9 h\u1ee3p v\u1edbi cung \u0111\u01b0\u1eddng off-road.  Trang b\u1ecb an to\u00e0n v\u1edbi h\u1ec7 th\u1ed1ng phanh tang tr\u1ed1ng tr\u00ean c\u1ea3 hai b\u00e1nh.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450206_706_trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong.jpg\" title=\"1672450206_706_trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450206_706_trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450206_706_trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong-1024x614.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450206_706_trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong-768x461.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450206_706_trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450206_706_trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong.jpg 1200w\"><\/p>\n<p>Ngo\u00e0i phi\u00ean b\u1ea3n m\u00e1y x\u0103ng 200 cc, Trailcross c\u00f2n c\u00f3 phi\u00ean b\u1ea3n ch\u1ea1y \u0111i\u1ec7n (b\u00ean ph\u1ea3i) nh\u01b0ng \u0111ang trong qu\u00e1 tr\u00ecnh ph\u00e1t tri\u1ec3n, \u0111\u1ea1i di\u1ec7n h\u00e3ng xe Vi\u1ec7t Nam chia s\u1ebb.<\/p>\n<p>Ngo\u00e0i phi\u00ean b\u1ea3n m\u00e1y x\u0103ng 200 cc, Trailcross c\u00f2n c\u00f3 phi\u00ean b\u1ea3n ch\u1ea1y \u0111i\u1ec7n (b\u00ean ph\u1ea3i) nh\u01b0ng \u0111ang trong qu\u00e1 tr\u00ecnh ph\u00e1t tri\u1ec3n, \u0111\u1ea1i di\u1ec7n h\u00e3ng xe Vi\u1ec7t Nam chia s\u1ebb.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450206_489_trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong.jpg\" title=\"1672450206_489_trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450206_489_trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450206_489_trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong-1024x614.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450206_489_trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong-768x461.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450206_489_trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450206_489_trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong.jpg 1200w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">Tri\u1ec3n l\u00e3m Qu\u1ed1c t\u1ebf Xe th\u1ec3 thao v\u00e0 Xe hai b\u00e1nh Vi\u1ec7t Nam (VSS) 2022 l\u00e0 s\u00e2n ch\u01a1i c\u1ee7a c\u00e1c nh\u00e0 nh\u1eadp kh\u1ea9u v\u00e0 ph\u00e2n ph\u1ed1i xe \u0111\u1ea1p, xe m\u00e1y \u0111i\u1ec7n v\u00e0 ph\u1ee5 ki\u1ec7n.  M\u1ed9t gian tr\u01b0ng b\u00e0y \u00f4 t\u00f4 \u0111i\u1ec7n mini \u0111\u1ebfn t\u1eeb Trung Qu\u1ed1c.  Xe m\u00e0u \u0111\u1ecf c\u00f3 gi\u00e1 kho\u1ea3ng 7,6 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng.<\/p>\n<p class=\"Normal\">VSS l\u00e0 tri\u1ec3n l\u00e3m chuy\u00ean ng\u00e0nh duy nh\u1ea5t nh\u1eadn \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1ef1 b\u1ea3o tr\u1ee3 c\u1ee7a T\u1ed5ng c\u1ee5c Th\u1ec3 d\u1ee5c Th\u1ec3 thao \u2013 B\u1ed9 V\u0103n h\u00f3a, Th\u1ec3 thao v\u00e0 Du l\u1ecbch, do Vinexad v\u00e0 Hi\u1ec7p h\u1ed9i \u00d4 t\u00f4, Xe m\u00e1y, Xe \u0111\u1ea1p Vi\u1ec7t Nam (VAMOBA) t\u1ed5 ch\u1ee9c.<\/p>\n<p class=\"Normal\">N\u0103m 2023, tri\u1ec3n l\u00e3m d\u1ef1 ki\u1ebfn \u200b\u200b\u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c v\u00e0o ng\u00e0y 7-9\/12 t\u1ea1i Trung t\u00e2m H\u1ed9i ch\u1ee3 v\u00e0 Tri\u1ec3n l\u00e3m S\u00e0i G\u00f2n (SECC).<\/p>\n<p class=\"Normal\">Tri\u1ec3n l\u00e3m Qu\u1ed1c t\u1ebf Xe th\u1ec3 thao v\u00e0 Xe hai b\u00e1nh Vi\u1ec7t Nam (VSS) 2022 l\u00e0 s\u00e2n ch\u01a1i c\u1ee7a c\u00e1c nh\u00e0 nh\u1eadp kh\u1ea9u v\u00e0 ph\u00e2n ph\u1ed1i xe \u0111\u1ea1p, xe m\u00e1y \u0111i\u1ec7n v\u00e0 ph\u1ee5 ki\u1ec7n.  M\u1ed9t gian tr\u01b0ng b\u00e0y \u00f4 t\u00f4 \u0111i\u1ec7n mini \u0111\u1ebfn t\u1eeb Trung Qu\u1ed1c.  Xe m\u00e0u \u0111\u1ecf c\u00f3 gi\u00e1 kho\u1ea3ng 7,6 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng.<\/p>\n<p class=\"Normal\">VSS l\u00e0 tri\u1ec3n l\u00e3m chuy\u00ean ng\u00e0nh duy nh\u1ea5t nh\u1eadn \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1ef1 b\u1ea3o tr\u1ee3 c\u1ee7a T\u1ed5ng c\u1ee5c Th\u1ec3 d\u1ee5c Th\u1ec3 thao \u2013 B\u1ed9 V\u0103n h\u00f3a, Th\u1ec3 thao v\u00e0 Du l\u1ecbch, do Vinexad v\u00e0 Hi\u1ec7p h\u1ed9i \u00d4 t\u00f4, Xe m\u00e1y, Xe \u0111\u1ea1p Vi\u1ec7t Nam (VAMOBA) t\u1ed5 ch\u1ee9c.<\/p>\n<p class=\"Normal\">N\u0103m 2023, tri\u1ec3n l\u00e3m d\u1ef1 ki\u1ebfn \u200b\u200b\u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c v\u00e0o ng\u00e0y 7-9\/12 t\u1ea1i Trung t\u00e2m H\u1ed9i ch\u1ee3 v\u00e0 Tri\u1ec3n l\u00e3m S\u00e0i G\u00f2n (SECC).<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450206_567_trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong.jpg\" alt=\"Xe \u0111\u1ecba h\u00ecnh sa m\u1ea1c\" title=\"1672450206_567_trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450206_567_trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450206_567_trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong-768x461.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450206_567_trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450206_567_trailcross-minibike-doc-e2808be2808bla-duoi-20-trieu-dong.jpg 900w\"><\/p>\n<p>Xe \u0111\u1ecba h\u00ecnh sa m\u1ea1c<\/p>\n<p style=\"text-align:right;\">Video: Huy M\u1ea1nh<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Xe \u0111\u1ecba h\u00ecnh c\u1ee1 nh\u1ecf \u0111\u1ed9ng c\u01a1 200 ph\u00e2n kh\u1ed1i, ki\u1ec3u kh\u1edfi \u0111\u1ed9ng, t\u1ed1c \u0111\u1ed9 t\u1ed1i \u0111a 32 km\/h. Trailcross \u2013 m\u1eabu xe hai b\u00e1nh l\u1ea1 m\u1eaft xu\u1ea5t hi\u1ec7n t\u1ea1i Tri\u1ec3n l\u00e3m Qu\u1ed1c t\u1ebf Xe hai b\u00e1nh Th\u1ec3 thao Vi\u1ec7t Nam (VSS) 2022. S\u1ef1 ki\u1ec7n s\u1ebd di\u1ec5n ra t\u1ea1i Trung t\u00e2m Tri\u1ec3n l\u00e3m Qu\u1ed1c t\u1ebf [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":15573,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15572"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=15572"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15572\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15573"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=15572"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=15572"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=15572"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}