{"id":15587,"date":"2022-12-31T04:13:57","date_gmt":"2022-12-31T04:13:57","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/mazda-ra-mat-cx-8-phien-ban-nang-cap.html"},"modified":"2022-12-31T04:13:57","modified_gmt":"2022-12-31T04:13:57","slug":"mazda-ra-mat-cx-8-phien-ban-nang-cap-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/mazda-ra-mat-cx-8-phien-ban-nang-cap-2\/","title":{"rendered":"Mazda ra m\u1eaft CX-8 phi\u00ean b\u1ea3n n\u00e2ng c\u1ea5p"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p><span class=\"location-stamp\">Nh\u1eadt B\u1ea3n<\/span><br \/>\nCX-8 2023 gi\u1eef nguy\u00ean thi\u1ebft k\u1ebf t\u1ed5ng th\u1ec3, n\u00e2ng c\u1ea5p nh\u1eb9 v\u1ec1 ki\u1ec3u d\u00e1ng v\u00e0 c\u00f4ng ngh\u1ec7, gi\u00e1 t\u1eeb 20.300 USD.<\/p>\n<p class=\"Normal\">M\u1eabu CUV c\u1ee1 D c\u00f3 m\u1ed9t s\u1ed1 thay \u0111\u1ed5i nh\u1eb9 \u1edf ngo\u1ea1i h\u00ecnh nh\u01b0 vi\u1ec1n l\u01b0\u1edbi t\u1ea3n nhi\u1ec7t m\u1ea1 cr\u00f4m d\u00e0y h\u01a1n, h\u1ecda ti\u1ebft m\u1edbi thay cho thanh ngang.  C\u1ea3n tr\u01b0\u1edbc \u0111\u01a1n gi\u1ea3n h\u01a1n v\u1edbi khe gi\u00f3 d\u01b0\u1edbi tinh ch\u1ec9nh v\u00e0 \u1ed1p g\u1ea7m gi\u1ea3.<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u0110\u00e8n pha c\u0169ng m\u1edbi, t\u00edch h\u1ee3p \u0111\u00e8n ch\u1ea1y ban ng\u00e0y h\u00ecnh ch\u1eef L gi\u1ed1ng CX-60.  \u0110\u00e8n pha c\u0169ng c\u00f3 th\u1ec3 \u00e1p d\u1ee5ng c\u00f4ng ngh\u1ec7 LED th\u00edch \u1ee9ng, c\u1ea3i thi\u1ec7n kh\u1ea3 n\u0103ng chi\u1ebfu s\u00e1ng v\u00e0o ban \u0111\u00eam.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"CX-8 phi\u00ean b\u1ea3n n\u00e2ng c\u1ea5p c\u00f3 kh\u00e1c bi\u1ec7t d\u1ec5 nh\u1eadn th\u1ea5y \u1edf ph\u1ea7n t\u1ea1o h\u00ecnh ch\u1eef L \u1edf \u0111\u00e8n pha v\u00e0 l\u01b0\u1edbi t\u1ea3n nhi\u1ec7t.  \u1ea2nh: Mazda\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/mazda-ra-mat-cx-8-phien-ban-nang-cap.jpg\" title=\"mazda-ra-mat-cx-8-phien-ban-nang-cap\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/mazda-ra-mat-cx-8-phien-ban-nang-cap-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/mazda-ra-mat-cx-8-phien-ban-nang-cap-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/mazda-ra-mat-cx-8-phien-ban-nang-cap.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">CX-8 phi\u00ean b\u1ea3n n\u00e2ng c\u1ea5p c\u00f3 kh\u00e1c bi\u1ec7t d\u1ec5 nh\u1eadn th\u1ea5y \u1edf ph\u1ea7n t\u1ea1o h\u00ecnh ch\u1eef L \u1edf \u0111\u00e8n pha v\u00e0 l\u01b0\u1edbi t\u1ea3n nhi\u1ec7t.  \u1ea2nh: Mazda<\/p>\n<p class=\"Normal\">C\u1ee5m \u0111\u00e8n h\u1eadu c\u0169ng thay \u0111\u1ed5i theo ki\u1ec3u \u0111\u00e8n pha t\u01b0\u01a1ng t\u1ef1, v\u1edbi ph\u1ea7n t\u1eed h\u00ecnh ch\u1eef L v\u00e0 thanh n\u1eb9p chrome m\u1ea3nh v\u1eaft ngang \u0111u\u00f4i xe kh\u00f4ng c\u00f2n n\u1eb1m ch\u00ednh gi\u1eefa \u0111\u00e8n h\u1eadu nh\u01b0 phi\u00ean b\u1ea3n hi\u1ec7n t\u1ea1i.  Kh\u00e1ch h\u00e0ng t\u1ea1i Nh\u1eadt B\u1ea3n c\u00f3 th\u00eam m\u00e0u s\u01a1n ngo\u1ea1i th\u1ea5t m\u1edbi: tr\u1eafng \u00e1nh kim.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Mazda c\u0169ng cung c\u1ea5p m\u1ed9t s\u1ed1 g\u00f3i trang b\u1ecb t\u00f9y ch\u1ecdn, ch\u1eb3ng h\u1ea1n nh\u01b0 Grand Journey v\u1edbi c\u1ea3m h\u1ee9ng off-road bao g\u1ed3m \u1ed1p g\u1ea7m m\u00e0u b\u1ea1c v\u00e0 \u1ed1p g\u01b0\u01a1ng chi\u1ebfu h\u1eadu \u0111en b\u00f3ng.  G\u00f3i Ngo\u1ea1i h\u00ecnh Th\u1ec3 thao b\u1ed5 sung c\u00e1c chi ti\u1ebft m\u00e0u \u0111en \u1edf ngo\u1ea1i th\u1ea5t c\u0169ng nh\u01b0 l\u1ef1a ch\u1ecdn b\u1ecdc da m\u00e0u \u0111\u1ecf ho\u1eb7c \u0111en.  G\u00f3i trang b\u1ecb cao c\u1ea5p nh\u1ea5t Exclusive Mode cung c\u1ea5p ch\u1eafn b\u00f9n c\u00f9ng m\u00e0u th\u00e2n xe v\u00e0 th\u00e2n d\u01b0\u1edbi d\u1eadp n\u1ed5i.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Trang b\u1ecb n\u1ed9i th\u1ea5t c\u1ee7a CX-8 g\u1ea7n nh\u01b0 kh\u00f4ng thay \u0111\u1ed5i, ch\u1ec9 c\u00f3 m\u1ed9t s\u1ed1 kh\u00e1c bi\u1ec7t nh\u1ecf nh\u01b0 \u0111\u1ec7m gh\u1ebf n\u00e2ng c\u1ea5p v\u00e0 l\u00f2 xo c\u1ea3i thi\u1ec7n \u0111\u1ed9 \u1ed5n \u0111\u1ecbnh khi v\u00e0o cua.  C\u1ed5ng USB-C ngo\u00e0i vi\u1ec7c h\u1ed7 tr\u1ee3 k\u1ebft n\u1ed1i kh\u00f4ng d\u00e2y Apple CarPlay v\u00e0 ch\u1ebf \u0111\u1ed9 Off-road m\u1edbi k\u1ebft h\u1ee3p v\u1edbi c\u00e1c ch\u1ebf \u0111\u1ed9 hi\u1ec7n c\u00f3 t\u1eeb m\u1eabu hi\u1ec7n t\u1ea1i nh\u01b0 B\u00ecnh th\u01b0\u1eddng v\u00e0 Th\u1ec3 thao.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Xe \u0111\u01b0\u1ee3c b\u00e1n ra v\u1edbi t\u00f9y ch\u1ecdn 6 ho\u1eb7c 7 ch\u1ed7 ng\u1ed3i.  \u1ea2nh: Mazda\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450083_792_mazda-ra-mat-cx-8-phien-ban-nang-cap.jpg\" title=\"1672450083_792_mazda-ra-mat-cx-8-phien-ban-nang-cap\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450083_792_mazda-ra-mat-cx-8-phien-ban-nang-cap-300x192.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450083_792_mazda-ra-mat-cx-8-phien-ban-nang-cap-600x385.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672450083_792_mazda-ra-mat-cx-8-phien-ban-nang-cap.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Xe \u0111\u01b0\u1ee3c b\u00e1n ra v\u1edbi t\u00f9y ch\u1ecdn 6 ho\u1eb7c 7 ch\u1ed7 ng\u1ed3i.  \u1ea2nh: Mazda<\/p>\n<p class=\"Normal\">H\u1ec7 th\u1ed1ng H\u1ed7 tr\u1ee3 Ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i b\u1ed5 sung H\u1ed7 tr\u1ee3 H\u00e0nh tr\u00ecnh v\u00e0 Giao th\u00f4ng (CTS), cho ph\u00e9p CX-8 t\u0103ng t\u1ed1c, phanh v\u00e0 gi\u1eef l\u00e0n \u1edf t\u1ed1c \u0111\u1ed9 th\u1ea5p tr\u00ean nh\u1eefng con \u0111\u01b0\u1eddng \u0111\u00f4ng \u0111\u00fac.  Nh\u1eefng thay \u0111\u1ed5i kh\u00e1c li\u00ean quan \u0111\u1ebfn h\u1ec7 th\u1ed1ng l\u00e1i bao g\u1ed3m tinh ch\u1ec9nh l\u00f2 xo v\u00e0 gi\u1ea3m x\u00f3c, t\u0103ng \u0111\u1ed9 ph\u1ea3n h\u1ed3i t\u1ee9c th\u1eddi c\u1ee7a ch\u00e2n ga \u1edf \u0111\u1ed9ng c\u01a1 2,5 l\u00edt t\u0103ng \u00e1p, 4 xi-lanh.<\/p>\n<p class=\"Normal\">T\u1ea1i Nh\u1eadt B\u1ea3n, t\u00f9y ch\u1ecdn \u0111\u1ed9ng c\u01a1 g\u1ed3m b\u1ea3n 2,5 l\u00edt k\u1ec3 tr\u00ean, c\u00f4ng su\u1ea5t 226 m\u00e3 l\u1ef1c t\u1ea1i 4.250 v\u00f2ng\/ph\u00fat v\u00e0 m\u00f4-men xo\u1eafn 420 Nm t\u1ea1i 2.000 v\u00f2ng\/ph\u00fat.  C\u00e1c t\u00f9y ch\u1ecdn kh\u00e1c bao g\u1ed3m \u0111\u1ed9ng c\u01a1 4 xi-lanh h\u00fat kh\u00ed t\u1ef1 nhi\u00ean 2,5 l\u00edt c\u00f4ng su\u1ea5t 187 m\u00e3 l\u1ef1c t\u1ea1i 4.000 v\u00f2ng\/ph\u00fat v\u00e0 \u0111\u1ed9ng c\u01a1 diesel 2,2 l\u00edt 4 xi-lanh c\u00f4ng su\u1ea5t 197 m\u00e3 l\u1ef1c t\u1ea1i 4.000 v\u00f2ng\/ph\u00fat.  v\u00f2ng\/ph\u00fat v\u00e0 m\u00f4-men xo\u1eafn 450 Nm t\u1ea1i 2.000 v\u00f2ng\/ph\u00fat.<\/p>\n<p class=\"Normal\">T\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c phi\u00ean b\u1ea3n \u0111\u1ed9ng c\u01a1 \u0111\u1ec1u \u0111\u01b0\u1ee3c k\u1ebft h\u1ee3p v\u1edbi h\u1ed9p s\u1ed1 t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng s\u00e1u c\u1ea5p v\u00e0 t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c t\u00f9y ch\u1ecdn d\u1eabn \u0111\u1ed9ng b\u1ed1n b\u00e1nh \u0111\u1ec1u c\u00f3 s\u1eb5n ngo\u00e0i d\u1eabn \u0111\u1ed9ng c\u1ea7u tr\u01b0\u1edbc ti\u00eau chu\u1ea9n.  Gi\u00e1 b\u00e1n t\u1eeb 20.300-34.200 USD.<\/p>\n<p class=\"Normal\">T\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam, Mazda CX-8 hi\u1ec7n \u0111\u01b0\u1ee3c b\u00e1n ra v\u1edbi 4 phi\u00ean b\u1ea3n trang b\u1ecb \u0111\u1ec1u s\u1eed d\u1ee5ng \u0111\u1ed9ng c\u01a1 2,5 l\u00edt, gi\u00e1 t\u1eeb 999-1.259 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng.  CX-8 c\u1ea1nh tranh v\u1edbi Hyundai Santa Fe, Kia Sorento, Toyota Fortuner, Ford Everest v\u00e0 Mitsubishi Pajero Sport.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">M\u1ef9 v\u00e0 Anh (theo Paultan)<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nh\u1eadt B\u1ea3n CX-8 2023 gi\u1eef nguy\u00ean thi\u1ebft k\u1ebf t\u1ed5ng th\u1ec3, n\u00e2ng c\u1ea5p nh\u1eb9 v\u1ec1 ki\u1ec3u d\u00e1ng v\u00e0 c\u00f4ng ngh\u1ec7, gi\u00e1 t\u1eeb 20.300 USD. M\u1eabu CUV c\u1ee1 D c\u00f3 m\u1ed9t s\u1ed1 thay \u0111\u1ed5i nh\u1eb9 \u1edf ngo\u1ea1i h\u00ecnh nh\u01b0 vi\u1ec1n l\u01b0\u1edbi t\u1ea3n nhi\u1ec7t m\u1ea1 cr\u00f4m d\u00e0y h\u01a1n, h\u1ecda ti\u1ebft m\u1edbi thay cho thanh ngang. C\u1ea3n tr\u01b0\u1edbc \u0111\u01a1n [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":15588,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15587"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=15587"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15587\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15588"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=15587"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=15587"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=15587"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}