{"id":15592,"date":"2022-12-31T04:14:00","date_gmt":"2022-12-31T04:14:00","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/bo-doi-honda-super-cub-den-trang.html"},"modified":"2022-12-31T04:14:00","modified_gmt":"2022-12-31T04:14:00","slug":"bo-doi-honda-super-cub-den-trang-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/bo-doi-honda-super-cub-den-trang-2\/","title":{"rendered":"B\u1ed9 \u0111\u00f4i Honda Super Cub \u201c\u0111en tr\u1eafng\u201d"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>M\u1ed9t xe \u0111en tuy\u1ec1n, m\u1ed9t xe tr\u1eafng to\u00e0n th\u00e2n c\u00f9ng h\u00e0ng lo\u1ea1t chi ti\u1ebft s\u00e1ng t\u1ea1o \u0111\u1ed9c \u0111\u00e1o c\u1ee7a h\u00e3ng \u0111\u1ed9 K-Speed.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy lazy-blur\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/bo-doi-honda-super-cub-den-trang-1.jpg\" title=\"bo-doi-honda-super-cub-den-trang-1\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/bo-doi-honda-super-cub-den-trang-1-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/bo-doi-honda-super-cub-den-trang-1-1024x614.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/bo-doi-honda-super-cub-den-trang-1-768x461.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/bo-doi-honda-super-cub-den-trang-1-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/bo-doi-honda-super-cub-den-trang-1.jpg 1200w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">K-Speed \u200b\u200b\u0111\u1ebfn t\u1eeb Th\u00e1i Lan ti\u1ebfp t\u1ee5c ghi d\u1ea5u \u1ea5n trong gi\u1edbi ch\u01a1i xe v\u1edbi b\u1ed9 \u0111\u00f4i Honda Cub \u0111\u1ed9c \u0111\u00e1o v\u00e0 hai m\u00e0u s\u01a1n t\u01b0\u01a1ng ph\u1ea3n.<\/p>\n<p class=\"Normal\">K-Speed \u200b\u200b\u0111\u1ebfn t\u1eeb Th\u00e1i Lan ti\u1ebfp t\u1ee5c ghi d\u1ea5u \u1ea5n trong gi\u1edbi ch\u01a1i xe v\u1edbi b\u1ed9 \u0111\u00f4i Honda Cub \u0111\u1ed9c \u0111\u00e1o v\u00e0 hai m\u00e0u s\u01a1n t\u01b0\u01a1ng ph\u1ea3n.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy lazy-blur\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672449963_844_bo-doi-honda-super-cub-den-trang.jpg\" title=\"1672449963_844_bo-doi-honda-super-cub-den-trang\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672449963_844_bo-doi-honda-super-cub-den-trang-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672449963_844_bo-doi-honda-super-cub-den-trang-1024x684.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672449963_844_bo-doi-honda-super-cub-den-trang-768x513.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672449963_844_bo-doi-honda-super-cub-den-trang-600x401.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672449963_844_bo-doi-honda-super-cub-den-trang.jpg 1200w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">Ban \u0111\u1ea7u K-Speed \u200b\u200bs\u1ea3n xu\u1ea5t h\u00e0ng lo\u1ea1t m\u1eabu xe c\u1ee7a h\u00e3ng xe n\u1ed5i ti\u1ebfng Nh\u1eadt B\u1ea3n.  V\u00e0 v\u00ec ban \u0111\u1ea7u n\u00f3 chuy\u00ean v\u1ec1 s\u1ea3n xu\u1ea5t linh ki\u1ec7n n\u00ean n\u00f3 c\u00f3 m\u1ecdi th\u1ee9 c\u00f3 th\u1ec3 gi\u00fap ho\u00e0n th\u00e0nh h\u1ea7u h\u1ebft m\u1ecdi d\u1ef1 \u00e1n.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Hai chi\u1ebfc Cub c\u00f3 ki\u1ec3u d\u00e1ng th\u00e2n xe ngh\u1ec7 thu\u1eadt, v\u1edbi nh\u1eefng \u0111\u01b0\u1eddng cong uy\u1ec3n chuy\u1ec3n g\u1ee3i c\u1ea3m.  C\u1ea3 hai \u0111\u1ec1u d\u1ef1a tr\u00ean Super Cub 110i 2022.  S\u1ef1 kh\u00e1c bi\u1ec7t so v\u1edbi nguy\u00ean b\u1ea3n n\u1eb1m \u1edf m\u00e0u s\u01a1n th\u00e2n xe \u0111\u1ed9c \u200b\u200b\u0111\u00e1o.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Ban \u0111\u1ea7u K-Speed \u200b\u200bs\u1ea3n xu\u1ea5t h\u00e0ng lo\u1ea1t m\u1eabu xe c\u1ee7a h\u00e3ng xe n\u1ed5i ti\u1ebfng Nh\u1eadt B\u1ea3n.  V\u00e0 v\u00ec ban \u0111\u1ea7u n\u00f3 chuy\u00ean v\u1ec1 s\u1ea3n xu\u1ea5t linh ki\u1ec7n n\u00ean n\u00f3 c\u00f3 m\u1ecdi th\u1ee9 c\u00f3 th\u1ec3 gi\u00fap ho\u00e0n th\u00e0nh h\u1ea7u h\u1ebft m\u1ecdi d\u1ef1 \u00e1n.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Hai chi\u1ebfc Cub c\u00f3 ki\u1ec3u d\u00e1ng th\u00e2n xe ngh\u1ec7 thu\u1eadt, v\u1edbi nh\u1eefng \u0111\u01b0\u1eddng cong uy\u1ec3n chuy\u1ec3n g\u1ee3i c\u1ea3m.  C\u1ea3 hai \u0111\u1ec1u d\u1ef1a tr\u00ean Super Cub 110i 2022.  S\u1ef1 kh\u00e1c bi\u1ec7t so v\u1edbi nguy\u00ean b\u1ea3n n\u1eb1m \u1edf m\u00e0u s\u01a1n th\u00e2n xe \u0111\u1ed9c \u200b\u200b\u0111\u00e1o.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy lazy-blur\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672449964_682_bo-doi-honda-super-cub-den-trang.jpg\" title=\"1672449964_682_bo-doi-honda-super-cub-den-trang\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672449964_682_bo-doi-honda-super-cub-den-trang-300x217.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672449964_682_bo-doi-honda-super-cub-den-trang-1024x740.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672449964_682_bo-doi-honda-super-cub-den-trang-768x555.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672449964_682_bo-doi-honda-super-cub-den-trang-600x434.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672449964_682_bo-doi-honda-super-cub-den-trang.jpg 1200w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">M\u1ed9t trong nh\u1eefng \u0111i\u1ec3m \u0111\u00e1ng ch\u00fa \u00fd nh\u1ea5t c\u1ee7a m\u1eabu xe n\u00e0y l\u00e0 t\u1ea5m ch\u1eafn b\u00f9n m\u1edbi bao ph\u1ee7 kho\u1ea3ng 3\/4 b\u00e1nh xe.  T\u1ea5m ch\u1eafn b\u00f9n n\u00e0y \u0111\u01b0\u1ee3c l\u00e0m t\u1eeb nh\u1ef1a ABS.<\/p>\n<p class=\"Normal\">M\u1ed9t trong nh\u1eefng \u0111i\u1ec3m \u0111\u00e1ng ch\u00fa \u00fd nh\u1ea5t c\u1ee7a m\u1eabu xe n\u00e0y l\u00e0 t\u1ea5m ch\u1eafn b\u00f9n m\u1edbi bao ph\u1ee7 kho\u1ea3ng 3\/4 b\u00e1nh xe.  T\u1ea5m ch\u1eafn b\u00f9n n\u00e0y \u0111\u01b0\u1ee3c l\u00e0m t\u1eeb nh\u1ef1a ABS.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672449964_726_bo-doi-honda-super-cub-den-trang.jpg\" title=\"1672449964_726_bo-doi-honda-super-cub-den-trang\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672449964_726_bo-doi-honda-super-cub-den-trang-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672449964_726_bo-doi-honda-super-cub-den-trang-1024x684.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672449964_726_bo-doi-honda-super-cub-den-trang-768x513.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672449964_726_bo-doi-honda-super-cub-den-trang-600x401.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672449964_726_bo-doi-honda-super-cub-den-trang.jpg 1200w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">V\u00e0nh k\u00edn l\u00e0 m\u1ed9t s\u00e1ng t\u1ea1o kh\u00e1c c\u1ee7a K-Speed.  H\u00e3ng v\u1eabn gi\u1eef l\u1ea1i m\u1ed9t s\u1ed1 chi ti\u1ebft nguy\u00ean b\u1ea3n c\u1ee7a Super Cub nh\u01b0ng \u0111\u00e3 x\u1eed l\u00fd g\u1ecdn g\u00e0ng h\u01a1n.<\/p>\n<p class=\"Normal\">V\u00e0nh k\u00edn l\u00e0 m\u1ed9t s\u00e1ng t\u1ea1o kh\u00e1c c\u1ee7a K-Speed.  H\u00e3ng v\u1eabn gi\u1eef l\u1ea1i m\u1ed9t s\u1ed1 chi ti\u1ebft nguy\u00ean b\u1ea3n c\u1ee7a Super Cub nh\u01b0ng \u0111\u00e3 x\u1eed l\u00fd g\u1ecdn g\u00e0ng h\u01a1n.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672449964_931_bo-doi-honda-super-cub-den-trang.jpg\" title=\"1672449964_931_bo-doi-honda-super-cub-den-trang\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672449964_931_bo-doi-honda-super-cub-den-trang-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672449964_931_bo-doi-honda-super-cub-den-trang-1024x684.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672449964_931_bo-doi-honda-super-cub-den-trang-768x513.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672449964_931_bo-doi-honda-super-cub-den-trang-600x401.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672449964_931_bo-doi-honda-super-cub-den-trang.jpg 1200w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">\u0110\u00e8n pha LED nguy\u00ean b\u1ea3n \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1eb7t trong \u0111\u00e8n hi\u1ec7u Diablo v\u00e0 th\u1ea5p h\u01a1n so v\u1edbi nguy\u00ean b\u1ea3n.<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u0110\u00e8n pha LED nguy\u00ean b\u1ea3n \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1eb7t trong \u0111\u00e8n hi\u1ec7u Diablo v\u00e0 th\u1ea5p h\u01a1n so v\u1edbi nguy\u00ean b\u1ea3n.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672449964_849_bo-doi-honda-super-cub-den-trang.jpg\" title=\"1672449964_849_bo-doi-honda-super-cub-den-trang\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672449964_849_bo-doi-honda-super-cub-den-trang-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672449964_849_bo-doi-honda-super-cub-den-trang-1024x684.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672449964_849_bo-doi-honda-super-cub-den-trang-768x513.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672449964_849_bo-doi-honda-super-cub-den-trang-600x401.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672449964_849_bo-doi-honda-super-cub-den-trang.jpg 1200w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">\u0110\u1ed3ng h\u1ed3 t\u1ed1c \u0111\u1ed9 \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u01b0a v\u1ec1 g\u1ea7n ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i h\u01a1n, \u0111\u1ed3ng th\u1eddi s\u1eed d\u1ee5ng ng\u00e0m Diablo.  Khu v\u1ef1c gi\u1eefa v\u00f4-l\u0103ng g\u1ea7n nh\u01b0 tr\u1ed1ng r\u1ed7ng, ch\u1ec9 c\u00f2n l\u1ea1i k\u00ednh ch\u1eafn gi\u00f3 nh\u1ecf t\u1ed1i m\u00e0u.  Tay c\u1ea7m ki\u1ec3u m\u1edbi v\u00e0 c\u1ed5 \u0111i\u1ec3n.<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u0110\u1ed3ng h\u1ed3 t\u1ed1c \u0111\u1ed9 \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u01b0a v\u1ec1 g\u1ea7n ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i h\u01a1n, \u0111\u1ed3ng th\u1eddi s\u1eed d\u1ee5ng ng\u00e0m Diablo.  Khu v\u1ef1c gi\u1eefa v\u00f4-l\u0103ng g\u1ea7n nh\u01b0 tr\u1ed1ng r\u1ed7ng, ch\u1ec9 c\u00f2n l\u1ea1i k\u00ednh ch\u1eafn gi\u00f3 nh\u1ecf t\u1ed1i m\u00e0u.  Tay c\u1ea7m ki\u1ec3u m\u1edbi v\u00e0 c\u1ed5 \u0111i\u1ec3n.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672449964_149_bo-doi-honda-super-cub-den-trang.jpg\" title=\"1672449964_149_bo-doi-honda-super-cub-den-trang\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672449964_149_bo-doi-honda-super-cub-den-trang-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672449964_149_bo-doi-honda-super-cub-den-trang-1024x684.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672449964_149_bo-doi-honda-super-cub-den-trang-768x513.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672449964_149_bo-doi-honda-super-cub-den-trang-600x401.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672449964_149_bo-doi-honda-super-cub-den-trang.jpg 1200w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">Gi\u00e1 g\u1eafn bi\u1ec3n s\u1ed1 n\u1eb1m ngang, \u0111\u00e8n h\u1eadu LED v\u00e0 xi-nhan LED nh\u1ecf x\u00edu.  G\u00e1c ch\u00e2n c\u0169ng l\u00e0 m\u1ed9t s\u00e1ng t\u1ea1o c\u1ee7a K-Speed \u200b\u200bv\u1edbi \u1ed1ng x\u1ea3 Diablo c\u1ed5 \u0111i\u1ec3n.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Gi\u00e1 g\u1eafn bi\u1ec3n s\u1ed1 n\u1eb1m ngang, \u0111\u00e8n h\u1eadu LED v\u00e0 xi-nhan LED nh\u1ecf x\u00edu.  G\u00e1c ch\u00e2n c\u0169ng l\u00e0 m\u1ed9t s\u00e1ng t\u1ea1o c\u1ee7a K-Speed \u200b\u200bv\u1edbi \u1ed1ng x\u1ea3 Diablo c\u1ed5 \u0111i\u1ec3n.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672449964_491_bo-doi-honda-super-cub-den-trang.jpg\" title=\"1672449964_491_bo-doi-honda-super-cub-den-trang\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672449964_491_bo-doi-honda-super-cub-den-trang-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672449964_491_bo-doi-honda-super-cub-den-trang-1024x684.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672449964_491_bo-doi-honda-super-cub-den-trang-768x513.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672449964_491_bo-doi-honda-super-cub-den-trang-600x401.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672449964_491_bo-doi-honda-super-cub-den-trang.jpg 1200w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">H\u1ec7 th\u1ed1ng treo c\u1ee7a Super Cub c\u0169ng \u0111\u01b0\u1ee3c h\u1ea1 th\u1ea5p, tinh ch\u1ec9nh khung ph\u1ee5, k\u00e9o d\u00e0i g\u1eafp, v\u00e0nh 17 inch.<\/p>\n<p class=\"Normal\">H\u1ec7 th\u1ed1ng treo c\u1ee7a Super Cub c\u0169ng \u0111\u01b0\u1ee3c h\u1ea1 th\u1ea5p, tinh ch\u1ec9nh khung ph\u1ee5, k\u00e9o d\u00e0i g\u1eafp, v\u00e0nh 17 inch.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672449964_563_bo-doi-honda-super-cub-den-trang.jpg\" title=\"1672449964_563_bo-doi-honda-super-cub-den-trang\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672449964_563_bo-doi-honda-super-cub-den-trang-300x300.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672449964_563_bo-doi-honda-super-cub-den-trang-150x150.jpg 150w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672449964_563_bo-doi-honda-super-cub-den-trang-768x768.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672449964_563_bo-doi-honda-super-cub-den-trang-600x600.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672449964_563_bo-doi-honda-super-cub-den-trang-100x100.jpg 100w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672449964_563_bo-doi-honda-super-cub-den-trang.jpg 1000w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">K-Speed \u200b\u200bd\u1ef1 ki\u1ebfn \u200b\u200bs\u1ea3n xu\u1ea5t 100 chi\u1ebfc Super Cub nh\u01b0 tr\u00ean, v\u1edbi 50 chi\u1ebfc m\u00e0u \u0111en v\u00e0 50 chi\u1ebfc m\u00e0u tr\u1eafng.  Trong khi chi\u1ebfc xe m\u00e0u tr\u1eafng to\u00e1t l\u00ean v\u1ebb sang tr\u1ecdng th\u00ec chi\u1ebfc xe m\u00e0u \u0111en l\u1ea1i t\u1ea1o c\u1ea3m gi\u00e1c huy\u1ec1n b\u00ed.  Hi\u1ec7n ch\u01b0a r\u00f5 gi\u00e1 b\u00e1n Honda Super Cub c\u1ee7a K-Speed.<\/p>\n<p class=\"Normal\">K-Speed \u200b\u200bd\u1ef1 ki\u1ebfn \u200b\u200bs\u1ea3n xu\u1ea5t 100 chi\u1ebfc Super Cub nh\u01b0 tr\u00ean, v\u1edbi 50 chi\u1ebfc m\u00e0u \u0111en v\u00e0 50 chi\u1ebfc m\u00e0u tr\u1eafng.  Trong khi chi\u1ebfc xe m\u00e0u tr\u1eafng to\u00e1t l\u00ean v\u1ebb sang tr\u1ecdng th\u00ec chi\u1ebfc xe m\u00e0u \u0111en l\u1ea1i t\u1ea1o c\u1ea3m gi\u00e1c huy\u1ec1n b\u00ed.  Hi\u1ec7n ch\u01b0a r\u00f5 gi\u00e1 b\u00e1n Honda Super Cub c\u1ee7a K-Speed.<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>M\u1ed9t xe \u0111en tuy\u1ec1n, m\u1ed9t xe tr\u1eafng to\u00e0n th\u00e2n c\u00f9ng h\u00e0ng lo\u1ea1t chi ti\u1ebft s\u00e1ng t\u1ea1o \u0111\u1ed9c \u0111\u00e1o c\u1ee7a h\u00e3ng \u0111\u1ed9 K-Speed. K-Speed \u200b\u200b\u0111\u1ebfn t\u1eeb Th\u00e1i Lan ti\u1ebfp t\u1ee5c ghi d\u1ea5u \u1ea5n trong gi\u1edbi ch\u01a1i xe v\u1edbi b\u1ed9 \u0111\u00f4i Honda Cub \u0111\u1ed9c \u0111\u00e1o v\u00e0 hai m\u00e0u s\u01a1n t\u01b0\u01a1ng ph\u1ea3n. K-Speed \u200b\u200b\u0111\u1ebfn t\u1eeb Th\u00e1i Lan ti\u1ebfp [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":15593,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15592"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=15592"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/15592\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15593"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=15592"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=15592"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=15592"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}