{"id":17867,"date":"2022-12-31T04:14:39","date_gmt":"2022-12-31T04:14:39","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/mitsubishi-delica-mini-kei-car-moi-lo-dien.html"},"modified":"2022-12-31T04:14:39","modified_gmt":"2022-12-31T04:14:39","slug":"mitsubishi-delica-mini-kei-car-moi-lo-dien-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/mitsubishi-delica-mini-kei-car-moi-lo-dien-2\/","title":{"rendered":"Mitsubishi Delica Mini \u2013 kei-car m\u1edbi l\u1ed9 di\u1ec7n"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p><span class=\"location-stamp\">Nh\u1eadt B\u1ea3n<\/span><br \/>\nModel dung t\u00edch nh\u1ecf phi\u00ean b\u1ea3n k\u1ef7 ni\u1ec7m 55 n\u0103m d\u00f2ng Delica ra \u0111\u1eddi, s\u1ea3n xu\u1ea5t t\u1eeb \u200b\u200bgi\u1eefa n\u0103m 2023, b\u00e1n ra t\u1eeb cu\u1ed1i n\u0103m.<\/p>\n<p class=\"Normal\">N\u0103m 2023 \u0111\u00e1nh d\u1ea5u k\u1ef7 ni\u1ec7m 55 n\u0103m s\u1ea3n xu\u1ea5t Mitsubishi Delica v\u00e0 c\u00f4ng ty Nh\u1eadt B\u1ea3n \u0111\u00e3 t\u1ea1o ra m\u1ed9t phi\u00ean b\u1ea3n k\u1ef7 ni\u1ec7m c\u00f3 t\u00ean Delica Mini.  Theo k\u1ebf ho\u1ea1ch, xe s\u1ebd ra m\u1eaft t\u1ea1i Tokyo Auto Salon v\u00e0o th\u00e1ng 1\/2023 v\u00e0 b\u00e1n ra th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng trong n\u01b0\u1edbc v\u00e0o cu\u1ed1i n\u0103m sau.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Xe dung t\u00edch nh\u1ecf Delica Mini l\u1ed9 di\u1ec7n.  \u1ea2nh: Mitsubishi\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/mitsubishi-delica-mini-kei-car-moi-lo-dien.jpg\" title=\"mitsubishi-delica-mini-kei-car-moi-lo-dien\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/mitsubishi-delica-mini-kei-car-moi-lo-dien-300x163.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/mitsubishi-delica-mini-kei-car-moi-lo-dien-600x326.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/mitsubishi-delica-mini-kei-car-moi-lo-dien.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Xe dung t\u00edch nh\u1ecf Delica Mini v\u1edbi thi\u1ebft k\u1ebf \u0111\u1eb7c tr\u01b0ng c\u1ee7a d\u00f2ng kei-car.  \u1ea2nh: Mitsubishi<\/p>\n<p class=\"Normal\">Ngo\u1ea1i h\u00ecnh c\u1ee7a Delica Mini v\u1edbi \u0111i\u1ec3m nh\u1ea5n l\u00e0 thi\u1ebft k\u1ebf Dynamic Shield h\u1ea7m h\u1ed1 h\u01a1n.  Thay v\u00ec \u0111\u00e8n pha chia \u0111\u00f4i th\u00f4ng th\u01b0\u1eddng, Delica Mini \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb \u0111\u00e8n pha LED b\u00e1n elip, t\u01b0\u01a1ng t\u1ef1 thi\u1ebft k\u1ebf \u0111\u00e8n tr\u00ean Land Rover Defender.  T\u00ean Delica \u0111\u01b0\u1ee3c in ch\u00ecm \u1edf m\u1eb7t tr\u01b0\u1edbc v\u00e0 m\u1eb7t sau c\u1ee7a xe.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Mitsubishi kh\u00f4ng ti\u1ebft l\u1ed9 chi ti\u1ebft v\u1ec1 n\u1ec1n t\u1ea3ng c\u1ee7a Delica Mini, nh\u01b0ng ti\u1ebft l\u1ed9 th\u00f4ng tin v\u1ec1 h\u1ec7 truy\u1ec1n \u0111\u1ed9ng hybrid v\u00e0 4WD.  Theo Carscoops, Delica Mini c\u00f3 quan h\u1ec7 h\u1ecd h\u00e0ng g\u1ea7n v\u1edbi nh\u1eefng chi\u1ebfc kei-car nh\u01b0 Misubishi eK X Space v\u00e0 Nissan Roox, v\u1edbi chi\u1ec1u d\u00e0i 3.395 mm.  Hai chi\u1ebfc K-car n\u00e0y \u0111\u1ec1u s\u1eed d\u1ee5ng \u0111\u1ed9ng c\u01a1 \u0111i\u1ec7n 660 cc, k\u1ebft h\u1ee3p v\u1edbi h\u1ed9p s\u1ed1 CVT cho phi\u00ean b\u1ea3n 2WD ho\u1eb7c 4WD.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Kei-car Delica Mini ph\u00e1t tri\u1ec3n theo phong c\u00e1ch SUV, m\u1ed9t xu h\u01b0\u1edbng m\u1edbi t\u1ea1i Nh\u1eadt B\u1ea3n.  \u1ea2nh: Mitsubishi\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672449603_806_mitsubishi-delica-mini-kei-car-moi-lo-dien.jpg\" title=\"1672449603_806_mitsubishi-delica-mini-kei-car-moi-lo-dien\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672449603_806_mitsubishi-delica-mini-kei-car-moi-lo-dien-300x163.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672449603_806_mitsubishi-delica-mini-kei-car-moi-lo-dien-600x326.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672449603_806_mitsubishi-delica-mini-kei-car-moi-lo-dien.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Kei-car Delica Mini ph\u00e1t tri\u1ec3n theo phong c\u00e1ch SUV, m\u1ed9t xu h\u01b0\u1edbng m\u1edbi t\u1ea1i Nh\u1eadt B\u1ea3n.  \u1ea2nh: Mitsubishi<\/p>\n<p class=\"Normal\">Mitsubishi Delica Mini s\u1ebd c\u1ea1nh tranh v\u1edbi \u0111\u1ed1i th\u1ee7 Daihatsu Tanto FunCross.  T\u1ea1i th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng n\u1ed9i \u0111\u1ecba Nh\u1eadt B\u1ea3n, kei-car ph\u00e1t tri\u1ec3n theo phong c\u00e1ch SUV \u0111ang tr\u1edf th\u00e0nh m\u1ed9t xu h\u01b0\u1edbng m\u1edbi.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">Minh V\u0169<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nh\u1eadt B\u1ea3n Model dung t\u00edch nh\u1ecf phi\u00ean b\u1ea3n k\u1ef7 ni\u1ec7m 55 n\u0103m d\u00f2ng Delica ra \u0111\u1eddi, s\u1ea3n xu\u1ea5t t\u1eeb \u200b\u200bgi\u1eefa n\u0103m 2023, b\u00e1n ra t\u1eeb cu\u1ed1i n\u0103m. N\u0103m 2023 \u0111\u00e1nh d\u1ea5u k\u1ef7 ni\u1ec7m 55 n\u0103m s\u1ea3n xu\u1ea5t Mitsubishi Delica v\u00e0 c\u00f4ng ty Nh\u1eadt B\u1ea3n \u0111\u00e3 t\u1ea1o ra m\u1ed9t phi\u00ean b\u1ea3n k\u1ef7 ni\u1ec7m c\u00f3 t\u00ean Delica [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":15669,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17867"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17867"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17867\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15669"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17867"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17867"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17867"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}