{"id":17870,"date":"2022-12-31T04:14:54","date_gmt":"2022-12-31T04:14:54","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/bmw-tiep-tuc-thiet-ke-gay-tranh-cai-vi-muon-duoc-chu-y.html"},"modified":"2022-12-31T04:14:54","modified_gmt":"2022-12-31T04:14:54","slug":"bmw-tiep-tuc-thiet-ke-gay-tranh-cai-vi-muon-duoc-chu-y-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/bmw-tiep-tuc-thiet-ke-gay-tranh-cai-vi-muon-duoc-chu-y-2\/","title":{"rendered":"BMW ti\u1ebfp t\u1ee5c thi\u1ebft k\u1ebf g\u00e2y tranh c\u00e3i v\u00ec mu\u1ed1n \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u00fa \u00fd"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>C\u00f3 v\u1ebb nh\u01b0 kh\u00f4ng h\u00e3ng xe n\u00e0o c\u00f3 thi\u1ebft k\u1ebf th\u00e1ch th\u1ee9c v\u00e0 g\u00e2y tranh c\u00e3i nh\u01b0 BMW trong nh\u1eefng n\u0103m g\u1ea7n \u0111\u00e2y, nh\u01b0ng h\u00e3ng xe \u0110\u1ee9c s\u1ebd kh\u00f4ng d\u1eebng l\u1ea1i.<\/p>\n<p class=\"Normal\">M\u1edbi \u0111\u00e2y, ch\u1ee7 t\u1ecbch BMW, Oliver Zipse \u0111\u00e3 x\u00e1c nh\u1eadn \u0111i\u1ec1u m\u00e0 nhi\u1ec1u nh\u00e0 quan s\u00e1t ng\u00e0nh \u00f4 t\u00f4 v\u1eabn tin l\u00e0 s\u1ebd x\u1ea3y ra.  V\u00e0 r\u1eb1ng m\u1ecdi th\u1ee9 \u0111\u1ec1u theo \u0111\u00fang k\u1ebf ho\u1ea1ch.<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u201cT\u1ea5t nhi\u00ean \u0111\u00f3 l\u00e0 m\u1ed9t k\u1ebf ho\u1ea1ch, n\u1ebfu kh\u00f4ng ch\u00fang t\u00f4i \u0111\u00e3 kh\u00f4ng th\u1ef1c hi\u1ec7n n\u00f3\u201d, ch\u1ee7 t\u1ecbch n\u00f3i v\u1edbi Car Sales nh\u00e2n d\u1ecbp c\u00f4ng ty \u0110\u1ee9c ra m\u1eaft m\u1ed9t m\u1eabu xe g\u00e2y tranh c\u00e3i kh\u00e1c t\u1ea1i th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng M\u1ef9, 7 series m\u1edbi.  gi\u1ed1ng nh\u01b0 phi\u00ean b\u1ea3n thu\u1ea7n \u0111i\u1ec7n l\u00e0 i7.  Zipse cho bi\u1ebft th\u00eam, thi\u1ebft k\u1ebf h\u01b0\u1edbng t\u1edbi t\u01b0\u01a1ng lai \u0111\u00f3 kh\u00f4ng ph\u1ea3i l\u00e0 kh\u00f4ng c\u00f3 tranh c\u00e3i.<\/p>\n<p class=\"Normal\">C\u00e1c di\u1ec5n \u0111\u00e0n thi\u1ebft k\u1ebf tr\u00ean th\u1ebf gi\u1edbi n\u00f3ng l\u00ean b\u1edfi l\u00e0n s\u00f3ng ch\u1ec9 tr\u00edch BMW v\u1edbi l\u01b0\u1edbi t\u1ea3n nhi\u1ec7t r\u0103ng h\u1ea3i ly c\u1ee7a c\u00e1c m\u1eabu M3, M4 th\u1ec3 thao, c\u0169ng nh\u01b0 h\u00ecnh qu\u1ea3 th\u1eadn c\u1ee1 l\u1edbn tr\u00ean c\u00e1c m\u1eabu iX, series 7.  , X7 ho\u1eb7c XM.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"7 Series th\u1ebf h\u1ec7 hi\u1ec7n t\u1ea1i v\u1edbi l\u01b0\u1edbi t\u1ea3n nhi\u1ec7t h\u00ecnh qu\u1ea3 th\u1eadn c\u1ee1 l\u1edbn.  \u1ea2nh: BMW\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/bmw-tiep-tuc-thiet-ke-gay-tranh-cai-vi-muon.jpg\" title=\"bmw-tiep-tuc-thiet-ke-gay-tranh-cai-vi-muon\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/bmw-tiep-tuc-thiet-ke-gay-tranh-cai-vi-muon-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/bmw-tiep-tuc-thiet-ke-gay-tranh-cai-vi-muon-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/bmw-tiep-tuc-thiet-ke-gay-tranh-cai-vi-muon.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">7 Series th\u1ebf h\u1ec7 hi\u1ec7n t\u1ea1i v\u1edbi l\u01b0\u1edbi t\u1ea3n nhi\u1ec7t h\u00ecnh qu\u1ea3 th\u1eadn c\u1ee1 l\u1edbn.  \u1ea2nh: BMW<\/p>\n<p class=\"Normal\">T\u1ea5t c\u1ea3 \u0111\u1ec1u n\u1eb1m trong chi\u1ebfn l\u01b0\u1ee3c ph\u00e1t tri\u1ec3n c\u1ee7a h\u00e3ng xe \u0110\u1ee9c k\u1ec3 t\u1eeb khi 7 series th\u1ebf h\u1ec7 th\u1ee9 t\u01b0 (E65) \u2013 t\u00e1c ph\u1ea9m c\u1ee7a nh\u00e0 thi\u1ebft k\u1ebf Chris Bangle \u2013 ra m\u1eaft v\u00e0 g\u00e2y ch\u1ea5n \u0111\u1ed9ng gi\u1edbi xe sang n\u0103m 2001. Th\u1ebf h\u1ec7 c\u0169 (E38) nh\u1eadn \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1ef1 \u0111\u1ed3ng t\u00ecnh c\u1ee7a m\u1ecdi ng\u01b0\u1eddi, t\u1eeb gi\u1edbi truy\u1ec1n th\u00f4ng, ng\u01b0\u1eddi ti\u00eau d\u00f9ng cho \u0111\u1ebfn c\u00e1c \u0111\u1ed1i th\u1ee7 c\u1ea1nh tranh th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi g\u00e2y ra r\u1ea5t nhi\u1ec1u tranh c\u00e3i.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Tuy nhi\u00ean, theo th\u1eddi gian, nh\u1eefng \u0111\u1ecbnh ki\u1ebfn \u200b\u200bgi\u1ea3m \u0111i v\u00e0 c\u00f4ng ch\u00fang cu\u1ed1i c\u00f9ng c\u0169ng nh\u1eadn ra r\u1eb1ng h\u1ecd y\u00eau con \u0111\u01b0\u1eddng v\u1ed1n c\u00f3 c\u1ee7a n\u00f3.  T\u1ea1p ch\u00ed Autoweek c\u1ee7a M\u1ef9 \u0111\u00e3 g\u1ecdi nh\u1eefng m\u1eabu xe nh\u01b0 d\u00f2ng 3, 5, Z4 v\u00e0 X6 l\u00e0 \u201cBangles \u2013 nh\u1eefng chi\u1ebfc xe Bangle\u201d.  V\u00e0 k\u1ebft qu\u1ea3 l\u00e0 7 d\u00f2ng E65 b\u00e1n \u0111\u01b0\u1ee3c nhi\u1ec1u h\u01a1n 7 d\u00f2ng E38: 343.073 xe so v\u1edbi 310.000 xe.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Ch\u00ednh cu\u1ed9c tranh c\u00e3i \u0111\u00f3 \u0111\u00e3 \u0111\u01b0a th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u BMW tr\u1edf th\u00e0nh t\u00e2m \u0111i\u1ec3m ch\u00fa \u00fd v\u00e0 khi\u1ebfn c\u00f4ng ch\u00fang nh\u1edb \u0111\u1ebfn n\u00f3 trong nhi\u1ec1u n\u0103m \u2013 m\u1ed9t ph\u01b0\u01a1ng ph\u00e1p ti\u1ebfp th\u1ecb mi\u1ec5n ph\u00ed v\u00e0 Zipse tin r\u1eb1ng n\u00f3 t\u1ea1o ra doanh thu t\u1ed1t.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Trong khi \u0111\u1ed1i th\u1ee7 Mercedes \u0111i theo thi\u1ebft k\u1ebf b\u00f3ng b\u1ea9y n\u00e0y, Audi ti\u1ebfp t\u1ee5c v\u1edbi l\u01b0\u1edbi t\u1ea3n nhi\u1ec7t khung \u0111\u01a1n c\u1ee1 l\u1edbn, th\u1ee9 m\u00e0 BMW theo \u0111u\u1ed5i d\u01b0\u1eddng nh\u01b0 thu h\u00fat s\u1ef1 tranh lu\u1eadn t\u1eeb m\u1ecdi kh\u00eda c\u1ea1nh, t\u1eeb vi\u1ec7c kh\u00f4ng c\u00f3 c\u00e1c \u0111\u01b0\u1eddng g\u1ea5p kh\u00fac.  ph\u00e2n kh\u00fac kh\u00e1c bi\u1ec7t \u1edf vi\u1ec1n k\u00ednh c\u1eeda s\u1ed5 sau (BMW Hofmeister Kink) tr\u00ean M4 hay l\u01b0\u1edbi t\u1ea3n nhi\u1ec7t nh\u1ecf h\u01a1n c\u1ee7a XM m\u1edbi.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Ngay c\u1ea3 nh\u1eefng nh\u00e0 thi\u1ebft k\u1ebf ch\u00ednh c\u1ee7a c\u00e1c nh\u00e0 s\u1ea3n xu\u1ea5t \u00f4 t\u00f4 kh\u00e1c c\u0169ng \u0111\u1eb7t c\u00e2u h\u1ecfi \u0111i\u1ec1u g\u00ec \u0111ang x\u1ea3y ra v\u1edbi thi\u1ebft k\u1ebf c\u1ee7a BMW, trong khi nh\u1eefng nh\u00e0 thi\u1ebft k\u1ebf n\u1ed5i ti\u1ebfng c\u1ee7a BMW nh\u01b0 Karim Habib \u0111\u00e3 r\u1eddi \u0111i \u0111\u1ec3 gia nh\u1eadp m\u1ed9t c\u00f4ng ty m\u1edbi.  H\u00e3ng xe H\u00e0n Qu\u1ed1c.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"BMW 7 series th\u1ebf h\u1ec7 th\u1ee9 t\u01b0 \u0111\u00e3 g\u00e2y ra nhi\u1ec1u ph\u1ea3n \u1ee9ng tr\u00e1i chi\u1ec1u khi ra m\u1eaft.  \u1ea2nh: BMW\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672449364_609_bmw-tiep-tuc-thiet-ke-gay-tranh-cai-vi-muon.jpg\" title=\"1672449364_609_bmw-tiep-tuc-thiet-ke-gay-tranh-cai-vi-muon\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672449364_609_bmw-tiep-tuc-thiet-ke-gay-tranh-cai-vi-muon-300x184.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672449364_609_bmw-tiep-tuc-thiet-ke-gay-tranh-cai-vi-muon-600x368.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672449364_609_bmw-tiep-tuc-thiet-ke-gay-tranh-cai-vi-muon.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">BMW 7 series th\u1ebf h\u1ec7 th\u1ee9 t\u01b0 \u0111\u00e3 g\u00e2y ra nhi\u1ec1u ph\u1ea3n \u1ee9ng tr\u00e1i chi\u1ec1u khi ra m\u1eaft.  \u1ea2nh: BMW<\/p>\n<p class=\"Normal\">Nh\u01b0ng BMW v\u1eabn l\u00e0 BMW.  \u201cCh\u00fang t\u00f4i l\u00e1i xe qua Palm Springs v\u00e0o bu\u1ed5i s\u00e1ng. V\u00e0 n\u1ebfu b\u1ea1n nh\u00ecn v\u00e0o t\u1ea5t c\u1ea3 nh\u1eefng chi\u1ebfc xe tr\u00ean \u0111\u01b0\u1eddng, ch\u00fang \u0111\u1ec1u tr\u00f4ng gi\u1ed1ng nhau: nh\u1eefng \u0111\u01b0\u1eddng n\u00e9t kh\u00ed \u0111\u1ed9ng h\u1ecdc gi\u1ed1ng nhau. V\u00e0 \u0111\u00f3 kh\u00f4ng ph\u1ea3i l\u00e0 nh\u1eefng chi\u1ebfc xe x\u1ea5u x\u00ed, nh\u01b0ng ch\u00fang \u0111\u1ec1u gi\u1ed1ng nhau. Kh\u00f4ng nh\u1eefng chi\u1ebfc xe tuy\u1ec7t v\u1eddi. Ch\u00fang tr\u00f4ng r\u1ea5t gi\u1ed1ng nhau,\u201d Zipse n\u00f3i.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Zipse cho r\u1eb1ng n\u1ebfu ai \u0111\u00f3 mu\u1ed1n m\u1ed9t thi\u1ebft k\u1ebf hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i, t\u01b0\u01a1ng lai, h\u1ecd s\u1ebd t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng tr\u1edf th\u00e0nh ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 tranh c\u00e3i.  Nh\u01b0ng \u0111i\u1ec1u \u0111\u00f3 kh\u00f4ng c\u00f3 ngh\u0129a l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi kh\u00e1c kh\u00f4ng mua s\u1ea3n ph\u1ea9m do h\u1ecd t\u1ea1o ra.<\/p>\n<p class=\"Normal\">BMW ch\u1eafc ch\u1eafn mu\u1ed1n b\u1ea3o v\u1ec7 xu h\u01b0\u1edbng thi\u1ebft k\u1ebf c\u1ee7a m\u00ecnh, nh\u01b0ng kh\u00f4ng c\u00f3 ngh\u0129a l\u00e0 t\u1ea5t c\u1ea3 \u0111\u1ec1u b\u1ecb thuy\u1ebft ph\u1ee5c.  Ch\u1ec9 c\u00f3 m\u1ed9t y\u1ebfu t\u1ed1 c\u00f3 th\u1ec3 cho th\u1ea5y m\u1ed9t th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u \u0111ang \u0111i \u0111\u00fang h\u01b0\u1edbng: doanh s\u1ed1 b\u00e1n h\u00e0ng.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Trong nh\u1eefng n\u0103m g\u1ea7n \u0111\u00e2y, k\u1ebft qu\u1ea3 kinh doanh to\u00e0n c\u1ea7u c\u1ee7a BMW c\u00f3 xu h\u01b0\u1edbng t\u0103ng \u0111\u1ec1u, ngo\u1ea1i tr\u1eeb n\u0103m 2020 do \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng l\u1edbn c\u1ee7a \u0111\u1ea1i d\u1ecbch Covid-19.  V\u00e0 n\u0103m nay, doanh s\u1ed1 d\u1ef1 ki\u1ebfn \u200b\u200bs\u1ebd gi\u1ea3m g\u1ea7n 1% so v\u1edbi n\u0103m 2021, c\u00f3 th\u1ec3 m\u1ed9t ph\u1ea7n do xu h\u01b0\u1edbng chuy\u1ec3n d\u1ecbch sang xe \u0111i\u1ec7n ng\u00e0y c\u00e0ng m\u1ea1nh m\u1ebd.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Ngay c\u1ea3 v\u1edbi ch\u00ednh nh\u1eefng chi\u1ebfc xe \u0111i\u1ec7n, BMW c\u0169ng c\u00f3 c\u00e1ch l\u00e0m c\u1ee7a ri\u00eang m\u00ecnh.  Trong khi h\u1ea7u h\u1ebft c\u00e1c nh\u00e0 s\u1ea3n xu\u1ea5t g\u1ea7n nh\u01b0 \u0111\u00e3 t\u1eeb b\u1ecf ki\u1ec3u l\u01b0\u1edbi t\u1ea3n nhi\u1ec7t truy\u1ec1n th\u1ed1ng, \u0111\u1eb7t c\u1ed1p tr\u01b0\u1edbc (frunk) thay cho khoang \u0111\u1ed9ng c\u01a1 th\u00ec BMW v\u1eabn trang b\u1ecb \u0111\u1ea7y \u0111\u1ee7 c\u00e1c th\u00e0nh ph\u1ea7n \u1edf khu v\u1ef1c n\u00e0y.<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u0110\u1ed3ng ngh\u0129a, BMW s\u1ebd ti\u1ebfp t\u1ee5c g\u00e2y tranh c\u00e3i, d\u00f9 v\u1edbi ki\u1ec3u l\u01b0\u1edbi t\u1ea3n nhi\u1ec7t tr\u00ean d\u00f2ng xe \u0111\u1ed9ng c\u01a1 \u0111\u1ed1t trong hay d\u00f2ng xe \u0111i\u1ec7n thi\u1ebfu c\u1ed1p tr\u01b0\u1edbc.  Tuy nhi\u00ean, doanh s\u1ed1 v\u1eabn s\u1ebd l\u00e0 c\u00e2u tr\u1ea3 l\u1eddi ch\u00ednh x\u00e1c nh\u1ea5t cho s\u1ef1 kh\u00e1c bi\u1ec7t c\u00f3 ch\u1ee7 \u0111\u00edch n\u00e0y.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">M\u1ef9 \u2013 Anh<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>C\u00f3 v\u1ebb nh\u01b0 kh\u00f4ng h\u00e3ng xe n\u00e0o c\u00f3 thi\u1ebft k\u1ebf th\u00e1ch th\u1ee9c v\u00e0 g\u00e2y tranh c\u00e3i nh\u01b0 BMW trong nh\u1eefng n\u0103m g\u1ea7n \u0111\u00e2y, nh\u01b0ng h\u00e3ng xe \u0110\u1ee9c s\u1ebd kh\u00f4ng d\u1eebng l\u1ea1i. M\u1edbi \u0111\u00e2y, ch\u1ee7 t\u1ecbch BMW, Oliver Zipse \u0111\u00e3 x\u00e1c nh\u1eadn \u0111i\u1ec1u m\u00e0 nhi\u1ec1u nh\u00e0 quan s\u00e1t ng\u00e0nh \u00f4 t\u00f4 v\u1eabn tin l\u00e0 s\u1ebd x\u1ea3y [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":15704,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17870"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17870"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17870\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15704"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17870"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17870"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17870"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}