{"id":17876,"date":"2022-12-31T04:15:25","date_gmt":"2022-12-31T04:15:25","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/nissan-kicks-doi-dau-hyundai-creta-kia-seltos-ap-luc-cho-xe-nhat.html"},"modified":"2022-12-31T04:15:25","modified_gmt":"2022-12-31T04:15:25","slug":"nissan-kicks-doi-dau-hyundai-creta-kia-seltos-ap-luc-cho-xe-nhat-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/nissan-kicks-doi-dau-hyundai-creta-kia-seltos-ap-luc-cho-xe-nhat-2\/","title":{"rendered":"Nissan Kicks \u0111\u1ed1i \u0111\u1ea7u Hyundai Creta, Kia Seltos \u2013 \u00e1p l\u1ef1c cho xe Nh\u1eadt"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>T\u00e2n binh Kicks e-Power so k\u00e8 trang b\u1ecb v\u1edbi 2 \u0111\u1ed1i th\u1ee7 Creta v\u00e0 Seltos \u0111\u00e1ng g\u1eddm nh\u1ea5t ph\u00e2n kh\u00fac.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"0x0\" class=\"lazy lazy-blur\" src=\"https:\/\/nd.wv3.net\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/nissan-kicks-doi-dau-hyundai-creta-kia-seltos-ap.jpg\" title=\"nissan-kicks-doi-dau-hyundai-creta-kia-seltos-ap\" srcset=\"https:\/\/nd.wv3.net\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/nissan-kicks-doi-dau-hyundai-creta-kia-seltos-ap-71x300.jpg 71w, https:\/\/nd.wv3.net\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/nissan-kicks-doi-dau-hyundai-creta-kia-seltos-ap-242x1024.jpg 242w, https:\/\/nd.wv3.net\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/nissan-kicks-doi-dau-hyundai-creta-kia-seltos-ap-768x3256.jpg 768w, https:\/\/nd.wv3.net\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/nissan-kicks-doi-dau-hyundai-creta-kia-seltos-ap-362x1536.jpg 362w, https:\/\/nd.wv3.net\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/nissan-kicks-doi-dau-hyundai-creta-kia-seltos-ap-483x2048.jpg 483w, https:\/\/nd.wv3.net\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/nissan-kicks-doi-dau-hyundai-creta-kia-seltos-ap-600x2544.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/nissan-kicks-doi-dau-hyundai-creta-kia-seltos-ap-scaled-1.jpg 604w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>T\u00e2n binh Kicks e-Power so k\u00e8 trang b\u1ecb v\u1edbi 2 \u0111\u1ed1i th\u1ee7 Creta v\u00e0 Seltos \u0111\u00e1ng g\u1eddm nh\u1ea5t ph\u00e2n kh\u00fac. AMGCAR.VN<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":15755,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17876"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17876"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17876\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15755"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17876"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17876"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17876"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}