{"id":17874,"date":"2022-12-31T04:15:09","date_gmt":"2022-12-31T04:15:09","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/toyota-mang-trai-nghiem-xanh-den-vietnam-motor-show-2022.html"},"modified":"2022-12-31T04:15:09","modified_gmt":"2022-12-31T04:15:09","slug":"toyota-mang-trai-nghiem-xanh-den-vietnam-motor-show-2022-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/toyota-mang-trai-nghiem-xanh-den-vietnam-motor-show-2022-2\/","title":{"rendered":"Toyota mang tr\u1ea3i nghi\u1ec7m xanh \u0111\u1ebfn Vietnam Motor Show 2022"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<ul class=\"social_left\">\n<li>\n<\/li>\n<li>\n<\/li>\n<li>\n<\/li>\n<li class=\"myvne_save_for_later\" data-token=\"a1e721b6a591550d8139ee27e483a37a\" data-article-id=\"4530754\" title=\"L\u01b0u b\u00e0i vi\u1ebft\">\n<\/li>\n<li class=\"li_comment\"><span class=\"number_cmt txt_num_comment num_cmt_detail\" data-type=\"comment\" data-objecttype=\"7\" data-objectid=\"4530754\"><\/span><\/li>\n<li><span class=\"tip\">Quay l\u1ea1i Xe h\u01a1i<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/toyota-mang-trai-nghiem-xanh-den-vietnam-motor-show-2022.jpg\" class=\"img_pc\" title=\"toyota-mang-trai-nghiem-xanh-den-vietnam-motor-show-2022\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/toyota-mang-trai-nghiem-xanh-den-vietnam-motor-show-2022-300x163.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/toyota-mang-trai-nghiem-xanh-den-vietnam-motor-show-2022-1024x555.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/toyota-mang-trai-nghiem-xanh-den-vietnam-motor-show-2022-768x416.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/toyota-mang-trai-nghiem-xanh-den-vietnam-motor-show-2022-1536x832.jpg 1536w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/toyota-mang-trai-nghiem-xanh-den-vietnam-motor-show-2022-600x325.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/toyota-mang-trai-nghiem-xanh-den-vietnam-motor-show-2022.jpg 1920w\"><\/p>\n<p>T\u1ea7m nh\u00ecn xanh h\u00f3a c\u00e1c d\u00f2ng s\u1ea3n ph\u1ea9m \u00f4 t\u00f4 \u0111\u01b0\u1ee3c Toyota th\u1ec3 hi\u1ec7n r\u00f5 n\u00e9t qua khu tr\u01b0ng b\u00e0y, di\u1ec5n ra trong 5 ng\u00e0y t\u1ea1i Tri\u1ec3n l\u00e3m \u00d4 t\u00f4 Vi\u1ec7t Nam (VMS) 2022. G\u1ea7n m\u1ed9t n\u1eeda s\u1ed1 xe tr\u00ean s\u00e2n kh\u1ea5u l\u00e0 xe xanh.  T\u00e2m \u0111i\u1ec3m l\u00e0 m\u1eabu bZ4X thu\u1ea7n \u0111i\u1ec7n l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c gi\u1edbi thi\u1ec7u \u0111\u1ebfn kh\u00e1ch h\u00e0ng Vi\u1ec7t Nam.  C\u00e1ch th\u1ee9c ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng c\u1ee7a h\u1ec7 th\u1ed1ng hybrid \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ec3 hi\u1ec7n qua m\u1eb7t c\u1eaft c\u1ee7a m\u1eabu Prius \u2013 m\u1eabu hybrid b\u00e1n ch\u1ea1y nh\u1ea5t th\u1ebf gi\u1edbi, b\u00ean c\u1ea1nh Camry 2.5HEV.<\/p>\n<p>Toyota c\u0169ng tr\u01b0ng b\u00e0y tr\u00ean s\u00e2n kh\u1ea5u c\u00e1c d\u00f2ng s\u1ea3n ph\u1ea9m ch\u1ee7 l\u1ef1c c\u1ee7a m\u00ecnh g\u1ed3m Vios, Corolla Cross, Veloz Cross (l\u1eafp r\u00e1p trong n\u01b0\u1edbc), Avanza Premio v\u00e0 SUV 7 ch\u1ed7 Fortuner.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672448764_991_toyota-mang-trai-nghiem-xanh-den-vietnam-motor-show-2022.jpg\" class=\"img_pc\" title=\"1672448764_991_toyota-mang-trai-nghiem-xanh-den-vietnam-motor-show-2022\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672448764_991_toyota-mang-trai-nghiem-xanh-den-vietnam-motor-show-2022-300x86.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672448764_991_toyota-mang-trai-nghiem-xanh-den-vietnam-motor-show-2022-1024x294.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672448764_991_toyota-mang-trai-nghiem-xanh-den-vietnam-motor-show-2022-768x221.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672448764_991_toyota-mang-trai-nghiem-xanh-den-vietnam-motor-show-2022-1536x442.jpg 1536w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672448764_991_toyota-mang-trai-nghiem-xanh-den-vietnam-motor-show-2022-600x173.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672448764_991_toyota-mang-trai-nghiem-xanh-den-vietnam-motor-show-2022.jpg 1920w\"><\/p>\n<p>Khu v\u1ef1c tr\u1ea3i nghi\u1ec7m s\u1ea3n ph\u1ea9m \u0111i\u1ec7n h\u00f3a tr\u01b0ng b\u00e0y c\u00e1c m\u1eabu xe \u0111i\u1ec7n kh\u00ed h\u00f3a, gi\u1ea3m thi\u1ec3u l\u01b0\u1ee3ng kh\u00ed th\u1ea3i carbon, th\u1ec3 hi\u1ec7n \u0111\u1ecbnh h\u01b0\u1edbng chuy\u1ec3n \u0111\u1ed5i sang xe xanh, th\u00e2n thi\u1ec7n v\u1edbi m\u00f4i tr\u01b0\u1eddng c\u1ee7a Toyota.  H\u00e3ng xe Nh\u1eadt cho r\u1eb1ng \u00f4 t\u00f4 thu\u1ea7n \u0111i\u1ec7n l\u00e0 t\u01b0\u01a1ng lai kh\u00f4ng xa, nh\u01b0ng xe hybrid v\u1eabn l\u00e0 gi\u1ea3i ph\u00e1p thi\u1ebft th\u1ef1c trong \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n Vi\u1ec7t Nam hi\u1ec7n nay.<\/p>\n<p>Tr\u00ean ph\u1ea1m vi to\u00e0n c\u1ea7u, Toyota l\u00e0 m\u1ed9t trong nh\u1eefng c\u00f4ng ty ti\u00ean phong trong c\u00f4ng ngh\u1ec7 \u0111i\u1ec7n kh\u00ed h\u00f3a s\u1ea3n ph\u1ea9m, h\u01b0\u1edbng t\u1edbi trung h\u00f2a carbon, cung c\u1ea5p nhi\u1ec1u lo\u1ea1i ph\u01b0\u01a1ng ti\u1ec7n th\u00e2n thi\u1ec7n v\u1edbi m\u00f4i tr\u01b0\u1eddng: HEV hybrid, PHEV plug-in hybrid, xe thu\u1ea7n \u0111i\u1ec7n BEV, xe ch\u1ea1y b\u1eb1ng kh\u00ed hydro FCEV \u2026 T\u00f9y theo \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n \u1edf t\u1eebng th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng, h\u00e3ng xe Nh\u1eadt B\u1ea3n s\u1ebd mang \u0111\u1ebfn nh\u1eefng d\u1ea3i s\u1ea3n ph\u1ea9m ph\u00f9 h\u1ee3p.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672448765_324_toyota-mang-trai-nghiem-xanh-den-vietnam-motor-show-2022.jpg\" class=\"img_pc\" title=\"1672448765_324_toyota-mang-trai-nghiem-xanh-den-vietnam-motor-show-2022\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672448765_324_toyota-mang-trai-nghiem-xanh-den-vietnam-motor-show-2022-300x89.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672448765_324_toyota-mang-trai-nghiem-xanh-den-vietnam-motor-show-2022-1024x303.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672448765_324_toyota-mang-trai-nghiem-xanh-den-vietnam-motor-show-2022-768x227.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672448765_324_toyota-mang-trai-nghiem-xanh-den-vietnam-motor-show-2022-1536x454.jpg 1536w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672448765_324_toyota-mang-trai-nghiem-xanh-den-vietnam-motor-show-2022-600x178.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672448765_324_toyota-mang-trai-nghiem-xanh-den-vietnam-motor-show-2022.jpg 1920w\"><\/p>\n<p>T\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam, hybrid l\u00e0 gi\u1ea3i ph\u00e1p thi\u1ebft th\u1ef1c nh\u1ea5t c\u1ee7a h\u00e3ng Nh\u1eadt, nh\u1edd k\u1ebft h\u1ee3p ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng c\u1ee7a c\u1ea3 \u0111\u1ed9ng c\u01a1 x\u0103ng v\u00e0 \u0111i\u1ec7n, mang \u0111\u1ebfn kh\u1ea3 n\u0103ng gi\u1ea3m kh\u00ed th\u1ea3i, ti\u1ebft ki\u1ec7m nhi\u00ean li\u1ec7u nh\u01b0ng kh\u00f4ng ph\u1ee5 thu\u1ed9c v\u00e0o h\u1ec7 th\u1ed1ng c\u01a1 s\u1edf h\u1ea1 t\u1ea7ng.  tr\u1ea1m s\u1ea1c \u0111i\u1ec7n.  Xu h\u01b0\u1edbng n\u00e0y l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c m\u1edf ra v\u1edbi Corolla Cross hybrid, ti\u1ebfp theo l\u00e0 Camry hybrid v\u00e0 Corolla Altis hybrid.<\/p>\n<p>T\u00ednh \u0111\u1ebfn h\u1ebft th\u00e1ng 9 n\u0103m 2022, t\u1ed5ng c\u1ed9ng 5.031 xe Toyota hybrid \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c b\u00e1n ra, chi\u1ebfm h\u01a1n 11% t\u1ed5ng doanh s\u1ed1 c\u1ee7a Corolla Cross, Corolla Altis v\u00e0 Camry.<\/p>\n<p>T\u1ea1i Tri\u1ec3n l\u00e3m \u00d4 t\u00f4 Vi\u1ec7t Nam 2022, Toyota tr\u01b0ng b\u00e0y bZ4X \u1edf trung t\u00e2m s\u00e2n kh\u1ea5u.  Concept bZ4X l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c gi\u1edbi thi\u1ec7u ra th\u1ebf gi\u1edbi v\u00e0o th\u00e1ng 4\/2021, \u0111\u1ebfn th\u00e1ng 10 n\u0103m nay phi\u00ean b\u1ea3n th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i l\u1ed9 di\u1ec7n v\u1edbi thi\u1ebft k\u1ebf t\u01b0\u01a1ng t\u1ef1.  Ch\u1eef \u201cbZ\u201d trong t\u00ean xe c\u00f3 ngh\u0129a l\u00e0 \u201cbeyond zero\u201d v\u1edbi h\u00e0m \u00fd xe kh\u00f4ng kh\u00ed th\u1ea3i, hay c\u00f2n g\u1ecdi l\u00e0 xe \u0111i\u1ec7n.  H\u1eadu t\u1ed1 \u201cX\u201d \u0111\u1ea1i di\u1ec7n cho h\u1ec7 d\u1eabn \u0111\u1ed9ng b\u1ed1n b\u00e1nh.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672448765_624_toyota-mang-trai-nghiem-xanh-den-vietnam-motor-show-2022.jpg\" title=\"1672448765_624_toyota-mang-trai-nghiem-xanh-den-vietnam-motor-show-2022\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672448765_624_toyota-mang-trai-nghiem-xanh-den-vietnam-motor-show-2022-300x108.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672448765_624_toyota-mang-trai-nghiem-xanh-den-vietnam-motor-show-2022-1024x370.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672448765_624_toyota-mang-trai-nghiem-xanh-den-vietnam-motor-show-2022-768x277.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672448765_624_toyota-mang-trai-nghiem-xanh-den-vietnam-motor-show-2022-1536x554.jpg 1536w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672448765_624_toyota-mang-trai-nghiem-xanh-den-vietnam-motor-show-2022-600x217.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672448765_624_toyota-mang-trai-nghiem-xanh-den-vietnam-motor-show-2022.jpg 1920w\"><\/p>\n<p>B\u00ean c\u1ea1nh Khu tr\u1ea3i nghi\u1ec7m s\u1ea3n ph\u1ea9m \u0111i\u1ec7n h\u00f3a, Toyota Vi\u1ec7t Nam tr\u01b0ng b\u00e0y c\u00e1c d\u00f2ng xe ch\u1ee7 l\u1ef1c c\u1ee7a m\u00ecnh.  Khu v\u1ef1c tr\u1ea3i nghi\u1ec7m s\u1ea3n ph\u1ea9m l\u00e0 m\u1ed9t chi\u1ebfc Vios kho\u00e1c l\u00ean m\u00ecnh di\u1ec7n m\u1ea1o tr\u1ebb trung, n\u0103ng \u0111\u1ed9ng h\u01a1n.  Avanza Premio MPV \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf nh\u01b0 m\u1ed9t qu\u00e1n c\u00e0 ph\u00ea di \u0111\u1ed9ng.  \u1ede khu v\u1ef1c tr\u1ea3i nghi\u1ec7m phong c\u00e1ch s\u1ed1ng l\u00e0 Veloz Cross, Corolla Cross v\u00e0 Fortuner Legender l\u1eafp r\u00e1p trong n\u01b0\u1edbc.<\/p>\n<p>Trong s\u1ef1 ki\u1ec7n n\u00e0y, h\u00e3ng xe Nh\u1eadt B\u1ea3n \u0111\u00e3 ch\u00ednh th\u1ee9c c\u00f4ng b\u1ed1 vi\u1ec7c chuy\u1ec3n t\u1eeb nh\u1eadp kh\u1ea9u sang l\u1eafp r\u00e1p b\u1ed9 \u0111\u00f4i Veloz Cross v\u00e0 Avanza Premio v\u1edbi gi\u00e1 b\u00e1n v\u00e0 trang b\u1ecb kh\u00f4ng \u0111\u1ed5i.  \u0110\u1ec3 kh\u1eb3ng \u0111\u1ecbnh ch\u1ea5t l\u01b0\u1ee3ng xe l\u1eafp r\u00e1p trong n\u01b0\u1edbc, h\u00e3ng d\u00e0nh t\u1eb7ng kh\u00e1ch h\u00e0ng g\u00f3i b\u1ea3o h\u00e0nh m\u1edf r\u1ed9ng 2 n\u0103m ho\u1eb7c 50.000 km (t\u00f9y \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n n\u00e0o \u0111\u1ebfn tr\u01b0\u1edbc), \u00e1p d\u1ee5ng t\u1eeb th\u00e1ng 12\/2022 \u0111\u1ebfn h\u1ebft ng\u00e0y 31\/12\/2023.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672448765_914_toyota-mang-trai-nghiem-xanh-den-vietnam-motor-show-2022.jpg\" class=\"img_pc\" title=\"1672448765_914_toyota-mang-trai-nghiem-xanh-den-vietnam-motor-show-2022\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672448765_914_toyota-mang-trai-nghiem-xanh-den-vietnam-motor-show-2022-300x149.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672448765_914_toyota-mang-trai-nghiem-xanh-den-vietnam-motor-show-2022-1024x507.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672448765_914_toyota-mang-trai-nghiem-xanh-den-vietnam-motor-show-2022-768x380.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672448765_914_toyota-mang-trai-nghiem-xanh-den-vietnam-motor-show-2022-1536x761.jpg 1536w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672448765_914_toyota-mang-trai-nghiem-xanh-den-vietnam-motor-show-2022-600x297.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672448765_914_toyota-mang-trai-nghiem-xanh-den-vietnam-motor-show-2022.jpg 1920w\"><\/p>\n<p>C\u00f3 th\u00eam xe l\u1eafp r\u00e1p trong n\u01b0\u1edbc, nh\u00e0 m\u00e1y Toyota Vi\u1ec7t Nam t\u0103ng th\u00eam 11 nh\u00e0 cung c\u1ea5p ph\u1ee5 t\u00f9ng, s\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng nh\u00e0 cung c\u1ea5p thu\u1ea7n Vi\u1ec7t c\u0169ng t\u0103ng g\u1ea5p \u0111\u00f4i.  T\u1ed5ng s\u1ed1 linh ki\u1ec7n n\u1ed9i \u0111\u1ecba h\u00f3a \u0111\u1ea1t 740 s\u1ea3n ph\u1ea9m (t\u0103ng 16 s\u1ea3n ph\u1ea9m).  V\u00ec v\u1eady, \u0111\u1ed9ng th\u00e1i l\u1eafp r\u00e1p b\u1ed9 \u0111\u00f4i Veloz Cross v\u00e0 Avanza Premio c\u1ee7a h\u00e3ng \u0111\u01b0\u1ee3c cho l\u00e0 nh\u1eb1m \u0111\u00e1p \u1ee9ng nhu c\u1ea7u c\u1ee7a kh\u00e1ch h\u00e0ng Vi\u1ec7t Nam, nh\u1ea5t l\u00e0 tr\u01b0\u1edbc th\u1eddi \u0111i\u1ec3m T\u1ebft Nguy\u00ean \u0111\u00e1n \u0111ang c\u1eadn k\u1ec1.<\/p>\n<p>B\u00ean c\u1ea1nh y\u1ebfu t\u1ed1 s\u1ea3n ph\u1ea9m, Toyota c\u00f2n mang \u0111\u1ebfn cho kh\u00e1ch h\u00e0ng Vi\u1ec7t g\u00f3i gi\u1ea3i ph\u00e1p d\u1ecbch v\u1ee5, chu\u1ed7i gi\u00e1 tr\u1ecb gia t\u0103ng trong qu\u00e1 tr\u00ecnh s\u1eed d\u1ee5ng xe nh\u01b0 ph\u1ee5 ki\u1ec7n ch\u00ednh h\u00e3ng, b\u1ea3o hi\u1ec3m, g\u00f3i h\u1ed7 tr\u1ee3 t\u00e0i ch\u00ednh TFS v\u00e0 mua b\u00e1n xe.  Toyota \u0111\u00e3 qua s\u1eed d\u1ee5ng ch\u1eafc\u2026<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672448765_981_toyota-mang-trai-nghiem-xanh-den-vietnam-motor-show-2022.jpg\" class=\"img_pc\" title=\"1672448765_981_toyota-mang-trai-nghiem-xanh-den-vietnam-motor-show-2022\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672448765_981_toyota-mang-trai-nghiem-xanh-den-vietnam-motor-show-2022-300x86.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672448765_981_toyota-mang-trai-nghiem-xanh-den-vietnam-motor-show-2022-1024x294.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672448765_981_toyota-mang-trai-nghiem-xanh-den-vietnam-motor-show-2022-768x221.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672448765_981_toyota-mang-trai-nghiem-xanh-den-vietnam-motor-show-2022-1536x442.jpg 1536w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672448765_981_toyota-mang-trai-nghiem-xanh-den-vietnam-motor-show-2022-600x173.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672448765_981_toyota-mang-trai-nghiem-xanh-den-vietnam-motor-show-2022.jpg 1920w\"><\/p>\n<p>T\u1ea1i VMS 2022, m\u1ed9t chuy\u00ean gia trong ng\u00e0nh \u00f4 t\u00f4 t\u1ea1i TP.HCM cho r\u1eb1ng kh\u1ea9u hi\u1ec7u \u201cMove Your World\u201d l\u00e0 minh ch\u1ee9ng r\u00f5 r\u00e0ng nh\u1ea5t cho qu\u00e1 tr\u00ecnh chuy\u1ec3n \u0111\u1ed5i c\u1ee7a Toyota t\u1eeb \u201cC\u00f4ng ty s\u1ea3n xu\u1ea5t \u00f4 t\u00f4\u201d sang \u201cC\u00f4ng ty s\u1ea3n xu\u1ea5t \u00f4 t\u00f4\u201d.  c\u00f4ng ty gi\u1ea3i ph\u00e1p di \u0111\u1ed9ng\u201d, h\u01b0\u1edbng \u0111\u1ebfn nh\u1eefng tr\u1ea3i nghi\u1ec7m to\u00e0n di\u1ec7n v\u00e0 \u00fd ngh\u0129a nh\u1ea5t.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672448765_113_toyota-mang-trai-nghiem-xanh-den-vietnam-motor-show-2022.jpg\" class=\"img_pc\" title=\"1672448765_113_toyota-mang-trai-nghiem-xanh-den-vietnam-motor-show-2022\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672448765_113_toyota-mang-trai-nghiem-xanh-den-vietnam-motor-show-2022-300x120.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672448765_113_toyota-mang-trai-nghiem-xanh-den-vietnam-motor-show-2022-1024x411.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672448765_113_toyota-mang-trai-nghiem-xanh-den-vietnam-motor-show-2022-768x308.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672448765_113_toyota-mang-trai-nghiem-xanh-den-vietnam-motor-show-2022-1536x616.jpg 1536w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672448765_113_toyota-mang-trai-nghiem-xanh-den-vietnam-motor-show-2022-600x241.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672448765_113_toyota-mang-trai-nghiem-xanh-den-vietnam-motor-show-2022.jpg 1920w\"><\/p>\n<p style=\"text-align:center;\" align=\"right\">N\u1ed9i dung: Thanh Xu\u00e2n \u2013 Thi\u1ebft k\u1ebf: H\u1eb1ng Tr\u1ecbnh \u2013 \u1ea2nh: Toyota Vi\u1ec7t Nam<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Quay l\u1ea1i Xe h\u01a1i T\u1ea7m nh\u00ecn xanh h\u00f3a c\u00e1c d\u00f2ng s\u1ea3n ph\u1ea9m \u00f4 t\u00f4 \u0111\u01b0\u1ee3c Toyota th\u1ec3 hi\u1ec7n r\u00f5 n\u00e9t qua khu tr\u01b0ng b\u00e0y, di\u1ec5n ra trong 5 ng\u00e0y t\u1ea1i Tri\u1ec3n l\u00e3m \u00d4 t\u00f4 Vi\u1ec7t Nam (VMS) 2022. G\u1ea7n m\u1ed9t n\u1eeda s\u1ed1 xe tr\u00ean s\u00e2n kh\u1ea5u l\u00e0 xe xanh. T\u00e2m \u0111i\u1ec3m l\u00e0 m\u1eabu bZ4X thu\u1ea7n [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":15730,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17874"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17874"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17874\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15730"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17874"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17874"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17874"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}