{"id":17888,"date":"2022-12-31T04:16:11","date_gmt":"2022-12-31T04:16:11","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/honda-accord-the-he-moi-tang-kich-thuoc-them-cong-nghe.html"},"modified":"2022-12-31T04:16:11","modified_gmt":"2022-12-31T04:16:11","slug":"honda-accord-the-he-moi-tang-kich-thuoc-them-cong-nghe-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/honda-accord-the-he-moi-tang-kich-thuoc-them-cong-nghe-2\/","title":{"rendered":"Honda Accord th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi t\u0103ng k\u00edch th\u01b0\u1edbc, th\u00eam c\u00f4ng ngh\u1ec7"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>M\u1eabu sedan c\u1ee1 D th\u1ebf h\u1ec7 th\u1ee9 11 vay m\u01b0\u1ee3n m\u1ed9t s\u1ed1 phong c\u00e1ch t\u1eeb \u0111\u00e0n em Civic, n\u00e2ng c\u1ea5p h\u1ec7 th\u1ed1ng hybrid nh\u01b0ng gi\u1ea3m th\u00f4ng s\u1ed1 s\u1ee9c m\u1ea1nh.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Honda Accord 2023 c\u00f3 l\u01b0\u1edbi t\u1ea3n nhi\u1ec7t t\u00f4ng \u0111en truy\u1ec1n th\u1ed1ng h\u01a1n th\u1ebf h\u1ec7 hi\u1ec7n t\u1ea1i, \u0111i k\u00e8m \u0111\u00e8n pha LED.  C\u1ea3n tr\u01b0\u1edbc bo tr\u00f2n h\u01a1n v\u1edbi h\u1ed1c gi\u00f3 d\u01b0\u1edbi k\u00e9o d\u00e0i g\u1ea7n h\u1ebft chi\u1ec1u r\u1ed9ng.  N\u1eafp ca-p\u00f4 tr\u00f4ng d\u00e0i h\u01a1n, b\u00ean th\u00e2n xe v\u1eabn l\u00e0 m\u1ed9t \u0111\u01b0\u1eddng vu\u1ed1t d\u00e0i su\u1ed1t t\u1eeb \u0111\u00e8n pha xu\u1ed1ng \u0111\u00e8n h\u1eadu.<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u0110u\u00f4i xe c\u0169ng c\u00f3 s\u1ef1 kh\u00e1c bi\u1ec7t so v\u1edbi th\u1ebf h\u1ec7 hi\u1ec7n h\u00e0nh v\u1edbi c\u1ee5m \u0111\u00e8n h\u1eadu h\u00ecnh m\u00f3ng vu\u1ed1t t\u00f4m h\u00f9m tr\u01b0\u1edbc \u0111\u00e2y \u0111\u01b0\u1ee3c thay th\u1ebf b\u1eb1ng thi\u1ebft k\u1ebf LED thanh m\u1ea3nh v\u1edbi ph\u1ea7n m\u1edf r\u1ed9ng v\u00e0 k\u1ebft n\u1ed1i \u1edf ch\u00ednh gi\u1eefa.  V\u1eabn c\u00f3 c\u00e1nh l\u01b0\u1edbt gi\u00f3 t\u00edch h\u1ee3p tr\u00ean n\u1eafp c\u1ed1p.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Accord 2023 d\u00e0i 4.971 mm, r\u1ed9ng 1.862 mm v\u00e0 cao 1.450 mm, chi\u1ec1u d\u00e0i c\u01a1 s\u1edf 2.830 mm.  So v\u1edbi th\u1ebf h\u1ec7 c\u0169, th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi d\u00e0i h\u01a1n m\u1ed9t ch\u00fat v\u1edbi 69 mm.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Accord 2023 thay \u0111\u1ed5i ho\u00e0n to\u00e0n di\u1ec7n m\u1ea1o, n\u00e2ng c\u1ea5p h\u1ec7 th\u1ed1ng hybrid.  \u1ea2nh: Honda\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/honda-accord-the-he-moi-tang-kich-thuoc-them-cong.jpg\" title=\"honda-accord-the-he-moi-tang-kich-thuoc-them-cong\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/honda-accord-the-he-moi-tang-kich-thuoc-them-cong-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/honda-accord-the-he-moi-tang-kich-thuoc-them-cong-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/honda-accord-the-he-moi-tang-kich-thuoc-them-cong.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Accord 2023 thay \u0111\u1ed5i ho\u00e0n to\u00e0n di\u1ec7n m\u1ea1o, n\u00e2ng c\u1ea5p h\u1ec7 th\u1ed1ng hybrid.  \u1ea2nh: Honda<\/p>\n<p>  <img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672447085_808_honda-accord-the-he-moi-tang-kich-thuoc-them-cong.jpg\" data-component-caption=\"\" title=\"1672447085_808_honda-accord-the-he-moi-tang-kich-thuoc-them-cong\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672447085_78_honda-accord-the-he-moi-tang-kich-thuoc-them-cong.jpg\" data-component-caption=\"\" title=\"1672447085_78_honda-accord-the-he-moi-tang-kich-thuoc-them-cong\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672447085_562_honda-accord-the-he-moi-tang-kich-thuoc-them-cong.jpg\" data-component-caption=\"\" title=\"1672447085_562_honda-accord-the-he-moi-tang-kich-thuoc-them-cong\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672447085_794_honda-accord-the-he-moi-tang-kich-thuoc-them-cong.jpg\" data-component-caption=\"\" title=\"1672447085_794_honda-accord-the-he-moi-tang-kich-thuoc-them-cong\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672447085_502_honda-accord-the-he-moi-tang-kich-thuoc-them-cong.jpg\" data-component-caption=\"\" title=\"1672447085_502_honda-accord-the-he-moi-tang-kich-thuoc-them-cong\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672447085_883_honda-accord-the-he-moi-tang-kich-thuoc-them-cong.jpg\" data-component-caption=\"\" title=\"1672447085_883_honda-accord-the-he-moi-tang-kich-thuoc-them-cong\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672447085_9_honda-accord-the-he-moi-tang-kich-thuoc-them-cong.jpg\" data-component-caption=\"\" title=\"1672447085_9_honda-accord-the-he-moi-tang-kich-thuoc-them-cong\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">Th\u00f4ng tin chi ti\u1ebft v\u1ec1 m\u1eabu sedan c\u1ee1 D ch\u01b0a \u0111\u01b0\u1ee3c c\u00f4ng b\u1ed1 \u0111\u1ea7y \u0111\u1ee7 nh\u01b0ng xe \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb ti\u00eau chu\u1ea9n v\u1ecf g\u01b0\u01a1ng chi\u1ebfu h\u1eadu c\u00f9ng m\u00e0u th\u00e2n xe v\u00e0 la-z\u0103ng h\u1ee3p kim 17 inch.  C\u00e1c phi\u00ean b\u1ea3n th\u1ec3 thao n\u1ed5i b\u1eadt v\u1edbi \u1ed1p g\u01b0\u01a1ng m\u00e0u \u0111en, c\u00e1nh gi\u00f3 sau m\u00e0u \u0111en v\u00e0 la-z\u0103ng h\u1ee3p kim 19 inch m\u00e0u \u0111en.  Phi\u00ean b\u1ea3n Sport-L c\u00f3 b\u1ed9 khu\u1ebfch t\u00e1n ph\u00eda sau m\u00e0u \u0111en ri\u00eang.  Phi\u00ean b\u1ea3n cao c\u1ea5p nh\u1ea5t l\u00e0 Touring c\u0169ng c\u00f3 c\u00e1c \u0111i\u1ec3m nh\u1ea5n m\u00e0u \u0111en nh\u01b0ng \u0111i\u1ec3m th\u00eam m\u1ed9t s\u1ed1 chi ti\u1ebft m\u00e0u b\u1ea1c.<\/p>\n<p class=\"Normal\">N\u1ed9i th\u1ea5t c\u1ee7a Accord th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi c\u0169ng n\u1ed5i b\u1eadt h\u01a1n v\u1edbi c\u1ea3m h\u1ee9ng t\u1eeb \u0111\u00e0n em Civic, bao g\u1ed3m \u0111\u1ed3ng h\u1ed3 k\u1ef9 thu\u1eadt s\u1ed1 10,2 inch v\u00e0 h\u1ec7 th\u1ed1ng th\u00f4ng tin gi\u1ea3i tr\u00ed v\u1edbi m\u00e0n h\u00ecnh 7 inch, k\u1ebft n\u1ed1i Android Auto v\u00e0 Apple CarPlay.  th\u00f4ng qua ph\u00edch c\u1eafm.  Tuy nhi\u00ean, c\u00e1c phi\u00ean b\u1ea3n cao c\u1ea5p h\u01a1n g\u1ed3m Sport, Sport-L, EX-L v\u00e0 Touring c\u00f3 m\u00e0n h\u00ecnh th\u00f4ng tin gi\u1ea3i tr\u00ed 12,3 inch v\u00e0 k\u1ebft n\u1ed1i kh\u00f4ng d\u00e2y.<\/p>\n<p class=\"Normal\">H\u1ec7 th\u1ed1ng th\u00f4ng tin gi\u1ea3i tr\u00ed \u0111\u01b0\u1ee3c n\u00e2ng c\u1ea5p OTA (qua m\u1ea1ng) \u1edf phi\u00ean b\u1ea3n Touring.  Kh\u00e1ch h\u00e0ng c\u00f3 th\u1ec3 truy c\u1eadp Google Maps, Google Assistant v\u00e0 Google Play \u0111\u1ec3 t\u1ea3i xu\u1ed1ng \u1ee9ng d\u1ee5ng v\u00e0 nh\u1ea1c, nghe podcast ho\u1eb7c s\u00e1ch n\u00f3i.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Khu v\u1ef1c b\u1ea3ng \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n c\u1ee7a Accord 2023 g\u00e2y \u1ea5n t\u01b0\u1ee3ng v\u1edbi hoa v\u0103n \u0111\u1ed9c \u0111\u00e1o k\u1ebft h\u1ee3p c\u00e1c h\u1ed1c gi\u00f3, c\u00e1c chi ti\u1ebft \u1ed1p g\u1ed7 \u0111en b\u00f3ng, n\u00fat b\u1ea5m \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n m\u1edbi v\u00e0 gh\u1ebf tr\u01b0\u1edbc thi\u1ebft k\u1ebf l\u1ea1i \u0111\u1ec3 gi\u1ea3m m\u1ecfi cho ng\u01b0\u1eddi ng\u1ed3i.  trong nh\u1eefng chuy\u1ebfn \u0111i d\u00e0i.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Honda c\u0169ng nh\u1eafc nh\u1edf kh\u00e1ch h\u00e0ng r\u1eb1ng h\u1ecd s\u1ebd th\u1ea5y c\u00e1c v\u1eadt li\u1ec7u cao c\u1ea5p, c\u0169ng nh\u01b0 kho\u1ea3ng \u0111\u1ec3 ch\u00e2n \u1edf h\u00e0ng gh\u1ebf sau r\u1ed9ng h\u01a1n 10 mm so v\u1edbi tr\u01b0\u1edbc \u0111\u00e2y.  H\u00e3ng xe Nh\u1eadt B\u1ea3n c\u0169ng nh\u1ea5n m\u1ea1nh v\u00e0o kh\u00f4ng gian ch\u1ee9a \u0111\u1ed3 l\u1edbn nh\u1ea5t ph\u00e2n kh\u00fac, v\u1edbi dung t\u00edch 473 l\u00edt.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"\u0110\u00e8n h\u1eadu c\u0169ng \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf l\u1ea1i, n\u1ed1i li\u1ec1n \u1edf gi\u1eefa thay cho ki\u1ec3u vu\u1ed1t t\u00f4m h\u00f9m \u1edf th\u1ebf h\u1ec7 c\u0169.  \u1ea2nh: Honda\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672447085_993_honda-accord-the-he-moi-tang-kich-thuoc-them-cong.jpg\" title=\"1672447085_993_honda-accord-the-he-moi-tang-kich-thuoc-them-cong\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672447085_993_honda-accord-the-he-moi-tang-kich-thuoc-them-cong-300x199.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672447085_993_honda-accord-the-he-moi-tang-kich-thuoc-them-cong-600x398.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672447085_993_honda-accord-the-he-moi-tang-kich-thuoc-them-cong.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">\u0110\u00e8n h\u1eadu c\u0169ng \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf l\u1ea1i, n\u1ed1i li\u1ec1n \u1edf gi\u1eefa thay cho ki\u1ec3u vu\u1ed1t t\u00f4m h\u00f9m \u1edf th\u1ebf h\u1ec7 c\u0169.  \u1ea2nh: Honda<\/p>\n<p class=\"Normal\">Trong khi b\u1ea3n entry-level Accord LX l\u00e0 v\u1eeba \u0111\u1ee7 th\u00ec b\u1ea3n EX c\u00f3 gh\u1ebf l\u00e1i ch\u1ec9nh \u0111i\u1ec7n 8 h\u01b0\u1edbng, gh\u1ebf tr\u01b0\u1edbc s\u01b0\u1edfi \u1ea5m, \u0111i\u1ec1u h\u00f2a hai v\u00f9ng v\u00e0 c\u1eeda s\u1ed5 tr\u1eddi.  Accord Sport c\u00f3 th\u00eam gh\u1ebf b\u1ecdc da m\u00e0u \u0111en, b\u00e0n \u0111\u1ea1p nh\u00f4m v\u00e0 v\u00f4 l\u0103ng b\u1ecdc da.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Phi\u00ean b\u1ea3n cao c\u1ea5p h\u01a1n l\u00e0 EX-L v\u00e0 Sport-L \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ecdc da cao c\u1ea5p, gh\u1ebf l\u00e1i ch\u1ec9nh \u0111i\u1ec7n 4 h\u01b0\u1edbng.  Tr\u00ean b\u1ea3n Touring cao c\u1ea5p nh\u1ea5t, c\u1ea3 hai gh\u1ebf tr\u01b0\u1edbc \u0111\u1ec1u c\u00f3 s\u01b0\u1edfi v\u00e0 l\u00e0m m\u00e1t, c\u0169ng nh\u01b0 gh\u1ebf sau c\u00f3 s\u01b0\u1edfi.  Ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i xe c\u0169ng nh\u1eadn \u0111\u01b0\u1ee3c m\u1ed9t HUD, b\u1ed9 s\u1ea1c \u0111i\u1ec7n tho\u1ea1i kh\u00f4ng d\u00e2y v\u00e0 h\u1ec7 th\u1ed1ng 12 loa Bose.<\/p>\n<p class=\"Normal\">C\u00e1c phi\u00ean b\u1ea3n LX v\u00e0 EX trang b\u1ecb \u0111\u1ed9ng c\u01a1 VTEC 1,5 l\u00edt t\u0103ng \u00e1p b\u1ed1n xi-lanh, v\u1edbi h\u1ec7 th\u1ed1ng phun nhi\u00ean li\u1ec7u tr\u1ef1c ti\u1ebfp \u0111\u01b0\u1ee3c n\u00e2ng c\u1ea5p, ch\u1ea5t x\u00fac t\u00e1c l\u00e0m m\u00e1t ch\u1ee7 \u0111\u1ed9ng m\u1edbi, tr\u1ee5c khu\u1ef7u c\u00f3 \u0111\u1ed9 c\u1ee9ng cao v\u00e0 m\u00e1ng d\u1eabn d\u1ea7u.  \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh \u0111\u1ec3 gi\u1ea3m ti\u1ebfng \u1ed3n \u0111\u1ed9ng c\u01a1.  Nh\u01b0ng d\u00f9 c\u00f3 nh\u1eefng thay \u0111\u1ed5i, \u0111\u1ed9ng c\u01a1 v\u1eabn ch\u1ec9 c\u00f3 c\u00f4ng su\u1ea5t 192 m\u00e3 l\u1ef1c v\u00e0 m\u00f4-men xo\u1eafn 260 Nm nh\u01b0 th\u1ebf h\u1ec7 c\u0169.  Theo Honda, \u0111\u1ed9ng c\u01a1 k\u1ebft h\u1ee3p v\u1edbi h\u1ed9p s\u1ed1 CVT s\u1ebd \u00eam h\u01a1n v\u00e0 t\u1ed1t h\u01a1n.<\/p>\n<p class=\"Normal\">M\u1ed9t trong nh\u1eefng th\u00f4ng tin c\u00f3 th\u1ec3 khi\u1ebfn m\u1ed9t s\u1ed1 kh\u00e1ch h\u00e0ng c\u1ee7a Honda kh\u00f3 ch\u1ecbu l\u00e0 \u0111\u1ed9ng c\u01a1 t\u0103ng \u00e1p 2 l\u00edt, 4 xi-lanh \u0111\u00e3 kh\u00f4ng c\u00f2n \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"N\u1ed9i th\u1ea5t c\u1ee7a Accord m\u1edbi c\u00f3 phong c\u00e1ch t\u01b0\u01a1ng t\u1ef1 Civic.  \u1ea2nh: Honda\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672447085_130_honda-accord-the-he-moi-tang-kich-thuoc-them-cong.jpg\" title=\"1672447085_130_honda-accord-the-he-moi-tang-kich-thuoc-them-cong\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672447085_130_honda-accord-the-he-moi-tang-kich-thuoc-them-cong-300x169.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672447085_130_honda-accord-the-he-moi-tang-kich-thuoc-them-cong-600x338.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672447085_130_honda-accord-the-he-moi-tang-kich-thuoc-them-cong.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">N\u1ed9i th\u1ea5t c\u1ee7a Accord m\u1edbi c\u00f3 phong c\u00e1ch t\u01b0\u01a1ng t\u1ef1 Civic.  \u1ea2nh: Honda<\/p>\n<p class=\"Normal\">V\u00ec v\u1eady, v\u1edbi nh\u1eefng kh\u00e1ch h\u00e0ng \u0111ang t\u00ecm ki\u1ebfm m\u1ed9t chi\u1ebfc Accord m\u1ea1nh m\u1ebd h\u01a1n, c\u00f3 th\u1ec3 c\u00e2n nh\u1eafc c\u00e1c phi\u00ean b\u1ea3n Sport, Sport-L, EX-L hay Touring trang b\u1ecb h\u1ec7 th\u1ed1ng hybrid 2 m\u00f4-t\u01a1 \u0111i\u1ec7n th\u1ebf h\u1ec7 th\u1ee9 4.  H\u1ec7 th\u1ed1ng n\u00e0y bao g\u1ed3m \u0111\u1ed9ng c\u01a1 Atkinson m\u1edbi, 2 l\u00edt, 4 xi-lanh k\u1ebft h\u1ee3p v\u1edbi 2 m\u00f4-t\u01a1 \u0111i\u1ec7n v\u00e0 t\u1ea1o ra m\u00f4-men xo\u1eafn 335 Nm.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Nh\u01b0ng n\u1ebfu m\u00f4-men xo\u1eafn t\u0103ng l\u00ean th\u00ec c\u00f4ng su\u1ea5t l\u1ea1i gi\u1ea3m \u0111i, t\u1eeb 212 m\u00e3 l\u1ef1c c\u1ee7a th\u1ebf h\u1ec7 c\u0169 xu\u1ed1ng c\u00f2n 204 m\u00e3 l\u1ef1c.  Nh\u01b0ng Honda cho bi\u1ebft h\u1ec7 th\u1ed1ng hybrid s\u1ebd \u0111\u00e1p \u1ee9ng t\u1ed1t h\u01a1n v\u00e0 hi\u1ec7u qu\u1ea3 h\u01a1n \u1edf t\u1ed1c \u0111\u1ed9 \u0111\u01b0\u1eddng cao t\u1ed1c.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Nh\u00e0 s\u1ea3n xu\u1ea5t \u00f4 t\u00f4 Nh\u1eadt B\u1ea3n cho bi\u1ebft, Accord m\u1edbi s\u1eed d\u1ee5ng c\u1ea5u tr\u00fac to\u00e0n c\u1ea7u \u0111\u01b0\u1ee3c n\u00e2ng c\u1ea5p, v\u1edbi \u0111\u1ed9 c\u1ee9ng c\u1ee7a khung g\u1ea7m t\u0103ng l\u00ean, c\u00e1c thanh \u0111\u1ee1 th\u00e2n xe c\u1ee9ng h\u01a1n, c\u00e1c thanh ch\u1ed1ng v\u00e0 thanh gi\u1eb1ng ph\u00eda tr\u01b0\u1edbc m\u1edbi.  H\u00e3ng c\u0169ng l\u00e0m l\u1ea1i h\u1ec7 th\u1ed1ng treo tr\u01b0\u1edbc.<\/p>\n<p class=\"Normal\">V\u1ec1 an to\u00e0n, Accord 2023 \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb t\u00fai kh\u00ed tr\u01b0\u1edbc m\u1edbi cho c\u1ea3 ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i v\u00e0 h\u00e0nh kh\u00e1ch.  Kh\u00e1ch h\u00e0ng c\u00f3 th\u00eam t\u00fai kh\u00ed \u0111\u1ea7u g\u1ed1i v\u00e0 r\u00e8m cho h\u00e0ng gh\u1ebf sau, c\u0169ng nh\u01b0 h\u1ec7 th\u1ed1ng Honda Sensing n\u00e2ng c\u1ea5p v\u1edbi camera g\u00f3c r\u1ed9ng 90 \u0111\u1ed9 m\u1edbi.<\/p>\n<p class=\"Normal\">C\u00e1c n\u00e2ng c\u1ea5p kh\u00e1c bao g\u1ed3m h\u1ec7 th\u1ed1ng th\u00f4ng tin \u0111i\u1ec3m m\u00f9 c\u1ea3i ti\u1ebfn, c\u00f3 th\u1ec3 ph\u00e1t hi\u1ec7n v\u1eadt th\u1ec3 c\u00e1ch xa t\u1edbi 25 m\u00e9t.  H\u1ec7 th\u1ed1ng ki\u1ec3m so\u00e1t h\u00e0nh tr\u00ecnh th\u00edch \u1ee9ng v\u00e0 h\u1ed7 tr\u1ee3 gi\u1eef l\u00e0n \u0111\u01b0\u1eddng c\u0169ng \u0111\u01b0\u1ee3c n\u00e2ng c\u1ea5p.  Quan tr\u1ecdng h\u01a1n, h\u1ec7 th\u1ed1ng h\u1ed7 tr\u1ee3 k\u1eb9t xe m\u1edbi s\u1ebd gi\u00fap ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i xe \u0111i \u0111\u00fang l\u00e0n \u0111\u01b0\u1eddng c\u1ee7a m\u00ecnh khi di chuy\u1ec3n \u1edf t\u1ed1c \u0111\u1ed9 th\u1ea5p.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Honda Accord 2023 s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1ea3n xu\u1ea5t t\u1ea1i Marysville, Ohio.  Gi\u00e1 c\u1ea3 s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c c\u00f4ng b\u1ed1 trong nh\u1eefng th\u00e1ng t\u1edbi.<\/p>\n<p class=\"Normal\">T\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam, Accord hi\u1ec7n b\u00e1n duy nh\u1ea5t m\u1ed9t phi\u00ean b\u1ea3n l\u00e0 1.5 Turbo v\u1edbi gi\u00e1 1,319 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng.  Th\u1eddi gian g\u1ea7n \u0111\u00e2y, m\u1eabu sedan c\u1ee1 D ng\u00e0y c\u00e0ng h\u00fat kh\u00e1ch, th\u01b0\u1eddng xuy\u00ean n\u1eb1m trong danh s\u00e1ch nh\u1eefng m\u1eabu xe ch\u1edf \u00edt kh\u00e1ch nh\u1ea5t, ch\u1ee7 y\u1ebfu do gi\u00e1 cao nh\u1ea5t ph\u00e2n kh\u00fac.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">M\u1ef9 Anh (theo Carscoops)<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>M\u1eabu sedan c\u1ee1 D th\u1ebf h\u1ec7 th\u1ee9 11 vay m\u01b0\u1ee3n m\u1ed9t s\u1ed1 phong c\u00e1ch t\u1eeb \u0111\u00e0n em Civic, n\u00e2ng c\u1ea5p h\u1ec7 th\u1ed1ng hybrid nh\u01b0ng gi\u1ea3m th\u00f4ng s\u1ed1 s\u1ee9c m\u1ea1nh. Honda Accord 2023 c\u00f3 l\u01b0\u1edbi t\u1ea3n nhi\u1ec7t t\u00f4ng \u0111en truy\u1ec1n th\u1ed1ng h\u01a1n th\u1ebf h\u1ec7 hi\u1ec7n t\u1ea1i, \u0111i k\u00e8m \u0111\u00e8n pha LED. C\u1ea3n tr\u01b0\u1edbc bo tr\u00f2n h\u01a1n [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":15848,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17888"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17888"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17888\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15848"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17888"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17888"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17888"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}