{"id":17884,"date":"2022-12-31T04:15:55","date_gmt":"2022-12-31T04:15:55","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/doanh-so-suzuki-tang-hon-30-trong-thang-10.html"},"modified":"2022-12-31T04:15:55","modified_gmt":"2022-12-31T04:15:55","slug":"doanh-so-suzuki-tang-hon-30-trong-thang-10-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/doanh-so-suzuki-tang-hon-30-trong-thang-10-2\/","title":{"rendered":"Doanh s\u1ed1 Suzuki t\u0103ng h\u01a1n 30% trong th\u00e1ng 10"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>T\u1ed5ng doanh s\u1ed1 7 m\u1eabu xe Suzuki t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam \u0111\u1ea1t 1.369 chi\u1ebfc, t\u0103ng 32% so v\u1edbi th\u00e1ng 9, nhi\u1ec1u m\u1eabu xe ph\u1ed5 th\u00f4ng khan h\u00e0ng do ngu\u1ed3n cung h\u1ea1n ch\u1ebf.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Theo c\u00f4ng b\u1ed1 t\u1eeb VAMA (Hi\u1ec7p h\u1ed9i c\u00e1c nh\u00e0 s\u1ea3n xu\u1ea5t \u00f4 t\u00f4 Vi\u1ec7t Nam), m\u1ee9c t\u0103ng tr\u01b0\u1edfng v\u01b0\u1ee3t b\u1eadc trong th\u00e1ng 10 \u0111\u00e3 gi\u00fap doanh s\u1ed1 b\u00e1n c\u1ed9ng d\u1ed3n t\u1eeb \u0111\u1ea7u n\u0103m \u0111\u1ebfn nay c\u1ee7a Suzuki \u0111\u1ea1t 13.480 chi\u1ebfc.  Trong \u0111\u00f3, tr\u1ee5 c\u1ed9t c\u1ee7a h\u00e3ng n\u00e0y l\u00e0 m\u1eabu XL7 v\u00e0 d\u00f2ng Ertiga hybrid MPV m\u1edbi ra m\u1eaft.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Suzuki Ertiga hybrid t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam.\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/doanh-so-suzuki-tang-hon-30-trong-thang-10.png\" title=\"doanh-so-suzuki-tang-hon-30-trong-thang-10\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/doanh-so-suzuki-tang-hon-30-trong-thang-10-300x198.png 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/doanh-so-suzuki-tang-hon-30-trong-thang-10-600x396.png 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/doanh-so-suzuki-tang-hon-30-trong-thang-10.png 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Suzuki Ertiga hybrid t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Suzuki ch\u01b0a ti\u1ebft l\u1ed9 s\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng \u0111\u01a1n \u0111\u1eb7t h\u00e0ng Ertiga hybrid nh\u01b0ng t\u1ea1i m\u1ed9t s\u1ed1 \u0111\u1ea1i l\u00fd, l\u01b0\u1ee3ng kh\u00e1ch ch\u1edd nh\u1eadn xe c\u00f3 xu h\u01b0\u1edbng t\u0103ng l\u00ean.  XL7 hi\u1ec7n gi\u1eef vai tr\u00f2 d\u1eabn \u0111\u1ea7u doanh s\u1ed1 Suzuki \u1edf ph\u00e2n kh\u00fac xe du l\u1ecbch, b\u00e1n \u0111\u01b0\u1ee3c 579 xe, t\u0103ng 28% trong th\u00e1ng 10.  Doanh s\u1ed1 c\u1ed9ng d\u1ed3n t\u1eeb \u0111\u1ea7u n\u0103m l\u00e0 5.630 chi\u1ebfc, chi\u1ebfm 42% t\u1ed5ng l\u01b0\u1ee3ng xe b\u00e1n ra c\u1ee7a h\u00e3ng Nh\u1eadt B\u1ea3n.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Doanh s\u1ed1 b\u00e1n xe Suzuki t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam.\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672447564_33_doanh-so-suzuki-tang-hon-30-trong-thang-10.png\" title=\"1672447564_33_doanh-so-suzuki-tang-hon-30-trong-thang-10\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672447564_33_doanh-so-suzuki-tang-hon-30-trong-thang-10-300x90.png 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672447564_33_doanh-so-suzuki-tang-hon-30-trong-thang-10-600x179.png 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672447564_33_doanh-so-suzuki-tang-hon-30-trong-thang-10.png 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Doanh s\u1ed1 b\u00e1n xe Suzuki t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam.<\/p>\n<p class=\"Normal\">N\u1eb1m trong ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh \u01b0u \u0111\u00e3i \u0111\u1ebfn h\u1ebft th\u00e1ng 11, 100 kh\u00e1ch h\u00e0ng \u0111\u1ea7u ti\u00ean mua XL7 v\u1edbi g\u00f3i vay t\u1eeb Toyota Finance Vi\u1ec7t Nam s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c h\u01b0\u1edfng l\u00e3i su\u1ea5t 0% trong 6 th\u00e1ng \u0111\u1ea7u ti\u00ean, kh\u00f4ng \u00e1p d\u1ee5ng cho kh\u00e1ch mua l\u00f4.  \u0110\u1ed1i v\u1edbi c\u00e1c kh\u00e1ch h\u00e0ng mua XL 7 kh\u00e1c s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1eb7ng th\u00eam g\u00f3i b\u1ea3o hi\u1ec3m v\u1eadt ch\u1ea5t 1 n\u0103m t\u01b0\u01a1ng \u0111\u01b0\u01a1ng 10 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Swift ghi nh\u1eadn doanh s\u1ed1 khi\u00eam t\u1ed1n, ng\u01b0\u1eddi mua c\u0169ng ph\u1ea3i \u0111\u1ee3i g\u1ea7n 2 th\u00e1ng m\u1edbi \u0111\u01b0\u1ee3c nh\u1eadn xe, do ngu\u1ed3n cung khan hi\u1ebfm.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh \u01b0u \u0111\u00e3i c\u1ee7a Suzuki Vi\u1ec7t Nam \u00e1p d\u1ee5ng trong th\u00e1ng 11.\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672447565_928_doanh-so-suzuki-tang-hon-30-trong-thang-10.png\" title=\"1672447565_928_doanh-so-suzuki-tang-hon-30-trong-thang-10\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672447565_928_doanh-so-suzuki-tang-hon-30-trong-thang-10-300x179.png 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672447565_928_doanh-so-suzuki-tang-hon-30-trong-thang-10-600x358.png 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672447565_928_doanh-so-suzuki-tang-hon-30-trong-thang-10.png 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh \u01b0u \u0111\u00e3i c\u1ee7a Suzuki Vi\u1ec7t Nam \u00e1p d\u1ee5ng trong th\u00e1ng 11.<\/p>\n<p class=\"Normal\">V\u1edbi c\u00e1c d\u00f2ng xe t\u1ea3i nh\u1eb9 Carry Truck, Carry Van v\u00e0 Carry Pro, doanh s\u1ed1 b\u00e1n c\u1ed9ng d\u1ed3n t\u1eeb \u0111\u1ea7u n\u0103m l\u00e0 6.626 chi\u1ebfc, chi\u1ebfm 49% t\u1ed5ng s\u1ea3n l\u01b0\u1ee3ng b\u00e1n h\u00e0ng c\u1ee7a Suzuki Vi\u1ec7t Nam.  Nh\u1edd 27 n\u0103m c\u00f3 m\u1eb7t tr\u00ean th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng, d\u00f2ng xe n\u00e0y \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng r\u1ed9ng r\u00e3i t\u1eeb c\u01a1 quan nh\u00e0 n\u01b0\u1edbc cho \u0111\u1ebfn ng\u01b0\u1eddi d\u00e2n.  Th\u00e1ng 11, xe t\u1ea3i Suzuki \u01b0u \u0111\u00e3i l\u00ean \u0111\u1ebfn 30 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">Tu\u1ea5n V\u0169<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">\u1ea2nh: Visuco.<\/p>\n<p>\u0110\u1ec3 nh\u1eadn xe s\u1edbm tr\u01b0\u1edbc T\u1ebft, ng\u01b0\u1eddi d\u00f9ng vui l\u00f2ng li\u00ean h\u1ec7 \u0111\u1ea1i l\u00fd g\u1ea7n nh\u1ea5t ho\u1eb7c tham kh\u1ea3o th\u00f4ng tin qua hotline mi\u1ec5n c\u01b0\u1edbc 1800 6950. Website t\u1ea1i \u0111\u00e2y.<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>T\u1ed5ng doanh s\u1ed1 7 m\u1eabu xe Suzuki t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam \u0111\u1ea1t 1.369 chi\u1ebfc, t\u0103ng 32% so v\u1edbi th\u00e1ng 9, nhi\u1ec1u m\u1eabu xe ph\u1ed5 th\u00f4ng khan h\u00e0ng do ngu\u1ed3n cung h\u1ea1n ch\u1ebf. Theo c\u00f4ng b\u1ed1 t\u1eeb VAMA (Hi\u1ec7p h\u1ed9i c\u00e1c nh\u00e0 s\u1ea3n xu\u1ea5t \u00f4 t\u00f4 Vi\u1ec7t Nam), m\u1ee9c t\u0103ng tr\u01b0\u1edfng v\u01b0\u1ee3t b\u1eadc trong th\u00e1ng 10 \u0111\u00e3 [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":15814,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17884"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17884"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17884\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15814"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17884"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17884"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17884"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}