{"id":17880,"date":"2022-12-31T04:15:41","date_gmt":"2022-12-31T04:15:41","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/aston-martin-amb-001-pro-sieu-mo-to-225-ma-luc.html"},"modified":"2022-12-31T04:15:41","modified_gmt":"2022-12-31T04:15:41","slug":"aston-martin-amb-001-pro-sieu-mo-to-225-ma-luc-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/aston-martin-amb-001-pro-sieu-mo-to-225-ma-luc-2\/","title":{"rendered":"Aston Martin AMB 001 Pro \u2013 si\u00eau m\u00f4 t\u00f4 225 m\u00e3 l\u1ef1c"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>M\u1eabu superbike s\u1ebd ch\u1ec9 b\u00e1n ra 88 chi\u1ebfc, v\u1edbi thi\u1ebft k\u1ebf h\u1ea7m h\u1ed1, t\u1ef7 l\u1ec7 c\u00f4ng su\u1ea5t\/kh\u1ed1i l\u01b0\u1ee3ng ngang ng\u1eeda xe \u0111ua F1.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy lazy-blur\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/aston-martin-amb-001-pro-sieu-mo-to-225-1.jpg\" title=\"aston-martin-amb-001-pro-sieu-mo-to-225-1\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/aston-martin-amb-001-pro-sieu-mo-to-225-1-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/aston-martin-amb-001-pro-sieu-mo-to-225-1-1024x614.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/aston-martin-amb-001-pro-sieu-mo-to-225-1-768x461.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/aston-martin-amb-001-pro-sieu-mo-to-225-1-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/aston-martin-amb-001-pro-sieu-mo-to-225-1.jpg 1200w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">Ba n\u0103m sau khi ra m\u1eaft chi\u1ebfc AMB 001 ch\u1ec9 d\u00e0nh cho \u0111\u01b0\u1eddng \u0111ua, th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u xe Anh Qu\u1ed1c \u0111\u00e3 tr\u1edf l\u1ea1i v\u1edbi m\u1ed9t si\u00eau ph\u1ea9m m\u1edbi.  AMB 001 Pro v\u1eeba ra m\u1eaft t\u1ea1i tri\u1ec3n l\u00e3m EICMA, Milan, \u00dd v\u1edbi s\u1ee9c m\u1ea1nh m\u1ea1nh m\u1ebd h\u01a1n v\u00e0 c\u1ea3i thi\u1ec7n kh\u00ed \u0111\u1ed9ng h\u1ecdc, l\u1ea5y c\u1ea3m h\u1ee9ng t\u1eeb m\u1eabu Valkyrie AMR Pro.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Ba n\u0103m sau khi ra m\u1eaft chi\u1ebfc AMB 001 ch\u1ec9 d\u00e0nh cho \u0111\u01b0\u1eddng \u0111ua, th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u xe Anh Qu\u1ed1c \u0111\u00e3 tr\u1edf l\u1ea1i v\u1edbi m\u1ed9t si\u00eau ph\u1ea9m m\u1edbi.  AMB 001 Pro v\u1eeba ra m\u1eaft t\u1ea1i tri\u1ec3n l\u00e3m EICMA, Milan, \u00dd v\u1edbi s\u1ee9c m\u1ea1nh m\u1ea1nh m\u1ebd h\u01a1n v\u00e0 c\u1ea3i thi\u1ec7n kh\u00ed \u0111\u1ed9ng h\u1ecdc, l\u1ea5y c\u1ea3m h\u1ee9ng t\u1eeb m\u1eabu Valkyrie AMR Pro.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy lazy-blur\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672448044_733_aston-martin-amb-001-pro-sieu-mo-to-225.jpg\" title=\"1672448044_733_aston-martin-amb-001-pro-sieu-mo-to-225\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672448044_733_aston-martin-amb-001-pro-sieu-mo-to-225-300x169.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672448044_733_aston-martin-amb-001-pro-sieu-mo-to-225-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672448044_733_aston-martin-amb-001-pro-sieu-mo-to-225-768x432.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672448044_733_aston-martin-amb-001-pro-sieu-mo-to-225-600x338.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672448044_733_aston-martin-amb-001-pro-sieu-mo-to-225.jpg 1200w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">AMB 001 Pro \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf b\u1edfi Aston Martin v\u1edbi c\u00f4ng ngh\u1ec7 t\u1eeb Brough Superior \u2013 th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u Anh Qu\u1ed1c \u0111\u01b0\u1ee3c v\u00ed nh\u01b0 Rolls-Royce c\u1ee7a xe hai b\u00e1nh \u2013 c\u0169ng l\u00e0 \u0111\u01a1n v\u1ecb ch\u1ecbu tr\u00e1ch nhi\u1ec7m s\u1ea3n xu\u1ea5t.  Chi\u1ebfc superbike c\u00f3 ngo\u1ea1i h\u00ecnh h\u1ea7m h\u1ed1 t\u01b0\u01a1ng t\u1ef1 nh\u01b0 AMB 001 nh\u01b0ng b\u1ed5 sung th\u00eam c\u00e1c chi ti\u1ebft kh\u00ed \u0111\u1ed9ng h\u1ecdc nh\u01b0 b\u1ed9 chia gi\u00f3 tr\u01b0\u1edbc, \u1ed1p s\u01b0\u1eddn v\u00e0 c\u00e1nh gi\u00f3 sau \u2013 nh\u1eefng t\u00ednh n\u0103ng gi\u00fap t\u0103ng l\u1ef1c \u00e9p xu\u1ed1ng v\u00e0 c\u1ea3i thi\u1ec7n lu\u1ed3ng kh\u00f4ng kh\u00ed.<\/p>\n<p class=\"Normal\">AMB 001 Pro \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf b\u1edfi Aston Martin v\u1edbi c\u00f4ng ngh\u1ec7 t\u1eeb Brough Superior \u2013 th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u Anh Qu\u1ed1c \u0111\u01b0\u1ee3c v\u00ed nh\u01b0 Rolls-Royce c\u1ee7a xe hai b\u00e1nh \u2013 c\u0169ng l\u00e0 \u0111\u01a1n v\u1ecb ch\u1ecbu tr\u00e1ch nhi\u1ec7m s\u1ea3n xu\u1ea5t.  Chi\u1ebfc superbike c\u00f3 ngo\u1ea1i h\u00ecnh h\u1ea7m h\u1ed1 t\u01b0\u01a1ng t\u1ef1 nh\u01b0 AMB 001 nh\u01b0ng b\u1ed5 sung th\u00eam c\u00e1c chi ti\u1ebft kh\u00ed \u0111\u1ed9ng h\u1ecdc nh\u01b0 b\u1ed9 chia gi\u00f3 tr\u01b0\u1edbc, \u1ed1p s\u01b0\u1eddn v\u00e0 c\u00e1nh gi\u00f3 sau \u2013 nh\u1eefng t\u00ednh n\u0103ng gi\u00fap t\u0103ng l\u1ef1c \u00e9p xu\u1ed1ng v\u00e0 c\u1ea3i thi\u1ec7n lu\u1ed3ng kh\u00f4ng kh\u00ed.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy lazy-blur\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672448044_535_aston-martin-amb-001-pro-sieu-mo-to-225.jpg\" title=\"1672448044_535_aston-martin-amb-001-pro-sieu-mo-to-225\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672448044_535_aston-martin-amb-001-pro-sieu-mo-to-225-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672448044_535_aston-martin-amb-001-pro-sieu-mo-to-225-1024x614.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672448044_535_aston-martin-amb-001-pro-sieu-mo-to-225-768x461.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672448044_535_aston-martin-amb-001-pro-sieu-mo-to-225-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672448044_535_aston-martin-amb-001-pro-sieu-mo-to-225.jpg 1200w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">C\u00e1c t\u00ednh n\u0103ng m\u1edbi kh\u00e1c l\u00e0 s\u1ef1 k\u1ebft h\u1ee3p gi\u1eefa m\u00e0u xanh Verdant Jade c\u1ee7a Aston Martin v\u00e0 t\u00f4ng m\u00e0u xanh t\u01b0\u01a1i, c\u00e1c chi ti\u1ebft b\u1eb1ng s\u1ee3i carbon \u0111\u1eb7c tr\u01b0ng, \u200b\u200bkh\u1ed1i \u0111\u1ed9ng c\u01a1 Cerakote v\u00e0 h\u1ec7 th\u1ed1ng treo m\u00e0u \u0111en.<\/p>\n<p class=\"Normal\">C\u00e1c t\u00ednh n\u0103ng m\u1edbi kh\u00e1c l\u00e0 s\u1ef1 k\u1ebft h\u1ee3p gi\u1eefa m\u00e0u xanh Verdant Jade c\u1ee7a Aston Martin v\u00e0 t\u00f4ng m\u00e0u xanh t\u01b0\u01a1i, c\u00e1c chi ti\u1ebft b\u1eb1ng s\u1ee3i carbon \u0111\u1eb7c tr\u01b0ng, \u200b\u200bkh\u1ed1i \u0111\u1ed9ng c\u01a1 Cerakote v\u00e0 h\u1ec7 th\u1ed1ng treo m\u00e0u \u0111en.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672448045_638_aston-martin-amb-001-pro-sieu-mo-to-225.jpg\" title=\"1672448045_638_aston-martin-amb-001-pro-sieu-mo-to-225\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672448045_638_aston-martin-amb-001-pro-sieu-mo-to-225-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672448045_638_aston-martin-amb-001-pro-sieu-mo-to-225-1024x614.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672448045_638_aston-martin-amb-001-pro-sieu-mo-to-225-768x461.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672448045_638_aston-martin-amb-001-pro-sieu-mo-to-225-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672448045_638_aston-martin-amb-001-pro-sieu-mo-to-225.jpg 1200w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">\u0110\u1ed9ng c\u01a1 hai xi-lanh, dung t\u00edch 997 cc v\u1edbi tr\u1ee5c khu\u1ef7u \u0111\u01b0\u1ee3c gia c\u00f4ng t\u1eeb nh\u00f4m nguy\u00ean kh\u1ed1i v\u1edbi thi\u1ebft k\u1ebf xi-lanh m\u1edbi v\u00e0 \u1ed1ng l\u00f3t xi-lanh \u01b0\u1edbt \u0111\u1ec3 c\u1ea3i thi\u1ec7n kh\u1ea3 n\u0103ng l\u00e0m m\u00e1t.  Chi\u1ebfc superbike c\u00f3 c\u00f4ng su\u1ea5t 225 m\u00e3 l\u1ef1c, t\u0103ng 25% so v\u1edbi s\u1ee9c m\u1ea1nh 180 m\u00e3 l\u1ef1c c\u1ee7a \u0111\u00e0n anh.  K\u1ebft h\u1ee3p v\u1edbi tr\u1ecdng l\u01b0\u1ee3ng kh\u00f4 ch\u1ec9 175 kg, t\u1ef7 l\u1ec7 1,28 m\u00e3 l\u1ef1c\/kg c\u1ee7a AMB 001 Pro c\u00f3 th\u1ec3 so s\u00e1nh \u0111\u01b0\u1ee3c trong l\u00e3nh th\u1ed5 F1.<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u0110\u1ed9ng c\u01a1 hai xi-lanh, dung t\u00edch 997 cc v\u1edbi tr\u1ee5c khu\u1ef7u \u0111\u01b0\u1ee3c gia c\u00f4ng t\u1eeb nh\u00f4m nguy\u00ean kh\u1ed1i v\u1edbi thi\u1ebft k\u1ebf xi-lanh m\u1edbi v\u00e0 \u1ed1ng l\u00f3t xi-lanh \u01b0\u1edbt \u0111\u1ec3 c\u1ea3i thi\u1ec7n kh\u1ea3 n\u0103ng l\u00e0m m\u00e1t.  Chi\u1ebfc superbike c\u00f3 c\u00f4ng su\u1ea5t 225 m\u00e3 l\u1ef1c, t\u0103ng 25% so v\u1edbi s\u1ee9c m\u1ea1nh 180 m\u00e3 l\u1ef1c c\u1ee7a \u0111\u00e0n anh.  K\u1ebft h\u1ee3p v\u1edbi tr\u1ecdng l\u01b0\u1ee3ng kh\u00f4 ch\u1ec9 175 kg, t\u1ef7 l\u1ec7 1,28 m\u00e3 l\u1ef1c\/kg c\u1ee7a AMB 001 Pro c\u00f3 th\u1ec3 so s\u00e1nh \u0111\u01b0\u1ee3c trong l\u00e3nh th\u1ed5 F1.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672448045_115_aston-martin-amb-001-pro-sieu-mo-to-225.jpg\" title=\"1672448045_115_aston-martin-amb-001-pro-sieu-mo-to-225\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672448045_115_aston-martin-amb-001-pro-sieu-mo-to-225-300x169.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672448045_115_aston-martin-amb-001-pro-sieu-mo-to-225-1024x576.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672448045_115_aston-martin-amb-001-pro-sieu-mo-to-225-768x432.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672448045_115_aston-martin-amb-001-pro-sieu-mo-to-225-600x338.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672448045_115_aston-martin-amb-001-pro-sieu-mo-to-225.jpg 1200w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">AMB 001 Pro s\u1ebd ch\u1ec9 c\u00f3 88 chi\u1ebfc xu\u1ea5t x\u01b0\u1edfng, \u0111\u01b0\u1ee3c l\u1eafp r\u00e1p th\u1ee7 c\u00f4ng t\u1ea1i nh\u00e0 m\u00e1y Brough Superior \u1edf Toulouse, Ph\u00e1p.  Hi\u1ec7n ch\u01b0a r\u00f5 gi\u00e1 b\u00e1n c\u1ee7a chi\u1ebfc superbike.  Hi\u1ec7n h\u00e3ng \u0111\u00e3 b\u1eaft \u0111\u1ea7u nh\u1eadn \u0111\u1eb7t h\u00e0ng v\u00e0 d\u1ef1 ki\u1ebfn \u200b\u200bgiao xe \u0111\u1ea7u ti\u00ean v\u00e0o qu\u00fd IV\/2023.<\/p>\n<p class=\"Normal\">AMB 001 Pro s\u1ebd ch\u1ec9 c\u00f3 88 chi\u1ebfc xu\u1ea5t x\u01b0\u1edfng, \u0111\u01b0\u1ee3c l\u1eafp r\u00e1p th\u1ee7 c\u00f4ng t\u1ea1i nh\u00e0 m\u00e1y Brough Superior \u1edf Toulouse, Ph\u00e1p.  Hi\u1ec7n ch\u01b0a r\u00f5 gi\u00e1 b\u00e1n c\u1ee7a chi\u1ebfc superbike.  Hi\u1ec7n h\u00e3ng \u0111\u00e3 b\u1eaft \u0111\u1ea7u nh\u1eadn \u0111\u1eb7t h\u00e0ng v\u00e0 d\u1ef1 ki\u1ebfn \u200b\u200bgiao xe \u0111\u1ea7u ti\u00ean v\u00e0o qu\u00fd IV\/2023.<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>M\u1eabu superbike s\u1ebd ch\u1ec9 b\u00e1n ra 88 chi\u1ebfc, v\u1edbi thi\u1ebft k\u1ebf h\u1ea7m h\u1ed1, t\u1ef7 l\u1ec7 c\u00f4ng su\u1ea5t\/kh\u1ed1i l\u01b0\u1ee3ng ngang ng\u1eeda xe \u0111ua F1. Ba n\u0103m sau khi ra m\u1eaft chi\u1ebfc AMB 001 ch\u1ec9 d\u00e0nh cho \u0111\u01b0\u1eddng \u0111ua, th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u xe Anh Qu\u1ed1c \u0111\u00e3 tr\u1edf l\u1ea1i v\u1edbi m\u1ed9t si\u00eau ph\u1ea9m m\u1edbi. AMB 001 Pro v\u1eeba ra [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":15788,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17880"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17880"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17880\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15788"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17880"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17880"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17880"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}