{"id":17887,"date":"2022-12-31T04:16:05","date_gmt":"2022-12-31T04:16:05","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/volvo-ex90-xe-dien-7-cho-moi.html"},"modified":"2022-12-31T04:16:05","modified_gmt":"2022-12-31T04:16:05","slug":"volvo-ex90-xe-dien-7-cho-moi-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/volvo-ex90-xe-dien-7-cho-moi-2\/","title":{"rendered":"Volvo EX90 \u2013 xe \u0111i\u1ec7n 7 ch\u1ed7 m\u1edbi"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>M\u1eabu SUV m\u1edbi d\u00e0i h\u01a1n XC90, \u0111i k\u00e8m \u0111\u00e8n pha LED ki\u1ec3u b\u00faa Thor, b\u1ea3n m\u1ea1nh nh\u1ea5t 510 m\u00e3 l\u1ef1c, h\u00e0nh tr\u00ecnh 600 km m\u1ed7i l\u1ea7n s\u1ea1c.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Volvo EX90 d\u00e0i 5.037 mm, r\u1ed9ng 1.964 mm v\u00e0 cao 1.747 mm, chi\u1ec1u d\u00e0i c\u01a1 s\u1edf 2.985 mm.  M\u1eabu SUV \u0111i\u1ec7n d\u00e0i h\u01a1n XC90 v\u1edbi chi\u1ec1u d\u00e0i 4.950 mm, r\u1ed9ng 1.923 mm.  Phi\u00ean b\u1ea3n ch\u1ea1y b\u1eb1ng pin ch\u1ec9 th\u1ea5p h\u01a1n (th\u1ea5p h\u01a1n 29 mm) v\u00e0 chi\u1ec1u d\u00e0i c\u01a1 s\u1edf ch\u1ec9 cao h\u01a1n 1 mm.<\/p>\n<p class=\"Normal\">H\u00ecnh d\u00e1ng t\u1ed5ng th\u1ec3 c\u1ee7a EX90 gi\u1ed1ng XC90 nh\u01b0ng c\u00e1c \u0111\u01b0\u1eddng n\u00e9t \u0111\u01a1n gi\u1ea3n h\u01a1n.  L\u01b0\u1edbi t\u1ea3n nhi\u1ec7t \u0111\u1eb7c tr\u01b0ng c\u1ee7a xe \u0111i\u1ec7n, c\u1ed1p tr\u01b0\u1edbc dung t\u00edch ch\u1ec9 37 l\u00edt.  B\u00ean th\u00e2n xe c\u0169ng ph\u1eb3ng h\u01a1n so v\u1edbi phi\u00ean b\u1ea3n \u0111\u1ed9ng c\u01a1 \u0111\u1ed1t trong v\u00e0 c\u00e1c g\u1eafp c\u0169ng n\u1eb1m tr\u00ean m\u1ed9t b\u1ec1 m\u1eb7t.  \u0110\u00e8n h\u1eadu h\u00ecnh ch\u1eef C v\u00e0 d\u00e3y \u0111\u00e8n ch\u1ea1y d\u1ecdc c\u1ed9t D.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"\u0110\u1ea7u xe v\u1edbi l\u01b0\u1edbi t\u1ea3n nhi\u1ec7t b\u1ecbt k\u00edn, \u0111\u00e8n pha phong c\u00e1ch b\u00faa Thor.  \u1ea2nh: Volvo\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/volvo-ex90-xe-dien-7-cho-moi.jpg\" title=\"volvo-ex90-xe-dien-7-cho-moi\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/volvo-ex90-xe-dien-7-cho-moi-300x194.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/volvo-ex90-xe-dien-7-cho-moi-600x388.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/volvo-ex90-xe-dien-7-cho-moi.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">\u0110\u1ea7u xe v\u1edbi l\u01b0\u1edbi t\u1ea3n nhi\u1ec7t b\u1ecbt k\u00edn, \u0111\u00e8n pha phong c\u00e1ch b\u00faa Thor.  \u1ea2nh: Volvo<\/p>\n<p>  <img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672447204_162_volvo-ex90-xe-dien-7-cho-moi.jpg\" data-component-caption=\"H\u00ecnh d\u00e1ng t\u1ed5ng th\u1ec3 c\u1ee7a EX90 hao hao XC90, nh\u01b0ng c\u00e1c \u0111\u01b0\u1eddng n\u00e9t \u0111\u01a1n gi\u1ea3n h\u01a1n.\" title=\"1672447204_162_volvo-ex90-xe-dien-7-cho-moi\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672447204_470_volvo-ex90-xe-dien-7-cho-moi.jpg\" data-component-caption=\"\u0110\u00e8n h\u1eadu h\u00ecnh ch\u1eef C, v\u00e0 d\u1ea3i \u0111\u00e8n d\u1ecdc c\u1ed9t D.\" title=\"1672447204_470_volvo-ex90-xe-dien-7-cho-moi\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672447204_659_volvo-ex90-xe-dien-7-cho-moi.jpg\" data-component-caption=\"C\u1ed1p tr\u01b0\u1edbc dung t\u00edch ch\u1ec9 37 l\u00edt.\" title=\"1672447204_659_volvo-ex90-xe-dien-7-cho-moi\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672447204_874_volvo-ex90-xe-dien-7-cho-moi.jpg\" data-component-caption=\"Kh\u00f4ng gian \u0111\u1ec3 \u0111\u1ed3 t\u0103ng t\u1eeb 365 l\u00edt l\u00ean th\u00e0nh 1.915 l\u00edt t\u00f9y thu\u1ed9c vi\u1ec7c thi\u1ebft l\u1eadp gh\u1ebf.\" title=\"1672447204_874_volvo-ex90-xe-dien-7-cho-moi\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672447204_91_volvo-ex90-xe-dien-7-cho-moi.jpg\" data-component-caption=\"M\u00e0n h\u00ecnh c\u1ea3m \u1ee9ng d\u1ea1ng d\u1ecdc 14,5 inch t\u01b0\u01a1ng th\u00edch Android Auto v\u1edbi c\u00e1c d\u1ecbch v\u1ee5 t\u00edch h\u1ee3p s\u1eb5n c\u1ee7a Google, c\u00f9ng k\u1ebft n\u1ed1i kh\u00f4ng d\u00e2y Apple CarPlay.\" title=\"1672447204_91_volvo-ex90-xe-dien-7-cho-moi\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672447204_961_volvo-ex90-xe-dien-7-cho-moi.jpg\" data-component-caption=\"K\u00e9o d\u00e0i su\u1ed1t chi\u1ec1u ngang t\u00e1p-l\u00f4 l\u00e0 khe gi\u00f3 v\u00e0 g\u1ea7n nh\u01b0 b\u1ecf h\u1ebft n\u00fat b\u1ea5m v\u00e0 xoay v\u1eadt l\u00fd.\" title=\"1672447204_961_volvo-ex90-xe-dien-7-cho-moi\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672447204_255_volvo-ex90-xe-dien-7-cho-moi.jpg\" data-component-caption=\"H\u1ec7 th\u1ed1ng \u00e2m thanh 25 loa Bowers &amp; Wilkins.\" title=\"1672447204_255_volvo-ex90-xe-dien-7-cho-moi\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">Phong c\u00e1ch t\u1ed1i gi\u1ea3n ti\u1ebfp t\u1ee5c \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ec3 hi\u1ec7n trong thi\u1ebft k\u1ebf n\u1ed9i th\u1ea5t, v\u1edbi vi\u1ec7c tr\u1ea3i d\u00e0i kh\u1eafp b\u1ea3ng \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n l\u00e0 h\u1ed1c gi\u00f3 v\u00e0 g\u1ea7n nh\u01b0 lo\u1ea1i b\u1ecf ho\u00e0n to\u00e0n c\u00e1c n\u00fat b\u1ea5m c\u0169ng nh\u01b0 v\u00f2ng xoay v\u1eadt l\u00fd.  M\u00e0n h\u00ecnh c\u1ea3m \u1ee9ng d\u1ecdc 14,5 inch t\u01b0\u01a1ng th\u00edch v\u1edbi Android Auto v\u1edbi c\u00e1c d\u1ecbch v\u1ee5 Google t\u00edch h\u1ee3p s\u1eb5n v\u00e0 Apple CarPlay kh\u00f4ng d\u00e2y.<\/p>\n<p class=\"Normal\">H\u1ec7 th\u1ed1ng th\u00f4ng tin gi\u1ea3i tr\u00ed k\u1ebft n\u1ed1i 5G \u0111i k\u00e8m d\u00e0n \u00e2m thanh 25 loa Bowers &amp; Wilkins.  V\u1eadt li\u1ec7u n\u1ed9i th\u1ea5t c\u0169ng nh\u01b0 th\u00e2n xe \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng v\u1edbi m\u1ee5c \u0111\u00edch gi\u1ea3m t\u00e1c \u0111\u1ed9ng \u0111\u1ebfn m\u00f4i tr\u01b0\u1eddng.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Tr\u01b0\u1edbc m\u1eb7t ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i l\u00e0 m\u00e0n h\u00ecnh HUD v\u00e0 \u0111\u1ed3ng h\u1ed3 k\u1ef9 thu\u1eadt s\u1ed1, trong khi c\u00e1c n\u00fat c\u1ea3m \u1ee9ng tr\u00ean v\u00f4-l\u0103ng s\u1ebd kh\u00f4ng s\u00e1ng cho \u0111\u1ebfn khi xe \u0111\u01b0\u1ee3c kh\u1edfi \u0111\u1ed9ng.  M\u1ed9t n\u00fam \u0111\u1ea3m nh\u1eadn vi\u1ec7c ch\u1ecdn s\u1ed1 v\u00e0 \u0111\u01b0\u1ee3c bao quanh b\u1edfi c\u00e1c b\u1ec1 m\u1eb7t nh\u1eb5n, n\u01a1i \u0111\u1eb7t c\u1ed1c c\u00f3 n\u1eafp \u0111\u1eady, s\u1ea1c \u0111i\u1ec7n tho\u1ea1i kh\u00f4ng d\u00e2y.<\/p>\n<p class=\"Normal\">H\u1ed9c ch\u1ee9a \u0111\u1ed3 v\u00e0 c\u1ed5ng s\u1ea1c USB-C c\u0169ng \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1eb7t \u1edf khu v\u1ef1c b\u1ea3ng \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n trung t\u00e2m, b\u00ean c\u1ea1nh nh\u1eefng \u0111i\u1ec3m ti\u1ec7n \u00edch kh\u00e1c nh\u01b0 c\u00f4ng ngh\u1ec7 ch\u00eca kh\u00f3a \u0111i\u1ec7n tho\u1ea1i, th\u1ec3 t\u00edch h\u1ed9c \u0111\u1ed3 t\u0103ng t\u1eeb 365 l\u00edt l\u00ean 1.915 l\u00edt t\u00f9y theo thao t\u00e1c.  thi\u1ebft l\u1eadp gh\u1ebf.<\/p>\n<p class=\"Normal\">EX90 c\u00f3 hai \u0111\u1ed9ng c\u01a1 \u0111i\u1ec7n, d\u1eabn \u0111\u1ed9ng c\u1ea3 b\u1ed1n b\u00e1nh v\u1edbi ph\u1ea1m vi ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng 600 km m\u1ed7i l\u1ea7n s\u1ea1c \u0111\u1ea7y, theo Volvo.  Xe c\u00f3 hai phi\u00ean b\u1ea3n, \u0111\u1ec1u \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb b\u1ed9 pin 107 kWh v\u00e0 c\u00f3 th\u1ec3 s\u1ea1c nhanh 10-80% trong 30 ph\u00fat, ho\u1eb7c c\u00f3 th\u1ec3 ch\u1ea1y th\u00eam 180 km ch\u1ec9 sau 10 ph\u00fat s\u1ea1c nhanh.  V\u1edbi d\u00f2ng s\u1ea1c Type 2 (11 kW), th\u1eddi gian s\u1ea1c \u0111\u1ea7y l\u00e0 kho\u1ea3ng 11 gi\u1edd.  Ngo\u00e0i ra, EX90 c\u00f3 kh\u1ea3 n\u0103ng s\u1ea1c \u0111a chi\u1ec1u, c\u00f3 th\u1ec3 cung c\u1ea5p \u0111i\u1ec7n cho c\u00e1c h\u1ed9 gia \u0111\u00ecnh v\u00e0 s\u1ea1c cho c\u00e1c thi\u1ebft b\u1ecb \u0111i\u1ec7n kh\u00e1c.<\/p>\n<p class=\"Normal\">T\u1ed5ng c\u00f4ng su\u1ea5t c\u1ee7a h\u1ec7 th\u1ed1ng Twin Motor l\u00e0 402 m\u00e3 l\u1ef1c v\u00e0 m\u00f4-men xo\u1eafn 770 Nm, t\u0103ng t\u1ed1c 0-100 km\/h trong 5,9 gi\u00e2y.  Phi\u00ean b\u1ea3n Twin Motor Performance m\u1ea1nh h\u01a1n, 510 m\u00e3 l\u1ef1c, th\u1eddi gian t\u0103ng t\u1ed1c 4,9 gi\u00e2y.  C\u1ea3 hai phi\u00ean b\u1ea3n \u0111\u1ec1u c\u00f3 t\u1ed1c \u0111\u1ed9 t\u1ed1i \u0111a 180 km\/h v\u00e0 c\u00f3 kh\u1ea3 n\u0103ng k\u00e9o 2.200 kg.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Nh\u01b0 truy\u1ec1n th\u1ed1ng c\u1ee7a th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u, EX90 \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb h\u1ec7 th\u1ed1ng an to\u00e0n ti\u00ean ti\u1ebfn.  Chi\u1ebfc SUV c\u00f3 m\u1ed9t lo\u1ea1t c\u1ea3m bi\u1ebfn, bao g\u1ed3m c\u1ea3m bi\u1ebfn Iris LiDAR tr\u00ean n\u00f3c, ngo\u00e0i ra c\u00f2n c\u00f3 5 radar, 8 camera b\u00ean ngo\u00e0i, 2 camera b\u00ean trong v\u00e0 16 c\u1ea3m bi\u1ebfn si\u00eau \u00e2m.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Nh\u1eefng \u201ctr\u1ee3 l\u00fd\u201d n\u00e0y cho ph\u00e9p chi\u1ebfc xe \u201cnh\u00ecn\u201d th\u1ebf gi\u1edbi xung quanh, gi\u1ea3m thi\u1ec3u r\u1ee7i ro.  Volvo cho bi\u1ebft EX90 c\u0169ng l\u00e0 ph\u01b0\u01a1ng ti\u1ec7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean c\u1ee7a h\u00e3ng c\u00f3 c\u00f4ng ngh\u1ec7 s\u1eb5n s\u00e0ng cho vi\u1ec7c l\u00e1i xe kh\u00f4ng c\u1ea7n gi\u00e1m s\u00e1t trong t\u01b0\u01a1ng lai.  Trong s\u1ed1 \u0111\u00f3 c\u00f3 c\u00e1c t\u00ednh n\u0103ng l\u00e1i xe b\u00e1n t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng c\u1ea5p \u0111\u1ed9 2 nh\u01b0 ki\u1ec3m so\u00e1t h\u00e0nh tr\u00ecnh th\u00edch \u1ee9ng, h\u1ed7 tr\u1ee3 gi\u1eef l\u00e0n \u0111\u01b0\u1eddng v\u00e0 h\u01a1n th\u1ebf n\u1eefa.  Kh\u00f4ng th\u1ec3 kh\u00f4ng k\u1ec3 \u0111\u1ebfn phanh kh\u1ea9n c\u1ea5p t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng, gi\u00e1m s\u00e1t \u0111i\u1ec3m m\u00f9, c\u1ea3nh b\u00e1o ph\u01b0\u01a1ng ti\u1ec7n c\u1eaft ngang ph\u00eda sau.<\/p>\n<p class=\"Normal\">H\u00e3ng xe Th\u1ee5y \u0110i\u1ec3n c\u0169ng nh\u1ea5n m\u1ea1nh m\u1ed9t trong nh\u1eefng h\u1ec7 th\u1ed1ng an to\u00e0n quan tr\u1ecdng l\u00e0 Driver Am hi\u1ec3u, s\u1eed d\u1ee5ng camera trong cabin \u0111\u1ec3 theo d\u00f5i h\u00e0nh \u0111\u1ed9ng c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i v\u00e0 h\u1ed7 tr\u1ee3 ho\u1eb7c nh\u1eafc nh\u1edf k\u1ecbp th\u1eddi.  Th\u1eddi gian \u0111\u1ec3 ch\u00fa \u00fd \u0111\u1ebfn s\u1ef1 an to\u00e0n trong khi l\u00e1i xe.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">M\u1ef9 \u2013 Anh<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>M\u1eabu SUV m\u1edbi d\u00e0i h\u01a1n XC90, \u0111i k\u00e8m \u0111\u00e8n pha LED ki\u1ec3u b\u00faa Thor, b\u1ea3n m\u1ea1nh nh\u1ea5t 510 m\u00e3 l\u1ef1c, h\u00e0nh tr\u00ecnh 600 km m\u1ed7i l\u1ea7n s\u1ea1c. Volvo EX90 d\u00e0i 5.037 mm, r\u1ed9ng 1.964 mm v\u00e0 cao 1.747 mm, chi\u1ec1u d\u00e0i c\u01a1 s\u1edf 2.985 mm. M\u1eabu SUV \u0111i\u1ec7n d\u00e0i h\u01a1n XC90 v\u1edbi chi\u1ec1u d\u00e0i 4.950 [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":15836,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17887"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17887"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17887\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15836"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17887"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17887"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17887"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}