{"id":17898,"date":"2022-12-31T04:16:55","date_gmt":"2022-12-31T04:16:55","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/hanh-trinh-xanh-cung-toyota-altis-phien-ban-hybrid.html"},"modified":"2022-12-31T04:16:55","modified_gmt":"2022-12-31T04:16:55","slug":"hanh-trinh-xanh-cung-toyota-altis-phien-ban-hybrid-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/hanh-trinh-xanh-cung-toyota-altis-phien-ban-hybrid-2\/","title":{"rendered":"H\u00e0nh tr\u00ecnh xanh c\u00f9ng Toyota Altis phi\u00ean b\u1ea3n hybrid"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<ul class=\"social_left\">\n<li>\n<\/li>\n<li>\n<\/li>\n<li>\n<\/li>\n<li class=\"myvne_save_for_later\" data-token=\"54c0f306ca7f05a6df8d3ba979270d2a\" data-article-id=\"4527360\" title=\"L\u01b0u b\u00e0i vi\u1ebft\">\n<\/li>\n<li class=\"li_comment\"><span class=\"number_cmt txt_num_comment num_cmt_detail\" data-type=\"comment\" data-objecttype=\"7\" data-objectid=\"4527360\"><\/span><\/li>\n<li><span class=\"tip\">Quay l\u1ea1i Xe h\u01a1i<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<h1><span style=\"color:rgb(33,33,33);\">H\u00e0nh tr\u00ecnh xanh c\u00f9ng Toyota Altis phi\u00ean b\u1ea3n hybrid<\/span><\/h1>\n<h2>N\u1eeda n\u0103m s\u1edf h\u1eefu xe Altis phi\u00ean b\u1ea3n hybrid m\u00e0u xanh, l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean v\u1ee3 ch\u1ed3ng Tu\u1ea5n V\u0169 tr\u1ea3i nghi\u1ec7m phong c\u00e1ch s\u1ed1ng xanh, g\u1ea7n g\u0169i v\u1edbi thi\u00ean nhi\u00ean t\u1ea1i c\u1ed1 \u0111\u00f4 Hoa L\u01b0, Ninh B\u00ecnh.<\/h2>\n<p>S\u1ed1ng xanh kh\u00f4ng c\u00f2n l\u00e0 kh\u00e1i ni\u1ec7m m\u1edbi trong nh\u1eefng n\u0103m g\u1ea7n \u0111\u00e2y, th\u1eadm ch\u00ed c\u00f2n lan t\u1ecfa m\u1ea1nh m\u1ebd trong c\u00e1c gia \u0111\u00ecnh Vi\u1ec7t, \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t l\u00e0 gi\u1edbi tr\u1ebb v\u00e0 nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi th\u00e0nh \u0111\u1ea1t trong cu\u1ed9c s\u1ed1ng.  Phong c\u00e1ch s\u1ed1ng n\u00e0y h\u01b0\u1edbng \u0111\u1ebfn nh\u1eefng gi\u00e1 tr\u1ecb b\u1ec1n v\u1eefng, c\u00e2n b\u1eb1ng l\u1ee3i \u00edch gi\u1eefa b\u1ea3n th\u00e2n v\u00e0 m\u00f4i tr\u01b0\u1eddng, h\u1ea1n ch\u1ebf th\u1ea3i kh\u00ed CO2, k\u1ec3 c\u1ea3 nh\u1eefng v\u1eadt d\u1ee5ng kh\u00f4ng th\u00e2n thi\u1ec7n. <\/p>\n<p>\u0110\u00e2y l\u00e0 phong c\u00e1ch s\u1ed1ng m\u00e0 Tu\u1ea5n V\u0169 (31 tu\u1ed5i) v\u00e0 H\u1ea3i My (27 tu\u1ed5i) \u0111ang theo \u0111u\u1ed5i.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"img_pc\" title=\"5327-1666603031\" alt=\"-7216-1666603031.jpg\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/5327-1666603031.jpg\" data-desktop-src=\"https:\/\/amg.wv3.net\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/Hanh-trinh-xanh-cung-Toyota-Altis-phien-ban-hybrid.jpg\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/5327-1666603031-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/5327-1666603031-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/5327-1666603031.jpg 640w\"><\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"img_pc\" title=\"9778-1666603031\" alt=\"-6245-1666603031.jpg\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/9778-1666603031.jpg\" data-desktop-src=\"https:\/\/amg.wv3.net\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672445887_878_Hanh-trinh-xanh-cung-Toyota-Altis-phien-ban-hybrid.jpg\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/9778-1666603031-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/9778-1666603031-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/9778-1666603031.jpg 640w\"><\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"img_pc\" title=\"toyota-corolla-altis-157-mobil-8727-9965-1668398995\" alt=\"Toyota-Corolla-Altis-157-7448-1668398995\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/toyota-corolla-altis-157-mobil-8727-9965-1668398995.jpg\" data-desktop-src=\"https:\/\/amg.wv3.net\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672445887_956_Hanh-trinh-xanh-cung-Toyota-Altis-phien-ban-hybrid.jpg\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/toyota-corolla-altis-157-mobil-8727-9965-1668398995-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/toyota-corolla-altis-157-mobil-8727-9965-1668398995-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/toyota-corolla-altis-157-mobil-8727-9965-1668398995.jpg 640w\"><\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"img_pc\" title=\"6896-1666603031\" alt=\"-3859-1666603031.jpg\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/6896-1666603031.jpg\" data-desktop-src=\"https:\/\/amg.wv3.net\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672445887_950_Hanh-trinh-xanh-cung-Toyota-Altis-phien-ban-hybrid.jpg\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/6896-1666603031-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/6896-1666603031-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/6896-1666603031.jpg 640w\"><\/p>\n<p>M\u1ed9t m\u1eabu xe m\u00e1y x\u0103ng 1.8 s\u1ebd th\u1ea3i ra kho\u1ea3ng 173g CO2\/km, nh\u01b0ng v\u1edbi Corolla Altis hybrid, con s\u1ed1 n\u00e0y ch\u1ec9 l\u00e0 90g CO2\/km.  Xe c\u00f3 kh\u1ea3 n\u0103ng ti\u1ebft ki\u1ec7m t\u1edbi 996 l\u00edt x\u0103ng\/n\u0103m, so v\u1edbi \u0111\u1ed9ng c\u01a1 \u0111\u1ed1t trong truy\u1ec1n th\u1ed1ng.<\/p>\n<p>N\u1ebfu nh\u00e2n v\u1edbi con s\u1ed1 350.000 chi\u1ebfc \u0111ang l\u01b0u h\u00e0nh, m\u1ed7i n\u0103m nh\u1eefng chi\u1ebfc xe hybrid n\u00e0y gi\u1ea3m \u0111\u01b0\u1ee3c g\u1ea7n 840.000 kg CO2, t\u01b0\u01a1ng \u0111\u01b0\u01a1ng v\u1edbi vi\u1ec7c tr\u1ed3ng m\u1edbi g\u1ea7n 32 km2 r\u1eebng\u2026 l\u00e0 nh\u1eefng nghi\u00ean c\u1ee9u khoa h\u1ecdc t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam do PGS.TS.  Ti\u1ebfn s\u0129 \u0110\u00e0m Ho\u00e0ng Ph\u00fac, Tr\u01b0\u1edfng b\u1ed9 m\u00f4n K\u1ef9 thu\u1eadt \u00f4 t\u00f4, \u0110\u1ea1i h\u1ecdc B\u00e1ch khoa H\u00e0 N\u1ed9i \u0111\u00e3 l\u00e0m g\u00ec, \u0111i\u1ec1u m\u00e0 v\u1ee3 ch\u1ed3ng Tu\u1ea5n V\u0169 t\u00e2m \u0111\u1eafc tr\u01b0\u1edbc khi ch\u1ecdn mua chi\u1ebfc xe m\u00e0u xanh n\u00e0y.<\/p>\n<p>\u201cC\u0169ng gi\u1ed1ng nh\u01b0 ch\u1ecdn s\u1ed1ng xanh, ch\u1ecdn xe th\u00e2n thi\u1ec7n v\u1edbi m\u00f4i tr\u01b0\u1eddng l\u00e0 nhu c\u1ea7u c\u1ee7a m\u1ed7i ng\u01b0\u1eddi. T\u00f4i ch\u1ecdn xe hybrid \u0111\u01a1n gi\u1ea3n v\u00ec n\u00f3 ti\u1ebft ki\u1ec7m nhi\u00ean li\u1ec7u, kh\u00f4ng th\u1ea3i kh\u00ed CO2 m\u1ed7i khi kh\u1edfi \u0111\u1ed9ng n\u00ean kh\u00f4ng c\u00f3 m\u00f9i kh\u00f3i x\u0103ng v\u00e0 C\u00e1ch n\u00f3 ho\u00e0n th\u00e0nh. \u00c2m thanh hay, c\u1ea3m gi\u00e1c l\u00e1i nh\u1eb9 nh\u00e0ng\u201d, anh Tu\u1ea5n V\u0169, ng\u01b0\u1eddi \u0111ang s\u1edf h\u1eefu chi\u1ebfc Corolla Altis hybrid, cho bi\u1ebft.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672445888_70_hanh-trinh-xanh-cung-toyota-altis-phien-ban-hybrid.jpg\" title=\"1672445888_70_hanh-trinh-xanh-cung-toyota-altis-phien-ban-hybrid\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672445888_70_hanh-trinh-xanh-cung-toyota-altis-phien-ban-hybrid-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672445888_70_hanh-trinh-xanh-cung-toyota-altis-phien-ban-hybrid-1024x684.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672445888_70_hanh-trinh-xanh-cung-toyota-altis-phien-ban-hybrid-768x513.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672445888_70_hanh-trinh-xanh-cung-toyota-altis-phien-ban-hybrid-600x401.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672445888_70_hanh-trinh-xanh-cung-toyota-altis-phien-ban-hybrid.jpg 1200w\"><\/p>\n<p>\u0110\u00e2y c\u0169ng l\u00e0 l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean Tu\u1ea5n V\u0169 v\u00e0 H\u1ea3i My ch\u1ecdn \u0111i\u1ec3m \u0111\u1ebfn cu\u1ed1i tu\u1ea7n ng\u1eadp tr\u00e0n kh\u00f4ng gian xanh \u1edf Ninh B\u00ecnh, c\u00f9ng nhau tr\u1ea3i nghi\u1ec7m c\u00e1c \u0111i\u1ec3m \u0111\u1ebfn: C\u1ed1 \u0111\u00f4 Hoa L\u01b0, Tr\u00e0ng An, Tam C\u1ed1c B\u00edch \u0110\u1ed9ng, \u0111\u1ea7m V\u00e2n Long\u2026  tr\u00ean Altis lai.<\/p>\n<p>Ra m\u1eaft h\u1ed3i \u0111\u1ea7u n\u0103m, Corolla Altis th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi v\u1ec1 n\u01b0\u1edbc trong b\u1ed1i c\u1ea3nh Toyota \u0111\u1ea9y m\u1ea1nh xu h\u01b0\u1edbng \u201cHybrid h\u00f3a\u201d t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam.  Xe c\u00f3 th\u00eam phi\u00ean b\u1ea3n \u0111\u1ed9ng c\u01a1 hybrid, t\u1eebng xu\u1ea5t hi\u1ec7n tr\u01b0\u1edbc \u0111\u00e2y tr\u00ean Corolla Cross v\u00e0 Camry.  L\u00e0 phi\u00ean b\u1ea3n ho\u00e0n to\u00e0n m\u1edbi, m\u1eabu sedan h\u1ea1ng C \u0111\u01b0\u1ee3c h\u00e3ng Nh\u1eadt B\u1ea3n h\u00e0o ph\u00f3ng trang b\u1ecb h\u00e0ng lo\u1ea1t c\u00f4ng ngh\u1ec7 cao c\u1ea5p h\u00e0ng \u0111\u1ea7u ph\u00e2n kh\u00fac.<\/p>\n<p>Ngo\u1ea1i th\u1ea5t mang ng\u00f4n ng\u1eef thi\u1ebft k\u1ebf m\u1edbi nh\u1ea5t c\u1ee7a Toyota, bao g\u1ed3m h\u00e0ng lo\u1ea1t chi ti\u1ebft nh\u1eb1m thu h\u00fat kh\u00e1ch h\u00e0ng tr\u1ebb th\u00e0nh th\u1ecb.  \u0110\u00e8n chi\u1ebfu s\u00e1ng v\u00e0 \u0111\u00e8n \u0111\u1ecbnh v\u1ecb d\u1ea1ng LED phong c\u00e1ch, k\u1ebft n\u1ed1i v\u1edbi logo b\u1eb1ng m\u1ed9t d\u1ea3i crom hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i.  H\u1ed1c \u0111\u00e8n s\u01b0\u01a1ng m\u00f9 \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf c\u00e1ch \u0111i\u1ec7u v\u1edbi c\u00e1c \u0111\u01b0\u1eddng v\u00e1t mang t\u00ednh kh\u00ed \u0111\u1ed9ng h\u1ecdc cao.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"img_pc\" title=\"8173-1666603032\" alt=\"-3046-1666603031.jpg\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/8173-1666603032.jpg\" data-desktop-src=\"https:\/\/amg.wv3.net\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672445888_28_Hanh-trinh-xanh-cung-Toyota-Altis-phien-ban-hybrid.jpg\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/8173-1666603032-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/8173-1666603032-600x399.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/8173-1666603032.jpg 640w\"><\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"img_pc\" title=\"2882-1666603032\" alt=\"-6282-1666603032.jpg\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/2882-1666603032.jpg\" data-desktop-src=\"https:\/\/amg.wv3.net\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672445888_660_Hanh-trinh-xanh-cung-Toyota-Altis-phien-ban-hybrid.jpg\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/2882-1666603032-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/2882-1666603032-600x399.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/2882-1666603032.jpg 640w\"><\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"img_pc\" title=\"4077-1666603032\" alt=\"-8971-1666603032.jpg\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/4077-1666603032.jpg\" data-desktop-src=\"https:\/\/amg.wv3.net\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672445888_428_Hanh-trinh-xanh-cung-Toyota-Altis-phien-ban-hybrid.jpg\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/4077-1666603032-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/4077-1666603032-600x399.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/4077-1666603032.jpg 640w\"><\/p>\n<p>T\u01b0\u01a1ng t\u1ef1 ngo\u1ea1i th\u1ea5t, n\u1ed9i th\u1ea5t \u0111\u01b0\u1ee3c n\u00e2ng c\u1ea5p theo h\u01b0\u1edbng \u0111\u1ea7y c\u00f4ng ngh\u1ec7.  T\u1eeb thi\u1ebft k\u1ebf t\u1ed5ng th\u1ec3, ch\u1ea5t l\u01b0\u1ee3ng c\u00f4ng ngh\u1ec7, ph\u1ed1i m\u00e0u\u2026 \u0111\u1ec1u \u0111\u01b0\u1ee3c n\u00e2ng c\u1ea5p to\u00e0n di\u1ec7n.  M\u00e0n h\u00ecnh gi\u1ea3i tr\u00ed c\u1ea3m \u1ee9ng k\u00edch th\u01b0\u1edbc 9 inch \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb tr\u00ean c\u1ea3 ba phi\u00ean b\u1ea3n, thay v\u00ec lo\u1ea1i 7 inch tr\u00ean m\u1eabu c\u0169.  V\u00f4-l\u0103ng 3 ch\u1ea5u m\u1edbi t\u00edch h\u1ee3p \u0111\u1ea7y \u0111\u1ee7 c\u00e1c ph\u00edm ch\u1ee9c n\u0103ng: \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n m\u00e0n h\u00ecnh, gi\u1ea3i tr\u00ed, \u0111\u00e0m tho\u1ea1i, ki\u1ec3m so\u00e1t h\u00e0nh tr\u00ecnh, ki\u1ec3m so\u00e1t l\u00e0n \u0111\u01b0\u1eddng, t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng gi\u1eef kho\u1ea3ng c\u00e1ch v\u1edbi xe ph\u00eda tr\u01b0\u1edbc\u2026<\/p>\n<p>\u201cTr\u01b0\u1edbc \u0111\u00e2y, nhi\u1ec1u ng\u01b0\u1eddi t\u1eebng n\u00f3i xe Toyota ngh\u00e8o n\u00e0n option nh\u01b0ng quan ni\u1ec7m \u0111\u00f3 kh\u00f4ng c\u00f2n \u0111\u00fang n\u1eefa. So v\u1edbi c\u00e1c m\u1eabu xe c\u00f9ng ph\u00e2n kh\u00fac, Corolla Altis th\u1eadm ch\u00ed c\u00f2n v\u01b0\u1ee3t tr\u1ed9i h\u01a1n h\u1eb3n\u201d, Tu\u1ea5n V\u0169 n\u00f3i.  \u201cTr\u00ean phi\u00ean b\u1ea3n c\u1ee7a t\u00f4i, \u0111\u1ea7y \u0111\u1ee7 k\u1ebft n\u1ed1i gi\u1ea3i tr\u00ed, th\u1eadm ch\u00ed c\u00f3 c\u1ea3 m\u00e0n h\u00ecnh th\u00f4ng tin tr\u00ean v\u00f4 l\u0103ng HUD, r\u00e8m che n\u1eafng ri\u00eang cho h\u00e0ng gh\u1ebf sau v\u00e0 g\u00f3i an to\u00e0n TSS bao g\u1ed3m h\u00e0ng lo\u1ea1t c\u00f4ng ngh\u1ec7 cao c\u1ea5p.\u201d<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"img_pc\" title=\"1373-1666603032\" alt=\"-3779-1666603032.jpg\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1373-1666603032.jpg\" data-desktop-src=\"https:\/\/amg.wv3.net\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672445889_939_Hanh-trinh-xanh-cung-Toyota-Altis-phien-ban-hybrid.jpg\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1373-1666603032-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1373-1666603032-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1373-1666603032.jpg 640w\"><\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"img_pc\" title=\"2616-1666603032\" alt=\"-4925-1666603032.jpg\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/2616-1666603032.jpg\" data-desktop-src=\"https:\/\/amg.wv3.net\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672445889_11_Hanh-trinh-xanh-cung-Toyota-Altis-phien-ban-hybrid.jpg\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/2616-1666603032-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/2616-1666603032-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/2616-1666603032.jpg 640w\"><\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"img_pc\" title=\"4778-1666603032\" alt=\"-5154-1666603032.jpg\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/4778-1666603032.jpg\" data-desktop-src=\"https:\/\/amg.wv3.net\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672445889_228_Hanh-trinh-xanh-cung-Toyota-Altis-phien-ban-hybrid.jpg\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/4778-1666603032-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/4778-1666603032-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/4778-1666603032.jpg 640w\"><\/p>\n<p>Tr\u00ean phi\u00ean b\u1ea3n hybrid, Corolla Altis \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb g\u00f3i an to\u00e0n Toyota Safety Sense th\u1ebf h\u1ec7 th\u1ee9 2 bao g\u1ed3m h\u00e0ng lo\u1ea1t ch\u1ee9c n\u0103ng nh\u01b0: C\u1ea3nh b\u00e1o va ch\u1ea1m tr\u01b0\u1edbc PCS, C\u1ea3nh b\u00e1o ch\u1ec7ch l\u00e0n \u0111\u01b0\u1eddng, H\u1ed7 tr\u1ee3 gi\u1eef l\u00e0n \u0111\u01b0\u1eddng LTA &amp; LDA, Ki\u1ec3m so\u00e1t h\u00e0nh tr\u00ecnh ch\u1ee7 \u0111\u1ed9ng DRCC, \u0110\u00e8n pha t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng AHB\u2026 \u1ede phi\u00ean b\u1ea3n cao c\u1ea5p nh\u1ea5t, xe c\u00f3 th\u00eam c\u1ea3nh b\u00e1o \u00e1p su\u1ea5t l\u1ed1p, c\u1ea3nh b\u00e1o \u0111i\u1ec3m m\u00f9 tr\u00ean g\u01b0\u01a1ng BSM, c\u1ea3nh b\u00e1o ph\u01b0\u01a1ng ti\u1ec7n c\u1eaft ngang khi l\u00f9i.  RCTA v\u00e0 HUD hi\u1ec3n th\u1ecb th\u00f4ng tin tr\u00ean k\u00ednh ch\u1eafn gi\u00f3.<\/p>\n<p>Trong h\u00e0nh tr\u00ecnh h\u01a1n 200 km t\u1eeb H\u00e0 N\u1ed9i \u0111i Ninh B\u00ecnh v\u00e0 ng\u01b0\u1ee3c l\u1ea1i, ch\u1ee7 nh\u00e2n c\u1ee7a chi\u1ebfc Altis hybrid \u0111\u00e1nh gi\u00e1 cao c\u1ea3m gi\u00e1c l\u00e1i v\u00e0 \u0111\u1ed9 \u0111\u1ea7m ch\u1eafc c\u1ee7a khung g\u1ea7m c\u1ee7a m\u1eabu sedan h\u1ea1ng C.  B\u00ed m\u1eadt l\u00e0 n\u1ec1n t\u1ea3ng to\u00e0n c\u1ea7u.  TNGA (Toyota New Global Architecture), ki\u1ec3u m\u00f4-\u0111un, \u0111\u01b0\u1ee3c Toyota thi\u1ebft k\u1ebf l\u1ea1i cho to\u00e0n b\u1ed9 h\u1ec7 truy\u1ec1n \u0111\u1ed9ng v\u00e0 khung g\u1ea7m.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"img_pc\" title=\"2488-1666603032\" alt=\"-9623-1666603032.jpg\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/2488-1666603032.jpg\" data-desktop-src=\"https:\/\/amg.wv3.net\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672445889_837_Hanh-trinh-xanh-cung-Toyota-Altis-phien-ban-hybrid.jpg\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/2488-1666603032-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/2488-1666603032-600x399.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/2488-1666603032.jpg 640w\"><\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"img_pc\" title=\"8540-1666603032\" alt=\"-2247-1666603032.jpg\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/8540-1666603032.jpg\" data-desktop-src=\"https:\/\/amg.wv3.net\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672445890_764_Hanh-trinh-xanh-cung-Toyota-Altis-phien-ban-hybrid.jpg\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/8540-1666603032-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/8540-1666603032-600x399.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/8540-1666603032.jpg 640w\"><\/p>\n<p>Corolla Altis hybrid s\u1eed d\u1ee5ng k\u1ebft h\u1ee3p hai lo\u1ea1i \u0111\u1ed9ng c\u01a1, dung t\u00edch xi-lanh 1,8 l\u00edt s\u1ea3n sinh c\u00f4ng su\u1ea5t 97 m\u00e3 l\u1ef1c t\u1ea1i 5.200 v\u00f2ng\/ph\u00fat, m\u00f4-men xo\u1eafn c\u1ef1c \u0111\u1ea1i 142 Nm t\u1ea1i 3.600 v\u00f2ng\/ph\u00fat, s\u1ea3n sinh \u0111\u1ed9ng c\u01a1 \u0111i\u1ec7n.  s\u1ea3n sinh c\u00f4ng su\u1ea5t t\u1ed1i \u0111a 53 m\u00e3 l\u1ef1c, m\u00f4-men xo\u1eafn c\u1ef1c \u0111\u1ea1i 163 Nm, \u0111i k\u00e8m h\u1ed9p s\u1ed1 v\u00f4 c\u1ea5p CVT.  Kh\u00e1c v\u1edbi c\u00e1c lo\u1ea1i xe th\u00f4ng th\u01b0\u1eddng hay xe \u0111i\u1ec7n, Altis hybrid s\u1ebd t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng l\u1ef1a ch\u1ecdn ngu\u1ed3n \u0111i\u1ec7n \u0111\u1ec3 v\u1eadn h\u00e0nh m\u1ed9t c\u00e1ch t\u1ed1i \u01b0u nh\u1ea5t. <\/p>\n<p>Khi kh\u1edfi h\u00e0nh, \u0111\u1ed9ng c\u01a1 \u0111i\u1ec7n s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c k\u00edch ho\u1ea1t \u1edf t\u1ed1c \u0111\u1ed9 th\u1ea5p, t\u1ea1o n\u00ean s\u1ef1 kh\u00e1c bi\u1ec7t r\u00f5 r\u1ec7t do kh\u00f4ng c\u00f3 ti\u1ebfng n\u1ed5 v\u00e0 ti\u1ebfng \u0111\u1ed9ng c\u01a1 v\u1ecdng v\u00e0o cabin \u2013 kh\u00f4ng th\u1ea3i kh\u00ed CO2.<\/p>\n<p>Khi t\u0103ng t\u1ed1c, \u0111\u1ed9ng c\u01a1 x\u0103ng-\u0111i\u1ec7n s\u1ebd k\u1ebft h\u1ee3p linh ho\u1ea1t v\u1edbi nhau \u0111\u1ec3 t\u1ea1o ra l\u1ef1c k\u00e9o t\u1ed1i \u01b0u.  N\u1ebfu \u0111\u1ed9ng c\u01a1 \u0111i\u1ec7n h\u1ebft \u1eafc quy, \u0111\u1ed9ng c\u01a1 x\u0103ng s\u1ebd ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng \u0111\u1ec3 n\u1ea1p n\u0103ng l\u01b0\u1ee3ng cho b\u1ed9 \u1eafc quy, ho\u1eb7c \u0111\u1ed3ng th\u1eddi n\u1ea1p \u0111i\u1ec7n cho \u1eafc quy v\u00e0 t\u1ea1o l\u1ef1c k\u00e9o.  Trong tr\u01b0\u1eddng h\u1ee3p phanh g\u1ea5p, gi\u1ea3m t\u1ed1c ho\u1eb7c xu\u1ed1ng d\u1ed1c, m\u00e1y ph\u00e1t \u0111i\u1ec7n \u0111\u01b0\u1ee3c k\u00edch ho\u1ea1t \u0111\u1ec3 n\u1ea1p n\u0103ng l\u01b0\u1ee3ng d\u01b0 th\u1eeba n\u00e0y v\u00e0o \u1eafc quy.  \u0110\u00e2y l\u00e0 t\u00ednh n\u0103ng t\u1ef1 s\u1ea1c n\u00ean model n\u00e0y kh\u00f4ng ph\u1ea3i c\u1eafm s\u1ea1c ngo\u00e0i.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"img_pc\" title=\"9383-1666603033\" alt=\"-2299-1666603032.jpg\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/9383-1666603033.jpg\" data-desktop-src=\"https:\/\/amg.wv3.net\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672445890_472_Hanh-trinh-xanh-cung-Toyota-Altis-phien-ban-hybrid.jpg\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/9383-1666603033-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/9383-1666603033-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/9383-1666603033.jpg 640w\"><\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"img_pc\" title=\"2299-1666603033\" alt=\"-5240-1666603033.jpg\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/2299-1666603033.jpg\" data-desktop-src=\"https:\/\/amg.wv3.net\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672445890_296_Hanh-trinh-xanh-cung-Toyota-Altis-phien-ban-hybrid.jpg\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/2299-1666603033-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/2299-1666603033-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/2299-1666603033.jpg 640w\"><\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"img_pc\" title=\"4394-1666603033\" alt=\"-9735-1666603033.jpg\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/4394-1666603033.jpg\" data-desktop-src=\"https:\/\/amg.wv3.net\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672445890_858_Hanh-trinh-xanh-cung-Toyota-Altis-phien-ban-hybrid.jpg\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/4394-1666603033-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/4394-1666603033-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/4394-1666603033.jpg 640w\"><\/p>\n<p>S\u1ef1 k\u1ebft h\u1ee3p linh ho\u1ea1t c\u1ee7a hai lo\u1ea1i \u0111\u1ed9ng c\u01a1 n\u00e0y mang \u0111\u1ebfn c\u1ea3m gi\u00e1c l\u00e1i th\u00fa v\u1ecb tr\u00ean c\u00e1c m\u1eabu xe hybrid c\u1ee7a Toyota.  Ch\u1ebf \u0111\u1ed9 l\u00e1i thu\u1ea7n \u0111i\u1ec7n gi\u00fap xe v\u1eadn h\u00e0nh \u00eam \u00e1i, kh\u00f4ng ti\u1ebfng \u1ed3n c\u1ee7a \u0111\u1ed9ng c\u01a1 \u0111\u1ed1t trong. <\/p>\n<p>Do kh\u00f4ng \u0111\u00f2i h\u1ecfi h\u1ea1 t\u1ea7ng \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t nh\u01b0 xe \u0111i\u1ec7n, hybrid \u0111\u01b0\u1ee3c cho l\u00e0 giai \u0111o\u1ea1n chuy\u1ec3n ti\u1ebfp, khi h\u1ea1 t\u1ea7ng xe \u0111i\u1ec7n ch\u01b0a s\u1eb5n s\u00e0ng \u1edf nhi\u1ec1u n\u01b0\u1edbc tr\u00ean th\u1ebf gi\u1edbi, trong \u0111\u00f3 c\u00f3 Vi\u1ec7t Nam.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672445891_786_hanh-trinh-xanh-cung-toyota-altis-phien-ban-hybrid.jpg\" title=\"1672445891_786_hanh-trinh-xanh-cung-toyota-altis-phien-ban-hybrid\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672445891_786_hanh-trinh-xanh-cung-toyota-altis-phien-ban-hybrid-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672445891_786_hanh-trinh-xanh-cung-toyota-altis-phien-ban-hybrid-1024x681.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672445891_786_hanh-trinh-xanh-cung-toyota-altis-phien-ban-hybrid-768x511.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672445891_786_hanh-trinh-xanh-cung-toyota-altis-phien-ban-hybrid-600x399.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672445891_786_hanh-trinh-xanh-cung-toyota-altis-phien-ban-hybrid.jpg 1200w\"><\/p>\n<p>K\u1ebft th\u00fac ng\u00e0y d\u00e0i v\u1edbi nh\u1eefng \u0111i\u1ec3m \u0111\u1ebfn xanh t\u1ef1 nhi\u00ean t\u1ea1i Ninh B\u00ecnh, c\u1eb7p \u0111\u00f4i m\u1edf Carbon Footprint \u2013 \u1ee9ng d\u1ee5ng \u0111\u01b0a ra c\u00e1c ch\u1ec9 s\u1ed1 th\u1ed1ng k\u00ea v\u1ec1 h\u00e0nh \u0111\u1ed9ng h\u00e0ng ng\u00e0y c\u1ee7a con ng\u01b0\u1eddi, khi th\u1ea3i kh\u00ed CO2 hay s\u1eed d\u1ee5ng \u0111\u1ed3 d\u00f9ng c\u00f3 t\u00e1c \u0111\u1ed9ng x\u1ea5u \u0111\u1ebfn m\u00f4i tr\u01b0\u1eddng.  Ch\u1ec9 s\u1ed1 \u0111o \u0111\u01b0\u1ee3c h\u00f4m nay l\u00e0 95g CO2\/100 km v\u1edbi Altis hybrid.<\/p>\n<p>Nh\u01b0ng n\u1ebfu chuy\u1ec3n sang xe ch\u1ea1y x\u0103ng b\u00ecnh th\u01b0\u1eddng, m\u00e0n h\u00ecnh cho con s\u1ed1 g\u1ea7n g\u1ea5p \u0111\u00f4i, \u1edf m\u1ee9c 168g.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672445891_956_hanh-trinh-xanh-cung-toyota-altis-phien-ban-hybrid.jpg\" alt=\"H\u00e0nh tr\u00ecnh xanh c\u00f9ng Toyota Altis phi\u00ean b\u1ea3n hybrid\" title=\"1672445891_956_hanh-trinh-xanh-cung-toyota-altis-phien-ban-hybrid\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672445891_956_hanh-trinh-xanh-cung-toyota-altis-phien-ban-hybrid-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672445891_956_hanh-trinh-xanh-cung-toyota-altis-phien-ban-hybrid-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672445891_956_hanh-trinh-xanh-cung-toyota-altis-phien-ban-hybrid.jpg 750w\"><\/p>\n<p>H\u00e0nh tr\u00ecnh xanh c\u00f9ng Toyota Altis phi\u00ean b\u1ea3n hybrid<\/p>\n<p style=\"text-align:right;\">Quang Anh<\/p>\n<p style=\"text-align:right;\">\u1ea2nh &amp; Video: Toyota Vi\u1ec7t Nam.<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Quay l\u1ea1i Xe h\u01a1i H\u00e0nh tr\u00ecnh xanh c\u00f9ng Toyota Altis phi\u00ean b\u1ea3n hybrid N\u1eeda n\u0103m s\u1edf h\u1eefu xe Altis phi\u00ean b\u1ea3n hybrid m\u00e0u xanh, l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean v\u1ee3 ch\u1ed3ng Tu\u1ea5n V\u0169 tr\u1ea3i nghi\u1ec7m phong c\u00e1ch s\u1ed1ng xanh, g\u1ea7n g\u0169i v\u1edbi thi\u00ean nhi\u00ean t\u1ea1i c\u1ed1 \u0111\u00f4 Hoa L\u01b0, Ninh B\u00ecnh. S\u1ed1ng xanh kh\u00f4ng c\u00f2n l\u00e0 kh\u00e1i [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":15929,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17898"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17898"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17898\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15929"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17898"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17898"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17898"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}