{"id":17896,"date":"2022-12-31T04:16:49","date_gmt":"2022-12-31T04:16:49","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/honda-dax-125-mo-to-ti-hon-dat-ngang-sh-350i.html"},"modified":"2022-12-31T04:16:49","modified_gmt":"2022-12-31T04:16:49","slug":"honda-dax-125-mo-to-ti-hon-dat-ngang-sh-350i-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/honda-dax-125-mo-to-ti-hon-dat-ngang-sh-350i-2\/","title":{"rendered":"Honda Dax 125 \u2013 \u2018m\u00f4 t\u00f4 t\u00ed hon\u2019 \u0111\u1eaft ngang SH 350i"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p><span class=\"location-stamp\">Th\u00e0nh ph\u1ed1 H\u1ed3 Ch\u00ed Minh<\/span><br \/>\nM\u1eabu xe c\u00f3 bi\u1ec7t danh \u201cch\u00f3 x\u00fac x\u00edch\u201d nh\u1eadp kh\u1ea9u t\u01b0 nh\u00e2n t\u1eeb Th\u00e1i Lan, \u0111\u1ed9ng c\u01a1 124 cc, gi\u00e1 h\u01a1n 150 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Dax hay c\u00f2n g\u1ecdi l\u00e0 Trail, thu\u1ed9c d\u00f2ng ST-series c\u1ee7a h\u00e3ng xe Nh\u1eadt B\u1ea3n.  Xe m\u1edbi \u0111\u01b0\u1ee3c m\u1ed9t \u0111\u1ea1i l\u00fd tr\u00ean \u0111\u01b0\u1eddng L\u00ea Tr\u1ecdng T\u1ea5n, qu\u1eadn B\u00ecnh T\u00e2n nh\u1eadp v\u1ec1 Vi\u1ec7t Nam v\u1edbi gi\u00e1 h\u01a1n 150 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng, nh\u1ec9nh h\u01a1n SH 350i ch\u00ednh h\u00e3ng gi\u00e1 149 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/honda-dax-125-mo-to-ti-hon-dat-ngang.jpg\" alt=\"Honda Dax 125 - minibike \u0111\u1eaft h\u00e0ng h\u01a1n SH 350i\" title=\"honda-dax-125-mo-to-ti-hon-dat-ngang\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/honda-dax-125-mo-to-ti-hon-dat-ngang-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/honda-dax-125-mo-to-ti-hon-dat-ngang-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/honda-dax-125-mo-to-ti-hon-dat-ngang.jpg 750w\"><\/p>\n<p>Honda Dax 125 \u2013 minibike \u0111\u1eaft h\u00e0ng h\u01a1n SH 350i<\/p>\n<p class=\"Image\">Thi\u1ebft k\u1ebf Honda Dax 125 \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ed5 sung th\u00eam m\u1ed9t s\u1ed1 ph\u1ee5 ki\u1ec7n.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Dax 125 series c\u00f9ng v\u1edbi Monkey, MSX(Grom), Super Cub l\u00e0 nh\u1eefng m\u1eabu xe trong gia \u0111\u00ecnh minibike c\u1ee7a Honda.  Chi\u1ebfc xe ra \u0111\u1eddi n\u0103m 1969, l\u00e0 th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi nh\u1ea5t c\u1ee7a Dax c\u1eadp nh\u1eadt nh\u1eefng trang b\u1ecb hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i nh\u01b0 \u0111\u00e8n pha LED, phanh ABS cho b\u00e1nh tr\u01b0\u1edbc nh\u01b0ng thi\u1ebft k\u1ebf khung ch\u1eef T v\u1eabn \u0111\u01b0\u1ee3c gi\u1eef nguy\u00ean.<\/p>\n<p class=\"Normal\">M\u1eabu xe c\u1ee1 nh\u1ecf Honda Dax c\u00f3 k\u00edch th\u01b0\u1edbc d\u00e0i, r\u1ed9ng l\u1ea7n l\u01b0\u1ee3t l\u00e0 1.760 mm, 760 mm, cao 1.020 mm v\u00e0 chi\u1ec1u cao y\u00ean xe \u1edf m\u1ee9c 775 mm.  Xe c\u00f3 dung t\u00edch th\u1ef1c 124 cc, c\u00f4ng su\u1ea5t 9,25 m\u00e3 l\u1ef1c, m\u00f4-men xo\u1eafn c\u1ef1c \u0111\u1ea1i 10,8 Nm.  V\u1edbi m\u1ee9c ti\u00eau th\u1ee5 nhi\u00ean li\u1ec7u 1,56 l\u00edt\/100 km, b\u00ecnh x\u0103ng 3,8 l\u00edt c\u1ee7a xe c\u00f3 th\u1ec3 \u0111i \u0111\u01b0\u1ee3c qu\u00e3ng \u0111\u01b0\u1eddng h\u01a1n 250 km.<\/p>\n<p class=\"Normal\">C\u00e1i t\u00ean Dax c\u1ee7a xe b\u1eaft ngu\u1ed3n t\u1eeb t\u00ean c\u1ee7a gi\u1ed1ng ch\u00f3 Dachshund (ch\u00f3 x\u00fac x\u00edch, ch\u00f3 x\u00fac x\u00edch).  Ki\u1ec3u d\u00e1ng khung thu\u00f4n d\u00e0i, chi\u1ec1u cao xe th\u1ea5p kh\u00e1 gi\u1ed1ng v\u1edbi h\u00ecnh d\u00e1ng c\u1ee7a d\u00f2ng ch\u00f3 n\u00e0y.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Tr\u00ean th\u00e2n xe, huy hi\u1ec7u mang h\u00ecnh \u1ea3nh ch\u00fa ch\u00f3 Dachshund v\u1edbi chi\u1ebfc m\u0169 b\u1ea3o hi\u1ec3m tr\u00ean \u0111\u1ea7u v\u00e0 \u0111\u00f4i ch\u00e2n h\u00ecnh b\u00e1nh xe, bi\u1ec3u t\u01b0\u1ee3ng cho s\u1ef1 vui nh\u1ed9n, nh\u1ecf b\u00e9 m\u00e0 d\u00f2ng xe n\u00e0y h\u01b0\u1edbng \u0111\u1ebfn.  Gi\u00e1 cao, ngu\u1ed3n cung \u00edt, Dax 125 ch\u1ee7 y\u1ebfu d\u00e0nh cho nh\u1eefng kh\u00e1ch h\u00e0ng \u0111am m\u00ea s\u01b0u t\u1ea7m, \u0111\u1ed9 v\u00e0 coi xe nh\u01b0 m\u00f3n \u0111\u1ed3 ch\u01a1i \u0111\u1ed9c l\u1ea1.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">Ph\u1ea1m Trung<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Th\u00e0nh ph\u1ed1 H\u1ed3 Ch\u00ed Minh M\u1eabu xe c\u00f3 bi\u1ec7t danh \u201cch\u00f3 x\u00fac x\u00edch\u201d nh\u1eadp kh\u1ea9u t\u01b0 nh\u00e2n t\u1eeb Th\u00e1i Lan, \u0111\u1ed9ng c\u01a1 124 cc, gi\u00e1 h\u01a1n 150 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng. Dax hay c\u00f2n g\u1ecdi l\u00e0 Trail, thu\u1ed9c d\u00f2ng ST-series c\u1ee7a h\u00e3ng xe Nh\u1eadt B\u1ea3n. Xe m\u1edbi \u0111\u01b0\u1ee3c m\u1ed9t \u0111\u1ea1i l\u00fd tr\u00ean \u0111\u01b0\u1eddng L\u00ea Tr\u1ecdng T\u1ea5n, qu\u1eadn [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":15922,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17896"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17896"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17896\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15922"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17896"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17896"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17896"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}