{"id":17894,"date":"2022-12-31T04:16:44","date_gmt":"2022-12-31T04:16:44","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/lexus-es-tiep-tuc-tang-gia-tai-viet-nam.html"},"modified":"2022-12-31T04:16:44","modified_gmt":"2022-12-31T04:16:44","slug":"lexus-es-tiep-tuc-tang-gia-tai-viet-nam-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/lexus-es-tiep-tuc-tang-gia-tai-viet-nam-2\/","title":{"rendered":"Lexus ES ti\u1ebfp t\u1ee5c t\u0103ng gi\u00e1 t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>Sau \u0111\u1ee3t \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh h\u1ed3i th\u00e1ng 5, m\u1eabu sedan h\u1ea1ng sang Lexus ES t\u0103ng gi\u00e1 30 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng cho c\u1ea3 ba phi\u00ean b\u1ea3n.<\/p>\n<p class=\"Normal\">T\u1eeb cu\u1ed1i th\u00e1ng 10 \u0111\u1ebfn \u0111\u1ea7u th\u00e1ng 11, c\u00e1c \u0111\u1ea1i l\u00fd Lexus t\u1ea1i H\u00e0 N\u1ed9i v\u00e0 TP.HCM \u00e1p d\u1ee5ng gi\u00e1 b\u00e1n m\u1edbi cho ES 2022 v\u1edbi m\u1ee9c t\u0103ng 30 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng.  Tuy nhi\u00ean, gi\u00e1 tr\u00ean website c\u1ee7a c\u00f4ng ty ch\u01b0a \u0111\u1ed3ng th\u1eddi \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh, kh\u00e1ch h\u00e0ng ch\u1ec9 nh\u1eadn th\u00f4ng tin qua c\u00f4ng v\u0103n \u0111\u1ebfn xem h\u00e0ng tr\u1ef1c ti\u1ebfp t\u1eeb nh\u00e2n vi\u00ean kinh doanh.<\/p>\n<p class=\"Normal\">M\u1ee9c gi\u00e1 thay \u0111\u1ed5i c\u1ee7a Lexus ES nh\u01b0 sau:<\/p>\n<table border=\"1\" cellpadding=\"1\" cellspacing=\"1\" style=\"\">\n<tbody>\n<tr>\n<td style=\"text-align:center\">Phi\u00ean b\u1ea3n<\/td>\n<td style=\"text-align:center\">Gi\u00e1 c\u0169<\/td>\n<td style=\"text-align:center\">Gi\u00e1 m\u1edbi<\/td>\n<td style=\"text-align:center\">T\u0103ng<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"text-align:center\">ES250<\/td>\n<td style=\"text-align:center\">2.590<\/td>\n<td style=\"text-align:center\">2.620<\/td>\n<td colspan=\"1\" rowspan=\"3\" style=\"text-align:center\">30<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"text-align:center\">ES 300h<\/td>\n<td style=\"text-align:center\">3.100<\/td>\n<td style=\"text-align:center\">3.130<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"text-align:center\">ES 250 F th\u1ec3 thao<\/td>\n<td style=\"text-align:center\">2.680<\/td>\n<td style=\"text-align:center\">2.710<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">* \u0110\u01a1n v\u1ecb: tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng<\/p>\n<p class=\"Normal\">Theo \u0111\u1ea1i l\u00fd, vi\u1ec7c \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh gi\u00e1 l\u00e0 do chi ph\u00ed v\u1eadn chuy\u1ec3n v\u00e0 ngu\u1ed3n cung t\u0103ng cao.  Tr\u01b0\u1edbc \u0111\u00f3 v\u00e0o th\u00e1ng 5, d\u00f2ng Lexus ES nh\u1eadp Nh\u1eadt n\u00e0y c\u0169ng t\u0103ng gi\u00e1 40 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng v\u1edbi l\u00fd do t\u01b0\u01a1ng t\u1ef1.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Lexus ES c\u1ea1nh tranh v\u1edbi c\u00e1c \u0111\u1ed1i th\u1ee7 nh\u01b0 Mercedes E-class (2,099-3,219 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng), BMW 5 series (2,499-3,289 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng) hay Volvo S90 (2,150 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng).  V\u1edbi l\u1ee3i th\u1ebf l\u1eafp r\u00e1p trong n\u01b0\u1edbc, \u0111a d\u1ea1ng phi\u00ean b\u1ea3n v\u00e0 gi\u00e1 b\u00e1n d\u1ec5 ti\u1ebfp c\u1eadn nh\u1ea5t, c\u00e1c m\u1eabu xe c\u1ee7a Mercedes chi\u1ebfm th\u1ecb ph\u1ea7n l\u1edbn nh\u1ea5t trong ph\u00e2n kh\u00fac.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"M\u1ed9t m\u1eabu ES 250 t\u1ea1i m\u1ed9t \u0111\u1ea1i l\u00fd \u1edf H\u00e0 N\u1ed9i.  \u1ea2nh: Lexus\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/lexus-es-tiep-tuc-tang-gia-tai-viet-nam.jpg\" title=\"lexus-es-tiep-tuc-tang-gia-tai-viet-nam\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/lexus-es-tiep-tuc-tang-gia-tai-viet-nam-300x192.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/lexus-es-tiep-tuc-tang-gia-tai-viet-nam-600x384.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/lexus-es-tiep-tuc-tang-gia-tai-viet-nam.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">M\u1ed9t m\u1eabu ES 250 t\u1ea1i m\u1ed9t \u0111\u1ea1i l\u00fd \u1edf H\u00e0 N\u1ed9i.  \u1ea2nh: Lexus<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u1ede ph\u00e2n kh\u00fac xe sang, b\u00ean c\u1ea1nh Lexus, Mercedes l\u00e0 h\u00e3ng xe th\u1ee9 2 t\u0103ng gi\u00e1 b\u00e1n nhi\u1ec1u m\u1eabu xe trong n\u0103m 2022. Theo th\u00f4ng tin t\u1eeb \u0111\u1ea1i l\u00fd, d\u00f2ng C-class l\u1eafp r\u00e1p trong n\u01b0\u1edbc c\u1ee7a Mercedes nhi\u1ec1u kh\u1ea3 n\u0103ng s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh gi\u00e1.  t\u0103ng gi\u00e1 v\u00e0o th\u00e1ng 11 ho\u1eb7c th\u00e1ng 12.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Lexus l\u00e0 h\u00e3ng xe sang duy nh\u1ea5t t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam c\u00f4ng b\u1ed1 s\u1ed1 li\u1ec7u b\u00e1n h\u00e0ng.  Sau 10 th\u00e1ng \u0111\u1ea7u n\u0103m 2022, h\u00e3ng b\u00e1n \u0111\u01b0\u1ee3c 1.366 xe.  BMW c\u0169ng b\u00e1o c\u00e1o doanh s\u1ed1 theo Tr\u01b0\u1eddng H\u1ea3i nh\u01b0ng g\u1ed9p chung v\u1edbi th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u Mini th\u00ec t\u1ed5ng c\u1ed9ng l\u00e0 925 xe.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">Ph\u1ea1m Trung<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Sau \u0111\u1ee3t \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh h\u1ed3i th\u00e1ng 5, m\u1eabu sedan h\u1ea1ng sang Lexus ES t\u0103ng gi\u00e1 30 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng cho c\u1ea3 ba phi\u00ean b\u1ea3n. T\u1eeb cu\u1ed1i th\u00e1ng 10 \u0111\u1ebfn \u0111\u1ea7u th\u00e1ng 11, c\u00e1c \u0111\u1ea1i l\u00fd Lexus t\u1ea1i H\u00e0 N\u1ed9i v\u00e0 TP.HCM \u00e1p d\u1ee5ng gi\u00e1 b\u00e1n m\u1edbi cho ES 2022 v\u1edbi m\u1ee9c t\u0103ng 30 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng. Tuy [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":15913,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17894"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17894"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17894\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15913"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17894"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17894"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17894"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}