{"id":17901,"date":"2022-12-31T04:17:11","date_gmt":"2022-12-31T04:17:11","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/honda-viet-nam-tri-an-nguoi-dung-nhan-dip-cuoi-nam.html"},"modified":"2022-12-31T04:17:11","modified_gmt":"2022-12-31T04:17:11","slug":"honda-viet-nam-tri-an-nguoi-dung-nhan-dip-cuoi-nam-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/honda-viet-nam-tri-an-nguoi-dung-nhan-dip-cuoi-nam-2\/","title":{"rendered":"Honda Vi\u1ec7t Nam tri \u00e2n ng\u01b0\u1eddi d\u00f9ng nh\u00e2n d\u1ecbp cu\u1ed1i n\u0103m"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>Kh\u00e1ch h\u00e0ng mua xe m\u00e1y Honda c\u00f3 c\u01a1 h\u1ed9i tr\u00fang c\u00e1c m\u1eabu xe SH350i, Vision v\u00e0 nhi\u1ec1u qu\u00e0 t\u1eb7ng nh\u00e2n d\u1ecbp ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh khuy\u1ebfn m\u1ea1i \u0111\u00f3n T\u1ebft 2023, t\u1eeb 15\/11 \u0111\u1ebfn 21\/1\/2023.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh khuy\u1ebfn m\u1ea1i n\u00e0y \u0111\u01b0\u1ee3c Honda Vi\u1ec7t Nam tri\u1ec3n khai tr\u00ean h\u1ec7 th\u1ed1ng C\u1eeda h\u00e0ng B\u00e1n xe v\u00e0 D\u1ecbch v\u1ee5 do Honda \u1ee6y nhi\u1ec7m (HEAD) v\u00e0 c\u00e1c c\u1eeda h\u00e0ng t\u1ed5ng h\u1ee3p xe m\u00e1y tr\u00ean to\u00e0n qu\u1ed1c.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Honda SH mode phi\u00ean b\u1ea3n m\u1edbi.\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/honda-viet-nam-tri-an-nguoi-dung-nhan-dip-cuoi.png\" title=\"honda-viet-nam-tri-an-nguoi-dung-nhan-dip-cuoi\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/honda-viet-nam-tri-an-nguoi-dung-nhan-dip-cuoi-300x218.png 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/honda-viet-nam-tri-an-nguoi-dung-nhan-dip-cuoi-600x437.png 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/honda-viet-nam-tri-an-nguoi-dung-nhan-dip-cuoi.png 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Honda SH mode phi\u00ean b\u1ea3n m\u1edbi.<\/p>\n<p class=\"Normal\">V\u1edbi ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh b\u1ed1c th\u0103m tr\u00fang th\u01b0\u1edfng, m\u1ed7i ng\u01b0\u1eddi d\u00f9ng mua xe t\u1ea1i c\u00f4ng ty s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u0103ng k\u00fd b\u1ed1c th\u0103m tr\u00fang th\u01b0\u1edfng bao g\u1ed3m: 99 gi\u1ea3i \u0110\u1eb7c bi\u1ec7t, m\u1ed7i gi\u1ea3i 1 xe Honda SH350i phi\u00ean b\u1ea3n Cao c\u1ea5p v\u00e0 999 gi\u1ea3i Nh\u1ea5t, m\u1ed7i gi\u1ea3i 1 xe Honda Vision Ti\u00eau chu\u1ea9n.  Ti\u00eau chu\u1ea9n.<\/p>\n<p class=\"Normal\">V\u1edbi ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh qu\u00e0 t\u1eb7ng, kh\u00e1ch h\u00e0ng mua Winner X s\u1ebd nh\u1eadn \u0111\u01b0\u1ee3c 1 \u0111i\u1ec7n tho\u1ea1i Samsung Galaxy A04s.  Kh\u00e1ch h\u00e0ng mua xe Vison, Wave Alpha, Blade s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1eb7ng phi\u1ebfu mua th\u1ebb \u0111i\u1ec7n tho\u1ea1i tr\u1ecb gi\u00e1 600.000 \u0111\u1ed3ng.  V\u1edbi 4.000 kh\u00e1ch h\u00e0ng \u0111\u1ea7u ti\u00ean mua Winner X s\u1ebd nh\u1eadn th\u00eam qu\u00e0 t\u1eb7ng l\u00e0 \u00e1o th\u1ec3 thao.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Theo quy \u0111\u1ecbnh c\u1ee7a ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh khuy\u1ebfn m\u1ea1i, qu\u00e0 t\u1eb7ng v\u00e0 khuy\u1ebfn m\u00e3i n\u00e0y kh\u00f4ng \u0111\u01b0\u1ee3c quy \u0111\u1ed5i th\u00e0nh ti\u1ec1n m\u1eb7t, ho\u1eb7c c\u00e1c d\u1ecbch v\u1ee5 kh\u00e1c c\u00f3 gi\u00e1 tr\u1ecb t\u01b0\u01a1ng \u0111\u01b0\u01a1ng.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Kh\u00e1ch h\u00e0ng mua Honda Winner s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c gi\u1ea3m gi\u00e1 t\u1eeb 15\/11 \u0111\u1ebfn 21\/1\/2023\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672445284_893_honda-viet-nam-tri-an-nguoi-dung-nhan-dip-cuoi.png\" title=\"1672445284_893_honda-viet-nam-tri-an-nguoi-dung-nhan-dip-cuoi\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672445284_893_honda-viet-nam-tri-an-nguoi-dung-nhan-dip-cuoi-300x225.png 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672445284_893_honda-viet-nam-tri-an-nguoi-dung-nhan-dip-cuoi-600x450.png 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672445284_893_honda-viet-nam-tri-an-nguoi-dung-nhan-dip-cuoi.png 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Kh\u00e1ch h\u00e0ng mua Honda Winner s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c gi\u1ea3m gi\u00e1 t\u1eeb 15\/11 \u0111\u1ebfn 21\/1\/2023<\/p>\n<p class=\"Normal\">Ngo\u00e0i ra, \u0111\u1ec3 h\u1ed7 tr\u1ee3 ch\u1ee7 xe, c\u00e1c HEAD \u00e1p d\u1ee5ng ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh tr\u1ea3 g\u00f3p v\u1edbi l\u00e3i su\u1ea5t ch\u1ec9 t\u1eeb 0,79%\/th\u00e1ng, tr\u1ea3 tr\u01b0\u1edbc t\u1eeb 250.000 \u0111\u1ed3ng.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">Tu\u1ea5n V\u0169<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">\u1ea2nh: HVN.<\/p>\n<p>Chi ti\u1ebft ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh v\u00e0 \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n \u00e1p d\u1ee5ng xem tr\u00ean website t\u1ea1i \u0111\u00e2y.<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Kh\u00e1ch h\u00e0ng mua xe m\u00e1y Honda c\u00f3 c\u01a1 h\u1ed9i tr\u00fang c\u00e1c m\u1eabu xe SH350i, Vision v\u00e0 nhi\u1ec1u qu\u00e0 t\u1eb7ng nh\u00e2n d\u1ecbp ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh khuy\u1ebfn m\u1ea1i \u0111\u00f3n T\u1ebft 2023, t\u1eeb 15\/11 \u0111\u1ebfn 21\/1\/2023. Ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh khuy\u1ebfn m\u1ea1i n\u00e0y \u0111\u01b0\u1ee3c Honda Vi\u1ec7t Nam tri\u1ec3n khai tr\u00ean h\u1ec7 th\u1ed1ng C\u1eeda h\u00e0ng B\u00e1n xe v\u00e0 D\u1ecbch v\u1ee5 do Honda [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":15958,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17901"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17901"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17901\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15958"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17901"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17901"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17901"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}