{"id":17904,"date":"2022-12-31T04:17:23","date_gmt":"2022-12-31T04:17:23","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/phan-khuc-mpv-xpander-van-la-ong-trum.html"},"modified":"2022-12-31T04:17:23","modified_gmt":"2022-12-31T04:17:23","slug":"phan-khuc-mpv-xpander-van-la-ong-trum-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/phan-khuc-mpv-xpander-van-la-ong-trum-2\/","title":{"rendered":"Ph\u00e2n kh\u00fac MPV \u2013 Xpander v\u1eabn l\u00e0 \u2018\u00f4ng tr\u00f9m\u2019"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>V\u1edbi kho\u1ea3ng c\u00e1ch h\u01a1n 6.500 xe v\u1edbi \u0111\u1ed1i th\u1ee7 Toyota Veloz khi n\u0103m 2022 v\u1eabn c\u00f2n 2 th\u00e1ng, Mitsubishi \u0111\u1ee9ng tr\u01b0\u1edbc c\u01a1 h\u1ed9i th\u1ed1ng tr\u1ecb ph\u00e2n kh\u00fac n\u0103m th\u1ee9 4 li\u00ean ti\u1ebfp.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Cu\u1ed9c \u0111ua gi\u00e0nh th\u1ecb ph\u1ea7n xe \u0111a d\u1ee5ng c\u1ee1 nh\u1ecf t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam v\u1eabn l\u00e0 cu\u1ed9c c\u1ea1nh tranh ch\u00ednh c\u1ee7a Mitsubishi v\u00e0 Toyota.  \u201cCon g\u00e0 \u0111\u1ebb tr\u1ee9ng v\u00e0ng\u201d Xpander duy tr\u00ec s\u1ee9c ti\u00eau th\u1ee5 t\u1ed1t, ti\u1ebfp t\u1ee5c gi\u00fap Mitsubishi l\u1ecdt top 4 th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u c\u00f3 doanh s\u1ed1 b\u00e1n cao nh\u1ea5t Vi\u1ec7t Nam.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Th\u00e1ng 10, m\u1eabu MPV c\u1ee7a Mitsubishi tr\u1edf l\u1ea1i xe b\u00e1n ch\u1ea1y nh\u1ea5t sau khi Veloz so\u00e1n ng\u00f4i c\u1ee7a th\u00e1ng 9.  Xpander b\u00e1n \u0111\u01b0\u1ee3c 1.644 xe, k\u00e9m \u0111\u1ed1i th\u1ee7 Toyota Veloz 48 xe.  C\u1ed9ng d\u1ed3n t\u1eeb \u0111\u1ea7u n\u0103m, Xpander \u0111\u1ea1t h\u01a1n 17.700 xe, chi\u1ebfm kho\u1ea3ng 43% th\u1ecb ph\u1ea7n.  M\u1eabu xe c\u1ee7a Toyota \u0111\u1ee9ng th\u1ee9 hai, v\u1edbi 11.255 xe, chi\u1ebfm kho\u1ea3ng 27% th\u1ecb ph\u1ea7n.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:center;\">&gt;&gt; B\u00ecnh ch\u1ecdn xe MPV c\u1ee7a n\u0103m<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"M\u1eabu Xpander AT Premium l\u0103n b\u00e1nh t\u1ea1i \u0110\u1ed3ng Nai.  \u1ea2nh: Th\u00e0nh Nh\u00e2n\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/phan-khuc-mpv-xpander-van-la-ong-trum.jpg\" title=\"phan-khuc-mpv-xpander-van-la-ong-trum\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/phan-khuc-mpv-xpander-van-la-ong-trum-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/phan-khuc-mpv-xpander-van-la-ong-trum-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/phan-khuc-mpv-xpander-van-la-ong-trum.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">M\u1eabu Xpander AT Premium l\u0103n b\u00e1nh t\u1ea1i \u0110\u1ed3ng Nai.  \u1ea2nh: Th\u00e0nh Nh\u00e2n <\/p>\n<p class=\"Normal\">Veloz b\u00e1n ra t\u1eeb th\u00e1ng 3, doanh s\u1ed1 trung b\u00ecnh 1.400 xe m\u1ed7i th\u00e1ng.  Xpander b\u00e1n \u1ed5n \u0111\u1ecbnh t\u1eeb \u0111\u1ea7u n\u0103m 2022, trung b\u00ecnh 1.700 xe\/th\u00e1ng.  V\u1edbi kho\u1ea3ng c\u00e1ch h\u01a1n 6.500 xe tr\u01b0\u1edbc \u0111\u1ed1i th\u1ee7 nh\u01b0 hi\u1ec7n nay, trong khi n\u0103m 2022, 2\/11, 2\/12, m\u1eabu xe c\u1ee7a Mitsubishi c\u00f3 c\u01a1 h\u1ed9i n\u0103m th\u1ee9 4 li\u00ean ti\u1ebfp l\u00e0 m\u1eabu xe \u0103n kh\u00e1ch nh\u1ea5t ph\u00e2n kh\u00fac MPV t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam.  .<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u0110\u1ed1i v\u1edbi Veloz, d\u00f9 kh\u1ea3 n\u0103ng l\u1eadt \u0111\u1ed5 ng\u00f4i v\u01b0\u01a1ng c\u1ee7a Xpander kh\u00f3 th\u00e0nh hi\u1ec7n th\u1ef1c v\u00e0o n\u0103m 2022 nh\u01b0ng vi\u1ec7c ti\u00eau th\u1ee5 h\u01a1n 10.000 xe sau 8 th\u00e1ng b\u00e1n ra c\u00f3 th\u1ec3 coi l\u00e0 m\u1ed9t t\u00edn hi\u1ec7u t\u00edch c\u1ef1c \u0111\u1ed1i v\u1edbi Toyota.  K\u1ec3 t\u1eeb s\u1ef1 t\u1ee5t d\u1ed1c c\u1ee7a Innova t\u1eeb 2019 \u0111\u1ebfn nay, li\u00ean doanh Nh\u1eadt B\u1ea3n m\u1edbi c\u00f3 s\u1ea3n ph\u1ea9m MPV c\u1ea1nh tranh g\u1ea7n nh\u01b0 ngang ng\u1eeda Xpander.  C\u0169ng ch\u00ednh v\u00ec doanh s\u1ed1 t\u1ed1t v\u00e0 ti\u1ec1m n\u0103ng l\u1edbn trong ph\u00e2n kh\u00fac, h\u00e3ng s\u1ebd l\u1eafp r\u00e1p Veloz v\u00e0 Avanza v\u00e0o cu\u1ed1i n\u0103m 2022.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Veloz t\u1ea1i m\u1ed9t \u0111\u1ecba \u0111i\u1ec3m \u1edf Sapa.\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672444924_209_phan-khuc-mpv-xpander-van-la-ong-trum.jpg\" title=\"1672444924_209_phan-khuc-mpv-xpander-van-la-ong-trum\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672444924_209_phan-khuc-mpv-xpander-van-la-ong-trum-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672444924_209_phan-khuc-mpv-xpander-van-la-ong-trum-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672444924_209_phan-khuc-mpv-xpander-van-la-ong-trum.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Veloz t\u1ea1i m\u1ed9t \u0111\u1ecba \u0111i\u1ec3m \u1edf Sapa.  \u1ea2nh: TMV<\/p>\n<p class=\"Normal\">Ngo\u00e0i cu\u1ed9c \u0111ua c\u1ee7a Veloz v\u00e0 Xpander, Suzuki XL7, Ertiga, Toyota Avanza l\u00e0 nh\u1eefng l\u1ef1a ch\u1ecdn th\u00eam cho kh\u00e1ch h\u00e0ng.  XL7 l\u00e0 m\u1eabu xe kh\u00f4ng n\u1eb1m trong nh\u00f3m d\u1eabn \u0111\u1ea7u b\u00e1n ch\u1ea1y nh\u1ea5t v\u1edbi h\u01a1n 5.600 xe sau 10 th\u00e1ng.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Suzuki v\u1eeba b\u1ed5 sung Ertiga hybrid trong th\u00e1ng 9 nh\u01b0ng gi\u00e1 kh\u00e1 cao v\u00e0 ngo\u1ea1i h\u00ecnh kh\u00f4ng ph\u00f9 h\u1ee3p v\u1edbi \u0111\u1ea1i \u0111a s\u1ed1 kh\u00e1ch h\u00e0ng Vi\u1ec7t n\u00ean doanh s\u1ed1 v\u1eabn \u1edf m\u1ee9c v\u1eeba ph\u1ea3i.  \u1ea2nh h\u01b0\u1edfng t\u1eeb ngu\u1ed3n cung c\u0169ng khi\u1ebfn l\u01b0\u1ee3ng xe Ertiga hybrid \u0111\u1ebfn tay kh\u00e1ch h\u00e0ng Vi\u1ec7t ch\u1eadm l\u1ea1i, trong th\u00e1ng 10 ch\u1ec9 c\u00f3 46 xe b\u00e1n ra.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Toyota c\u00f2n c\u00f3 Avanza v\u00e0 Innova \u1edf nh\u00f3m MPV gi\u00e1 d\u01b0\u1edbi m\u1ed9t t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng.  C\u1ea3 hai \u0111\u1ec1u x\u1ebfp d\u01b0\u1edbi XL7 v\u1ec1 doanh s\u1ed1 v\u1edbi doanh s\u1ed1 l\u1ea7n l\u01b0\u1ee3t l\u00e0 2.856 xe v\u00e0 2.537 xe sau 10 th\u00e1ng \u0111\u1ea7u n\u0103m 2022. V\u1edbi vai tr\u00f2 c\u1ea1nh tranh tr\u1ef1c ti\u1ebfp v\u1edbi Xpander c\u1ee7a Veloz, th\u1ebf h\u1ec7 ti\u1ebfp theo c\u1ee7a Innova nhi\u1ec1u kh\u1ea3 n\u0103ng s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c h\u00e3ng \u0111\u1ecbnh \u0111o\u1ea1t.  \u0111\u1ecbnh v\u1ecb l\u1ea1i, cao c\u1ea5p v\u00e0 c\u00f4ng ngh\u1ec7 h\u01a1n, nhi\u1ec7m v\u1ee5 b\u00e1n h\u00e0ng v\u00ec th\u1ebf s\u1ebd kh\u00f4ng c\u00f2n n\u1eb7ng n\u1ec1 nh\u01b0 tr\u01b0\u1edbc.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Trong th\u00e1ng 11 n\u00e0y, Kia Carens v\u00e0 Hyundai Stargazer b\u1eaft \u0111\u1ea7u giao nh\u1eefng l\u00f4 xe \u0111\u1ea7u ti\u00ean \u0111\u1ebfn tay kh\u00e1ch h\u00e0ng.  Hai m\u1eabu xe H\u00e0n Qu\u1ed1c s\u1ebd khi\u1ebfn ph\u00e2n kh\u00fac MPV th\u00eam s\u00f4i \u0111\u1ed9ng v\u00e0 khi\u1ebfn nh\u00f3m \u0111\u1ea7u b\u1ea3ng Xpander hay Veloz c\u00f3 kh\u1ea3 n\u0103ng b\u1ecb chia s\u1ebb th\u1ecb ph\u1ea7n.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">Ph\u1ea1m Trung <\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>V\u1edbi kho\u1ea3ng c\u00e1ch h\u01a1n 6.500 xe v\u1edbi \u0111\u1ed1i th\u1ee7 Toyota Veloz khi n\u0103m 2022 v\u1eabn c\u00f2n 2 th\u00e1ng, Mitsubishi \u0111\u1ee9ng tr\u01b0\u1edbc c\u01a1 h\u1ed9i th\u1ed1ng tr\u1ecb ph\u00e2n kh\u00fac n\u0103m th\u1ee9 4 li\u00ean ti\u1ebfp. Cu\u1ed9c \u0111ua gi\u00e0nh th\u1ecb ph\u1ea7n xe \u0111a d\u1ee5ng c\u1ee1 nh\u1ecf t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam v\u1eabn l\u00e0 cu\u1ed9c c\u1ea1nh tranh ch\u00ednh c\u1ee7a Mitsubishi v\u00e0 Toyota. [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":15969,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17904"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17904"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17904\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15969"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17904"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17904"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17904"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}