{"id":17903,"date":"2022-12-31T04:17:20","date_gmt":"2022-12-31T04:17:20","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/ban-xe-co-b-cuoc-chien-giang-co-cua-vios-va-accent.html"},"modified":"2022-12-31T04:17:20","modified_gmt":"2022-12-31T04:17:20","slug":"ban-xe-co-b-cuoc-chien-giang-co-cua-vios-va-accent-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/ban-xe-co-b-cuoc-chien-giang-co-cua-vios-va-accent-2\/","title":{"rendered":"B\u00e1n xe c\u1ee1 B \u2013 Cu\u1ed9c chi\u1ebfn gi\u1eb1ng co c\u1ee7a Vios v\u00e0 Accent"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>Sau 10 th\u00e1ng, doanh s\u1ed1 m\u1eabu xe c\u1ee7a Toyota \u0111\u1ea1t 18.780 xe b\u00e1n ra, k\u00e9m kho\u1ea3ng 1.100 xe so v\u1edbi \u0111\u1ed1i th\u1ee7 Hyundai Accent.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Kh\u00f4ng c\u00f2n s\u1ef1 g\u00f3p m\u1eb7t c\u1ee7a VinFast Fadil, v\u1ecb tr\u00ed xe b\u00e1n ch\u1ea1y nh\u1ea5t th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng n\u0103m 2022 l\u00e0 cu\u1ed9c \u0111ua song m\u00e3 c\u1ee7a Toyota Vios v\u00e0 Hyundai Accent.  T\u00ednh \u0111\u1ebfn th\u00e1ng 10, Vios v\u1eabn d\u1eabn tr\u01b0\u1edbc \u0111\u1ed1i th\u1ee7 H\u00e0n Qu\u1ed1c h\u01a1n 1.000 xe v\u00e0 \u0111\u1ee9ng tr\u01b0\u1edbc c\u01a1 h\u1ed9i gi\u00e0nh l\u1ea1i ng\u00f4i v\u01b0\u01a1ng doanh s\u1ed1 to\u00e0n th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng \u0111\u00e3 n\u1eafm gi\u1eef nhi\u1ec1u n\u0103m nh\u01b0ng b\u1ecb Fadil \u0111\u00e1nh m\u1ea5t v\u00e0o n\u0103m 2021.  C\u0169ng trong n\u0103m n\u00e0y, Vios ch\u1ec9 v\u1ec1 th\u1ee9 ba, sau m\u1ed9t c\u00e1i t\u00ean kh\u00e1c l\u00e0 \u0111\u1ed1i th\u1ee7 Accent.<\/p>\n<p class=\"Normal\">T\u00ednh t\u1eeb \u0111\u1ea7u n\u0103m, doanh s\u1ed1 c\u1ed9ng d\u1ed3n c\u1ee7a Vios \u0111\u1ea1t 18.780 xe, d\u1eabn \u0111\u1ea7u to\u00e0n th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng.  Accent b\u00e1m s\u00e1t ph\u00eda sau v\u1edbi 17.619 xe.  \u0110\u00e2y c\u0169ng l\u00e0 hai s\u1ea3n ph\u1ea9m b\u00e1n ch\u1ea1y nh\u1ea5t tr\u00ean th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng.  Ho\u00e0n th\u00e0nh top 3 l\u00e0 m\u1ed9t m\u1eabu xe kh\u00e1c c\u1ee7a Toyota, m\u1eabu CUV nh\u1eadp kh\u1ea9u t\u1eeb Th\u00e1i Lan, Corolla Cross v\u1edbi doanh s\u1ed1 16.576 xe.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Can thi\u1ec7p v\u00e0o cu\u1ed9c \u0111ua c\u1ee7a Vios v\u00e0 Accent l\u00e0 Honda City.  M\u1eabu xe c\u1ee7a Honda nhi\u1ec1u n\u0103m li\u1ec1n kh\u00f4ng thay \u0111\u1ed5i th\u1ee9 h\u1ea1ng l\u00e0 s\u1ef1 l\u1ef1a ch\u1ecdn y\u00eau th\u00edch th\u1ee9 3 c\u1ee7a kh\u00e1ch h\u00e0ng trong ph\u00e2n kh\u00fac sedan h\u1ea1ng B.  Trong khi \u0111\u00f3, s\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng Suzuki Ciaz b\u00e1n ra trong th\u00e1ng ch\u1ec9 v\u1ecfn v\u1eb9n 8 chi\u1ebfc.  10 l\u1ea7n n\u1eefa cho th\u1ea5y chi\u1ebfn l\u01b0\u1ee3c kinh doanh c\u1ee7a h\u00e3ng xe Nh\u1eadt B\u1ea3n \u0111\u1ed1i v\u1edbi m\u1eabu sedan c\u1ee1 B n\u00e0y v\u1eabn c\u00f2n nhi\u1ec1u v\u1ea5n \u0111\u1ec1.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Vios 2022 t\u1ea1i m\u1ed9t \u0111\u1ea1i l\u00fd Toyota \u1edf TP.HCM.  \u1ea2nh: Ph\u1ea1m Trung\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/ban-xe-co-b-cuoc-chien-giang-co-cua.jpg\" title=\"ban-xe-co-b-cuoc-chien-giang-co-cua\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/ban-xe-co-b-cuoc-chien-giang-co-cua-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/ban-xe-co-b-cuoc-chien-giang-co-cua-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/ban-xe-co-b-cuoc-chien-giang-co-cua.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Vios 2022 t\u1ea1i m\u1ed9t \u0111\u1ea1i l\u00fd Toyota \u1edf TP.HCM.  \u1ea2nh: Ph\u1ea1m Trung <\/p>\n<p class=\"Normal\">Nh\u00f3m sedan c\u1ee1 B v\u1edbi k\u00edch th\u01b0\u1edbc v\u00e0 t\u1ea7m gi\u00e1 th\u1ea5p h\u01a1n Vios, Accent, City, Ciaz c\u00f3 nh\u1eefng c\u00e1i t\u00ean nh\u01b0 Mitsubishi Attrage, Kia Soluto, Mazda2.  Trong s\u1ed1 n\u00e0y, m\u1eabu xe c\u1ee7a Mitsubishi v\u1eabn l\u00e0 l\u1ef1a ch\u1ecdn s\u1ed1 m\u1ed9t v\u1edbi h\u01a1n 6.200 xe b\u00e1n ra sau 10 th\u00e1ng \u0111\u1ea7u n\u0103m 2022. Ch\u01b0a b\u1eb1ng m\u1ed9t n\u1eeda \u0111\u1ed1i th\u1ee7 Kia Soluto, 3.563 xe.  B\u00e1n ch\u1eadm nh\u1ea5t l\u00e0 xe nh\u1eadp kh\u1ea9u Th\u00e1i Lan, Mazda2.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Ph\u00e2n kh\u00fac sedan h\u1ea1ng B c\u00f2n c\u00f3 m\u1eabu Nissan Almera nh\u1eadp kh\u1ea9u t\u1eeb Th\u00e1i Lan nh\u01b0ng nh\u00e0 ph\u00e2n ph\u1ed1i kh\u00f4ng ti\u1ebft l\u1ed9 doanh s\u1ed1.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">Ph\u1ea1m Trung <\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Sau 10 th\u00e1ng, doanh s\u1ed1 m\u1eabu xe c\u1ee7a Toyota \u0111\u1ea1t 18.780 xe b\u00e1n ra, k\u00e9m kho\u1ea3ng 1.100 xe so v\u1edbi \u0111\u1ed1i th\u1ee7 Hyundai Accent. Kh\u00f4ng c\u00f2n s\u1ef1 g\u00f3p m\u1eb7t c\u1ee7a VinFast Fadil, v\u1ecb tr\u00ed xe b\u00e1n ch\u1ea1y nh\u1ea5t th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng n\u0103m 2022 l\u00e0 cu\u1ed9c \u0111ua song m\u00e3 c\u1ee7a Toyota Vios v\u00e0 Hyundai Accent. T\u00ednh \u0111\u1ebfn [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":15967,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17903"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17903"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17903\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15967"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17903"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17903"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17903"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}