{"id":17910,"date":"2022-12-31T04:17:39","date_gmt":"2022-12-31T04:17:39","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/hyundai-mo-them-nha-may-sap-san-xuat-xe-dien-tai-viet-nam.html"},"modified":"2022-12-31T04:17:39","modified_gmt":"2022-12-31T04:17:39","slug":"hyundai-mo-them-nha-may-sap-san-xuat-xe-dien-tai-viet-nam-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/hyundai-mo-them-nha-may-sap-san-xuat-xe-dien-tai-viet-nam-2\/","title":{"rendered":"Hyundai m\u1edf th\u00eam nh\u00e0 m\u00e1y, s\u1eafp s\u1ea3n xu\u1ea5t xe \u0111i\u1ec7n t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p><span class=\"location-stamp\">Ninh B\u00ecnh<\/span><br \/>\nNh\u00e0 m\u00e1y Hyundai Th\u00e0nh C\u00f4ng 2 (HTMV2) s\u1ebd l\u00e0 n\u01a1i s\u1ea3n xu\u1ea5t c\u00e1c m\u1eabu xe th\u00e2n thi\u1ec7n v\u1edbi m\u00f4i tr\u01b0\u1eddng, s\u1edbm nh\u1ea5t l\u00e0 m\u1eabu xe \u0111i\u1ec7n v\u00e0o n\u0103m 2023.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Kh\u00e1nh th\u00e0nh ng\u00e0y 15\/11, nh\u00e0 m\u00e1y th\u1ee9 2 c\u1ee7a Hyundai Th\u00e0nh C\u00f4ng c\u00f3 di\u1ec7n t\u00edch nh\u00e0 x\u01b0\u1edfng 87.000 m2 tr\u00ean t\u1ed5ng di\u1ec7n t\u00edch \u0111\u1ea5t 50 ha, v\u1edbi \u0111\u01b0\u1eddng th\u1eed d\u00e0i 1,5 km.  T\u1ed5ng c\u00f4ng su\u1ea5t thi\u1ebft k\u1ebf\/n\u0103m l\u00e0 100.000 xe.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Theo k\u1ebf ho\u1ea1ch c\u1ee7a t\u1eadp \u0111o\u00e0n n\u00e0y, nh\u00e0 m\u00e1y th\u1ee9 hai s\u1ebd ch\u1ee7 y\u1ebfu s\u1ea3n xu\u1ea5t c\u00e1c m\u1eabu xe ti\u1ebft ki\u1ec7m nhi\u00ean li\u1ec7u v\u00e0 th\u00e2n thi\u1ec7n v\u1edbi m\u00f4i tr\u01b0\u1eddng.  \u0110\u00f3 s\u1ebd l\u00e0 nh\u1eefng s\u1ea3n ph\u1ea9m \u0111i\u1ec7n kh\u00ed h\u00f3a nh\u01b0 xe hybrid v\u00e0 xe \u0111i\u1ec7n.  Theo k\u1ebf ho\u1ea1ch, s\u1edbm nh\u1ea5t l\u00e0 v\u00e0o n\u0103m 2023, nh\u00e0 m\u00e1y s\u1ebd s\u1ea3n xu\u1ea5t m\u1eabu Hyundai Ioniq 5 ch\u1ea1y ho\u00e0n to\u00e0n b\u1eb1ng \u0111i\u1ec7n.<\/p>\n<p class=\"Normal\">L\u00fac n\u00e0y, nh\u00e0 m\u00e1y m\u1edbi k\u1ebft h\u1ee3p v\u1edbi nh\u00e0 m\u00e1y s\u1ed1 m\u1ed9t, s\u1ea3n xu\u1ea5t sedan h\u1ea1ng C Hyundai Elantra v\u00e0 sedan c\u1ee1 B Accent.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"M\u1eabu sedan c\u1ee1 C Hyundai Elantra t\u1ea1i d\u00e2y chuy\u1ec1n l\u1eafp r\u00e1p c\u1ee7a nh\u00e0 m\u00e1y th\u1ee9 hai c\u1ee7a Hyundai.  \u1ea2nh: Huyndai\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/hyundai-mo-them-nha-may-sap-san-xuat-xe-dien.jpg\" title=\"hyundai-mo-them-nha-may-sap-san-xuat-xe-dien\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/hyundai-mo-them-nha-may-sap-san-xuat-xe-dien-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/hyundai-mo-them-nha-may-sap-san-xuat-xe-dien-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/hyundai-mo-them-nha-may-sap-san-xuat-xe-dien.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">M\u1eabu sedan c\u1ee1 C Hyundai Elantra t\u1ea1i d\u00e2y chuy\u1ec1n l\u1eafp r\u00e1p c\u1ee7a nh\u00e0 m\u00e1y th\u1ee9 hai c\u1ee7a Hyundai.  \u1ea2nh: TC Motor<\/p>\n<p class=\"Normal\">T\u1ea1i nh\u00e0 m\u00e1y th\u1ee9 2, h\u1ec7 th\u1ed1ng nh\u00e0 x\u01b0\u1edfng \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e2y d\u1ef1ng v\u1edbi \u1ee9ng d\u1ee5ng c\u00f4ng ngh\u1ec7 gi\u1ea3m thi\u1ec3u ti\u1ebfng \u1ed3n, d\u00e2y chuy\u1ec1n s\u1ea3n xu\u1ea5t \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb c\u00f4ng ngh\u1ec7 hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i, t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng h\u00f3a b\u1eb1ng robot c\u1ee7a ch\u00ednh Hyundai.  Quy tr\u00ecnh s\u1ea3n xu\u1ea5t, l\u1eafp r\u00e1p c\u0169ng theo y\u00eau c\u1ea7u d\u1ef1a tr\u00ean n\u1ec1n t\u1ea3ng c\u00f4ng ngh\u1ec7 s\u1ed1 v\u00e0 th\u00f4ng minh.<\/p>\n<p class=\"Normal\">To\u00e0n b\u1ed9 h\u1ec7 th\u1ed1ng d\u1eef li\u1ec7u s\u1ea3n xu\u1ea5t v\u00e0 ki\u1ec3m so\u00e1t ch\u1ea5t l\u01b0\u1ee3ng \u0111\u01b0\u1ee3c qu\u1ea3n l\u00fd theo th\u1eddi gian th\u1ef1c, k\u1ebft n\u1ed1i v\u1edbi h\u1ec7 th\u1ed1ng ki\u1ec3m so\u00e1t ch\u1ea5t l\u01b0\u1ee3ng c\u1ee7a Hyundai to\u00e0n c\u1ea7u, nh\u1eb1m \u0111\u1ea3m b\u1ea3o ch\u1ea5t l\u01b0\u1ee3ng cho nh\u1eefng chi\u1ebfc xe s\u1ea3n xu\u1ea5t t\u1ea1i HTMV2 trong t\u01b0\u01a1ng lai.  t\u01b0\u01a1ng \u0111\u01b0\u01a1ng v\u1edbi b\u1ea5t k\u1ef3 nh\u00e0 m\u00e1y s\u1ea3n xu\u1ea5t \u00f4 t\u00f4 Hyundai n\u00e0o kh\u00e1c tr\u00ean th\u1ebf gi\u1edbi.<\/p>\n<p class=\"Normal\">T\u00ednh c\u1ea3 hai nh\u00e0 m\u00e1y \u2013 \u0111\u1ec1u n\u1eb1m trong khu c\u00f4ng nghi\u1ec7p Gi\u00e1n Kh\u1ea9u, t\u1ec9nh Ninh B\u00ecnh \u2013 s\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng xe Hyundai s\u1ea3n xu\u1ea5t m\u1ed7i n\u0103m c\u00f3 th\u1ec3 \u0111\u1ea1t t\u1ed1i \u0111a 180.000 xe.<\/p>\n<p class=\"Normal\">T\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam hi\u1ec7n nay, Hyundai l\u00e0 h\u00e3ng b\u00e1n nhi\u1ec1u xe l\u1eafp r\u00e1p nh\u1ea5t.  C\u1ee5 th\u1ec3, n\u0103m 2021, doanh s\u1ed1 xe l\u1eafp r\u00e1p c\u1ee7a Hyundai s\u1ebd l\u00e0 60.401 chi\u1ebfc.  C\u00f4ng ty \u0111ang b\u00e1n c\u00e1c s\u1ea3n ph\u1ea9m nh\u01b0 i10, Accent, Elantra, Creta, Tucson, Santa Fe, Kona.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">M\u1ef9 \u2013 Anh<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ninh B\u00ecnh Nh\u00e0 m\u00e1y Hyundai Th\u00e0nh C\u00f4ng 2 (HTMV2) s\u1ebd l\u00e0 n\u01a1i s\u1ea3n xu\u1ea5t c\u00e1c m\u1eabu xe th\u00e2n thi\u1ec7n v\u1edbi m\u00f4i tr\u01b0\u1eddng, s\u1edbm nh\u1ea5t l\u00e0 m\u1eabu xe \u0111i\u1ec7n v\u00e0o n\u0103m 2023. Kh\u00e1nh th\u00e0nh ng\u00e0y 15\/11, nh\u00e0 m\u00e1y th\u1ee9 2 c\u1ee7a Hyundai Th\u00e0nh C\u00f4ng c\u00f3 di\u1ec7n t\u00edch nh\u00e0 x\u01b0\u1edfng 87.000 m2 tr\u00ean t\u1ed5ng di\u1ec7n t\u00edch \u0111\u1ea5t [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":15986,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17910"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17910"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17910\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15986"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17910"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17910"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17910"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}