{"id":17912,"date":"2022-12-31T04:17:45","date_gmt":"2022-12-31T04:17:45","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/mercedes-benz-vietnam-star-ra-mat-showroom-tieu-chuan-mar2020-tai-ha-noi.html"},"modified":"2022-12-31T04:17:45","modified_gmt":"2022-12-31T04:17:45","slug":"mercedes-benz-vietnam-star-ra-mat-showroom-tieu-chuan-mar2020-tai-ha-noi-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/mercedes-benz-vietnam-star-ra-mat-showroom-tieu-chuan-mar2020-tai-ha-noi-2\/","title":{"rendered":"Mercedes-Benz Vietnam Star ra m\u1eaft showroom ti\u00eau chu\u1ea9n MAR2020 t\u1ea1i H\u00e0 N\u1ed9i"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>Mercedes-Benz Vietnam Star Ho\u00e0n Ki\u1ebfm c\u00f3 t\u1ed5ng di\u1ec7n t\u00edch 4.153 m2, ti\u00eau chu\u1ea9n MAR2020 \u0111\u1ea7u ti\u00ean t\u1ea1i H\u00e0 N\u1ed9i, khai tr\u01b0\u01a1ng ng\u00e0y 14\/11.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Ki\u1ebfn tr\u00fac Indochine v\u00e0 s\u1ef1 sang tr\u1ecdng l\u00e0 \u0111i\u1ec3m n\u1ed5i b\u1eadt c\u1ee7a Vietnam Star Ho\u00e0n Ki\u1ebfm, l\u00e0 showroom duy nh\u1ea5t \u0111\u01b0\u1ee3c nh\u00e0 ph\u00e2n ph\u1ed1i n\u00e0y \u0111\u00e1nh gi\u00e1 cao t\u1ea1i \u0110\u00f4ng Nam \u00c1, \u00e1p d\u1ee5ng ti\u00eau chu\u1ea9n 5S c\u1ee7a Mercedes-Benz.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Mercedes-Benz Vietnam Star Ho\u00e0n Ki\u1ebfm t\u1ea1i s\u1ed1 5 L\u00ea Th\u00e1nh T\u00f4ng, Ho\u00e0n Ki\u1ebfm, H\u00e0 N\u1ed9i.\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/mercedes-benz-vietnam-star-ra-mat-showroom-tieu-chuan-mar2020-tai.png\" title=\"mercedes-benz-vietnam-star-ra-mat-showroom-tieu-chuan-mar2020-tai\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/mercedes-benz-vietnam-star-ra-mat-showroom-tieu-chuan-mar2020-tai-300x253.png 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/mercedes-benz-vietnam-star-ra-mat-showroom-tieu-chuan-mar2020-tai-600x506.png 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/mercedes-benz-vietnam-star-ra-mat-showroom-tieu-chuan-mar2020-tai.png 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Mercedes-Benz Vietnam Star Ho\u00e0n Ki\u1ebfm t\u1ea1i s\u1ed1 5 L\u00ea Th\u00e1nh T\u00f4ng, Ho\u00e0n Ki\u1ebfm, H\u00e0 N\u1ed9i.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Showroom m\u1edbi n\u00e0y l\u00e0 s\u1ef1 k\u1ebft h\u1ee3p gi\u1eefa ki\u1ebfn \u200b\u200btr\u00fac \u0110\u00f4ng D\u01b0\u01a1ng v\u00e0 Ph\u00e1p, l\u01b0u gi\u1eef nh\u1eefng n\u00e9t \u0111\u1eb7c tr\u01b0ng c\u1ee7a m\u1ed9t t\u00f2a nh\u00e0 h\u01a1n 100 n\u0103m tu\u1ed5i, t\u01b0\u01a1ng \u0111\u01b0\u01a1ng v\u1edbi th\u1eddi gian th\u00e0nh l\u1eadp Mercedes-Benz.  C\u00e1c chi ti\u1ebft nh\u01b0 \u0111\u01b0\u1eddng g\u1edd, hoa v\u0103n \u0111\u1eafp n\u1ed5i, m\u00e0u s\u01a1n v\u00e0ng nh\u1ea1t, c\u1eeda g\u1ed7 xanh\u2026 c\u0169ng \u0111\u01b0\u1ee3c gi\u1eef nguy\u00ean tr\u00ean c\u00e1c c\u00f4ng tr\u00ecnh hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i.<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u0110i\u1ec3m n\u1ed5i b\u1eadt c\u1ee7a Vietnam Star Ho\u00e0n Ki\u1ebfm l\u00e0 ti\u00eau chu\u1ea9n MAR2020 \u0111\u1ea7u ti\u00ean t\u1ea1i H\u00e0 N\u1ed9i, \u00e1p d\u1ee5ng c\u00f4ng ngh\u1ec7 s\u1ed1 v\u00e0o quy tr\u00ecnh ph\u1ee5c v\u1ee5 kh\u00e1ch h\u00e0ng.  H\u1ec7 th\u1ed1ng \u0111\u00e8n chi\u1ebfu s\u00e1ng c\u00f3 kh\u1ea3 n\u0103ng \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh m\u00e0u s\u1eafc v\u00e0 c\u01b0\u1eddng \u0111\u1ed9 s\u00e1ng.  Gi\u1ea3i ph\u00e1p s\u1ed1 \u1ee9ng d\u1ee5ng trong t\u01b0 v\u1ea5n s\u1ea3n ph\u1ea9m, mang l\u1ea1i tr\u1ea3i nghi\u1ec7m nghe nh\u00ecn.<\/p>\n<p class=\"Normal\">N\u1ed9i th\u1ea5t s\u1eed d\u1ee5ng m\u00e0u \u0111en v\u00e0 b\u1ea1c l\u00e0m ch\u1ee7 \u0111\u1ea1o, \u0111i\u1ec3m th\u00eam c\u00e1c ch\u1ea5t li\u1ec7u t\u1ef1 nhi\u00ean nh\u01b0 da, g\u1ed7, g\u1ea1ch men, \u0111\u00e1 hoa v\u0103n\u2026 t\u1ea1o s\u1ef1 g\u1ea7n g\u0169i.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Showroom thi\u1ebft k\u1ebf theo ti\u00eau chu\u1ea9n MAR2020 to\u00e0n c\u1ea7u.\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672443964_528_mercedes-benz-vietnam-star-ra-mat-showroom-tieu-chuan-mar2020-tai.png\" title=\"1672443964_528_mercedes-benz-vietnam-star-ra-mat-showroom-tieu-chuan-mar2020-tai\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672443964_528_mercedes-benz-vietnam-star-ra-mat-showroom-tieu-chuan-mar2020-tai-300x188.png 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672443964_528_mercedes-benz-vietnam-star-ra-mat-showroom-tieu-chuan-mar2020-tai-600x376.png 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672443964_528_mercedes-benz-vietnam-star-ra-mat-showroom-tieu-chuan-mar2020-tai.png 637w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Showroom thi\u1ebft k\u1ebf theo ti\u00eau chu\u1ea9n MAR2020 to\u00e0n c\u1ea7u.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Ph\u00f2ng tr\u01b0ng b\u00e0y xe h\u01a1i c\u00f3 di\u1ec7n t\u00edch g\u1ea7n 800 m2, bao g\u1ed3m c\u00e1c m\u1eabu xe h\u01a1i th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi nh\u1ea5t c\u1ee7a \u0110\u1ee9c.  Khu v\u1ef1c b\u00e0n giao xe \u0111\u01b0\u1ee3c c\u00e1 nh\u00e2n h\u00f3a, t\u00e1ch bi\u1ec7t v\u1edbi khu v\u1ef1c tr\u01b0ng b\u00e0y mang \u0111\u1ebfn tr\u1ea3i nghi\u1ec7m ri\u00eang t\u01b0.  Ngo\u00e0i vi\u1ec7c cung c\u1ea5p c\u00e1c m\u1eabu xe m\u1edbi, showroom n\u00e0y c\u00f2n kinh doanh c\u00e1c m\u1eabu xe \u0111\u00e3 qua s\u1eed d\u1ee5ng, \u0111\u01b0\u1ee3c ki\u1ec3m so\u00e1t v\u00e0 ch\u1ee9ng nh\u1eadn b\u1edfi Mercedes-Benz Vi\u1ec7t Nam.<\/p>\n<p class=\"Normal\">X\u01b0\u1edfng d\u1ecbch v\u1ee5 c\u00f3 di\u1ec7n t\u00edch 1.500 m2, \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb nhi\u1ec1u thi\u1ebft b\u1ecb hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i, c\u00f4ng su\u1ea5t ph\u1ee5c v\u1ee5 50 l\u01b0\u1ee3t xe m\u1ed7i ng\u00e0y.  Khi ch\u1edd ch\u0103m s\u00f3c xe, kh\u00e1ch h\u00e0ng c\u00f3 th\u1ec3 tr\u1ea3i nghi\u1ec7m ti\u1ec7n \u00edch t\u1ea1i ph\u00f2ng ch\u1edd, \u0111\u1eb7t mua \u0111\u1ed3 t\u1ea1i khu v\u1ef1c tr\u01b0ng b\u00e0y ph\u1ee5 ki\u1ec7n.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Tr\u00ecnh di\u1ec5n 3D mapping t\u1ea1i l\u1ec5 ra m\u1eaft showroom.\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672443964_389_mercedes-benz-vietnam-star-ra-mat-showroom-tieu-chuan-mar2020-tai.png\" title=\"1672443964_389_mercedes-benz-vietnam-star-ra-mat-showroom-tieu-chuan-mar2020-tai\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672443964_389_mercedes-benz-vietnam-star-ra-mat-showroom-tieu-chuan-mar2020-tai-300x200.png 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672443964_389_mercedes-benz-vietnam-star-ra-mat-showroom-tieu-chuan-mar2020-tai-600x400.png 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672443964_389_mercedes-benz-vietnam-star-ra-mat-showroom-tieu-chuan-mar2020-tai.png 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Tr\u00ecnh di\u1ec5n 3D mapping t\u1ea1i l\u1ec5 ra m\u1eaft showroom.<\/p>\n<p class=\"Normal\">T\u1ea1i l\u1ec5 khai tr\u01b0\u01a1ng, Vietnam Star \u0111\u00e3 mang \u0111\u1ebfn k\u1ef9 thu\u1eadt tr\u00ecnh di\u1ec5n hi\u1ec7u \u1ee9ng 3D tr\u1ef1c ti\u1ebfp tr\u00ean ki\u1ebfn \u200b\u200btr\u00fac \u0111\u1ed9c \u0111\u00e1o c\u1ee7a showroom, bao g\u1ed3m h\u00ecnh \u1ea3nh H\u00e0 N\u1ed9i, di s\u1ea3n, c\u00f4ng ngh\u1ec7 ti\u00ean ti\u1ebfn v\u00e0 nh\u1eefng d\u00f2ng xe m\u1edbi nh\u1ea5t c\u1ee7a Mercedes-Benz.  \u1ede Vi\u1ec7t Nam\u2026<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u201cPh\u00f2ng tr\u01b0ng b\u00e0y m\u1edbi l\u00e0 cam k\u1ebft c\u1ee7a ch\u00fang t\u00f4i trong vi\u1ec7c ti\u1ebfp t\u1ee5c s\u1ee9 m\u1ec7nh mang \u0111\u1ebfn nh\u1eefng tr\u1ea3i nghi\u1ec7m h\u00e0i l\u00f2ng, sang tr\u1ecdng v\u00e0 hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i cho kh\u00e1ch h\u00e0ng, th\u00f4ng qua h\u1ec7 th\u1ed1ng \u0111\u1ea1i l\u00fd Vietnam Star,\u201d \u00f4ng John Lloyd White, T\u1ed5ng Gi\u00e1m \u0111\u1ed1c Vi\u1ec7t Nam cho bi\u1ebft.  Ng\u00f4i Sao \u00d4 T\u00f4 chia s\u1ebb.<\/p>\n<p class=\"Normal\">T\u1ea1i s\u1ef1 ki\u1ec7n, kh\u00e1ch m\u1eddi tham d\u1ef1 c\u00f3 \u0111\u1ea1i di\u1ec7n ch\u00ednh quy\u1ec1n H\u00e0 N\u1ed9i, \u0111\u1ea1i di\u1ec7n T\u1eadp \u0111o\u00e0n Lei Shing Hong, c\u00e1c \u0111\u1ed1i t\u00e1c v\u00e0 kh\u00e1ch h\u00e0ng th\u00e2n thi\u1ebft c\u1ee7a nh\u00e0 ph\u00e2n ph\u1ed1i.  \u0110\u1ea1i di\u1ec7n Mercedes-Benz Vi\u1ec7t Nam trao ch\u1ee9ng nh\u1eadn \u0111\u1ea1i l\u00fd \u1ee7y quy\u1ec1n ch\u00ednh th\u1ee9c cho Vietnam Star.  T\u1ea1i s\u00e2n kh\u1ea5u ch\u00ednh, Diva M\u1ef9 Linh v\u00e0 ca s\u0129 H\u00e0 L\u00ea \u0111\u00e3 mang \u0111\u1ebfn b\u1eefa ti\u1ec7c \u00e2m nh\u1ea1c \u1ea5n t\u01b0\u1ee3ng.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">Tu\u1ea5n V\u0169<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">\u1ea2nh: Ng\u00f4i sao Vi\u1ec7t Nam.<\/p>\n<p>Vietnam Star Automobile \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00e0nh l\u1eadp t\u1eeb n\u0103m 2005, l\u00e0 th\u00e0nh vi\u00ean c\u1ee7a LSH Auto Holdings, \u0111\u1ed1i t\u00e1c c\u1ee7a nhi\u1ec1u h\u00e3ng xe sang tr\u00ean th\u1ebf gi\u1edbi.  Vietnam Star Automobile hi\u1ec7n l\u00e0 \u0111\u1ea1i l\u00fd \u1ee7y quy\u1ec1n c\u00f3 s\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng showroom ti\u00eau chu\u1ea9n MAR2020 l\u1edbn nh\u1ea5t Vi\u1ec7t Nam.<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Mercedes-Benz Vietnam Star Ho\u00e0n Ki\u1ebfm c\u00f3 t\u1ed5ng di\u1ec7n t\u00edch 4.153 m2, ti\u00eau chu\u1ea9n MAR2020 \u0111\u1ea7u ti\u00ean t\u1ea1i H\u00e0 N\u1ed9i, khai tr\u01b0\u01a1ng ng\u00e0y 14\/11. Ki\u1ebfn tr\u00fac Indochine v\u00e0 s\u1ef1 sang tr\u1ecdng l\u00e0 \u0111i\u1ec3m n\u1ed5i b\u1eadt c\u1ee7a Vietnam Star Ho\u00e0n Ki\u1ebfm, l\u00e0 showroom duy nh\u1ea5t \u0111\u01b0\u1ee3c nh\u00e0 ph\u00e2n ph\u1ed1i n\u00e0y \u0111\u00e1nh gi\u00e1 cao t\u1ea1i \u0110\u00f4ng Nam \u00c1, [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":15994,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17912"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17912"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17912\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/15994"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17912"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17912"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17912"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}