{"id":17928,"date":"2022-12-31T04:19:03","date_gmt":"2022-12-31T04:19:03","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/sedan-co-c-xe-lap-rap-ap-dao-xe-nhap.html"},"modified":"2022-12-31T04:19:03","modified_gmt":"2022-12-31T04:19:03","slug":"sedan-co-c-xe-lap-rap-ap-dao-xe-nhap-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/sedan-co-c-xe-lap-rap-ap-dao-xe-nhap-2\/","title":{"rendered":"Sedan c\u1ee1 C \u2013 xe l\u1eafp r\u00e1p \u00e1p \u0111\u1ea3o xe nh\u1eadp"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>Hai m\u1eabu xe b\u00e1n ch\u1ea1y nh\u1ea5t l\u00e0 K3 v\u00e0 Mazda3 chi\u1ebfm kho\u1ea3ng 72% th\u1ecb ph\u1ea7n ph\u00e2n kh\u00fac l\u00e0 xe l\u1eafp r\u00e1p, trong khi Civic v\u00e0 Altis \u0111\u1ec1u l\u00e0 xe nh\u1eadp kh\u1ea9u.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Sedan c\u1ee1 C l\u00e0 m\u1ed9t trong nh\u1eefng ph\u00e2n kh\u00fac c\u00f3 s\u1ef1 ph\u00e2n h\u00f3a r\u00f5 n\u00e9t nh\u1ea5t v\u1ec1 doanh s\u1ed1, h\u00ecnh th\u1ee9c s\u1ea3n xu\u1ea5t v\u00e0 gi\u00e1 b\u00e1n.  C\u00e1c m\u1eabu xe l\u1eafp r\u00e1p trong n\u01b0\u1edbc nh\u01b0 Kia K3, Mazda3 c\u00f3 nhi\u1ec1u phi\u00ean b\u1ea3n \u0111a d\u1ea1ng h\u01a1n, gi\u00e1 b\u00e1n th\u1ea5p h\u01a1n n\u00ean c\u00f3 doanh s\u1ed1 cao nh\u1ea5t.  Ng\u01b0\u1ee3c l\u1ea1i, c\u00e1c m\u1eabu xe nh\u1eadp kh\u1ea9u nh\u01b0 Honda Civic, Toyota Altis c\u00f3 gi\u00e1 b\u00e1n cao nh\u1ea5t, \u00edt phi\u00ean b\u1ea3n l\u1ef1a ch\u1ecdn h\u01a1n n\u00ean doanh s\u1ed1 th\u1ea5p h\u01a1n.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Sau 10 th\u00e1ng 2022, b\u1ed9 \u0111\u00f4i sedan c\u1ee1 C do Tr\u01b0\u1eddng H\u1ea3i (Thaco) l\u1eafp r\u00e1p v\u00e0 ph\u00e2n ph\u1ed1i g\u1ed3m Kia K3, Mazda3 l\u1ea7n l\u01b0\u1ee3t b\u00e1n \u0111\u01b0\u1ee3c 9.921 xe v\u00e0 8.268 xe.  Doanh s\u1ed1 c\u1ee7a c\u1ea3 hai chi\u1ebfm kho\u1ea3ng 72% th\u1ecb ph\u1ea7n ph\u00e2n kh\u00fac.  Ri\u00eang Mazda3, m\u1ee9c gi\u1ea3m g\u1ea7n 70 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng trong hai tu\u1ea7n cu\u1ed1i th\u00e1ng 10 \u0111\u00e3 gi\u00fap doanh s\u1ed1 m\u1eabu xe n\u00e0y t\u0103ng h\u01a1n g\u1ea5p \u0111\u00f4i so v\u1edbi th\u00e1ng 9, \u0111\u1ea1t 1.139 xe b\u00e1n ra, d\u1eabn \u0111\u1ea7u ph\u00e2n kh\u00fac.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Hyundai Elantra c\u0169ng l\u00e0 m\u1eabu xe l\u1eafp r\u00e1p trong n\u01b0\u1edbc.  Do chu\u1ea9n b\u1ecb cho th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi (ra m\u1eaft trong th\u00e1ng 10) n\u00ean h\u00e3ng gi\u1ea3m ngu\u1ed3n cung cho Elantra t\u1eeb n\u1eeda cu\u1ed1i n\u0103m 2021, doanh s\u1ed1 v\u00ec th\u1ebf ch\u1eefng l\u1ea1i.  Doanh s\u1ed1 c\u1ee7a Elantra sau 10 th\u00e1ng \u0111\u1ee9ng cu\u1ed1i, nh\u01b0ng trong c\u00e1c n\u0103m tr\u01b0\u1edbc 2022, doanh s\u1ed1 m\u1eabu xe n\u00e0y ch\u1ec9 x\u1ebfp sau b\u1ed9 \u0111\u00f4i xe l\u1eafp r\u00e1p c\u1ee7a Thaco.<\/p>\n<p class=\"Normal\">V\u1edbi t\u1ea7m gi\u00e1 trong b\u1ea3ng tr\u00ean, c\u00e1c m\u1eabu xe l\u1eafp r\u00e1p nh\u01b0 Elantra, K3 v\u00e0 Mazda3 t\u1ea1o th\u00e0nh m\u1ed9t nh\u00f3m.  H\u01a1n 70-100 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng l\u00e0 c\u00e1c m\u1eabu xe nh\u1eadp kh\u1ea9u nh\u01b0 Toyota Altis, Honda Civic.  Doanh s\u1ed1 c\u1ee7a b\u1ed9 \u0111\u00f4i xe Nh\u1eadt l\u1ea7n l\u01b0\u1ee3t l\u00e0 3.108 v\u00e0 1.816, chi\u1ebfm g\u1ea7n 20% th\u1ecb ph\u1ea7n.  Ph\u00e2n kh\u00fac n\u00e0y c\u00f2n c\u00f3 m\u1eabu MG5 nh\u01b0ng h\u00e3ng kh\u00f4ng ti\u1ebft l\u1ed9 s\u1ed1 li\u1ec7u b\u00e1n h\u00e0ng.  T\u01b0\u01a1ng t\u1ef1 l\u00e0 chi\u1ebfc Beijing U5 Plus nh\u1eadp kh\u1ea9u t\u1eeb Trung Qu\u1ed1c..<\/p>\n<p class=\"Normal\">T\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam, th\u1ecb hi\u1ebfu c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi ti\u00eau d\u00f9ng hi\u1ec7n \u0111ang t\u1eadp trung v\u00e0o xe \u0111a d\u1ee5ng MPV ho\u1eb7c c\u00e1c m\u1eabu CUV\/SUV g\u1ea7m cao.  C\u00e1c ph\u00e2n kh\u00fac truy\u1ec1n th\u1ed1ng nh\u01b0 sedan c\u1ee1 C, D c\u00f3 doanh s\u1ed1 th\u1ea5p nh\u1ea5t th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng.  B\u00ean c\u1ea1nh \u0111\u00f3, s\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng s\u1ea3n ph\u1ea9m c\u0169ng \u00edt phong ph\u00fa nh\u1ea5t.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">Ph\u1ea1m Trung<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Hai m\u1eabu xe b\u00e1n ch\u1ea1y nh\u1ea5t l\u00e0 K3 v\u00e0 Mazda3 chi\u1ebfm kho\u1ea3ng 72% th\u1ecb ph\u1ea7n ph\u00e2n kh\u00fac l\u00e0 xe l\u1eafp r\u00e1p, trong khi Civic v\u00e0 Altis \u0111\u1ec1u l\u00e0 xe nh\u1eadp kh\u1ea9u. Sedan c\u1ee1 C l\u00e0 m\u1ed9t trong nh\u1eefng ph\u00e2n kh\u00fac c\u00f3 s\u1ef1 ph\u00e2n h\u00f3a r\u00f5 n\u00e9t nh\u1ea5t v\u1ec1 doanh s\u1ed1, h\u00ecnh th\u1ee9c s\u1ea3n xu\u1ea5t v\u00e0 [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":16163,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17928"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17928"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17928\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16163"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17928"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17928"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17928"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}