{"id":17922,"date":"2022-12-31T04:18:31","date_gmt":"2022-12-31T04:18:31","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/vinfast-trinh-lang-2-mau-suv-co-nho-chay-dien.html"},"modified":"2022-12-31T04:18:31","modified_gmt":"2022-12-31T04:18:31","slug":"vinfast-trinh-lang-2-mau-suv-co-nho-chay-dien-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/vinfast-trinh-lang-2-mau-suv-co-nho-chay-dien-2\/","title":{"rendered":"VinFast tr\u00ecnh l\u00e0ng 2 m\u1eabu SUV c\u1ee1 nh\u1ecf ch\u1ea1y \u0111i\u1ec7n"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>Hai m\u1eabu xe VF 6 v\u00e0 VF 7 \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c h\u00e3ng xe Vi\u1ec7t mang \u0111\u1ebfn tri\u1ec3n l\u00e3m \u00f4 t\u00f4 Los Angeles v\u1edbi nh\u1eefng th\u00f4ng tin chi ti\u1ebft v\u1ec1 k\u00edch th\u01b0\u1edbc v\u00e0 s\u1ee9c m\u1ea1nh.<\/p>\n<p class=\"Normal\">T\u1ea1i Los Angeles Auto Show (18-28\/11), hai m\u1eabu SUV VF 6 v\u00e0 VF 7 m\u1edbi thu\u1ed9c c\u00f9ng d\u00f2ng xe g\u1ea7m cao c\u1ee1 nh\u1ecf s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c gi\u1edbi thi\u1ec7u \u0111\u1ebfn kh\u00e1ch h\u00e0ng M\u1ef9 c\u0169ng nh\u01b0 du kh\u00e1ch nhi\u1ec1u n\u01a1i tr\u00ean th\u1ebf gi\u1edbi.  VF 6 l\u00e0 SUV \u0111i\u1ec7n c\u1ee1 B v\u00e0 VF 7 l\u00e0 c\u1ee1 C.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Tr\u00ean th\u1ef1c t\u1ebf, \u0111\u00e2y kh\u00f4ng ph\u1ea3i l\u00e0 l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean hai m\u1eabu SUV \u0111i\u1ec7n c\u1ee7a VinFast \u0111\u1ebfn M\u1ef9, b\u1edfi c\u1ea3 hai \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c h\u00e3ng n\u00e0y gi\u1edbi thi\u1ec7u t\u1ea1i qu\u1ed1c gia n\u00e0y t\u1ea1i Tri\u1ec3n l\u00e3m \u0110i\u1ec7n t\u1eed ti\u00eau d\u00f9ng CES 2022 di\u1ec5n ra \u1edf Las Vegas h\u1ed3i th\u00e1ng 1.  Nh\u01b0ng cho \u0111\u1ebfn nay, th\u00f4ng s\u1ed1 c\u1ee5 th\u1ec3 c\u1ee7a c\u1ea3 hai m\u1edbi ch\u1ec9 \u0111\u01b0\u1ee3c h\u00e3ng c\u00f4ng b\u1ed1.  M\u1ed7i xe c\u00f3 hai phi\u00ean b\u1ea3n: VF 6, VF 6 Plus, VF 7 v\u00e0 VF 7 Plus.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/vinfast-vf-6-1-8531-1668747945.jpeg\" data-aftersrc=\"https:\/\/amg.wv3.net\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/VinFast-trinh-lang-2-mau-SUV-co-nho-chay-dien.jpg\" title=\"vinfast-vf-6-1-8531-1668747945\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/vinfast-vf-6-1-8531-1668747945-300x180.jpeg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/vinfast-vf-6-1-8531-1668747945-600x360.jpeg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/vinfast-vf-6-1-8531-1668747945.jpeg 750w\"><\/p>\n<p>VinFast VF 6 \u2013 SUV \u0111i\u1ec7n c\u1ee1 nh\u1ecf v\u1edbi ngo\u1ea1i h\u00ecnh tr\u00f2n tr\u1ecba, n\u1ed9i th\u1ea5t t\u1ed1i gi\u1ea3n nh\u01b0 VF 7 hay VF 8. \u1ea2nh: VinFast<\/p>\n<p class=\"Normal\">Thu\u1ed9c ph\u00e2n kh\u00fac SUV c\u1ee1 B, VF 6 s\u1edf h\u1eefu chi\u1ec1u d\u00e0i x r\u1ed9ng x cao l\u1ea7n l\u01b0\u1ee3t l\u00e0 4.238 x 1.820 x 1.594 mm v\u00e0 chi\u1ec1u d\u00e0i c\u01a1 s\u1edf 2.730 mm.  Trong khi \u0111\u00f3, m\u1eabu SUV c\u1ee1 C l\u00e0 VF 7 c\u00f3 k\u00edch th\u01b0\u1edbc l\u1ea7n l\u01b0\u1ee3t l\u00e0 4.545 x 1.890 x 1.635 mm, chi\u1ec1u d\u00e0i c\u01a1 s\u1edf 2.840 mm.<\/p>\n<p class=\"Normal\">T\u00f9y thu\u1ed9c v\u00e0o b\u1ed9 pin, c\u00e1c phi\u00ean b\u1ea3n c\u1ee7a VF 6 v\u00e0 VF 7 c\u00f3 c\u00e1c th\u00f4ng s\u1ed1 n\u0103ng l\u01b0\u1ee3ng kh\u00e1c nhau.  Trong \u0111\u00f3, VF 6 c\u00f4ng su\u1ea5t 174 m\u00e3 l\u1ef1c, m\u00f4-men xo\u1eafn 250 Nm, d\u1eabn \u0111\u1ed9ng c\u1ea7u tr\u01b0\u1edbc.  VF 6 Plus v\u00e0 VF 7 c\u00f3 c\u00f9ng th\u00f4ng s\u1ed1: c\u00f4ng su\u1ea5t 201 m\u00e3 l\u1ef1c v\u00e0 m\u00f4-men xo\u1eafn 310 Nm, d\u1eabn \u0111\u1ed9ng c\u1ea7u tr\u01b0\u1edbc.  Ri\u00eang VF 7 Plus m\u1ea1nh m\u1ebd h\u01a1n, v\u1edbi s\u1ee9c k\u00e9o 349 m\u00e3 l\u1ef1c v\u00e0 500 Nm, h\u1ec7 d\u1eabn \u0111\u1ed9ng 4 b\u00e1nh.<\/p>\n<p class=\"Normal\">VF 6 v\u00e0 VF 7 c\u0169ng nh\u01b0 c\u00e1c m\u1eabu xe kh\u00e1c c\u1ee7a VinFast \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ef1c hi\u1ec7n b\u1edfi Pininfarina v\u00e0 Torino Design \u2013 hai trong s\u1ed1 nh\u1eefng studio uy t\u00edn h\u00e0ng \u0111\u1ea7u th\u1ebf gi\u1edbi.  \u1ede ph\u00eda tr\u01b0\u1edbc v\u00e0 sau xe l\u00e0 c\u1ee5m \u0111\u00e8n ch\u1eef V \u0111\u1eb7c tr\u01b0ng, \u200b\u200b\u0111i k\u00e8m d\u1ea3i LED k\u00e9o d\u00e0i.  VF 7 c\u00f3 nhi\u1ec1u \u0111\u01b0\u1eddng n\u00e9t g\u00f3c c\u1ea1nh h\u01a1n, trong khi VF 6 c\u00f3 thi\u1ebft k\u1ebf bo tr\u00f2n.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/vinfast-vf-7-1-4079-1668747945.jpeg\" data-aftersrc=\"https:\/\/amg.wv3.net\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672443005_835_VinFast-trinh-lang-2-mau-SUV-co-nho-chay-dien.jpg\" title=\"vinfast-vf-7-1-4079-1668747945\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/vinfast-vf-7-1-4079-1668747945-300x200.jpeg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/vinfast-vf-7-1-4079-1668747945-600x400.jpeg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/vinfast-vf-7-1-4079-1668747945.jpeg 750w\"><\/p>\n<p>VF 7 v\u1edbi v\u1ebb ngo\u00e0i g\u00f3c c\u1ea1nh h\u01a1n.  N\u1ed9i th\u1ea5t n\u1ec9 ho\u1eb7c da to\u00e0n b\u1ed9 t\u00f9y phi\u00ean b\u1ea3n.  \u1ea2nh:VinFast<\/p>\n<p class=\"Normal\">N\u1ed9i th\u1ea5t c\u1ee7a hai m\u1eabu SUV \u0111i\u1ec7n theo phong c\u00e1ch hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i, t\u1ed1i gi\u1ea3n.  M\u00e0n h\u00ecnh c\u1ea3m \u1ee9ng trung t\u00e2m l\u1edbn h\u01b0\u1edbng v\u1ec1 ph\u00eda ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i.  B\u00ean d\u01b0\u1edbi l\u00e0 c\u00e1c n\u00fat \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n ch\u1ee9c n\u0103ng.  V\u00f4-l\u0103ng ba ch\u1ea5u \u0111\u00e1y ph\u1eb3ng.  M\u00e0n h\u00ecnh HUD hi\u1ec3n th\u1ecb th\u00f4ng tin tr\u00ean k\u00ednh ch\u1eafn gi\u00f3.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Tr\u00ean VF 6, n\u1ed9i th\u1ea5t n\u1ec9 k\u1ebft h\u1ee3p ch\u1ea5t li\u1ec7u da th\u00e2n thi\u1ec7n v\u1edbi m\u00f4i tr\u01b0\u1eddng, trong khi VF 6 Plus s\u1eed d\u1ee5ng da to\u00e0n b\u1ed9.  VF 7 s\u1eed d\u1ee5ng to\u00e0n b\u1ed9 n\u1ec9 c\u00f2n VF 7 Plus b\u1ecdc da cao c\u1ea5p.  C\u1eeda s\u1ed5 tr\u1eddi to\u00e0n c\u1ea3nh \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb tr\u00ean hai phi\u00ean b\u1ea3n cao c\u1ea5p c\u1ee7a hai m\u1eabu xe.<\/p>\n<p class=\"Normal\">VF 6 l\u00e0 SUV c\u1ee1 B v\u1edbi 5 ch\u1ed7 ng\u1ed3i, trong khi VF 7 tuy thu\u1ed9c h\u1ea1ng C nh\u01b0ng c\u0169ng c\u00f3 c\u1ea5u h\u00ecnh 5 ch\u1ed7 ng\u1ed3i thay v\u00ec 5+2 nh\u01b0 m\u1ed9t s\u1ed1 m\u1eabu crossover c\u1ee1 C \u0111ang b\u00e1n t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Los Angeles Auto Show m\u1edf c\u1eeda cho c\u00f4ng ch\u00fang t\u1eeb ng\u00e0y 18 \u0111\u1ebfn 28 th\u00e1ng 11.  B\u00ean c\u1ea1nh VF 6 v\u00e0 VF 7, VinFast c\u00f2n t\u1ed5 ch\u1ee9c tr\u1ea3i nghi\u1ec7m th\u1ef1c t\u1ebf v\u1edbi m\u1eabu VF 8 \u2013 m\u1eabu xe c\u0169ng ra m\u1eaft t\u1ea1i M\u1ef9 v\u00e0o n\u0103m 2021.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">M\u1ef9 \u2013 Anh<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Hai m\u1eabu xe VF 6 v\u00e0 VF 7 \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c h\u00e3ng xe Vi\u1ec7t mang \u0111\u1ebfn tri\u1ec3n l\u00e3m \u00f4 t\u00f4 Los Angeles v\u1edbi nh\u1eefng th\u00f4ng tin chi ti\u1ebft v\u1ec1 k\u00edch th\u01b0\u1edbc v\u00e0 s\u1ee9c m\u1ea1nh. T\u1ea1i Los Angeles Auto Show (18-28\/11), hai m\u1eabu SUV VF 6 v\u00e0 VF 7 m\u1edbi thu\u1ed9c c\u00f9ng d\u00f2ng xe g\u1ea7m cao c\u1ee1 [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":16082,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17922"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17922"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17922\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16082"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17922"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17922"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17922"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}