{"id":17924,"date":"2022-12-31T04:18:35","date_gmt":"2022-12-31T04:18:35","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/mazda6-lan-dau-ban-chay-nhat-phan-khuc-sedan-co-d-va-e.html"},"modified":"2022-12-31T04:18:35","modified_gmt":"2022-12-31T04:18:35","slug":"mazda6-lan-dau-ban-chay-nhat-phan-khuc-sedan-co-d-va-e-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/mazda6-lan-dau-ban-chay-nhat-phan-khuc-sedan-co-d-va-e-2\/","title":{"rendered":"Mazda6 l\u1ea7n \u0111\u1ea7u b\u00e1n ch\u1ea1y nh\u1ea5t ph\u00e2n kh\u00fac sedan c\u1ee1 D v\u00e0 E"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>L\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean trong n\u0103m 2022, Mazda6 \u0111\u1ea1t doanh s\u1ed1 cao nh\u1ea5t trong th\u00e1ng 10 v\u1edbi 150 chi\u1ebfc, h\u01a1n 20 chi\u1ebfc so v\u1edbi Kia K5 \u1edf v\u1ecb tr\u00ed th\u1ee9 hai.<\/p>\n<p class=\"Normal\">T\u1eeb v\u1ecb tr\u00ed th\u1ee9 ba trong th\u00e1ng 9, m\u1eabu sedan c\u1ee1 D c\u1ee7a Mazda v\u01b0\u01a1n l\u00ean d\u1eabn \u0111\u1ea7u ph\u00e2n kh\u00fac xe g\u1ea7m th\u1ea5p c\u1ee1 D v\u00e0 E trong th\u00e1ng 10 t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam.  Mazda6 b\u00e1n \u0111\u01b0\u1ee3c 150 chi\u1ebfc, nhi\u1ec1u h\u01a1n 53 chi\u1ebfc so v\u1edbi th\u00e1ng tr\u01b0\u1edbc v\u00e0 h\u01a1n 20 chi\u1ebfc so v\u1edbi Kia K5 \u1edf v\u1ecb tr\u00ed th\u1ee9 hai.  C\u1ed9ng d\u1ed3n c\u1ea3 n\u0103m 2022 Mazda6 b\u00e1n \u0111\u01b0\u1ee3c 1.034 chi\u1ebfc.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Mazda6 t\u1eebng l\u00e0 m\u1eabu xe l\u00e0m m\u01b0a l\u00e0m gi\u00f3 th\u1eddi \u0111i\u1ec3m ra m\u1eaft n\u0103m 2014 v\u00e0 k\u00e9o d\u00e0i kho\u1ea3ng 2 n\u0103m.  Y\u1ebfu t\u1ed1 th\u00e0nh c\u00f4ng c\u1ee7a Mazda6 l\u00e0 nh\u1edd thi\u1ebft k\u1ebf b\u1eaft m\u1eaft, nhi\u1ec1u trang b\u1ecb v\u00e0 gi\u00e1 h\u1ee3p l\u00fd trong ph\u00e2n kh\u00fac.  V\u00e0i n\u0103m tr\u1edf l\u1ea1i \u0111\u00e2y, Mazda6 d\u1ea7n th\u1ea5t th\u1ebf tr\u01b0\u1edbc Toyota Camry do kh\u00f4ng c\u1ea3i thi\u1ec7n \u0111\u01b0\u1ee3c kh\u00f4ng gian v\u00e0 s\u1ef1 sang tr\u1ecdng m\u00e0 nhi\u1ec1u kh\u00e1ch h\u00e0ng h\u01b0\u1edbng t\u1edbi.  Mazda6 \u0111ang b\u00e1n ra 3 phi\u00ean b\u1ea3n, gi\u00e1 t\u1eeb 889 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng \u0111\u1ebfn 1,05 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Kia K5, m\u1eabu sedan c\u1ee1 D c\u1ee7a th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u H\u00e0n Qu\u1ed1c \u0111\u1ee9ng th\u1ee9 hai v\u1edbi 130 chi\u1ebfc b\u00e1n ra trong th\u00e1ng 10, nhi\u1ec1u h\u01a1n th\u00e1ng tr\u01b0\u1edbc 2 chi\u1ebfc.  Trong khi th\u00e1ng 9, K5 b\u00e1n ch\u1ea1y nh\u1ea5t ph\u00e2n kh\u00fac.  C\u1ea3 n\u0103m 2022, K5 s\u1ebd giao 1.559 xe cho kh\u00e1ch h\u00e0ng.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Kia K5 \u0111ang \u0111\u01b0\u1ee3c b\u00e1n t\u1ea1i th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng Vi\u1ec7t Nam thu\u1ed9c th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi, thay cho c\u00e1i t\u00ean c\u0169 Optima.  M\u1eabu sedan c\u1ee1 D c\u1ee7a Kia c\u00f3 thi\u1ebft k\u1ebf th\u1ec3 thao v\u00e0 c\u00e1 t\u00ednh, kh\u00f4ng gian n\u1ed9i th\u1ea5t gi\u00e0u c\u00f4ng ngh\u1ec7, h\u01b0\u1edbng \u0111\u1ebfn \u0111\u1ed1i t\u01b0\u1ee3ng kh\u00e1ch h\u00e0ng tr\u1ebb tu\u1ed5i.  Xe b\u00e1n ra 3 phi\u00ean b\u1ea3n, g\u1ed3m hai phi\u00ean b\u1ea3n \u0111\u1ed9ng c\u01a1 2.0 gi\u00e1 t\u1eeb 934-979 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng v\u00e0 b\u1ea3n 2.5 GT-Line cao c\u1ea5p nh\u1ea5t gi\u00e1 1,07 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng.<\/p>\n<p class=\"Normal\">T\u1eeb v\u1ecb tr\u00ed th\u1ee9 hai trong th\u00e1ng 9 v\u1edbi 108 chi\u1ebfc, Toyota Camry t\u1ee5t xu\u1ed1ng v\u1ecb tr\u00ed th\u1ee9 ba trong th\u00e1ng 10 v\u1edbi doanh s\u1ed1 115 xe.  C\u1ed9ng d\u1ed3n c\u1ea3 n\u0103m 2022, m\u1eabu sedan c\u1ee1 D c\u1ee7a Toyota b\u00e1n \u0111\u01b0\u1ee3c 3.444 chi\u1ebfc.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Camry c\u00f3 n\u1ed9i th\u1ea5t r\u1ed9ng r\u00e3i, trang b\u1ecb nhi\u1ec1u ti\u1ec7n nghi cho h\u00e0ng gh\u1ebf sau.  Doanh s\u1ed1 Camry lu\u00f4n \u1ed5n \u0111\u1ecbnh v\u00e0 c\u0169ng l\u00e0 m\u1eabu xe \u0103n kh\u00e1ch nh\u1ea5t ph\u00e2n kh\u00fac.  Camry \u0111ang b\u00e1n ra 4 phi\u00ean b\u1ea3n, gi\u00e1 t\u1eeb 1,07-1,46 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng, trong \u0111\u00f3 phi\u00ean b\u1ea3n hybrid c\u00f3 gi\u00e1 cao nh\u1ea5t.<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u0110\u1ee9ng cu\u1ed1i b\u1ea3ng x\u1ebfp h\u1ea1ng doanh s\u1ed1 th\u00e1ng 10 l\u00e0 Accord.  M\u1eabu sedan c\u1ee1 D c\u1ee7a Honda ch\u1ec9 b\u00e1n \u0111\u01b0\u1ee3c 14 chi\u1ebfc, gi\u1ea3m 4 chi\u1ebfc so v\u1edbi th\u00e1ng 9.  T\u00ednh c\u1ea3 n\u0103m 2022, Honda Accord ch\u1ec9 c\u00f3 215 chi\u1ebfc \u0111\u1ebfn tay kh\u00e1ch h\u00e0ng Vi\u1ec7t Nam.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Mazda6 l\u1ea7n \u0111\u1ea7u b\u00e1n ch\u1ea1y nh\u1ea5t ph\u00e2n kh\u00fac v\u00e0o n\u0103m 2022. \u1ea2nh: Mazda\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/mazda6-lan-dau-ban-chay-nhat-phan-khuc-sedan-co.jpg\" title=\"mazda6-lan-dau-ban-chay-nhat-phan-khuc-sedan-co\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/mazda6-lan-dau-ban-chay-nhat-phan-khuc-sedan-co-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/mazda6-lan-dau-ban-chay-nhat-phan-khuc-sedan-co-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/mazda6-lan-dau-ban-chay-nhat-phan-khuc-sedan-co.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Mazda6 l\u1ea7n \u0111\u1ea7u b\u00e1n ch\u1ea1y nh\u1ea5t ph\u00e2n kh\u00fac v\u00e0o n\u0103m 2022. \u1ea2nh: Mazda<\/p>\n<p class=\"Normal\">Trong ph\u00e2n kh\u00fac, Accord \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u00e1nh gi\u00e1 cao \u1edf ki\u1ec3u d\u00e1ng th\u1ec3 thao v\u00e0 c\u1ea3m gi\u00e1c l\u00e1i.  B\u00f9 l\u1ea1i, m\u1ee9c gi\u00e1 cao thu\u1ed9c h\u00e0ng top trong ph\u00e2n kh\u00fac khi\u1ebfn doanh s\u1ed1 Accord kh\u00f4ng \u0111\u01b0\u1ee3c nh\u01b0 k\u1ef3 v\u1ecdng l\u00e0 y\u1ebfu t\u1ed1 khi\u1ebfn m\u1eabu sedan c\u1ee1 D c\u1ee7a Honda g\u1eb7p kh\u00f3.  Accord nh\u1eadp Th\u00e1i Lan, b\u00e1n m\u1ed9t phi\u00ean b\u1ea3n gi\u00e1 1,32 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Hai th\u00e1ng li\u00ean ti\u1ebfp, m\u1eabu sedan c\u1ee1 E Lux A2.0 c\u1ee7a VinFast kh\u00f4ng c\u00f4ng b\u1ed1 doanh s\u1ed1.  Theo k\u1ebf ho\u1ea1ch, \u0111\u1ebfn h\u1ebft th\u00e1ng 12 n\u0103m nay, th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u \u00f4 t\u00f4 Vi\u1ec7t s\u1ebd ng\u1eebng s\u1ea3n xu\u1ea5t \u00f4 t\u00f4 ch\u1ea1y x\u0103ng \u0111\u1ec3 t\u1eadp trung cho \u00f4 t\u00f4 \u0111i\u1ec7n.<\/p>\n<p class=\"Normal\">T\u00ednh \u0111\u1ebfn th\u00e1ng 10, c\u1ed9ng d\u1ed3n 2022 xe VinFast Lux A2.0 b\u00e1n nhi\u1ec1u nh\u1ea5t \u1edf ph\u00e2n kh\u00fac xe th\u1ea5p t\u1ea7ng D v\u00e0 E t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam v\u1edbi 3.683 chi\u1ebfc.  \u0110\u1ee9ng th\u1ee9 hai l\u00e0 Toyota Camry v\u1edbi 3.444 chi\u1ebfc \u0111\u1ebfn tay kh\u00e1ch h\u00e0ng.  M\u1eabu xe H\u00e0n Qu\u1ed1c, Kia K5 \u0111\u1ee9ng th\u1ee9 ba v\u1edbi 1.559 xe.  Hai v\u1ecb tr\u00ed cu\u1ed1i c\u00f9ng l\u1ea7n l\u01b0\u1ee3t thu\u1ed9c v\u1ec1 Mazda6 v\u00e0 Honda Accord v\u1edbi doanh s\u1ed1 l\u1ea7n l\u01b0\u1ee3t l\u00e0 1.034 xe v\u00e0 215 xe.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">Minh V\u0169<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>L\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean trong n\u0103m 2022, Mazda6 \u0111\u1ea1t doanh s\u1ed1 cao nh\u1ea5t trong th\u00e1ng 10 v\u1edbi 150 chi\u1ebfc, h\u01a1n 20 chi\u1ebfc so v\u1edbi Kia K5 \u1edf v\u1ecb tr\u00ed th\u1ee9 hai. T\u1eeb v\u1ecb tr\u00ed th\u1ee9 ba trong th\u00e1ng 9, m\u1eabu sedan c\u1ee1 D c\u1ee7a Mazda v\u01b0\u01a1n l\u00ean d\u1eabn \u0111\u1ea7u ph\u00e2n kh\u00fac xe g\u1ea7m th\u1ea5p c\u1ee1 D [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":16090,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17924"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17924"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17924\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16090"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17924"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17924"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17924"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}