{"id":17923,"date":"2022-12-31T04:18:33","date_gmt":"2022-12-31T04:18:33","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/phan-khuc-o-to-re-nhat-thi-truong-viet-ngay-cang-am-dam.html"},"modified":"2022-12-31T04:18:33","modified_gmt":"2022-12-31T04:18:33","slug":"phan-khuc-o-to-re-nhat-thi-truong-viet-ngay-cang-am-dam-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/phan-khuc-o-to-re-nhat-thi-truong-viet-ngay-cang-am-dam-2\/","title":{"rendered":"Ph\u00e2n kh\u00fac \u00f4 t\u00f4 r\u1ebb nh\u1ea5t th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng Vi\u1ec7t ng\u00e0y c\u00e0ng \u1ea3m \u0111\u1ea1m"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>Th\u00e1ng 10, khi Honda Brio, VinFast Fadil, Toyota b\u1eb1ng 0 doanh s\u1ed1, nh\u00f3m xe r\u1ebb nh\u1ea5t th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng ch\u1ec9 c\u00f2n Morning v\u00e0 i10.<\/p>\n<p class=\"Normal\">N\u0103m 2018, khi thu\u1ebf nh\u1eadp kh\u1ea9u \u00f4 t\u00f4 gi\u1ea3m v\u1ec1 0% gi\u1eefa c\u00e1c n\u01b0\u1edbc \u0110\u00f4ng Nam \u00c1 (Hi\u1ec7p \u0111\u1ecbnh ATIGA), \u00f4 t\u00f4 nh\u1eadp \u1ed3 \u1ea1t v\u1ec1 n\u01b0\u1edbc.  C\u00e1c h\u00e3ng Nh\u1eadt ngo\u00e0i c\u00e1c d\u00f2ng CUV\/SUV c\u0169ng \u0111\u01b0a v\u1ec1 c\u00e1c m\u1eabu xe \u0111\u00f4 th\u1ecb c\u1ee1 A \u0111\u1ec3 c\u1ea1nh tranh th\u1ecb ph\u1ea7n v\u1ed1n \u0111ang b\u1ecb hai m\u1eabu xe H\u00e0n Qu\u1ed1c l\u00e0 Kia Morning v\u00e0 Hyundai i10 th\u1ed1ng tr\u1ecb.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Toyota Wigo v\u00e0 Suzuki Celerio xu\u1ea5t hi\u1ec7n t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam v\u00e0o n\u0103m 2018. M\u1ed9t n\u0103m sau, 2019, Honda c\u0169ng tham gia cu\u1ed9c ch\u01a1i v\u1edbi m\u1eabu Brio.  Tr\u01b0\u1edbc 2018, ngo\u00e0i hai m\u1eabu xe H\u00e0n Qu\u1ed1c, nh\u00f3m xe c\u1ee1 A c\u00f2n c\u00f3 Chevrolet Spark v\u00e0 Mitsubishi Mirage nh\u01b0ng doanh s\u1ed1 th\u1ea5p.  V\u00ec v\u1eady, s\u1ee9c \u00e9p c\u1ee7a c\u1ea3 hai l\u00ean b\u1ed9 \u0111\u00f4i xe H\u00e0n l\u00e0 kh\u00f4ng \u0111\u00e1ng k\u1ec3.<\/p>\n<p class=\"Normal\">L\u1ee3i th\u1ebf th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u c\u1ee7a c\u00e1c m\u1eabu xe Nh\u1eadt nh\u01b0 Wigo, Brio, Celerio, Mirage c\u0169ng kh\u00f4ng th\u1ec3 b\u00f9 \u0111\u1eafp \u0111\u01b0\u1ee3c nh\u01b0\u1ee3c \u0111i\u1ec3m gi\u00e1 cao do \u0111\u1ec1u l\u00e0 xe nh\u1eadp kh\u1ea9u, \u00edt phi\u00ean b\u1ea3n l\u1ef1a ch\u1ecdn h\u01a1n so v\u1edbi xe H\u00e0n.  \u1ede ph\u00e2n kh\u00fac ng\u01b0\u1eddi mua xe l\u1ea7n \u0111\u1ea7u, \u01b0u ti\u00ean chi ph\u00ed \u0111\u1ea7u t\u01b0 ban \u0111\u1ea7u th\u1ea5p, Monring v\u00e0 i10 g\u1ea7n nh\u01b0 v\u1eabn l\u00e0 l\u1ef1a ch\u1ecdn s\u1ed1 m\u1ed9t.<\/p>\n<p class=\"Normal\">D\u00f9 ti\u1ec1m n\u0103ng \u1edf ph\u00e2n kh\u00fac xe c\u1ee1 A c\u00f2n r\u1ea5t l\u1edbn b\u1edfi doanh s\u1ed1 ch\u1ec9 x\u1ebfp sau sedan c\u1ee1 B tr\u00ean th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng nh\u01b0ng m\u1eabu xe Nh\u1eadt kh\u00f4ng th\u1ec3 b\u1ee9t ph\u00e1 v\u1ec1 doanh s\u1ed1.  \u0110\u1eb7c bi\u1ec7t, s\u1ef1 xu\u1ea5t hi\u1ec7n c\u1ee7a VinFast Fadil v\u1edbi \u01b0u \u0111\u00e3i t\u1ed5ng h\u1ee3p t\u1eeb nhi\u1ec1u ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh kh\u00e1c nhau c\u1ee7a h\u00e3ng \u0111\u00e3 g\u00f3p ph\u1ea7n \u0111\u1ea9y gi\u00e1 xe xu\u1ed1ng th\u1ea5p, thu h\u00fat s\u1ef1 quan t\u00e2m c\u1ee7a kh\u00e1ch h\u00e0ng \u0111\u1ebfn xe th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u Vi\u1ec7t.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Fadil kh\u00f4ng ch\u1ec9 \u201cl\u1ea5n \u00e1t\u201d m\u1eabu xe Nh\u1eadt m\u00e0 c\u00f2n l\u1eadt \u0111\u1ed5 xe H\u00e0n.  Hai n\u0103m li\u00ean ti\u1ebfp 2019, 2020, doanh s\u1ed1 c\u1ee7a Fadil d\u1eabn \u0111\u1ea7u to\u00e0n ph\u00e2n kh\u00fac v\u1edbi doanh s\u1ed1 l\u1ea7n l\u01b0\u1ee3t l\u00e0 18.016 xe v\u00e0 24.128 xe.  Tuy nhi\u00ean, \u0111\u1ebfn gi\u1eefa n\u0103m 2022, VinFast tuy\u00ean b\u1ed1 d\u1eebng s\u1ea3n xu\u1ea5t Fadil (ng\u1eebng c\u00f4ng b\u1ed1 doanh s\u1ed1 t\u1eeb th\u00e1ng 8) \u0111\u1ec3 t\u1eadp trung cho k\u1ebf ho\u1ea1ch s\u1ea3n xu\u1ea5t xe \u0111i\u1ec7n.  L\u00e1 c\u1edd m\u1ed9t l\u1ea7n n\u1eefa n\u1eb1m trong tay xe H\u00e0n Qu\u1ed1c.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"i10 l\u0103n b\u00e1nh t\u1ea1i Ninh B\u00ecnh.  \u1ea2nh: TC Motor\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/phan-khuc-o-to-re-nhat-thi-truong-viet-ngay.jpg\" title=\"phan-khuc-o-to-re-nhat-thi-truong-viet-ngay\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/phan-khuc-o-to-re-nhat-thi-truong-viet-ngay-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/phan-khuc-o-to-re-nhat-thi-truong-viet-ngay-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/phan-khuc-o-to-re-nhat-thi-truong-viet-ngay.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">i10 l\u0103n b\u00e1nh t\u1ea1i Ninh B\u00ecnh.  \u1ea2nh: TC Motor<\/p>\n<p class=\"Normal\">V\u1edbi xe Nh\u1eadt, doanh s\u1ed1 b\u1ebft b\u00e1t sau nhi\u1ec1u n\u0103m chinh chi\u1ebfn l\u00e0 nguy\u00ean nh\u00e2n ch\u00ednh khi\u1ebfn c\u00e1c nh\u00e0 s\u1ea3n xu\u1ea5t khai t\u1eed s\u1ea3n ph\u1ea9m c\u1ee7a m\u00ecnh.  Suzuki s\u1ebd ng\u1eebng b\u00e1n Celerio v\u00e0o n\u0103m 2021, c\u00f9ng th\u1eddi \u0111i\u1ec3m v\u1edbi Mirage c\u1ee7a Mitsubishi.  Doanh s\u1ed1 t\u1ed1t nh\u1ea5t c\u1ee7a Celerio l\u00e0 1.756 xe trong n\u0103m 2019. V\u1edbi Mirage, doanh s\u1ed1 ch\u01b0a bao gi\u1edd v\u01b0\u1ee3t qu\u00e1 1.000 xe k\u1ec3 t\u1eeb n\u0103m 2018.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Wigo l\u00e0 m\u1eabu xe Nh\u1eadt B\u1ea3n c\u00f3 l\u01b0\u1ee3ng ti\u00eau th\u1ee5 l\u1edbn nh\u1ea5t so v\u1edbi c\u00e1c \u0111\u1ed3ng h\u01b0\u01a1ng.  N\u0103m 2019, m\u1eabu xe n\u00e0y b\u00e1n ch\u1ea1y nh\u1ea5t v\u1edbi doanh s\u1ed1 6.891 chi\u1ebfc nh\u01b0ng gi\u1ea3m m\u1ea1nh 2 n\u0103m sau \u0111\u00f3 v\u00e0 ch\u01b0a l\u1ea7n n\u00e0o v\u01b0\u1ee3t m\u1ed1c 3.000.  Brio c\u1ee7a Honda c\u0169ng v\u1eady v\u1edbi doanh s\u1ed1 cao nh\u1ea5t ch\u1ec9 2.906 xe trong n\u0103m 2020.<\/p>\n<p class=\"Normal\">C\u1ea3 Brio v\u00e0 Wigo \u0111\u1ec1u s\u1ebd ng\u1eebng nh\u1eadp m\u1eabu xe m\u1edbi v\u00e0o n\u0103m 2022. C\u00e1c m\u1eabu hi\u1ec7n c\u00f3 v\u1eabn \u0111ang \u0111\u01b0\u1ee3c b\u00e1n.  \u0110\u1ea1i l\u00fd cho bi\u1ebft kh\u00f4ng r\u00f5 khi n\u00e0o xe s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c giao tr\u1edf l\u1ea1i.  Ph\u00e2n kh\u00fac \u00f4 t\u00f4 r\u1ebb nh\u1ea5t th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng gi\u1edd ch\u1ec9 ch\u1ecdn xe H\u00e0n.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Sau 10 th\u00e1ng 2022, Hyundai i10 b\u00e1n 8.837 xe, Kia Morning b\u00e1n 3.744 xe.  Tuy nhi\u00ean, xe b\u00e1n ch\u1ea1y nh\u1ea5t ph\u00e2n kh\u00fac \u0111\u1ebfn th\u00e1ng 10 v\u1eabn l\u00e0 VinFast Fadil, 10.661 xe.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">Thanh Nh\u00e0n <\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Th\u00e1ng 10, khi Honda Brio, VinFast Fadil, Toyota b\u1eb1ng 0 doanh s\u1ed1, nh\u00f3m xe r\u1ebb nh\u1ea5t th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng ch\u1ec9 c\u00f2n Morning v\u00e0 i10. N\u0103m 2018, khi thu\u1ebf nh\u1eadp kh\u1ea9u \u00f4 t\u00f4 gi\u1ea3m v\u1ec1 0% gi\u1eefa c\u00e1c n\u01b0\u1edbc \u0110\u00f4ng Nam \u00c1 (Hi\u1ec7p \u0111\u1ecbnh ATIGA), \u00f4 t\u00f4 nh\u1eadp \u1ed3 \u1ea1t v\u1ec1 n\u01b0\u1edbc. C\u00e1c h\u00e3ng Nh\u1eadt ngo\u00e0i c\u00e1c [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":16088,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17923"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17923"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17923\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16088"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17923"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17923"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17923"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}