{"id":17935,"date":"2022-12-31T04:19:42","date_gmt":"2022-12-31T04:19:42","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/thaco-sap-ban-bmw-3-series-lap-rap-tai-viet-nam.html"},"modified":"2022-12-31T04:19:42","modified_gmt":"2022-12-31T04:19:42","slug":"thaco-sap-ban-bmw-3-series-lap-rap-tai-viet-nam-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/thaco-sap-ban-bmw-3-series-lap-rap-tai-viet-nam-2\/","title":{"rendered":"Thaco s\u1eafp b\u00e1n BMW 3 series l\u1eafp r\u00e1p t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>C\u00e1c \u0111\u1ea1i l\u00fd BMW \u0111\u00e3 cho kh\u00e1ch \u0111\u1eb7t m\u1eabu 3 series (CKD) v\u1edbi gi\u00e1 d\u1ef1 ki\u1ebfn \u200b\u200bkho\u1ea3ng 1,6 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng, trong khi Thaco cho bi\u1ebft ch\u01b0a c\u00f3 th\u00f4ng tin ch\u00ednh th\u1ee9c.<\/p>\n<p class=\"Normal\">C\u00e1c \u0111\u1ea1i l\u00fd t\u1ea1i H\u00e0 N\u1ed9i v\u00e0 TP.HCM nh\u1eadn \u0111\u1eb7t c\u1ecdc c\u1ee7a kh\u00e1ch h\u00e0ng cho m\u1eabu BMW 3 series l\u1eafp r\u00e1p t\u1ea1i nh\u00e0 m\u00e1y c\u1ee7a Tr\u01b0\u1eddng H\u1ea3i (Thaco) nh\u01b0ng ch\u01b0a x\u00e1c \u0111\u1ecbnh th\u1eddi gian giao xe.  \u0110\u1ea1i di\u1ec7n h\u00e3ng cho bi\u1ebft \u201cch\u01b0a c\u00f3 th\u00f4ng tin ch\u00ednh th\u1ee9c\u201d.<\/p>\n<p class=\"Normal\">M\u1ed9t \u0111\u1ea1i l\u00fd BMW t\u1ea1i TP.HCM chia s\u1ebb m\u1ee9c gi\u00e1 d\u1ef1 ki\u1ebfn \u200b\u200bcho 3 phi\u00ean b\u1ea3n l\u1eafp r\u00e1p series 3 (CKD), g\u1ed3m 320i Sport Line gi\u00e1 1,629 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng, 320i M Sport 1,919 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng v\u00e0 330i M Sport 2,099 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng.  M\u1ed9t s\u1ed1 nh\u00e2n vi\u00ean c\u00f2n cho bi\u1ebft gi\u00e1 xe c\u00f2n th\u1ea5p h\u01a1n m\u1ee9c n\u00e0y, t\u1eeb 1,4 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng cho b\u1ea3n th\u1ea5p nh\u1ea5t 320i Sport Line.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"M\u1eabu 330i M Sport nh\u1eadp kh\u1ea9u t\u1ea1i \u0111\u1ea1i l\u00fd \u1edf H\u00e0 N\u1ed9i.  \u1ea2nh: Minh Qu\u00e2n\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/thaco-sap-ban-bmw-3-series-lap-rap-tai-viet.jpg\" title=\"thaco-sap-ban-bmw-3-series-lap-rap-tai-viet\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/thaco-sap-ban-bmw-3-series-lap-rap-tai-viet-300x190.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/thaco-sap-ban-bmw-3-series-lap-rap-tai-viet-600x380.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/thaco-sap-ban-bmw-3-series-lap-rap-tai-viet.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">M\u1eabu 330i M Sport nh\u1eadp kh\u1ea9u t\u1ea1i \u0111\u1ea1i l\u00fd \u1edf H\u00e0 N\u1ed9i.  \u1ea2nh: Minh Qu\u00e2n <\/p>\n<p class=\"Normal\">Gi\u00e1 b\u00e1n hi\u1ec7n t\u1ea1i c\u1ee7a serie 3 nh\u1eadp kh\u1ea9u (CBU) cho 3 b\u1ea3n l\u1ea7n l\u01b0\u1ee3t l\u00e0 1,899 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng, 2,179 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng v\u00e0 2,499 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng.  Gi\u1ea3 s\u1eed gi\u00e1 t\u1ea1m t\u00ednh \u00e1p d\u1ee5ng cho d\u00f2ng 3 b\u1ea3n CKD l\u00e0 t\u1eeb 1,6 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng th\u00ec m\u1ee9c gi\u1ea3m cho b\u1ea3n CBU v\u00e0o kho\u1ea3ng 260-400 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng.  Trong khi \u0111\u00f3, \u0111\u1ed1i th\u1ee7 Mercedes C-class l\u1eafp r\u00e1p trong n\u01b0\u1edbc c\u00f3 gi\u00e1 b\u00e1n 3 phi\u00ean b\u1ea3n: C200 Avantgarde 1,699 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng, C200 Avantgarde Plus 1,789 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng, C300 AMG 2,089 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng.  Nh\u01b0 v\u1eady, gi\u00e1 b\u00e1n c\u1ee7a hai m\u1eabu xe n\u00e0y s\u1ebd t\u01b0\u01a1ng \u0111\u01b0\u01a1ng nhau.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Vi\u1ec7c l\u1eafp r\u00e1p BMW t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam n\u1eb1m trong k\u1ebf ho\u1ea1ch t\u1eeb l\u00e2u c\u1ee7a Thaco.  Cu\u1ed1i n\u0103m 2018, \u00f4ng Tr\u1ea7n B\u00e1 D\u01b0\u01a1ng, Ch\u1ee7 t\u1ecbch Thaco cho bi\u1ebft, BMW s\u1ebd l\u00e0 th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u ti\u1ebfp theo \u0111\u01b0\u1ee3c l\u1eafp r\u00e1p t\u1ea1i nh\u00e0 m\u00e1y \u1edf Khu c\u00f4ng nghi\u1ec7p Chu Lai, Qu\u1ea3ng Nam c\u00f9ng c\u00e1c th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u Kia, Mazda, Peugeot.  Tuy nhi\u00ean, k\u1ec3 t\u1eeb \u0111\u00f3 \u0111\u1ebfn nay, Thaco ch\u01b0a h\u1ec1 c\u00f4ng b\u1ed1 th\u00eam th\u00f4ng tin ch\u00ednh th\u1ee9c n\u00e0o v\u1ec1 k\u1ebf ho\u1ea1ch l\u1eafp r\u00e1p xe BMW \u0111\u1ec3 ph\u00e2n ph\u1ed1i ra th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng trong n\u01b0\u1edbc.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Xe BMW l\u1eafp r\u00e1p trong n\u01b0\u1edbc d\u1ef1 ki\u1ebfn \u200b\u200bs\u1ebd gi\u1ea3m gi\u00e1 so v\u1edbi xe nh\u1eadp kh\u1ea9u \u0111\u1ec3 d\u1ec5 ti\u1ebfp c\u1eadn h\u01a1n.  \u0110\u1ec3 l\u1eafp r\u00e1p xe BMW t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam, Thaco c\u1ea7n \u0111\u1ea3m b\u1ea3o c\u00e1c y\u1ebfu t\u1ed1 nh\u01b0 \u0111\u1ea7u t\u01b0 d\u00e2y chuy\u1ec1n, n\u0103ng l\u1ef1c t\u00e0i ch\u00ednh v\u00e0 quan tr\u1ecdng l\u00e0 dung l\u01b0\u1ee3ng th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng.  Ngu\u1ed3n tin c\u1ee7a VnExpress cho bi\u1ebft, nh\u1eefng chi\u1ebfc xe BMW l\u1eafp r\u00e1p \u0111\u00e3 l\u0103n b\u00e1nh kh\u1ecfi d\u00e2y chuy\u1ec1n nh\u00e0 m\u00e1y \u1edf Chu Lai.  Tuy nhi\u00ean, v\u1eabn ch\u01b0a r\u00f5 khi n\u00e0o nh\u1eefng m\u1eabu xe n\u00e0y s\u1ebd \u0111\u1ebfn tay kh\u00e1ch h\u00e0ng.<\/p>\n<p class=\"Normal\">M\u1ee5c ti\u00eau c\u1ee7a Thaco khi ti\u1ebfp qu\u1ea3n BMW t\u1eeb nh\u00e0 ph\u00e2n ph\u1ed1i c\u0169 Euro Auto (th\u00e1ng 1\/2018) l\u00e0 m\u1edf 15 showroom b\u00e1n xe \u0110\u1ee9c sau 2 n\u0103m.  T\u00ednh \u0111\u1ebfn th\u1eddi \u0111i\u1ec3m hi\u1ec7n t\u1ea1i, s\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng showroom BMW l\u00e0 13, trong \u0111\u00f3 3 showroom chia \u0111\u1ec1u t\u1ea1i H\u00e0 N\u1ed9i v\u00e0 TP.HCM, c\u00f2n l\u1ea1i t\u1ea1i Ngh\u1ec7 An, \u0110\u00e0 N\u1eb5ng, H\u1ea3i Ph\u00f2ng, B\u00ecnh D\u01b0\u01a1ng, \u0110\u1ed3ng Nai, C\u1ea7n Th\u01a1 v\u00e0 \u0110\u1eafk L\u1eafk c\u00e1c t\u1ec9nh.  \u0110\u1ed1i th\u1ee7 Mercedes c\u00f3 18 \u0111\u1ea1i l\u00fd v\u00e0 x\u01b0\u1edfng d\u1ecbch v\u1ee5 \u1ee7y quy\u1ec1n ch\u00ednh h\u00e3ng tr\u00ean to\u00e0n qu\u1ed1c.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Thaco kh\u00f4ng c\u00f4ng b\u1ed1 doanh s\u1ed1 c\u1ee5 th\u1ec3 c\u1ee7a BMW m\u00e0 t\u1ed5ng h\u1ee3p v\u1edbi c\u00f4ng ty con Mini.  Doanh s\u1ed1 c\u1ee7a b\u1ed9 \u0111\u00f4i n\u00e0y trong n\u0103m 2021 l\u00e0 1.262 xe.  Sau 10 th\u00e1ng 2022, doanh s\u1ed1 c\u1ee7a c\u1ea3 hai \u0111\u1ea1t 925 xe.<\/p>\n<p class=\"Normal\">T\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam, \u1edf ph\u00e2n kh\u00fac xe sang, ch\u1ec9 duy nh\u1ea5t Mercedes c\u00f3 nh\u00e0 m\u00e1y l\u1eafp r\u00e1p xe, bao g\u1ed3m c\u00e1c d\u00f2ng nh\u01b0 C-class, E-class, GLC.  S\u1eafp t\u1edbi, th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u ng\u00f4i sao ba c\u00e1nh s\u1ebd b\u1ed5 sung th\u00eam nhi\u1ec1u m\u1eabu xe th\u1ec3 thao AMG, m\u1edf \u0111\u1ea7u l\u00e0 chi\u1ebfc C 43 4Matic v\u00e0o \u0111\u1ea7u n\u0103m 2023. Nh\u1edd l\u1ee3i th\u1ebf l\u1eafp r\u00e1p trong n\u01b0\u1edbc v\u1edbi ngu\u1ed3n h\u00e0ng \u1ed5n \u0111\u1ecbnh h\u01a1n n\u00ean c\u00e1ch \u0111\u1ecbnh gi\u00e1 c\u0169ng nhi\u1ec1u h\u01a1n. c\u00f3 th\u1ec3 truy c\u1eadp.  Doanh s\u1ed1 Mercedes t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam chi\u1ebfm h\u01a1n m\u1ed9t n\u1eeda th\u1ecb ph\u1ea7n trong ph\u00e2n kh\u00fac, n\u01a1i c\u00f3 s\u1ef1 g\u00f3p m\u1eb7t c\u1ee7a c\u00e1c th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u nh\u01b0 Audi, Lexus, BMW, Volvo\u2026.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">Ph\u1ea1m Trung <\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>C\u00e1c \u0111\u1ea1i l\u00fd BMW \u0111\u00e3 cho kh\u00e1ch \u0111\u1eb7t m\u1eabu 3 series (CKD) v\u1edbi gi\u00e1 d\u1ef1 ki\u1ebfn \u200b\u200bkho\u1ea3ng 1,6 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng, trong khi Thaco cho bi\u1ebft ch\u01b0a c\u00f3 th\u00f4ng tin ch\u00ednh th\u1ee9c. C\u00e1c \u0111\u1ea1i l\u00fd t\u1ea1i H\u00e0 N\u1ed9i v\u00e0 TP.HCM nh\u1eadn \u0111\u1eb7t c\u1ecdc c\u1ee7a kh\u00e1ch h\u00e0ng cho m\u1eabu BMW 3 series l\u1eafp r\u00e1p t\u1ea1i nh\u00e0 m\u00e1y [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":16213,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17935"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17935"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17935\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16213"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17935"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17935"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17935"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}