{"id":17939,"date":"2022-12-31T04:19:55","date_gmt":"2022-12-31T04:19:55","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/toyota-ban-hon-5-300-xe-hybrid-tai-viet-nam.html"},"modified":"2022-12-31T04:19:55","modified_gmt":"2022-12-31T04:19:55","slug":"toyota-ban-hon-5-300-xe-hybrid-tai-viet-nam-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/toyota-ban-hon-5-300-xe-hybrid-tai-viet-nam-2\/","title":{"rendered":"Toyota b\u00e1n h\u01a1n 5.300 xe hybrid t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>H\u00e3ng Nh\u1eadt b\u00e0n giao ch\u00ednh h\u00e3ng 5.324 xe hybrid g\u1ed3m Corolla Cross 1.8HEV, Corolla Altis 1.8HEV v\u00e0 Camry 2.5HEV cho kh\u00e1ch h\u00e0ng Vi\u1ec7t, th\u1eddi h\u1ea1n \u0111\u1ebfn th\u00e1ng 10\/2022.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Sau hai n\u0103m \u0111\u01b0a xe hybrid x\u0103ng-\u0111i\u1ec7n v\u1ec1 Vi\u1ec7t Nam, t\u00ednh \u0111\u1ebfn th\u00e1ng 10\/2022, Toyota Vi\u1ec7t Nam \u0111\u00e3 b\u00e0n giao 4.637 chi\u1ebfc Corolla Cross 1.8HEV, 399 chi\u1ebfc Camry 2.5HEV v\u00e0 m\u1eabu Corolla Altis 1.8HEV m\u1edbi.  Tham gia th\u00e1ng 3 c\u00f3 288 xe b\u00e1n ra.  Theo th\u1ed1ng k\u00ea t\u1eeb h\u00e3ng n\u00e0y, t\u1ed5ng s\u1ed1 xe hybrid ch\u00ednh h\u00e3ng l\u0103n b\u00e1nh t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam l\u00e0 5.324 chi\u1ebfc.<\/p>\n<p class=\"Normal\">N\u0103m 2008, h\u00e3ng Nh\u1eadt \u0111\u01b0a xe hybrid v\u1ec1 Vi\u1ec7t Nam v\u1edbi Prius \u0111\u1ec3 th\u0103m d\u00f2 nh\u01b0ng t\u1eeb 2020 m\u1edbi ch\u00ednh th\u1ee9c \u201ckhai ph\u00e1\u201d ph\u00e2n kh\u00fac n\u00e0y.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Toyota Camry 2.5HEV tr\u00ean ph\u1ed1.\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/toyota-ban-hon-5300-xe-hybrid-tai-viet-nam.png\" title=\"toyota-ban-hon-5300-xe-hybrid-tai-viet-nam\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/toyota-ban-hon-5300-xe-hybrid-tai-viet-nam-300x195.png 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/toyota-ban-hon-5300-xe-hybrid-tai-viet-nam-600x391.png 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/toyota-ban-hon-5300-xe-hybrid-tai-viet-nam.png 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Toyota Camry 2.5HEV tr\u00ean ph\u1ed1.<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u0110\u1ea1i di\u1ec7n h\u00e3ng n\u00e0y cho bi\u1ebft, vi\u1ec7c ph\u00e1t tri\u1ec3n xe hybrid \u1edf th\u1eddi \u0111i\u1ec3m hi\u1ec7n t\u1ea1i l\u00e0 ph\u00f9 h\u1ee3p v\u1edbi xu h\u01b0\u1edbng \u201cxanh h\u00f3a\u201d tr\u00ean th\u1ebf gi\u1edbi, \u0111\u00e1p \u1ee9ng y\u00eau c\u1ea7u c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi d\u00f9ng Vi\u1ec7t Nam v\u1ec1 s\u1ef1 ph\u00f9 h\u1ee3p v\u1edbi \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n c\u01a1 s\u1edf h\u1ea1 t\u1ea7ng th\u1ef1c t\u1ebf.  , ti\u1ebft ki\u1ec7m nhi\u00ean li\u1ec7u v\u00e0 d\u1ec5 s\u1eed d\u1ee5ng, b\u1ea3o d\u01b0\u1ee1ng.<\/p>\n<p class=\"Normal\">C\u00f3 h\u1ec7 th\u1ed1ng truy\u1ec1n \u0111\u1ed9ng g\u1ed3m \u1eafc quy, m\u00f4-t\u01a1 \u0111i\u1ec7n v\u00e0 \u0111\u1ed9ng c\u01a1 \u0111\u1ed1t trong nh\u01b0ng xe hybrid kh\u00f4ng ph\u1ee5 thu\u1ed9c v\u00e0o \u1eafc quy hay tr\u1ea1m s\u1ea1c, ng\u01b0\u1eddi d\u00f9ng v\u1eabn \u0111\u1ed5 x\u0103ng b\u00ecnh th\u01b0\u1eddng.  Tr\u00ean th\u1ef1c t\u1ebf, m\u00f4-t\u01a1 \u0111i\u1ec7n tr\u1ee3 l\u1ef1c cho \u0111\u1ed9ng c\u01a1 \u0111\u1ed1t trong v\u00e0 \u0111i\u1ec7n \u0111\u01b0\u1ee3c n\u1ea1p v\u00e0o b\u1ed9 pin \u0111i k\u00e8m th\u00f4ng qua qu\u00e1 tr\u00ecnh phanh c\u1ee7a xe.  Nh\u01b0 v\u1eady, kh\u00e1c v\u1edbi \u00f4 t\u00f4 \u0111i\u1ec7n thu\u1ea7n t\u00fay, \u00f4 t\u00f4 hybrid kh\u00f4ng c\u1ea7n ng\u01b0\u1eddi d\u00f9ng t\u00ednh to\u00e1n qu\u00e3ng \u0111\u01b0\u1eddng, l\u1ed9 tr\u00ecnh \u0111\u00e3 c\u00f3 tr\u1ea1m s\u1ea1c \u0111\u1ec3 s\u1ea1c pin k\u1ecbp th\u1eddi hay thay \u0111\u1ed5i th\u00f3i quen s\u1eed d\u1ee5ng xe.  \u0110i\u1ec1u n\u00e0y ho\u00e0n to\u00e0n ph\u00f9 h\u1ee3p v\u1edbi \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n c\u01a1 s\u1edf h\u1ea1 t\u1ea7ng hi\u1ec7n nay \u1edf n\u01b0\u1edbc ta v\u00e0 t\u0103ng t\u00ednh ti\u1ec7n nghi cho chuy\u1ebfn \u0111i.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Kh\u1ea3 n\u0103ng ti\u1ebft ki\u1ec7m nhi\u00ean li\u1ec7u v\u00e0 v\u1eadn h\u00e0nh \u00eam \u00e1i h\u01a1n xe s\u1eed d\u1ee5ng \u0111\u1ed9ng c\u01a1 \u0111\u1ed1t trong truy\u1ec1n th\u1ed1ng l\u00e0 nh\u1eefng \u01b0u \u0111i\u1ec3m c\u1ee7a xe hybrid.  C\u1ee5 th\u1ec3, khi ch\u1ea1y \u1edf t\u1ed1c \u0111\u1ed9 th\u1ea5p trong th\u00e0nh ph\u1ed1, xe s\u1ebd t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng chuy\u1ec3n sang \u0111\u1ed9ng c\u01a1 \u0111i\u1ec7n, \u0111\u1ed9ng c\u01a1 \u0111\u1ed1t trong s\u1ebd t\u1ea1m d\u1eebng, gi\u00fap xe v\u1eadn h\u00e0nh \u00eam \u00e1i nh\u01b0 xe \u0111i\u1ec7n.  Ch\u1ec9 khi ng\u01b0\u1eddi d\u00f9ng t\u0103ng t\u1ed1c v\u00e0 di chuy\u1ec3n \u1edf t\u1ed1c \u0111\u1ed9 cao h\u01a1n th\u00ec \u0111\u1ed9ng c\u01a1 \u0111\u1ed1t trong m\u1edbi \u0111\u01b0\u1ee3c k\u00edch ho\u1ea1t \u0111\u1ec3 t\u0103ng l\u1ef1c k\u00e9o v\u00e0 \u0111i\u1ec1u n\u00e0y c\u0169ng gi\u00fap \u0111\u1ed9ng c\u01a1 \u0111\u1ed1t trong ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng \u1edf \u0111i\u1ec3m t\u1ed1i \u01b0u nh\u1ea5t.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Nh\u1edd v\u1eady, kh\u00f4ng ch\u1ec9 ti\u1ebft ki\u1ec7m nhi\u00ean li\u1ec7u, chi\u1ebfc xe n\u00e0y c\u00f2n mang \u0111\u1ebfn tr\u1ea3i nghi\u1ec7m tho\u1ea3i m\u00e1i v\u00e0 d\u1ec5 ch\u1ecbu khi \u0111\u1ed1i m\u1eb7t v\u1edbi t\u00ecnh tr\u1ea1ng k\u1eb9t xe v\u00e0o nh\u1eefng khung gi\u1edd cao \u0111i\u1ec3m th\u01b0\u1eddng di\u1ec5n ra \u1edf c\u00e1c th\u00e0nh ph\u1ed1 l\u1edbn.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"H\u1ec7 th\u1ed1ng truy\u1ec1n \u0111\u1ed9ng c\u1ee7a xe hybrid.\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672440844_146_toyota-ban-hon-5300-xe-hybrid-tai-viet-nam.png\" title=\"1672440844_146_toyota-ban-hon-5300-xe-hybrid-tai-viet-nam\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672440844_146_toyota-ban-hon-5300-xe-hybrid-tai-viet-nam-300x169.png 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672440844_146_toyota-ban-hon-5300-xe-hybrid-tai-viet-nam-600x338.png 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672440844_146_toyota-ban-hon-5300-xe-hybrid-tai-viet-nam.png 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">H\u1ec7 th\u1ed1ng truy\u1ec1n \u0111\u1ed9ng c\u1ee7a xe hybrid.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Anh Vi\u1ec7t T\u00f9ng (H\u00e0 N\u1ed9i), ch\u1ee7 nh\u00e2n chi\u1ebfc Toyota Corolla Cross Hybrid cho bi\u1ebft: \u201cL\u00fac \u0111\u00f3 gi\u00e1 x\u0103ng t\u0103ng cao, t\u00f4i c\u0169ng r\u1ea5t lo l\u1eafng nh\u01b0ng v\u00ec \u0111\u00e3 s\u1eed d\u1ee5ng xe hybrid n\u00ean t\u00f4i th\u1ea5y kh\u00e1 an t\u00e2m. L\u00fac \u0111\u00f3, t\u00f4i ch\u1ec9 c\u00f3 chi ti\u00eau kho\u1ea3ng 500.000 \u0111\u1ed3ng cho ti\u1ec1n x\u0103ng nh\u01b0ng v\u1edbi t\u1ea7n su\u1ea5t \u0111i l\u1ea1i c\u1ee7a t\u00f4i th\u00ec chi ph\u00ed \u0111\u00f3 ho\u00e0n to\u00e0n h\u1ee3p l\u00fd v\u00e0 \u0111\u00e1ng \u0111\u1ec3 \u0111\u1ea7u t\u01b0.\u201d<\/p>\n<p class=\"Normal\">Do xe hybrid v\u1eabn c\u00f3 \u0111\u1ed9ng c\u01a1 \u0111\u1ed1t trong n\u00ean vi\u1ec7c b\u1ea3o d\u01b0\u1ee1ng kh\u00f4ng qu\u00e1 ph\u1ee9c t\u1ea1p, th\u1eddi gian s\u1eed d\u1ee5ng \u1eafc quy c\u1ee7a xe hybrid c\u0169ng l\u00e2u do c\u1ea5u t\u1ea1o nh\u1ecf, kh\u00f4ng l\u1edbn v\u00e0 ph\u1ee9c t\u1ea1p nh\u01b0 \u1eafc quy c\u1ee7a xe \u0111i\u1ec7n thu\u1ea7n t\u00fay.  V\u1ec1 c\u01a1 b\u1ea3n, m\u1ecdi th\u1ee9 v\u1eabn v\u1eadn h\u00e0nh nh\u01b0 m\u1ed9t chi\u1ebfc xe \u0111\u1ed9ng c\u01a1 \u0111\u1ed1t trong th\u00f4ng th\u01b0\u1eddng, nh\u01b0ng ti\u1ebft ki\u1ec7m nhi\u00ean li\u1ec7u h\u01a1n, \u00edt th\u1ea3i kh\u00ed CO2 h\u01a1n v\u00e0 do \u0111\u00f3 \u00edt g\u00e2y \u00f4 nhi\u1ec5m m\u00f4i tr\u01b0\u1eddng h\u01a1n.<\/p>\n<p class=\"Normal\">S\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng xe Toyota hybrid b\u00e1n ra cho th\u1ea5y m\u1ee9c \u0111\u1ed9 ph\u00f9 h\u1ee3p c\u1ee7a m\u1eabu xe n\u00e0y t\u1ea1i th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng Vi\u1ec7t Nam hi\u1ec7n t\u1ea1i v\u00e0 t\u01b0\u01a1ng lai.  Xe hybrid s\u1ebd l\u00e0 m\u1ed9t l\u1ef1a ch\u1ecdn cho m\u1ee5c ti\u00eau \u201cxanh h\u00f3a\u201d \u00f4 t\u00f4 Vi\u1ec7t Nam \u0111\u1ebfn n\u0103m 2025, \u0111\u1ed3ng th\u1eddi \u0111\u1ea3m b\u1ea3o t\u00ednh ti\u1ec7n d\u1ee5ng, hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i v\u00e0 an to\u00e0n cho ng\u01b0\u1eddi s\u1eed d\u1ee5ng.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">Nguy\u00ean V\u0169<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">\u1ea2nh: TMV.<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>H\u00e3ng Nh\u1eadt b\u00e0n giao ch\u00ednh h\u00e3ng 5.324 xe hybrid g\u1ed3m Corolla Cross 1.8HEV, Corolla Altis 1.8HEV v\u00e0 Camry 2.5HEV cho kh\u00e1ch h\u00e0ng Vi\u1ec7t, th\u1eddi h\u1ea1n \u0111\u1ebfn th\u00e1ng 10\/2022. Sau hai n\u0103m \u0111\u01b0a xe hybrid x\u0103ng-\u0111i\u1ec7n v\u1ec1 Vi\u1ec7t Nam, t\u00ednh \u0111\u1ebfn th\u00e1ng 10\/2022, Toyota Vi\u1ec7t Nam \u0111\u00e3 b\u00e0n giao 4.637 chi\u1ebfc Corolla Cross 1.8HEV, 399 chi\u1ebfc [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":16239,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17939"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17939"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17939\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16239"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17939"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17939"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17939"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}