{"id":17933,"date":"2022-12-31T04:19:28","date_gmt":"2022-12-31T04:19:28","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/drake-dragon-suv-dien-tang-toc-nhanh-nhu-sieu-xe.html"},"modified":"2022-12-31T04:19:28","modified_gmt":"2022-12-31T04:19:28","slug":"drake-dragon-suv-dien-tang-toc-nhanh-nhu-sieu-xe-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/drake-dragon-suv-dien-tang-toc-nhanh-nhu-sieu-xe-2\/","title":{"rendered":"Drake Dragon \u2013 SUV \u0111i\u1ec7n t\u0103ng t\u1ed1c nhanh nh\u01b0 si\u00eau xe"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>Drako Motors mang \u0111\u1ebfn tri\u1ec3n l\u00e3m Los Angeles m\u1eabu xe th\u1ee9 hai, v\u1edbi khung g\u1ea7m carbon, c\u00f4ng su\u1ea5t 2.000 m\u00e3 l\u1ef1c v\u00e0 kh\u1ea3 n\u0103ng t\u0103ng t\u1ed1c 0-97 km\/h trong 1,9 gi\u00e2y.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Drake Motors l\u00e0 startup \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00e0nh l\u1eadp n\u0103m 2013, c\u00f3 tr\u1ee5 s\u1edf ch\u00ednh t\u1ea1i San Jose, California.  N\u0103m 2019, h\u00e3ng ra m\u1eaft m\u1eabu xe \u0111\u1ea7u ti\u00ean l\u00e0 GTE sedan c\u00f4ng su\u1ea5t 1.200 m\u00e3 l\u1ef1c.  N\u0103m nay, Drako ra m\u1eaft Dragon thu\u1ed9c d\u00f2ng SUV v\u1edbi s\u1ee9c m\u1ea1nh 2.000 m\u00e3 l\u1ef1c.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Si\u00eau SUV ch\u1ea1y \u0111i\u1ec7n thu\u1ea7n t\u00fay v\u1edbi ki\u1ec3u c\u1eeda c\u00e1nh chim.  \u1ea2nh: Drake\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/drake-dragon-suv-dien-tang-toc-nhanh-nhu-sieu.jpg\" title=\"drake-dragon-suv-dien-tang-toc-nhanh-nhu-sieu\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/drake-dragon-suv-dien-tang-toc-nhanh-nhu-sieu-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/drake-dragon-suv-dien-tang-toc-nhanh-nhu-sieu-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/drake-dragon-suv-dien-tang-toc-nhanh-nhu-sieu.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Si\u00eau SUV ch\u1ea1y \u0111i\u1ec7n thu\u1ea7n t\u00fay v\u1edbi ki\u1ec3u c\u1eeda c\u00e1nh chim.  \u1ea2nh: Drake<\/p>\n<p class=\"Normal\">Gi\u1ed1ng nh\u01b0 GTE, Dragon l\u00e0 m\u1ed9t chi\u1ebfc xe ch\u1ea1y ho\u00e0n to\u00e0n b\u1eb1ng \u0111i\u1ec7n.  Theo Drako, khung g\u1ea7m b\u1eb1ng s\u1ee3i carbon gi\u00fap gi\u1ea3m 50% tr\u1ecdng l\u01b0\u1ee3ng so v\u1edbi c\u1ea5u tr\u00fac SUV truy\u1ec1n th\u1ed1ng.  Ngo\u00e0i ra, xe kh\u00f4ng c\u00f3 c\u1ed9t B v\u00ec s\u1eed d\u1ee5ng c\u00e1nh chim.  C\u1eeda xe \u0111\u00f3ng m\u1edf b\u1eb1ng \u0111i\u1ec7n t\u1ea1o kh\u00f4ng gian ra v\u00e0o tho\u1ea3i m\u00e1i cho c\u1ea3 2 h\u00e0ng gh\u1ebf.<\/p>\n<p class=\"Normal\">N\u1ed9i th\u1ea5t thi\u1ebft k\u1ebf t\u1ed1i gi\u1ea3n, m\u00e0n h\u00ecnh th\u00f4ng tin gi\u1ea3i tr\u00ed 17,1 inch \u0111\u1ec3 \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n h\u1ec7 th\u1ed1ng \u0111i\u1ec1u h\u00f2a v\u00e0 nhi\u1ec1u t\u00ednh n\u0103ng kh\u00e1c.  Thi\u1ebft l\u1eadp h\u1ec7 th\u1ed1ng treo ba c\u1ea5p c\u00f3 th\u1ec3 thay \u0111\u1ed5i kho\u1ea3ng s\u00e1ng g\u1ea7m xe trong kho\u1ea3ng 162-314 mm t\u00f9y theo ch\u1ebf \u0111\u1ed9.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"M\u00e0n h\u00ecnh th\u00f4ng tin l\u1edbn.  Gh\u1ebf da.  B\u1ea3ng \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n c\u00f3 thi\u1ebft k\u1ebf hai t\u1ea7ng.  \u1ea2nh: Drake\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672441563_469_drake-dragon-suv-dien-tang-toc-nhanh-nhu-sieu.jpg\" title=\"1672441563_469_drake-dragon-suv-dien-tang-toc-nhanh-nhu-sieu\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672441563_469_drake-dragon-suv-dien-tang-toc-nhanh-nhu-sieu-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672441563_469_drake-dragon-suv-dien-tang-toc-nhanh-nhu-sieu-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672441563_469_drake-dragon-suv-dien-tang-toc-nhanh-nhu-sieu.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">M\u00e0n h\u00ecnh th\u00f4ng tin l\u1edbn.  Gh\u1ebf da.  B\u1ea3ng \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n c\u00f3 thi\u1ebft k\u1ebf hai t\u1ea7ng.  \u1ea2nh: Drake<\/p>\n<p class=\"Normal\">Drako cho bi\u1ebft Dragon c\u00f3 th\u1ec3 t\u0103ng t\u1ed1c t\u1eeb 0-97 km\/h ch\u1ec9 trong 1,9 gi\u00e2y, ngang ng\u1eeda v\u1edbi nh\u1eefng si\u00eau xe h\u00e0ng \u0111\u1ea7u tr\u01b0\u1edbc khi \u0111\u1ea1t t\u1ed1c \u0111\u1ed9 t\u1ed1i \u0111a 321 km\/h.<\/p>\n<p class=\"Normal\">M\u1eabu si\u00eau SUV ch\u1ea1y \u0111i\u1ec7n d\u1ef1 ki\u1ebfn \u200b\u200bc\u00f3 gi\u00e1 b\u00e1n t\u1eeb 290.000 USD v\u00e0 nh\u00e0 s\u1ea3n xu\u1ea5t k\u1ef3 v\u1ecdng s\u1ebd c\u00f3 \u0111\u1ee7 kh\u00e1ch h\u00e0ng \u0111\u1ec3 n\u00e2ng s\u1ea3n l\u01b0\u1ee3ng l\u00ean 5.000 xe\/n\u0103m.  L\u1ecbch b\u00e0n giao d\u1ef1 ki\u1ebfn \u200b\u200bl\u00e0 t\u1eeb n\u0103m 2026.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">M\u1ef9 Anh (theo Road &amp; Track)<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Drako Motors mang \u0111\u1ebfn tri\u1ec3n l\u00e3m Los Angeles m\u1eabu xe th\u1ee9 hai, v\u1edbi khung g\u1ea7m carbon, c\u00f4ng su\u1ea5t 2.000 m\u00e3 l\u1ef1c v\u00e0 kh\u1ea3 n\u0103ng t\u0103ng t\u1ed1c 0-97 km\/h trong 1,9 gi\u00e2y. Drake Motors l\u00e0 startup \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00e0nh l\u1eadp n\u0103m 2013, c\u00f3 tr\u1ee5 s\u1edf ch\u00ednh t\u1ea1i San Jose, California. N\u0103m 2019, h\u00e3ng ra m\u1eaft m\u1eabu xe [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":16193,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17933"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17933"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17933\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16193"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17933"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17933"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17933"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}