{"id":17936,"date":"2022-12-31T04:19:44","date_gmt":"2022-12-31T04:19:44","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/mercedes-trieu-hoi-gan-1-000-xe-tai-viet-nam.html"},"modified":"2022-12-31T04:19:44","modified_gmt":"2022-12-31T04:19:44","slug":"mercedes-trieu-hoi-gan-1-000-xe-tai-viet-nam-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/mercedes-trieu-hoi-gan-1-000-xe-tai-viet-nam-2\/","title":{"rendered":"Mercedes tri\u1ec7u h\u1ed3i g\u1ea7n 1.000 xe t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>D\u00f2ng C300 c\u00f3 nguy c\u01a1 ch\u00e1y n\u1ed5 n\u1ebfu x\u1ea3y ra ch\u1eadp \u0111i\u1ec7n \u1edf h\u1ed9p \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n c\u1ed1p, trong khi GLE, GLS l\u1ed7i thanh trang tr\u00ed c\u1eeda sau.<\/p>\n<p class=\"Normal\">C\u1ee5c \u0110\u0103ng ki\u1ec3m Vi\u1ec7t Nam v\u1eeba ra th\u00f4ng b\u00e1o tri\u1ec7u h\u1ed3i ba m\u1eabu xe C300, GLE, GLS \u0111\u01b0\u1ee3c nh\u1eadp kh\u1ea9u v\u00e0 b\u00e1n ch\u00ednh h\u00e3ng t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam.  S\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng xe Mercedes C300 b\u1ecb \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng l\u00e0 126 chi\u1ebfc, s\u1ea3n xu\u1ea5t trong giai \u0111o\u1ea1n th\u00e1ng 5\/20211-5\/2022.  C\u00f2n l\u1ea1i 840 chi\u1ebfc l\u00e0 GLE 450 4Matic, GLS 450 4Matic, GLS Maybach 480 4Matic, GLS Maybach 600 4Matic, s\u1ea3n xu\u1ea5t trong kho\u1ea3ng th\u1eddi gian t\u1eeb th\u00e1ng 7\/2019 \u2013 1\/2022.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"M\u1ed9t m\u1eabu C300 nh\u1eadp kh\u1ea9u t\u1ea1i s\u1ef1 ki\u1ec7n ra m\u1eaft s\u1ea3n ph\u1ea9m m\u1edbi t\u1ea1i TP.HCM, th\u00e1ng 4\/2022. \u1ea2nh: Ph\u1ea1m Trung\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/mercedes-trieu-hoi-gan-1000-xe-tai-viet-nam.jpg\" title=\"mercedes-trieu-hoi-gan-1000-xe-tai-viet-nam\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/mercedes-trieu-hoi-gan-1000-xe-tai-viet-nam-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/mercedes-trieu-hoi-gan-1000-xe-tai-viet-nam-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/mercedes-trieu-hoi-gan-1000-xe-tai-viet-nam.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">M\u1ed9t m\u1eabu C300 nh\u1eadp kh\u1ea9u t\u1ea1i s\u1ef1 ki\u1ec7n ra m\u1eaft s\u1ea3n ph\u1ea9m m\u1edbi t\u1ea1i TP.HCM, th\u00e1ng 4\/2022. \u1ea2nh: Ph\u1ea1m Trung<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u0110\u1ed1i v\u1edbi d\u00f2ng xe C300 (th\u1ebf h\u1ec7 W206) c\u00f3 nguy c\u01a1 b\u1ecb n\u01b0\u1edbc m\u01b0a l\u1ecdt v\u00e0o b\u00ean trong c\u1ed1p sau.  Do \u0111\u00f3, \u0111\u1ed9 \u1ea9m c\u00f3 th\u1ec3 th\u1ea5m v\u00e0o m\u00f4-\u0111un thu th\u1eadp v\u00e0 k\u00edch ho\u1ea1t t\u00edn hi\u1ec7u (m\u00f4-\u0111un SAM) b\u00ean trong th\u00e2n c\u00e2y.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Trong tr\u01b0\u1eddng h\u1ee3p n\u00e0y, c\u00f3 th\u1ec3 x\u1ea3y ra \u0111o\u1ea3n m\u1ea1ch trong h\u1ed9p \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n v\u00e0 kh\u00f4ng th\u1ec3 lo\u1ea1i b\u1ecf ho\u00e0n to\u00e0n nguy c\u01a1 h\u1ecfa ho\u1ea1n.  Ngo\u00e0i ra, hi\u1ec7n t\u01b0\u1ee3ng \u0111o\u1ea3n m\u1ea1ch c\u00f3 th\u1ec3 d\u1eabn \u0111\u1ebfn nhi\u1ec1u v\u1ea5n \u0111\u1ec1 kh\u00e1c nhau, ch\u1eb3ng h\u1ea1n nh\u01b0 l\u00e0m h\u1ecfng \u0111\u00e8n h\u1eadu.  C\u00f4ng ty \u0111\u00e3 thu h\u1ed3i \u0111\u1ec3 th\u00eam m\u1ed9t kh\u1ed1i n\u01b0\u1edbc v\u00e0o m\u00f4-\u0111un nh\u1eadn t\u00edn hi\u1ec7u v\u00e0 k\u00edch ho\u1ea1t n\u00f3 \u0111\u1ec3 ng\u0103n ng\u1eeba s\u1ef1 c\u1ed1.<\/p>\n<p class=\"Normal\">C\u00e1c m\u1eabu xe GLE, GLS \u0111\u01b0\u1ee3c tri\u1ec7u h\u1ed3i \u0111\u1ec3 s\u1eeda ch\u1eefa thanh trang tr\u00ed \u1edf c\u1eeda s\u1ed5 tam gi\u00e1c (c\u1eeda sau), thi\u1ebft b\u1ecb c\u00f3 th\u1ec3 kh\u00f4ng \u0111\u1ea1t th\u00f4ng s\u1ed1 k\u1ef9 thu\u1eadt do sai l\u1ec7ch trong qu\u00e1 tr\u00ecnh l\u1eafp r\u00e1p.  Do \u0111\u00f3, c\u00e1c thanh trang tr\u00ed c\u00f3 th\u1ec3 t\u00e1ch ra kh\u1ecfi xe khi xe \u0111ang chuy\u1ec3n \u0111\u1ed9ng, c\u00f3 kh\u1ea3 n\u0103ng g\u00e2y tai n\u1ea1n ho\u1eb7c th\u01b0\u01a1ng t\u00edch cho nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi tham gia giao th\u00f4ng kh\u00e1c.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Vi\u1ec7c tri\u1ec7u h\u1ed3i c\u00e1c m\u1eabu xe tr\u00ean c\u1ee7a Mercedes Vi\u1ec7t Nam \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ef1c hi\u1ec7n t\u1ea1i h\u1ec7 th\u1ed1ng \u0111\u1ea1i l\u00fd \u1ee7y quy\u1ec1n c\u1ee7a Mercedes tr\u00ean to\u00e0n qu\u1ed1c v\u00e0 mi\u1ec5n ph\u00ed.  Th\u1eddi gian kh\u1eafc ph\u1ee5c l\u1ed7i tr\u00ean C300 kho\u1ea3ng 60 ph\u00fat, c\u00e1c d\u00f2ng c\u00f2n l\u1ea1i l\u00e0 30 ph\u00fat.  Ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh tri\u1ec7u h\u1ed3i k\u00e9o d\u00e0i t\u1eeb ng\u00e0y 10 th\u00e1ng 11 n\u0103m 2022 \u0111\u1ebfn ng\u00e0y 31 th\u00e1ng 12 n\u0103m 2027.<\/p>\n<p class=\"Normal\">V\u1edbi c\u00e1c d\u00f2ng xe C300, GLE, GLS nh\u1eadp kh\u1ea9u kh\u00f4ng ch\u00ednh h\u00e3ng, Mercedes Vi\u1ec7t Nam c\u0169ng h\u1ed7 tr\u1ee3 kh\u1eafc ph\u1ee5c l\u1ed7i mi\u1ec5n ph\u00ed n\u1ebfu xe n\u1eb1m trong danh s\u00e1ch tri\u1ec7u h\u1ed3i to\u00e0n c\u1ea7u c\u1ee7a Mercedes AG.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">Ph\u1ea1m Trung<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>D\u00f2ng C300 c\u00f3 nguy c\u01a1 ch\u00e1y n\u1ed5 n\u1ebfu x\u1ea3y ra ch\u1eadp \u0111i\u1ec7n \u1edf h\u1ed9p \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n c\u1ed1p, trong khi GLE, GLS l\u1ed7i thanh trang tr\u00ed c\u1eeda sau. C\u1ee5c \u0110\u0103ng ki\u1ec3m Vi\u1ec7t Nam v\u1eeba ra th\u00f4ng b\u00e1o tri\u1ec7u h\u1ed3i ba m\u1eabu xe C300, GLE, GLS \u0111\u01b0\u1ee3c nh\u1eadp kh\u1ea9u v\u00e0 b\u00e1n ch\u00ednh h\u00e3ng t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam. S\u1ed1 [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":16217,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17936"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17936"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17936\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16217"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17936"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17936"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17936"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}