{"id":17941,"date":"2022-12-31T04:20:07","date_gmt":"2022-12-31T04:20:07","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/honda-viet-nam-ket-thuc-chang-dua-arrc.html"},"modified":"2022-12-31T04:20:07","modified_gmt":"2022-12-31T04:20:07","slug":"honda-viet-nam-ket-thuc-chang-dua-arrc-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/honda-viet-nam-ket-thuc-chang-dua-arrc-2\/","title":{"rendered":"Honda Vi\u1ec7t Nam k\u1ebft th\u00fac ch\u1eb7ng \u0111ua ARRC"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>\u0110\u1ed9i \u0111ua Honda Racing Vi\u1ec7t Nam \u0111\u00e3 thi \u0111\u1ea5u h\u1ebft m\u00ecnh trong ch\u1eb7ng cu\u1ed1i \u0111\u1ea7y th\u1eed th\u00e1ch c\u1ee7a m\u00f9a gi\u1ea3i m\u00f4 t\u00f4 ch\u00e2u \u00c1 (ARRC) di\u1ec5n ra v\u00e0o ng\u00e0y 19-20\/11 t\u1ea1i Th\u00e1i Lan.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Chang International Circuit \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ecdn l\u00e0 \u0111\u00edch \u0111\u1ebfn c\u1ee7a ch\u1eb7ng 5, c\u0169ng l\u00e0 ch\u1eb7ng cu\u1ed1i c\u1ee7a m\u00f9a gi\u1ea3i n\u0103m nay.  \u0110\u1ed1i v\u1edbi c\u00e1c th\u00e0nh vi\u00ean c\u1ee7a Honda Racing Vi\u1ec7t Nam, c\u00e1i t\u00ean Chang International Circuit \u0111\u00e3 kh\u00f4ng c\u00f2n qu\u00e1 xa l\u1ea1.  N\u01a1i \u0111\u00e2y \u0111\u01b0\u1ee3c coi l\u00e0 s\u00e2n nh\u00e0 c\u1ee7a Honda Racing Vi\u1ec7t Nam v\u00e0 \u0111\u00e3 ghi d\u1ea5u nhi\u1ec1u cung b\u1eadc c\u1ea3m x\u00fac cho c\u00e1c tay \u0111ua tr\u1ebb v\u1edbi nh\u1eefng ch\u1eb7ng \u0111ua ngh\u1eb9t th\u1edf.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"\u0110\u1ed9i \u0111ua Honda Racing Vi\u1ec7t Nam.  \u1ea2nh: HVN\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/honda-viet-nam-ket-thuc-chang-dua-arrc.png\" title=\"honda-viet-nam-ket-thuc-chang-dua-arrc\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/honda-viet-nam-ket-thuc-chang-dua-arrc-300x200.png 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/honda-viet-nam-ket-thuc-chang-dua-arrc-600x400.png 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/honda-viet-nam-ket-thuc-chang-dua-arrc.png 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">\u0110\u1ed9i \u0111ua Honda Racing Vi\u1ec7t Nam.  \u1ea2nh: HVN<\/p>\n<p class=\"Normal\">V\u1ec1 cu\u1ed1i ch\u1eb7ng \u0111ua, ba tay \u0111ua Cao Vi\u1ec7t Nam, Nguy\u1ec5n Anh Tu\u1ea5n v\u00e0 Nguy\u1ec5n \u0110\u1ee9c Th\u00e0nh \u0111\u00e3 c\u00f3 s\u1ef1 \u0111\u1ea7u t\u01b0 k\u1ef9 l\u01b0\u1ee1ng.  T\u1ed5ng gi\u00e1m \u0111\u1ed1c Honda Vi\u1ec7t Nam, \u00f4ng Daiki Mihara c\u0169ng c\u00f3 m\u1eb7t t\u1ea1i Chang \u0111\u1ec3 c\u00f9ng \u0111\u1ed9i ng\u0169 qu\u1ea3n l\u00fd v\u00e0 k\u1ef9 thu\u1eadt vi\u00ean \u201ctruy\u1ec1n l\u1eeda\u201d cho c\u00e1c tay \u0111ua.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Honda Vi\u1ec7t Nam k\u1ebft th\u00fac ch\u1eb7ng \u0111ua ARRC - 1\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672440605_678_honda-viet-nam-ket-thuc-chang-dua-arrc.png\" title=\"1672440605_678_honda-viet-nam-ket-thuc-chang-dua-arrc\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672440605_678_honda-viet-nam-ket-thuc-chang-dua-arrc-300x200.png 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672440605_678_honda-viet-nam-ket-thuc-chang-dua-arrc-600x400.png 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672440605_678_honda-viet-nam-ket-thuc-chang-dua-arrc.png 680w\"><\/p>\n<p>\u00d4ng Daiki Mihara \u2013 T\u1ed5ng Gi\u00e1m \u0111\u1ed1c Honda Vi\u1ec7t Nam.  \u1ea2nh: HVN<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u1ede h\u1ea1ng AP250, tay \u0111ua Cao Vi\u1ec7t Nam \u0111\u01b0\u1ee3c k\u1ef3 v\u1ecdng s\u1ebd mang v\u1ec1 chi\u1ebfn th\u1eafng khi \u201cch\u00fa ng\u1ef1a\u201d s\u1ed1 65 \u0111\u01b0\u1ee3c n\u00e2ng c\u1ea5p \u0111\u1ed9ng c\u01a1 m\u1edbi v\u00e0 c\u00f3 t\u00e2m l\u00fd v\u1eefng v\u00e0ng sau chuy\u1ebfn t\u1eadp hu\u1ea5n chuy\u00ean s\u00e2u t\u1ea1i Th\u00e1i Lan tr\u01b0\u1edbc gi\u1ea3i.  Sau ph\u1ea7n ph\u00e2n h\u1ea1ng, Cao Vi\u1ec7t Nam xu\u1ea5t ph\u00e1t \u1edf v\u1ecb tr\u00ed th\u1ee9 20 do thi\u1ebfu c\u00e2n d\u00f9 \u0111\u1ee9ng \u1edf v\u1ecb tr\u00ed th\u1ee9 17.  D\u00f9 kh\u00f4ng c\u00f3 l\u1ee3i th\u1ebf xu\u1ea5t ph\u00e1t nh\u01b0ng v\u1edbi chi\u1ebfn l\u01b0\u1ee3c \u0111\u00fang \u0111\u1eafn v\u00e0 c\u00e1ch x\u1eed l\u00fd t\u00e1o b\u1ea1o.  , Vi\u1ec7t Nam v\u01b0\u1ee3t qua \u0111\u1ed1i th\u1ee7 \u0111\u1ec3 c\u00e1n \u0111\u00edch \u1edf v\u1ecb tr\u00ed th\u1ee9 13, gi\u00e0nh th\u00eam 3 \u0111i\u1ec3m, n\u00e2ng t\u1ed5ng s\u1ed1 \u0111i\u1ec3m l\u00ean 37.<\/p>\n<p class=\"Normal\">B\u01b0\u1edbc sang ch\u1eb7ng \u0111ua 2, tr\u1eddi m\u01b0a to khi\u1ebfn m\u1eb7t \u0111\u01b0\u1eddng tr\u01a1n tr\u01b0\u1ee3t g\u00e2y kh\u00f3 kh\u0103n cho vi\u1ec7c thi \u0111\u1ea5u.  Chi\u1ebfn thu\u1eadt c\u1ee7a c\u00e1c \u0111\u1ed9i \u0111ua bu\u1ed9c ph\u1ea3i thay \u0111\u1ed5i.  L\u1ed1p \u01b0\u1edbt chuy\u00ean d\u1ee5ng \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng \u0111\u1ec3 \u0111\u1ea3m b\u1ea3o an to\u00e0n.  \u0110\u00e2y l\u00e0 \u0111i\u1ec1u m\u00e0 h\u1ea7u h\u1ebft c\u00e1c tay \u0111ua \u0111\u1ec1u kh\u00f4ng mong mu\u1ed1n b\u1edfi nh\u1eefng r\u1ee7i ro c\u00f3 th\u1ec3 x\u1ea3y ra n\u1ebfu h\u1ecd mu\u1ed1n m\u1ea1o hi\u1ec3m th\u1ef1c hi\u1ec7n c\u00e1c pha b\u1ee9t t\u1ed1c, v\u00e0o cua hay tranh ch\u1ea5p \u1edf \u0111o\u1ea1n n\u01b0\u1edbc r\u00fat.  Cao Vi\u1ec7t Nam c\u00f3 kinh nghi\u1ec7m \u0111ua trong \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n th\u1eddi ti\u1ebft kh\u00f3 kh\u0103n nh\u01b0ng kh\u00f4ng \u0111\u1ea1t \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00e0nh t\u00edch nh\u01b0 \u00fd mu\u1ed1n khi ng\u00e3 ngay \u1edf v\u00f2ng 2.<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u1ede h\u1ea1ng m\u1ee5c UB150, v\u00f2ng \u0111ua th\u1ee9 hai c\u1ee7a Ch\u1eb7ng \u0111ua \u0111\u1ea7u ti\u00ean, Nguy\u1ec5n \u0110\u1ee9c Th\u00e0nh c\u0169ng kh\u00f4ng may x\u1ea3y ra va ch\u1ea1m bu\u1ed9c ph\u1ea3i d\u1eebng cu\u1ed9c \u0111ua.  Ch\u1ea1y ngay sau Nguy\u1ec5n \u0110\u1ee9c Th\u00e0nh v\u00e0 su\u00fdt ch\u00fat n\u1eefa b\u1ecb va ch\u1ea1m khi\u1ebfn tinh th\u1ea7n c\u1ee7a Nguy\u1ec5n Anh Tu\u1ea5n b\u1ecb \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng.  V\u1edbi l\u1ed1i ch\u01a1i th\u1eadn tr\u1ecdng, Nguy\u1ec5n \u0110\u1ee9c Th\u00e0nh c\u00e1n \u0111\u00edch \u1edf v\u1ecb tr\u00ed th\u1ee9 16, anh kh\u00f4ng ghi th\u00eam \u0111i\u1ec3m n\u00e0o \u1edf v\u00f2ng \u0111\u1ea5u n\u00e0y.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Ch\u1eb7ng 5 di\u1ec5n ra v\u1edbi nhi\u1ec1u kh\u00f3 kh\u0103n cho \u0111\u1ea1i di\u1ec7n Vi\u1ec7t Nam.  \u1ea2nh: HVN\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672440606_841_honda-viet-nam-ket-thuc-chang-dua-arrc.png\" title=\"1672440606_841_honda-viet-nam-ket-thuc-chang-dua-arrc\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672440606_841_honda-viet-nam-ket-thuc-chang-dua-arrc-300x181.png 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672440606_841_honda-viet-nam-ket-thuc-chang-dua-arrc-600x363.png 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672440606_841_honda-viet-nam-ket-thuc-chang-dua-arrc.png 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Ch\u1eb7ng 5 di\u1ec5n ra v\u1edbi nhi\u1ec1u kh\u00f3 kh\u0103n cho \u0111\u1ea1i di\u1ec7n Vi\u1ec7t Nam.  \u1ea2nh: HVN<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u1ede ch\u1eb7ng \u0111ua th\u1ee9 hai, \u0111\u01b0\u1eddng \u01b0\u1edbt c\u0169ng khi\u1ebfn kh\u00e1 nhi\u1ec1u tay \u0111ua b\u1ecb tr\u01b0\u1ee3t ng\u00e3.  Tr\u01b0\u1edbc \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n th\u1eddi ti\u1ebft kh\u00f3 kh\u0103n, Nguy\u1ec5n \u0110\u1ee9c Th\u00e0nh v\u00e0 Nguy\u1ec5n Anh Tu\u1ea5n ch\u1ecdn \u0111\u1ea5u ph\u00e1p an to\u00e0n, tr\u00e1nh tham gia nh\u1eefng pha tranh ch\u1ea5p m\u1ea1o hi\u1ec3m.  Nguy\u1ec5n \u0110\u1ee9c Th\u00e0nh c\u00e1n \u0111\u00edch \u1edf v\u1ecb tr\u00ed th\u1ee9 13 chung cu\u1ed9c, trong khi Anh Tu\u1ea5n g\u1eb7p tr\u1ee5c tr\u1eb7c v\u00e0 kh\u00f4ng th\u1ec3 c\u00e1n \u0111\u00edch.<\/p>\n<p class=\"Normal\">K\u1ebft th\u00fac m\u00f9a gi\u1ea3i, \u1edf h\u1ea1ng m\u1ee5c AP250, s\u1ed1 \u0111i\u1ec3m c\u1ee7a Cao Vi\u1ec7t Nam l\u00e0 37, x\u1ebfp h\u1ea1ng 13 chung cu\u1ed9c, \u1edf h\u1ea1ng m\u1ee5c UB150, Nguy\u1ec5n Anh Tu\u1ea5n gi\u00e0nh \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5ng \u0111i\u1ec3m 20, Nguy\u1ec5n \u0110\u1ee9c Th\u00e0nh gi\u00e0nh \u0111\u01b0\u1ee3c 18, l\u1ea7n l\u01b0\u1ee3t \u0111\u1ee9ng \u1edf v\u1ecb tr\u00ed th\u1ee9 20 n\u01a1i.  v\u00e0 21. \u0110\u1ed9i \u0111ua Honda Racing Vi\u1ec7t Nam x\u1ebfp h\u1ea1ng 11 \u1edf c\u1ea3 hai h\u1ea1ng m\u1ee5c UB150 v\u00e0 AP250.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">Ho\u00e0i Ph\u01b0\u01a1ng<\/p>\n<p>Chang International Circuit n\u1eb1m \u1edf t\u1ec9nh Buriram, c\u00e1ch th\u1ee7 \u0111\u00f4 Bangkok 400 km.  \u0110\u00e2y l\u00e0 tr\u01b0\u1eddng \u0111ua \u0111\u1ea7u ti\u00ean c\u1ee7a Th\u00e1i Lan \u0111\u01b0\u1ee3c c\u00f4ng nh\u1eadn \u0111\u1ea1t ti\u00eau chu\u1ea9n \u201cGrade 1\u201d c\u1ee7a Li\u00ean \u0111o\u00e0n \u00f4 t\u00f4 qu\u1ed1c t\u1ebf FIA, v\u00e0 ti\u00eau chu\u1ea9n Grand A c\u1ee7a Li\u00ean \u0111o\u00e0n m\u00f4 t\u00f4 qu\u1ed1c t\u1ebf FIM.  \u0110\u01b0\u1eddng \u0111ua n\u1ed5i ti\u1ebfng v\u1edbi 12 kh\u00fac cua \u0111\u1ea7y th\u1eed th\u00e1ch c\u00f9ng v\u1edbi \u0111o\u1ea1n \u0111\u01b0\u1eddng th\u1eb3ng d\u00e0i cho ph\u00e9p c\u00e1c tay \u0111ua \u0111\u1ea1t t\u1ed1c \u0111\u1ed9 kho\u1ea3ng 300km\/h khi tranh t\u00e0i.<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u0110\u1ed9i \u0111ua Honda Racing Vi\u1ec7t Nam \u0111\u00e3 thi \u0111\u1ea5u h\u1ebft m\u00ecnh trong ch\u1eb7ng cu\u1ed1i \u0111\u1ea7y th\u1eed th\u00e1ch c\u1ee7a m\u00f9a gi\u1ea3i m\u00f4 t\u00f4 ch\u00e2u \u00c1 (ARRC) di\u1ec5n ra v\u00e0o ng\u00e0y 19-20\/11 t\u1ea1i Th\u00e1i Lan. Chang International Circuit \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ecdn l\u00e0 \u0111\u00edch \u0111\u1ebfn c\u1ee7a ch\u1eb7ng 5, c\u0169ng l\u00e0 ch\u1eb7ng cu\u1ed1i c\u1ee7a m\u00f9a gi\u1ea3i n\u0103m nay. \u0110\u1ed1i v\u1edbi [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":16256,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17941"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17941"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17941\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16256"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17941"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17941"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17941"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}