{"id":17940,"date":"2022-12-31T04:19:59","date_gmt":"2022-12-31T04:19:59","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/xe-dien-moi-ra-mat-tai-trien-lam-o-to-los-angeles.html"},"modified":"2022-12-31T04:19:59","modified_gmt":"2022-12-31T04:19:59","slug":"xe-dien-moi-ra-mat-tai-trien-lam-o-to-los-angeles-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/xe-dien-moi-ra-mat-tai-trien-lam-o-to-los-angeles-2\/","title":{"rendered":"Xe \u0111i\u1ec7n m\u1edbi ra m\u1eaft t\u1ea1i tri\u1ec3n l\u00e3m \u00f4 t\u00f4 Los Angeles"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>Trong s\u1ed1 nh\u1eefng m\u1eabu \u00f4 t\u00f4 m\u1edbi n\u1ed5i b\u1eadt \u0111\u01b0\u1ee3c b\u00e1o ch\u00ed M\u1ef9 li\u1ec7t k\u00ea, nhi\u1ec1u nh\u1ea5t l\u00e0 \u00f4 t\u00f4 \u0111i\u1ec7n, trong \u0111\u00f3 c\u00f3 hai s\u1ea3n ph\u1ea9m c\u1ee7a h\u00e3ng \u00f4 t\u00f4 Vi\u1ec7t Nam VinFast.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Sau 3 n\u0103m kh\u00f4ng t\u1ed5 ch\u1ee9c v\u00ec \u0111\u1ea1i d\u1ecbch Covid-19, Los Angeles Auto Show \u0111\u00e3 tr\u1edf l\u1ea1i.  S\u1ef1 ki\u1ec7n n\u0103m nay c\u00f3 l\u1ee3i th\u1ebf v\u1ec1 xe xanh, \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t l\u00e0 xe \u0111i\u1ec7n thu\u1ea7n t\u00fay, b\u00ean c\u1ea1nh s\u1ef1 gi\u1edbi thi\u1ec7u c\u1ee7a c\u00e1c c\u00f4ng ty cung c\u1ea5p n\u1ec1n t\u1ea3ng v\u00e0 h\u1ec7 th\u1ed1ng s\u1ea1c cho xe \u0111i\u1ec7n.<\/p>\n<p class=\"Normal\">C\u00e1c m\u1eabu xe \u0111\u1ed9ng c\u01a1 \u0111\u1ed1t trong v\u1eabn g\u00f3p m\u1eb7t nh\u01b0 t\u1ea1i c\u00e1c k\u1ef3 tri\u1ec3n l\u00e3m kh\u00e1c, b\u1edfi \u0111\u00e2y v\u1eabn l\u00e0 d\u00f2ng s\u1ea3n ph\u1ea9m ch\u00ednh mang l\u1ea1i l\u1ee3i nhu\u1eadn cho nh\u00e0 s\u1ea3n xu\u1ea5t.  Tuy nhi\u00ean, n\u0103m nay, ph\u00e2n kh\u00fac truy\u1ec1n th\u1ed1ng c\u00f3 v\u1ebb tr\u1ea7m l\u1eafng h\u01a1n, m\u1ed9t ph\u1ea7n l\u00e0 do b\u00f3ng t\u1ed1i t\u1eeb cu\u1ed9c kh\u1ee7ng ho\u1ea3ng nhi\u00ean li\u1ec7u v\u1eeba qua.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Tri\u1ec3n l\u00e3m c\u0169ng ph\u1ea3n \u00e1nh \u0111\u00fang th\u1ef1c tr\u1ea1ng c\u1ee7a ng\u00e0nh c\u00f4ng nghi\u1ec7p \u00f4 t\u00f4, hay \u00edt nh\u1ea5t l\u00e0 \u1edf M\u1ef9.  Nhi\u1ec1u th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u ch\u1ecdn ra m\u1eaft s\u1ea3n ph\u1ea9m b\u1eb1ng s\u1ef1 ki\u1ec7n ri\u00eang thay v\u00ec chia s\u1ebb s\u00e2n kh\u1ea5u nh\u01b0 Los Angeles.  V\u00ec v\u1eady, Los Angeles Auto Show n\u0103m nay d\u00f9 c\u00f3 nh\u1eefng m\u00e0n ra m\u1eaft to\u00e0n c\u1ea7u hay B\u1eafc M\u1ef9, nh\u01b0ng v\u1eabn thi\u1ebfu v\u1eafng s\u1ef1 xu\u1ea5t hi\u1ec7n c\u1ee7a nh\u1eefng s\u1ea3n ph\u1ea9m m\u1edbi nh\u1ea5t \u0111\u1ebfn t\u1eeb nhi\u1ec1u th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u, k\u1ec3 c\u1ea3 nh\u1eefng \u201cg\u00e3 kh\u1ed5ng l\u1ed3\u201d nh\u01b0 Ford v\u00e0 Ford.  \u0110\u1ed9ng c\u01a1 chung.<\/p>\n<p class=\"Normal\">D\u01b0\u1edbi \u0111\u00e2y l\u00e0 nh\u1eefng m\u1eabu \u00f4 t\u00f4 \u0111i\u1ec7n m\u1edbi n\u1ed5i b\u1eadt t\u1ea1i Los Angeles Auto Show 2022 do Business Insider hay Forbes th\u1ed1ng k\u00ea:<\/p>\n<p class=\"Normal\">B\u1ed9 \u0111\u00f4i VinFast VF6 v\u00e0 VF7<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"\u1ea2nh: Xe v\u00e0 T\u00e0i X\u1ebf\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/xe-dien-moi-ra-mat-tai-trien-lam-o-to.jpg\" title=\"xe-dien-moi-ra-mat-tai-trien-lam-o-to\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/xe-dien-moi-ra-mat-tai-trien-lam-o-to-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/xe-dien-moi-ra-mat-tai-trien-lam-o-to-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/xe-dien-moi-ra-mat-tai-trien-lam-o-to.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">\u1ea2nh: Xe v\u00e0 T\u00e0i X\u1ebf<\/p>\n<p class=\"Normal\">Ng\u01b0\u1eddi ta n\u00f3i r\u1eb1ng b\u1ea1n kh\u00f4ng th\u1ec3 th\u00e0nh l\u1eadp m\u1ed9t c\u00f4ng ty \u00f4 t\u00f4 m\u1edbi \u1edf M\u1ef9: k\u1ef9 thu\u1eadt, quy \u0111\u1ecbnh v\u00e0 c\u00e1c y\u1ebfu t\u1ed1 kh\u00e1c khi\u1ebfn vi\u1ec7c s\u1ea3n xu\u1ea5t \u00f4 t\u00f4 tr\u1edf n\u00ean ph\u1ee9c t\u1ea1p \u0111\u1ebfn m\u1ee9c c\u00f3 th\u1ec3 ng\u0103n c\u1ea3n b\u1ea5t k\u1ef3 ng\u01b0\u1eddi m\u1edbi n\u00e0o.  Nh\u01b0ng r\u1ed3i Tesla xu\u1ea5t hi\u1ec7n, r\u1ed3i \u0111\u1ebfn l\u01b0\u1ee3t c\u00e1c c\u00f4ng ty kh\u1edfi nghi\u1ec7p nh\u01b0 Rivian v\u00e0 Lucid.<\/p>\n<p class=\"Normal\">VinFast l\u00e0 nh\u00e2n t\u1ed1 m\u1edbi.  B\u1eaft \u0111\u1ea7u t\u1eeb n\u0103m 2017, h\u00e3ng xe Vi\u1ec7t nhanh ch\u00f3ng m\u1edf r\u1ed9ng s\u1ef1 hi\u1ec7n di\u1ec7n ra th\u1ebf gi\u1edbi.  T\u1ea1i Los Angeles, th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u \u0111\u00e3 gi\u1edbi thi\u1ec7u VF6 v\u00e0 VF7 \u2013 hai m\u1eabu xe \u0111i\u1ec7n cao t\u1ea7ng c\u1ee1 nh\u1ecf.  C\u1ea3 hai s\u1ebd \u0111\u1ebfn M\u1ef9 v\u1edbi vi\u1ec7c s\u1ea3n xu\u1ea5t b\u1eaft \u0111\u1ea7u t\u1eeb n\u0103m 2023.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Toyota Prius 2023<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"\u1ea2nh: Xe v\u00e0 T\u00e0i X\u1ebf\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672440725_947_xe-dien-moi-ra-mat-tai-trien-lam-o-to.jpg\" title=\"1672440725_947_xe-dien-moi-ra-mat-tai-trien-lam-o-to\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672440725_947_xe-dien-moi-ra-mat-tai-trien-lam-o-to-300x193.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672440725_947_xe-dien-moi-ra-mat-tai-trien-lam-o-to-600x386.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672440725_947_xe-dien-moi-ra-mat-tai-trien-lam-o-to.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">\u1ea2nh: Xe v\u00e0 T\u00e0i X\u1ebf<\/p>\n<p class=\"Normal\">M\u1ed9t trong nh\u1eefng ng\u00f4i sao c\u1ee7a d\u00f2ng xe xanh \u2013 Prius \u2013 \u0111\u00e3 gi\u1ea3m \u0111\u1ed9 ph\u1ed5 bi\u1ebfn trong nh\u1eefng n\u0103m g\u1ea7n \u0111\u00e2y khi nh\u1eefng m\u1eabu xe \u0111i\u1ec7n m\u1edbi l\u00ean ng\u00f4i.  Nh\u01b0ng Toyota hy v\u1ecdng s\u1ebd b\u1eaft k\u1ecbp xu h\u01b0\u1edbng v\u1edbi m\u1eabu Prius th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Ngo\u1ea1i h\u00ecnh thon g\u1ecdn, thi\u1ebft k\u1ebf th\u1ea5p, ph\u1ea7n \u0111\u1ea7u kh\u00e1 g\u00f3c c\u1ea1nh.  Prius 2023 c\u0169ng m\u1ea1nh h\u01a1n nhi\u1ec1u so v\u1edbi th\u1ebf h\u1ec7 c\u0169, 194 so v\u1edbi 121 m\u00e3 l\u1ef1c, th\u1eadm ch\u00ed t\u1edbi 220 m\u00e3 l\u1ef1c \u1edf phi\u00ean b\u1ea3n Prius Prime.  Ngo\u00e0i ra, qu\u00e3ng \u0111\u01b0\u1eddng di chuy\u1ec3n ch\u1ec9 v\u1edbi \u0111\u1ed9ng c\u01a1 \u0111i\u1ec7n l\u00e0 61 km so v\u1edbi ch\u1ec9 40 km tr\u01b0\u1edbc \u0111\u00e2y.  V\u00e0 d\u00f9 t\u0103ng s\u1ee9c m\u1ea1nh nh\u01b0ng m\u1ee9c ti\u00eau th\u1ee5 nhi\u00ean li\u1ec7u tr\u00ean \u0111\u01b0\u1eddng h\u1ed7n h\u1ee3p l\u1ea1i gi\u1ea3m xu\u1ed1ng, c\u00f2n 4,1 l\u00edt\/100 km so v\u1edbi 4,3 l\u00edt.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Huyndai Ioniq6<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"\u1ea2nh: Autoblog\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672440725_85_xe-dien-moi-ra-mat-tai-trien-lam-o-to.jpg\" title=\"1672440725_85_xe-dien-moi-ra-mat-tai-trien-lam-o-to\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672440725_85_xe-dien-moi-ra-mat-tai-trien-lam-o-to-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672440725_85_xe-dien-moi-ra-mat-tai-trien-lam-o-to-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672440725_85_xe-dien-moi-ra-mat-tai-trien-lam-o-to.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">\u1ea2nh: Autoblog<\/p>\n<p class=\"Normal\">Ioniq \u2013 th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u con chuy\u00ean v\u1ec1 xe \u0111i\u1ec7n c\u1ee7a Hyundai \u2013 \u0111\u00e3 ghi d\u1ea5u \u1ea5n th\u00e0nh c\u00f4ng ch\u1ec9 sau v\u00e0i n\u0103m.  Ioniq 5 l\u00e0 m\u1ed9t trong nh\u1eefng m\u1eabu xe \u0111i\u1ec7n \u0111\u01b0\u1ee3c ca ng\u1ee3i nhi\u1ec1u nh\u1ea5t trong d\u00f2ng xe ch\u1ea1y b\u1eb1ng pin hi\u1ec7n nay.  V\u00e0 gi\u1edd \u0111\u00e2y, Hyundai mang \u0111\u1ebfn Los Angeles m\u1eabu xe ti\u1ebfp theo c\u1ee7a m\u00ecnh, Ioniq 6 \u2013 chi\u1ebfc xe \u0111i\u1ec7n v\u1edbi thi\u1ebft k\u1ebf kh\u00ed \u0111\u1ed9ng h\u1ecdc h\u00e0ng \u0111\u1ea7u th\u1ebf gi\u1edbi.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Hyundai g\u1ecdi thi\u1ebft k\u1ebf n\u00e0y l\u00e0 \u201cstreamliner\u201d, v\u1edbi phong c\u00e1ch thu\u00f4n d\u00e0i li\u1ec1n m\u1ea1ch t\u1eeb tr\u01b0\u1edbc ra sau.  Ioniq 6 c\u00f3 th\u1ec3 ch\u1ea1y h\u1ebft qu\u00e3ng \u0111\u01b0\u1eddng 643 km m\u1ed7i l\u1ea7n s\u1ea1c \u0111\u1ea7y v\u1edbi phi\u00ean b\u1ea3n Long Range s\u1eed d\u1ee5ng pin 77,4 kWh, d\u1eabn \u0111\u1ed9ng m\u1ed9t c\u1ea7u, la-z\u0103ng h\u1ee3p kim 18 inch.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Hyundai Ioniq 6 s\u1ebd b\u00e1n ra t\u1ea1i M\u1ef9 v\u00e0o n\u1eeda \u0111\u1ea7u n\u0103m 2023, c\u1ea1nh tranh tr\u1ef1c ti\u1ebfp v\u1edbi Tesla Model 3. Ch\u01b0a c\u00f3 th\u00f4ng tin v\u1ec1 gi\u00e1 b\u00e1n nh\u01b0ng d\u1ef1 ki\u1ebfn \u200b\u200bs\u1ebd nh\u1ec9nh h\u01a1n \u201c\u0111\u00e0n em\u201d Ioniq 5 \u2013 xe \u0111i\u1ec7n xe c\u00f3 Gi\u00e1 kh\u1edfi \u0111i\u1ec3m t\u1eeb $42,800.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Kia EV6 GT<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"\u1ea2nh: Inside EVs\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672440725_486_xe-dien-moi-ra-mat-tai-trien-lam-o-to.jpg\" title=\"1672440725_486_xe-dien-moi-ra-mat-tai-trien-lam-o-to\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672440725_486_xe-dien-moi-ra-mat-tai-trien-lam-o-to-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672440725_486_xe-dien-moi-ra-mat-tai-trien-lam-o-to-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672440725_486_xe-dien-moi-ra-mat-tai-trien-lam-o-to.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">\u1ea2nh: Inside EVs<\/p>\n<p class=\"Normal\">Gi\u1ed1ng nh\u01b0 Hyundai, Kia b\u1ee9t ph\u00e1 kh\u1ecfi c\u00e1c th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u truy\u1ec1n th\u1ed1ng kh\u00e1c \u1edf ph\u00e2n kh\u00fac xe \u0111i\u1ec7n.  T\u1ea1i Tri\u1ec3n l\u00e3m \u00f4 t\u00f4 Los Angeles, ng\u00f4i sao c\u1ee7a n\u00f3 l\u00e0 EV6 GT \u2013 phi\u00ean b\u1ea3n hi\u1ec7u su\u1ea5t cao c\u1ee7a chi\u1ebfc crossover ch\u1ea1y \u0111i\u1ec7n EV6.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Xe ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng d\u1ef1a tr\u00ean n\u1ec1n t\u1ea3ng E-GMP (Electric-Global Modular Platform), gi\u1ed1ng nh\u01b0 ng\u01b0\u1eddi anh em Hyundai Ioniq 5. EV6 GT s\u1ebd b\u00e1n ra t\u1ea1i M\u1ef9 t\u1eeb cu\u1ed1i n\u0103m nay, c\u00f4ng su\u1ea5t 576 m\u00e3 l\u1ef1c, t\u0103ng t\u1ed1c t\u1eeb 0 -97 km\/h trong 3,4 gi\u00e2y tr\u01b0\u1edbc khi \u0111\u1ea1t t\u1ed1c \u0111\u1ed9 t\u1ed1i \u0111a 259 km\/h.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Kh\u00e1i ni\u1ec7m SUV Toyota bZ<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"\u1ea2nh: Turbo\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672440725_24_xe-dien-moi-ra-mat-tai-trien-lam-o-to.jpg\" title=\"1672440725_24_xe-dien-moi-ra-mat-tai-trien-lam-o-to\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672440725_24_xe-dien-moi-ra-mat-tai-trien-lam-o-to-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672440725_24_xe-dien-moi-ra-mat-tai-trien-lam-o-to-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672440725_24_xe-dien-moi-ra-mat-tai-trien-lam-o-to.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">\u1ea2nh: Turbo<\/p>\n<p class=\"Normal\">M\u1ed9t trong nh\u1eefng truy\u1ec1n th\u1ed1ng th\u00fa v\u1ecb nh\u1ea5t c\u1ee7a tri\u1ec3n l\u00e3m \u00f4 t\u00f4 l\u00e0 xe \u00fd t\u01b0\u1edfng.  \u1ea4n t\u01b0\u1ee3ng, t\u01b0\u01a1ng lai, th\u1eadm ch\u00ed k\u1ef3 qu\u1eb7c v\u00e0 th\u1ec3 hi\u1ec7n t\u1ea7m nh\u00ecn c\u1ee7a th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u l\u00e0 nh\u1eefng g\u00ec xe \u00fd t\u01b0\u1edfng mang l\u1ea1i.  Los Angeles Auto Show 2022 c\u0169ng c\u00f3, bao g\u1ed3m nh\u1eefng s\u1ea3n ph\u1ea9m nh\u01b0 Genesis X mui tr\u1ea7n, hay Toyota bZ.<\/p>\n<p class=\"Normal\">bZ SUV l\u00e0 m\u1ed9t trong nh\u1eefng m\u1eabu concept quan tr\u1ecdng nh\u1ea5t c\u1ee7a tri\u1ec3n l\u00e3m, v\u1edbi ngo\u1ea1i h\u00ecnh t\u01b0\u01a1ng t\u1ef1 C-HR nh\u01b0ng \u0111\u01b0\u1eddng n\u00e9t s\u1eafc c\u1ea1nh.  S\u1ea3n ph\u1ea9m \u00fd t\u01b0\u1edfng n\u00e0y c\u0169ng cho th\u1ea5y Toyota \u0111ang tham gia m\u1ea1nh m\u1ebd h\u01a1n v\u00e0o xu h\u01b0\u1edbng xe \u0111i\u1ec7n.<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u0110\u01b0\u1ee3c coi l\u00e0 nh\u00e0 ti\u00ean phong trong vi\u1ec7c s\u1ea3n xu\u1ea5t xe hybrid v\u00e0 pin nhi\u00ean li\u1ec7u, nh\u00e0 s\u1ea3n xu\u1ea5t \u00f4 t\u00f4 l\u1edbn nh\u1ea5t th\u1ebf gi\u1edbi l\u1ea1i t\u1ee5t l\u1ea1i ph\u00eda sau khi n\u00f3i \u0111\u1ebfn xe \u0111i\u1ec7n thu\u1ea7n t\u00fay.  Tuy nhi\u00ean, m\u1ecdi th\u1ee9 d\u01b0\u1eddng nh\u01b0 \u0111ang thay \u0111\u1ed5i v\u1edbi m\u1eabu xe \u0111i\u1ec7n m\u1edbi nh\u1ea5t v\u1eeba \u0111\u01b0\u1ee3c Toyota c\u00f4ng b\u1ed1.<\/p>\n<p class=\"Normal\">fiat500e<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"\u1ea2nh: Fiat\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672440726_189_xe-dien-moi-ra-mat-tai-trien-lam-o-to.jpg\" title=\"1672440726_189_xe-dien-moi-ra-mat-tai-trien-lam-o-to\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672440726_189_xe-dien-moi-ra-mat-tai-trien-lam-o-to-300x194.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672440726_189_xe-dien-moi-ra-mat-tai-trien-lam-o-to-600x388.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672440726_189_xe-dien-moi-ra-mat-tai-trien-lam-o-to.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">\u1ea2nh: Fiat<\/p>\n<p class=\"Normal\">Nh\u00e0 s\u1ea3n xu\u1ea5t \u00f4 t\u00f4 \u00dd \u0111\u00e3 th\u00f4ng b\u00e1o t\u1ea1i Tri\u1ec3n l\u00e3m \u00f4 t\u00f4 Los Angeles r\u1eb1ng m\u1eabu mini 500 c\u1ee7a h\u1ecd s\u1ebd quay tr\u1edf l\u1ea1i th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng B\u1eafc M\u1ef9 v\u00e0 l\u1ea7n n\u00e0y ch\u1ec9 \u1edf phi\u00ean b\u1ea3n ch\u1ea1y ho\u00e0n to\u00e0n b\u1eb1ng \u0111i\u1ec7n, 500e.  Xe \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb b\u1ed9 pin 42 kWh v\u1edbi h\u00e0nh tr\u00ecnh 318 km m\u1ed7i l\u1ea7n s\u1ea1c.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Tr\u00ean s\u00e2n kh\u1ea5u c\u00f2n c\u00f3 c\u00e1c phi\u00ean b\u1ea3n \u0111\u1eb7t l\u00e0m ri\u00eang t\u1eeb c\u00e1c nh\u00e0 thi\u1ebft k\u1ebf n\u1ed5i ti\u1ebfng c\u1ee7a \u00dd nh\u01b0 Armani, Kartell v\u00e0 Bulgari v\u1edbi n\u1ed9i th\u1ea5t \u0111\u01b0\u1ee3c c\u00e1 nh\u00e2n h\u00f3a.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">M\u1ef9 \u2013 Anh<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Trong s\u1ed1 nh\u1eefng m\u1eabu \u00f4 t\u00f4 m\u1edbi n\u1ed5i b\u1eadt \u0111\u01b0\u1ee3c b\u00e1o ch\u00ed M\u1ef9 li\u1ec7t k\u00ea, nhi\u1ec1u nh\u1ea5t l\u00e0 \u00f4 t\u00f4 \u0111i\u1ec7n, trong \u0111\u00f3 c\u00f3 hai s\u1ea3n ph\u1ea9m c\u1ee7a h\u00e3ng \u00f4 t\u00f4 Vi\u1ec7t Nam VinFast. Sau 3 n\u0103m kh\u00f4ng t\u1ed5 ch\u1ee9c v\u00ec \u0111\u1ea1i d\u1ecbch Covid-19, Los Angeles Auto Show \u0111\u00e3 tr\u1edf l\u1ea1i. S\u1ef1 ki\u1ec7n n\u0103m nay [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":16248,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17940"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17940"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17940\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16248"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17940"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17940"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17940"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}