{"id":17944,"date":"2022-12-31T04:20:28","date_gmt":"2022-12-31T04:20:28","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/than-gio-suzuki-hayabusa-the-he-moi-dau-tien-ve-viet-nam.html"},"modified":"2022-12-31T04:20:28","modified_gmt":"2022-12-31T04:20:28","slug":"than-gio-suzuki-hayabusa-the-he-moi-dau-tien-ve-viet-nam-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/than-gio-suzuki-hayabusa-the-he-moi-dau-tien-ve-viet-nam-2\/","title":{"rendered":"\u2018Th\u1ea7n gi\u00f3\u2019 Suzuki Hayabusa th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi \u0111\u1ea7u ti\u00ean v\u1ec1 Vi\u1ec7t Nam"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p><span class=\"location-stamp\">Th\u00e0nh ph\u1ed1 H\u1ed3 Ch\u00ed Minh<\/span><br \/>\nSuperbike Hayabusa l\u1eafp \u0111\u1ed9ng c\u01a1 1.340 ph\u00e2n kh\u1ed1i, c\u00f4ng su\u1ea5t 194 m\u00e3 l\u1ef1c, t\u1ed1c \u0111\u1ed9 t\u1ed1i \u0111a 299 km\/h, nh\u1eadp kh\u1ea9u t\u01b0 nh\u00e2n t\u1eeb ch\u00e2u \u00c2u.<\/p>\n<p class=\"Normal\">M\u1ed9t doanh nghi\u1ec7p t\u01b0 nh\u00e2n tr\u00ean \u0111\u01b0\u1eddng \u0110i\u1ec7n Bi\u00ean Ph\u1ee7, qu\u1eadn B\u00ecnh Th\u1ea1nh nh\u1eadp kh\u1ea9u v\u00e0 b\u00e1n m\u1eabu Suzuki Hayabusa nh\u01b0ng kh\u00f4ng ti\u1ebft l\u1ed9 gi\u00e1 b\u00e1n c\u1ee5 th\u1ec3.  \u0110\u00e2y l\u00e0 m\u1eabu superbike m\u1ea1nh m\u1ebd h\u00e0ng \u0111\u1ea7u c\u1ee7a h\u00e3ng Nh\u1eadt B\u1ea3n, thu\u1ed9c th\u1ebf h\u1ec7 th\u1ee9 ba (ra m\u1eaft t\u1eeb 2021) v\u00e0 l\u1ea7n \u0111\u1ea7u v\u1ec1 Vi\u1ec7t Nam.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Th\u1ea7n gi\u00f3 Hayabusa th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi nh\u1ea5t c\u1eadp b\u1ebfn Vi\u1ec7t Nam.\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/than-gio-suzuki-hayabusa-the-he-moi-dau-tien-ve.jpg\" title=\"than-gio-suzuki-hayabusa-the-he-moi-dau-tien-ve\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/than-gio-suzuki-hayabusa-the-he-moi-dau-tien-ve-300x190.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/than-gio-suzuki-hayabusa-the-he-moi-dau-tien-ve-600x379.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/than-gio-suzuki-hayabusa-the-he-moi-dau-tien-ve.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi nh\u1ea5t c\u1ee7a \u201cth\u1ea7n gi\u00f3\u201d Hayabusa c\u1eadp b\u1ebfn Vi\u1ec7t Nam.<\/p>\n<p>  <img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672440245_576_than-gio-suzuki-hayabusa-the-he-moi-dau-tien-ve.jpg\" data-component-caption=\"Hayabusa th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi \u0111\u1ea7u ti\u00ean v\u1ec1 Vi\u1ec7t Nam.\" title=\"1672440245_576_than-gio-suzuki-hayabusa-the-he-moi-dau-tien-ve\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672440245_309_than-gio-suzuki-hayabusa-the-he-moi-dau-tien-ve.jpg\" data-component-caption=\"M\u1eabu xe nh\u1eadp kh\u1ea9u t\u1eeb th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng ch\u00e2u \u00c2u.\" title=\"1672440245_309_than-gio-suzuki-hayabusa-the-he-moi-dau-tien-ve\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672440245_427_than-gio-suzuki-hayabusa-the-he-moi-dau-tien-ve.jpg\" data-component-caption=\"Tr\u1ecdng l\u01b0\u1ee3ng xe 264 kg.\" title=\"1672440245_427_than-gio-suzuki-hayabusa-the-he-moi-dau-tien-ve\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672440245_333_than-gio-suzuki-hayabusa-the-he-moi-dau-tien-ve.jpg\" data-component-caption=\"\u0110\u00e8n pha LED.\" title=\"1672440245_333_than-gio-suzuki-hayabusa-the-he-moi-dau-tien-ve\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672440245_841_than-gio-suzuki-hayabusa-the-he-moi-dau-tien-ve.jpg\" data-component-caption=\"\u0110\u1ed3ng h\u1ed3 t\u1ed1c \u0111\u1ed9 k\u1ebft h\u1ee3p analog v\u00e0 LCD.\" title=\"1672440245_841_than-gio-suzuki-hayabusa-the-he-moi-dau-tien-ve\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672440245_283_than-gio-suzuki-hayabusa-the-he-moi-dau-tien-ve.jpg\" data-component-caption=\"\u1ed0ng x\u1ea3 \u0111\u00f4i.\" title=\"1672440245_283_than-gio-suzuki-hayabusa-the-he-moi-dau-tien-ve\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672440245_920_than-gio-suzuki-hayabusa-the-he-moi-dau-tien-ve.jpg\" data-component-caption=\"La-z\u0103ng 17 inch.\" title=\"1672440245_920_than-gio-suzuki-hayabusa-the-he-moi-dau-tien-ve\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672440245_135_than-gio-suzuki-hayabusa-the-he-moi-dau-tien-ve.jpg\" data-component-caption='Hayabusa c\u00f3 bi\u1ec7t danh l\u00e0 \"th\u1ea7n gi\u00f3\".' title=\"1672440245_135_than-gio-suzuki-hayabusa-the-he-moi-dau-tien-ve\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">Chi\u1ec1u d\u00e0i, r\u1ed9ng v\u00e0 cao c\u1ee7a Hayabusa l\u1ea7n l\u01b0\u1ee3t l\u00e0 2.180 mm, 735 mm, 1.165 mm.  Chi\u1ec1u cao y\u00ean xe 800 mm, tr\u1ecdng l\u01b0\u1ee3ng 264 kg.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Thi\u1ebft k\u1ebf xe h\u1ea7m h\u1ed1 v\u1edbi nh\u1eefng kh\u1ed1i c\u01a1 b\u1eafp t\u1eeb tr\u01b0\u1edbc ra sau.  \u0110\u00e8n pha full LED.  \u0110\u1ed3ng h\u1ed3 t\u1ed1c \u0111\u1ed9 g\u1ed3m nhi\u1ec1u v\u00f2ng tr\u00f2n kh\u00e1c nhau, hi\u1ec3n th\u1ecb v\u00f2ng tua m\u00e1y, t\u1ed1c \u0111\u1ed9, g\u00f3c nghi\u00eang\u2026 T\u1ef7 l\u1ec7 ph\u00e2n b\u1ed5 tr\u1ecdng l\u01b0\u1ee3ng c\u1ee7a xe tr\u01b0\u1edbc sau l\u00e0 50\/50.  V\u00e0nh tr\u01b0\u1edbc v\u00e0 sau \u0111\u1ec1u 17 inch.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Suzuki v\u1eabn s\u1eed d\u1ee5ng \u0111\u1ed9ng c\u01a1 4 xi-lanh th\u1eb3ng h\u00e0ng DOHC, dung t\u00edch 1.340 cc cho Hayabusa 2021, l\u00e0m m\u00e1t b\u1eb1ng dung d\u1ecbch, c\u00f4ng su\u1ea5t 194 m\u00e3 l\u1ef1c t\u1ea1i 9.700 v\u00f2ng\/ph\u00fat, m\u00f4-men xo\u1eafn c\u1ef1c \u0111\u1ea1i 150 Nm t\u1ea1i 7.000 v\u00f2ng\/ph\u00fat.  v\u00f2ng\/ph\u00fat.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Xe \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb an to\u00e0n v\u1edbi k\u1eb9p phanh Brembo Stylema b\u1ed1n p\u00edt-t\u00f4ng v\u00e0 h\u1ec7 th\u1ed1ng treo \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n \u0111i\u1ec7n t\u1eed SIRS (Suzuki Intelligent Ride Systems) 6 ch\u1ebf \u0111\u1ed9, phu\u1ed9c h\u00e0nh tr\u00ecnh ng\u01b0\u1ee3c KYB ph\u00eda tr\u01b0\u1edbc v\u00e0 gi\u1ea3m x\u00f3c \u0111\u01a1n ph\u00eda sau.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" style=\"object-fit:cover;\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672440245_30_than-gio-suzuki-hayabusa-the-he-moi-dau-tien-ve.jpg\" alt=\"'Th\u1ea7n gi\u00f3' Suzuki Hayabusa \u0111\u1ea7u ti\u00ean v\u1ec1 Vi\u1ec7t Nam\" title=\"1672440245_30_than-gio-suzuki-hayabusa-the-he-moi-dau-tien-ve\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672440245_30_than-gio-suzuki-hayabusa-the-he-moi-dau-tien-ve-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672440245_30_than-gio-suzuki-hayabusa-the-he-moi-dau-tien-ve.jpg 480w\"><\/p>\n<p>\u2018Th\u1ea7n gi\u00f3\u2019 Suzuki Hayabusa \u0111\u1ea7u ti\u00ean v\u1ec1 Vi\u1ec7t Nam<\/p>\n<p class=\"Image\">Thi\u1ebft k\u1ebf xe Hayabusa \u0111\u1ea7u ti\u00ean v\u1ec1 Vi\u1ec7t Nam.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Suzuki Hayabusa \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb h\u1ed9p s\u1ed1 6 c\u1ea5p v\u1edbi l\u1eaby chuy\u1ec3n s\u1ed1 nhanh, h\u1ec7 th\u1ed1ng h\u1ed7 tr\u1ee3 l\u00e1i xe th\u1ebf h\u1ec7 th\u1ee9 ba SDMS-a (Alpha Drive Mode Selector Alpha) ti\u00eau chu\u1ea9n v\u1edbi 3 ch\u1ebf \u0111\u1ed9.  Xe c\u00f3 h\u1ec7 th\u1ed1ng ki\u1ec3m so\u00e1t h\u00e0nh tr\u00ecnh, ki\u1ec3m so\u00e1t l\u1ef1c k\u00e9o, ki\u1ec3m so\u00e1t \u0111\u1ed9 nh\u1ea5c b\u00e1nh, phanh \u0111\u1ed9ng c\u01a1.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Hayabusa ra \u0111\u1eddi n\u0103m 1999. V\u1edbi t\u1ed1c \u0111\u1ed9 nhanh nh\u1ea5t 322 km\/h \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e1c l\u1eadp v\u00e0o th\u1eddi \u0111i\u1ec3m \u0111\u00f3, Suzuki Hayabusa tr\u1edf th\u00e0nh m\u1eabu xe m\u00e1y th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i \u0111\u1ea7u ti\u00ean s\u1edf h\u1eefu th\u00e0nh t\u00edch n\u00e0y.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Hayabusa trong ti\u1ebfng Nh\u1eadt c\u00f3 ngh\u0129a l\u00e0 \u0111\u1ea1i b\u00e0ng.  M\u1eabu xe c\u1ee7a Suzuki v\u00ec th\u1ebf \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ebf gi\u1edbi v\u00ed nh\u01b0 \u201cth\u1ea7n gi\u00f3\u201d, t\u01b0\u1ee3ng tr\u01b0ng cho s\u1ee9c m\u1ea1nh v\u00e0 t\u1ed1c \u0111\u1ed9, gi\u1ed1ng nh\u01b0 lo\u00e0i chim nhanh nh\u1ea5t th\u1ebf gi\u1edbi v\u1edbi nh\u1eefng c\u00fa b\u1ed5 nh\u00e0o khi s\u0103n m\u1ed3i c\u00f3 th\u1ec3 \u0111\u1ea1t v\u1eadn t\u1ed1c l\u00ean t\u1edbi 320 km\/h.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Do ti\u00eau chu\u1ea9n kh\u00ed th\u1ea3i ng\u00e0y c\u00e0ng kh\u1eaft khe, Suzuki \u0111\u00e3 khai t\u1eed m\u1eabu Hayabusa v\u00e0o cu\u1ed1i n\u0103m 2018. \u0110\u1ebfn n\u0103m 2021, h\u00e3ng Nh\u1eadt h\u1ed3i sinh Hayabusa v\u1edbi thi\u1ebft k\u1ebf hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i h\u01a1n, nhi\u1ec1u c\u00f4ng ngh\u1ec7 h\u01a1n v\u00e0 \u0111\u1ed9ng c\u01a1 \u0111\u00e1p \u1ee9ng ti\u00eau chu\u1ea9n kh\u00ed th\u1ea3i Euro 5.<\/p>\n<p class=\"Normal\">T\u1ed1c \u0111\u1ed9 g\u1ea7n 300 km\/h c\u1ee7a Hayabusa \u0111\u00e3 tr\u1edf th\u00e0nh chuy\u1ec7n b\u00ecnh th\u01b0\u1eddng trong l\u00e0ng m\u00f4t\u00f4 khi nhi\u1ec1u m\u1eabu xe \u0111\u00e3 \u0111\u1ea1t, th\u1eadm ch\u00ed v\u01b0\u1ee3t.  Ch\u1eb3ng h\u1ea1n nh\u01b0 Kawasaki Ninja H2R t\u1ed1c \u0111\u1ed9 400 km\/h, Ducati Superleggera V4 299 km\/h, BMW S1000RR 299 km\/h\u2026<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">Ph\u1ea1m Trung \u1ea2nh, Video: H\u00f2a Nguy\u1ec5n<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Th\u00e0nh ph\u1ed1 H\u1ed3 Ch\u00ed Minh Superbike Hayabusa l\u1eafp \u0111\u1ed9ng c\u01a1 1.340 ph\u00e2n kh\u1ed1i, c\u00f4ng su\u1ea5t 194 m\u00e3 l\u1ef1c, t\u1ed1c \u0111\u1ed9 t\u1ed1i \u0111a 299 km\/h, nh\u1eadp kh\u1ea9u t\u01b0 nh\u00e2n t\u1eeb ch\u00e2u \u00c2u. M\u1ed9t doanh nghi\u1ec7p t\u01b0 nh\u00e2n tr\u00ean \u0111\u01b0\u1eddng \u0110i\u1ec7n Bi\u00ean Ph\u1ee7, qu\u1eadn B\u00ecnh Th\u1ea1nh nh\u1eadp kh\u1ea9u v\u00e0 b\u00e1n m\u1eabu Suzuki Hayabusa nh\u01b0ng kh\u00f4ng ti\u1ebft l\u1ed9 [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":16298,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17944"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17944"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17944\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16298"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17944"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17944"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17944"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}