{"id":17951,"date":"2022-12-31T04:20:51","date_gmt":"2022-12-31T04:20:51","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/nissan-navara-them-phien-ban-gia-re-duoi-700-trieu-dong.html"},"modified":"2022-12-31T04:20:51","modified_gmt":"2022-12-31T04:20:51","slug":"nissan-navara-them-phien-ban-gia-re-duoi-700-trieu-dong-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/nissan-navara-them-phien-ban-gia-re-duoi-700-trieu-dong-2\/","title":{"rendered":"Nissan Navara th\u00eam phi\u00ean b\u1ea3n gi\u00e1 r\u1ebb d\u01b0\u1edbi 700 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>M\u1eabu b\u00e1n t\u1ea3i gi\u00e1 th\u1ea5p nh\u1ea5t nh\u1eadp kh\u1ea9u Th\u00e1i Lan, c\u00f9ng \u0111\u1ed9ng c\u01a1 2.3, gi\u00e1 699 tri\u1ec7u v\u1edbi 5 m\u00e0u l\u1ef1a ch\u1ecdn.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Ng\u00e0y 29\/11, th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u xe Nh\u1eadt gi\u1edbi thi\u1ec7u Navara EL 2WD \u2013 phi\u00ean b\u1ea3n m\u1ed9t c\u1ea7u r\u1ebb nh\u1ea5t c\u1ee7a d\u00f2ng b\u00e1n t\u1ea3i Nissan.  Navara EL 2WD gi\u00e1 699 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng, b\u00ean c\u1ea1nh hai b\u1ea3n cao c\u1ea5p h\u01a1n l\u00e0 VL 4WD gi\u00e1 945 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng v\u00e0 Pro4X gi\u00e1 970 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"B\u1ea3n Navara EL 2WD ra m\u1eaft ng\u00e0y 29\/11. \u1ea2nh: Nissan\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/nissan-navara-them-phien-ban-gia-re-duoi-700-trieu.jpg\" title=\"nissan-navara-them-phien-ban-gia-re-duoi-700-trieu\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/nissan-navara-them-phien-ban-gia-re-duoi-700-trieu-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/nissan-navara-them-phien-ban-gia-re-duoi-700-trieu-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/nissan-navara-them-phien-ban-gia-re-duoi-700-trieu.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">B\u1ea3n Navara EL 2WD ra m\u1eaft ng\u00e0y 29\/11. \u1ea2nh: Nissan<\/p>\n<p>  <img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/nissan-navara-them-phien-ban-gia-re-duoi-700-trieu.png\" data-component-caption=\"Nissan gi\u1edbi thi\u1ec7u Navara b\u1ea3n th\u1ea5p nh\u1ea5t t\u1ea1i th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng Vi\u1ec7t Nam.\" title=\"nissan-navara-them-phien-ban-gia-re-duoi-700-trieu\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672439523_659_nissan-navara-them-phien-ban-gia-re-duoi-700-trieu.jpg\" data-component-caption=\"Navara EL 2WD gi\u00e1 699 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng.\" title=\"1672439523_659_nissan-navara-them-phien-ban-gia-re-duoi-700-trieu\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672439523_627_nissan-navara-them-phien-ban-gia-re-duoi-700-trieu.jpg\" data-component-caption=\"Navara EL 2WD l\u1eafp \u0111\u1ed9ng c\u01a1 d\u1ea7u 2.3, h\u1ed9p s\u1ed1 7AT, d\u1eabn \u0111\u1ed9ng c\u1ea7u sau v\u00e0 gi\u1ea3m x\u00f3c sau \u0111a \u0111i\u1ec3m.\" title=\"1672439523_627_nissan-navara-them-phien-ban-gia-re-duoi-700-trieu\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672439523_254_nissan-navara-them-phien-ban-gia-re-duoi-700-trieu.jpg\" data-component-caption=\"Xe trang b\u1ecb \u0111\u00e8n pha halogen, l\u01b0\u1ee3c b\u1ecf \u0111\u00e8n ban ng\u00e0y.\" title=\"1672439523_254_nissan-navara-them-phien-ban-gia-re-duoi-700-trieu\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672439523_12_nissan-navara-them-phien-ban-gia-re-duoi-700-trieu.jpg\" data-component-caption=\"Kh\u00f4ng gian khoang cabin c\u1ee7a Navara EL 2WD.\" title=\"1672439523_12_nissan-navara-them-phien-ban-gia-re-duoi-700-trieu\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672439524_757_nissan-navara-them-phien-ban-gia-re-duoi-700-trieu.jpg\" data-component-caption=\"B\u1ea3ng \u0111\u1ed3ng h\u1ed3 c\u01a1 t\u00edch h\u1ee3p m\u00e0n h\u00ecnh LCD 7 inch hi\u1ec3n th\u1ecb \u0111\u1ea7y \u0111\u1ee7 th\u00f4ng tin xe.\" title=\"1672439524_757_nissan-navara-them-phien-ban-gia-re-duoi-700-trieu\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672439524_792_nissan-navara-them-phien-ban-gia-re-duoi-700-trieu.jpg\" data-component-caption=\"Gh\u1ebf l\u00e1i kh\u00f4ng tr\u1ecdng l\u1ef1c, \u0111\u1eb7c tr\u01b0ng c\u1ee7a Nissan.\" title=\"1672439524_792_nissan-navara-them-phien-ban-gia-re-duoi-700-trieu\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">\u1ede ph\u00e2n kh\u00fac xe b\u00e1n t\u1ea3i t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam, Navara ph\u1ea3i c\u1ea1nh tranh v\u1edbi nh\u1eefng \u0111\u1ed1i th\u1ee7 \u0111\u00e1ng g\u1eddm nh\u01b0 Ford Ranger, Mitsubishi Triton, \u0111\u00e2y l\u00e0 hai m\u1eabu xe lu\u00f4n d\u1eabn \u0111\u1ea7u doanh s\u1ed1 h\u00e0ng th\u00e1ng v\u00e0 Isuzu D-Max, Mazda BT-50.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Navara EL 2WD \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb \u0111\u1ed9ng c\u01a1 diesel 2.3 v\u00e0 h\u1ec7 th\u1ed1ng treo sau li\u00ean k\u1ebft \u0111a \u0111i\u1ec3m gi\u1ed1ng nh\u01b0 hai phi\u00ean b\u1ea3n cao c\u1ea5p.  \u0110\u1ed9ng c\u01a1 diesel t\u0103ng \u00e1p k\u00e9p 2,3 l\u00edt s\u1ea3n sinh c\u00f4ng su\u1ea5t 190 m\u00e3 l\u1ef1c v\u00e0 m\u00f4-men xo\u1eafn 450 Nm.  H\u1ed9p s\u1ed1 t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng 7 c\u1ea5p c\u00f3 ch\u1ebf \u0111\u1ed9 chuy\u1ec3n s\u1ed1 tay, k\u1ebft h\u1ee3p d\u1eabn \u0111\u1ed9ng c\u1ea7u sau.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Ngo\u1ea1i h\u00ecnh c\u1ee7a EL 2WD t\u01b0\u01a1ng t\u1ef1 2 b\u1ea3n cao c\u1ea5p, trong khi trang b\u1ecb k\u00e9m h\u01a1n.  Xe trang b\u1ecb \u0111\u00e8n pha halogen, g\u01b0\u01a1ng chi\u1ebfu h\u1eadu ch\u1ec9nh \u0111i\u1ec7n.  N\u1ed9i th\u1ea5t c\u00f3 \u0111i\u1ec1u h\u00f2a ch\u1ec9nh c\u01a1, \u00e2m thanh 4 loa, ch\u00eca kh\u00f3a c\u01a1.  B\u1ea3ng \u0111\u1ed3ng h\u1ed3 sau v\u00f4 l\u0103ng t\u00edch h\u1ee3p m\u00e0n h\u00ecnh LCD 7 inch.  Gh\u1ebf n\u1ec9, gh\u1ebf l\u00e1i ch\u1ec9nh c\u01a1.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Trang b\u1ecb an to\u00e0n t\u1ed1i thi\u1ec3u nh\u01b0 phanh ABS\/EBD\/BA, h\u1ed7 tr\u1ee3 kh\u1edfi h\u00e0nh ngang d\u1ed1c, ki\u1ec3m so\u00e1t l\u1ef1c k\u00e9o, ki\u1ec3m so\u00e1t h\u00e0nh tr\u00ecnh, c\u00e2n b\u1eb1ng \u0111i\u1ec7n t\u1eed, 6 t\u00fai kh\u00ed.<\/p>\n<p class=\"Normal\">V\u1edbi m\u1ee9c gi\u00e1 699 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng, EL 2WD l\u00e0 s\u1ef1 l\u1ef1a ch\u1ecdn cho ng\u01b0\u1eddi d\u00f9ng thu\u1ea7n Navara cho c\u00e1c c\u00f4ng vi\u1ec7c nh\u01b0 v\u1eadn chuy\u1ec3n h\u00e0ng h\u00f3a, m\u00e1y m\u00f3c \u1edf nh\u1eefng \u0111\u1ecba h\u00ecnh \u0111\u01a1n gi\u1ea3n, kh\u00f4ng qu\u00e1 \u0111\u00f2i h\u1ecfi ph\u1ea3i v\u01b0\u1ee3t \u0111\u1ecba h\u00ecnh kh\u00f3 do xe ch\u1ec9 c\u00f3 m\u1ed9t c\u1ea7u.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">Minh V\u0169<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>M\u1eabu b\u00e1n t\u1ea3i gi\u00e1 th\u1ea5p nh\u1ea5t nh\u1eadp kh\u1ea9u Th\u00e1i Lan, c\u00f9ng \u0111\u1ed9ng c\u01a1 2.3, gi\u00e1 699 tri\u1ec7u v\u1edbi 5 m\u00e0u l\u1ef1a ch\u1ecdn. Ng\u00e0y 29\/11, th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u xe Nh\u1eadt gi\u1edbi thi\u1ec7u Navara EL 2WD \u2013 phi\u00ean b\u1ea3n m\u1ed9t c\u1ea7u r\u1ebb nh\u1ea5t c\u1ee7a d\u00f2ng b\u00e1n t\u1ea3i Nissan. Navara EL 2WD gi\u00e1 699 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng, b\u00ean c\u1ea1nh hai [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":16349,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17951"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17951"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17951\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16349"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17951"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17951"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17951"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}