{"id":17954,"date":"2022-12-31T04:21:04","date_gmt":"2022-12-31T04:21:04","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/mercedes-viet-nam-tang-gia-xe-hang-loat-tu-1-1-2023.html"},"modified":"2022-12-31T04:21:04","modified_gmt":"2022-12-31T04:21:04","slug":"mercedes-viet-nam-tang-gia-xe-hang-loat-tu-1-1-2023","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/mercedes-viet-nam-tang-gia-xe-hang-loat-tu-1-1-2023\/","title":{"rendered":"Mercedes Vi\u1ec7t Nam t\u0103ng gi\u00e1 xe h\u00e0ng lo\u1ea1t t\u1eeb 1\/1\/2023"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>C\u00e1c d\u00f2ng E, S, GLC, GLE, GLS\u2026 c\u1ee7a Mercedes \u0111\u1ed3ng lo\u1ea1t t\u0103ng gi\u00e1 t\u1eeb n\u0103m 2023, th\u1ea5p nh\u1ea5t 50 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng v\u00e0 cao nh\u1ea5t 380 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Mercedes Vi\u1ec7t Nam cho bi\u1ebft nguy\u00ean nh\u00e2n t\u0103ng gi\u00e1 l\u00e0 do l\u1ea1m ph\u00e1t v\u00e0 bi\u1ebfn \u0111\u1ed9ng chi ph\u00ed s\u1ea3n xu\u1ea5t.  C\u00e1c \u0111\u01a1n h\u00e0ng ho\u00e0n th\u00e0nh tr\u01b0\u1edbc ng\u00e0y 31\/12\/2022 v\u1eabn \u00e1p d\u1ee5ng gi\u00e1 c\u0169.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Gi\u00e1 xe Mercedes thay \u0111\u1ed5i nh\u01b0 sau:<\/p>\n<table border=\"1\" cellpadding=\"1\" cellspacing=\"1\" style=\"\">\n<tbody>\n<tr>\n<td style=\"height:17px; text-align:center\">M\u1eabu xe<\/td>\n<td style=\"height:17px; text-align:center\">Gi\u00e1 t\u1eeb 2023<\/td>\n<td style=\"height:17px; text-align:center\">T\u0103ng<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"text-align:center\">GLC<\/td>\n<td style=\"text-align:center\">1,909-2,639<\/td>\n<td style=\"text-align:center\">50-70<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"text-align:center\">l\u1edbp \u0111i\u1ec7n t\u1eed<\/td>\n<td style=\"text-align:center\">2.159-3.209<\/td>\n<td style=\"text-align:center\">60-80<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"text-align:center\">GLE<\/td>\n<td style=\"text-align:center\">4.619-4.919<\/td>\n<td style=\"text-align:center\">150-160<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"text-align:center\">AMG GLE 53 4Matic Coup\u00e9<\/td>\n<td style=\"text-align:center\">5.679<\/td>\n<td style=\"text-align:center\">180<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"text-align:center\">GLS 450 4 Ma tr\u1eadn<\/td>\n<td style=\"text-align:center\">5.309<\/td>\n<td style=\"text-align:center\">170<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"text-align:center\">h\u1ea1ng S<\/td>\n<td style=\"text-align:center\">5,039-5,559<\/td>\n<td style=\"text-align:center\">160-180<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"text-align:center\">Maybach GLS 480<\/td>\n<td style=\"text-align:center\">8.399<\/td>\n<td style=\"text-align:center\">280<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"text-align:center\">Maybach GLS 600<\/td>\n<td style=\"text-align:center\">11.999<\/td>\n<td style=\"text-align:center\">380<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">* \u0110\u01a1n v\u1ecb: t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:center;\">&gt;&gt; B\u00ecnh ch\u1ecdn c\u00e1c m\u1eabu xe Mercedes t\u1ea1i Car Awards 2022<\/p>\n<p class=\"Normal\">Trong l\u1ea7n \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh n\u00e0y, m\u1eabu sedan h\u1ea1ng C b\u00e1n ch\u1ea1y nh\u1ea5t ph\u00e2n kh\u00fac l\u1eafp r\u00e1p trong n\u01b0\u1edbc kh\u00f4ng thay \u0111\u1ed5i gi\u00e1 b\u00e1n.  T\u01b0\u01a1ng t\u1ef1 l\u00e0 c\u00e1c d\u00f2ng nh\u1eadp kh\u1ea9u nh\u01b0 AMG A 35 4Matic, GLB 200, AMG GLB 35, AMG GLA 45 S 4Matic+.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"M\u1ed9t m\u1eabu E 300 AMG l\u0103n b\u00e1nh t\u1ea1i H\u00e0 N\u1ed9i.  \u1ea2nh: L\u01b0\u01a1ng D\u0169ng\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/mercedes-viet-nam-tang-gia-xe-hang-loat-tu-112023.jpg\" title=\"mercedes-viet-nam-tang-gia-xe-hang-loat-tu-112023\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/mercedes-viet-nam-tang-gia-xe-hang-loat-tu-112023-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/mercedes-viet-nam-tang-gia-xe-hang-loat-tu-112023-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/mercedes-viet-nam-tang-gia-xe-hang-loat-tu-112023.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">M\u1ed9t m\u1eabu E 300 AMG l\u0103n b\u00e1nh t\u1ea1i H\u00e0 N\u1ed9i.  \u1ea2nh: L\u01b0\u01a1ng D\u0169ng<\/p>\n<p class=\"Normal\">Mercedes l\u00e0 h\u00e3ng xe \u0111\u1ea7u ti\u00ean c\u00f4ng b\u1ed1 t\u0103ng gi\u00e1 xe cho n\u0103m 2023. H\u1ea7u h\u1ebft c\u00e1c h\u00e3ng xe t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam t\u1eeb ph\u1ed5 th\u00f4ng \u0111\u1ebfn cao c\u1ea5p \u0111\u1ec1u t\u0103ng gi\u00e1 xe cho n\u0103m 2022. T\u00e1c \u0111\u1ed9ng gi\u00e1 nguy\u00ean li\u1ec7u \u0111\u1ea7u v\u00e0o, khan hi\u1ebfm chip b\u00e1n d\u1eabn, chi ph\u00ed logistics t\u0103ng. .. l\u00e0 nh\u1eefng l\u00fd do ch\u00ednh khi\u1ebfn c\u00e1c h\u00e3ng xe \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh gi\u00e1.<\/p>\n<p class=\"Normal\">C\u00e1c h\u00e3ng t\u0103ng gi\u00e1 \u00f4 t\u00f4 t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam trong n\u0103m 2022 g\u1ed3m Toyota, Lexus, Mercedes, Kia, Mazda, Peugeot, Ford, Hyundai, Mitsubishi, Suzuki.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">Thanh Nh\u00e0n<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>C\u00e1c d\u00f2ng E, S, GLC, GLE, GLS\u2026 c\u1ee7a Mercedes \u0111\u1ed3ng lo\u1ea1t t\u0103ng gi\u00e1 t\u1eeb n\u0103m 2023, th\u1ea5p nh\u1ea5t 50 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng v\u00e0 cao nh\u1ea5t 380 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng. Mercedes Vi\u1ec7t Nam cho bi\u1ebft nguy\u00ean nh\u00e2n t\u0103ng gi\u00e1 l\u00e0 do l\u1ea1m ph\u00e1t v\u00e0 bi\u1ebfn \u0111\u1ed9ng chi ph\u00ed s\u1ea3n xu\u1ea5t. C\u00e1c \u0111\u01a1n h\u00e0ng ho\u00e0n th\u00e0nh tr\u01b0\u1edbc ng\u00e0y 31\/12\/2022 [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":16371,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17954"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17954"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17954\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16371"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17954"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17954"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17954"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}