{"id":17978,"date":"2022-12-31T04:22:13","date_gmt":"2022-12-31T04:22:13","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/loat-suv-moi-cua-ford-ra-mat-viet-nam-2022.html"},"modified":"2022-12-31T04:22:13","modified_gmt":"2022-12-31T04:22:13","slug":"loat-suv-moi-cua-ford-ra-mat-viet-nam-2022","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/loat-suv-moi-cua-ford-ra-mat-viet-nam-2022\/","title":{"rendered":"Lo\u1ea1t SUV m\u1edbi c\u1ee7a Ford ra m\u1eaft Vi\u1ec7t Nam 2022"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>Ngo\u1ea1i tr\u1eeb EcoSport, t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c s\u1ea3n ph\u1ea9m kh\u00e1c c\u1ee7a Ford \u0111\u1ec1u \u0111\u01b0\u1ee3c l\u00e0m m\u1edbi v\u00e0o n\u0103m 2022 v\u00e0 \u0111\u1ec1u l\u00e0 SUV.<\/p>\n<p class=\"Normal\">B\u1eaft \u0111\u1ea7u v\u1edbi chi\u1ebfc SUV c\u1ee1 l\u1edbn Explorer nh\u1eadp M\u1ef9 h\u1ed3i th\u00e1ng 2, sau \u0111\u00f3 \u0111\u1ebfn Everest, Ranger v\u00e0 m\u1edbi \u0111\u00e2y nh\u1ea5t l\u00e0 Territory, m\u1eabu CUV \u0111\u1ea7u ti\u00ean xu\u1ea5t hi\u1ec7n t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam, t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c m\u1eabu xe Ford \u0111\u1ec1u \u0111\u00e3 b\u01b0\u1edbc sang th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi.  v\u00e0o n\u0103m 2022. \u0110i\u1ec1u n\u00e0y gi\u00fap Ford c\u00f3 4 \u1ee9ng c\u1eed vi\u00ean cho gi\u1ea3i th\u01b0\u1edfng xe c\u1ee7a n\u0103m theo ph\u00e2n kh\u00fac t\u1ea1i Car Awards 2022 do VnExpress t\u1ed5 ch\u1ee9c.  B\u00ean c\u1ea1nh \u0111\u00f3 l\u00e0 h\u1ea1ng m\u1ee5c danh gi\u00e1 nh\u1ea5t: Xe c\u1ee7a n\u0103m 2022.<\/p>\n<p class=\"Normal\">nh\u00e0 th\u00e1m hi\u1ec3m<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Explorer th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi l\u0103n b\u00e1nh t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam.  \u1ea2nh: FVN\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/loat-suv-moi-cua-ford-ra-mat-viet-nam-2022.jpg\" title=\"loat-suv-moi-cua-ford-ra-mat-viet-nam-2022\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/loat-suv-moi-cua-ford-ra-mat-viet-nam-2022-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/loat-suv-moi-cua-ford-ra-mat-viet-nam-2022-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/loat-suv-moi-cua-ford-ra-mat-viet-nam-2022.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Explorer th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi l\u0103n b\u00e1nh t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam.  \u1ea2nh: FVN<\/p>\n<p class=\"Normal\">Explorer l\u00e0 m\u1eabu SUV ch\u1ee7 l\u1ef1c c\u1ee7a Ford t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam.  L\u1ee3i th\u1ebf l\u1edbn nh\u1ea5t c\u1ee7a Ford Explorer so v\u1edbi c\u00e1c \u0111\u1ed1i th\u1ee7 c\u00f9ng ph\u00e2n kh\u00fac nh\u01b0 Volkswagen Teramont, Toyota Land Cruiser Prado t\u1ea1i Car Awards 2022 ch\u00ednh l\u00e0 c\u00f4ng ngh\u1ec7.  Chi\u1ebfc SUV 3 h\u00e0ng gh\u1ebf \u0111\u01b0\u1ee3c h\u00e3ng M\u1ef9 x\u00e2y d\u1ef1ng nh\u01b0 m\u1ed9t chi\u1ebfc sedan v\u1edbi \u0111\u1ea7y \u0111\u1ee7 ti\u1ec7n nghi v\u00e0 t\u00f9y ch\u1ecdn.<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u1ede ph\u00e2n kh\u00fac xe gia \u0111\u00ecnh h\u01b0\u1edbng \u0111\u1ebfn kh\u00e1ch h\u00e0ng cao c\u1ea5p, s\u1ef1 tho\u1ea3i m\u00e1i \u0111\u01b0\u1ee3c \u01b0u ti\u00ean h\u00e0ng \u0111\u1ea7u.  Explorer t\u1ed1t h\u01a1n m\u1ed9t ch\u00fat so v\u1edbi ph\u1ea7n c\u00f2n l\u1ea1i v\u1ec1 m\u1eb7t n\u00e0y.  Tuy nhi\u00ean, n\u1ed9i th\u1ea5t n\u1ebfu \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u00fa \u00fd h\u01a1n \u0111\u1ebfn thi\u1ebft k\u1ebf khoang l\u00e1i, m\u1eabu xe c\u1ee7a Ford c\u00f3 th\u1ec3 l\u00e0m h\u00e0i l\u00f2ng nh\u1eefng kh\u00e1ch h\u00e0ng kh\u00f3 t\u00ednh h\u01a1n.<\/p>\n<p class=\"Normal\">n\u00fai Everest<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Everest l\u0103n b\u00e1nh t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam.  \u1ea2nh: FVN\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672437124_642_loat-suv-moi-cua-ford-ra-mat-viet-nam-2022.jpg\" title=\"1672437124_642_loat-suv-moi-cua-ford-ra-mat-viet-nam-2022\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672437124_642_loat-suv-moi-cua-ford-ra-mat-viet-nam-2022-300x185.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672437124_642_loat-suv-moi-cua-ford-ra-mat-viet-nam-2022-600x370.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672437124_642_loat-suv-moi-cua-ford-ra-mat-viet-nam-2022.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Everest l\u0103n b\u00e1nh t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam.  \u1ea2nh: FVN<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:center;\">&gt;&gt; B\u00ecnh ch\u1ecdn Everest t\u1ea1i gi\u1ea3i th\u01b0\u1edfng Xe c\u1ee7a n\u0103m 2022<\/p>\n<p class=\"Normal\">Th\u00e1ng 7, Ford ra m\u1eaft Everest th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi, m\u1eabu SUV c\u1ee1 trung nh\u1eadp kh\u1ea9u t\u1eeb Th\u00e1i Lan.  T\u1ea1i Car Awards 2022, khi c\u00e1c \u0111\u1ed1i th\u1ee7 c\u00f9ng n\u1ec1n t\u1ea3ng khung g\u1ea7m ch\u1ec9 c\u00f2n Isuzu mu-X l\u00ean th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi, Everest l\u00e0 m\u1ed9t trong nh\u1eefng c\u00e1i t\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u00fa \u00fd nhi\u1ec1u nh\u1ea5t.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Max Tr\u1ea7n, k\u1ef9 s\u01b0 Ford g\u1ed1c Vi\u1ec7t, l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi \u0111\u1ee9ng sau thi\u1ebft k\u1ebf n\u1ed9i th\u1ea5t v\u00e0 ngo\u1ea1i th\u1ea5t c\u1ee7a Everest m\u1edbi.  Ng\u00f4n ng\u1eef thi\u1ebft k\u1ebf m\u1edbi khi\u1ebfn chi\u1ebfc SUV c\u1ee7a Ford m\u1ea1nh m\u1ebd v\u00e0 hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i h\u01a1n nhi\u1ec1u th\u1ebf h\u1ec7 c\u0169.  \u0110\u01b0\u1ee3c x\u1ebfp v\u00e0o nh\u00f3m SUV c\u1ee1 D, c\u00f9ng c\u00e1c \u0111\u1ed1i th\u1ee7 Nh\u1eadt B\u1ea3n nh\u01b0 Toyota Fortuner, Mitsubishi Pajero Sport, Isuzu mu-X, m\u1eabu xe c\u1ee7a Ford mang m\u1ed9t c\u00e1 t\u00ednh ri\u00eang kh\u00f3 tr\u1ed9n l\u1eabn.  C\u0169ng b\u1edfi thi\u1ebft k\u1ebf \u0111\u1eadm ch\u1ea5t M\u1ef9 nam t\u00ednh m\u00e0 Everest \u0111\u01b0\u1ee3c \u01b0a chu\u1ed9ng t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam.<\/p>\n<p class=\"Normal\">T\u01b0\u01a1ng t\u1ef1 ngo\u1ea1i th\u1ea5t, n\u1ed9i th\u1ea5t c\u1ee7a Ford Everest ho\u00e0n to\u00e0n l\u1ed9t x\u00e1c v\u00e0 chi\u1ec1u chu\u1ed9ng ng\u01b0\u1eddi d\u00f9ng v\u1edbi m\u00e0n h\u00ecnh c\u1ea3m \u1ee9ng k\u00edch th\u01b0\u1edbc l\u1edbn \u0111\u1eb7t d\u1ecdc.  Nhi\u1ec1u thay \u0111\u1ed5i nh\u01b0ng Everest v\u1eabn ch\u01b0a c\u1ea3i thi\u1ec7n \u0111\u01b0\u1ee3c nh\u01b0\u1ee3c \u0111i\u1ec3m h\u00e0ng gh\u1ebf th\u1ee9 2 v\u00e0 th\u1ee9 3 t\u1ea1o c\u1ea3m gi\u00e1c b\u1ed3ng b\u1ec1nh cho h\u00e0nh kh\u00e1ch d\u00f9 h\u00e3ng cho bi\u1ebft h\u1ec7 th\u1ed1ng treo c\u1ee9ng h\u01a1n tr\u01b0\u1edbc.<\/p>\n<p class=\"Normal\">nh\u00e2n vi\u00ean ki\u1ec3m l\u00e2m<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Ranger l\u0103n b\u00e1nh t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam.  \u1ea2nh: FVN\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672437124_525_loat-suv-moi-cua-ford-ra-mat-viet-nam-2022.jpg\" title=\"1672437124_525_loat-suv-moi-cua-ford-ra-mat-viet-nam-2022\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672437124_525_loat-suv-moi-cua-ford-ra-mat-viet-nam-2022-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672437124_525_loat-suv-moi-cua-ford-ra-mat-viet-nam-2022-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672437124_525_loat-suv-moi-cua-ford-ra-mat-viet-nam-2022.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Ranger l\u0103n b\u00e1nh t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam.  \u1ea2nh: FVN<\/p>\n<p class=\"Normal\">M\u1ed9t th\u00e1ng sau khi ra m\u1eaft Everest, Ford tung ra \u201c\u00e1t ch\u1ee7 b\u00e0i\u201d Ranger m\u1edbi t\u1ea1i th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng Vi\u1ec7t Nam.<\/p>\n<p class=\"Normal\">C\u0169ng nh\u01b0 Everest, ngo\u1ea1i h\u00ecnh c\u1ee7a Ranger l\u00e0 \u0111i\u1ec3m \u0111\u01b0\u1ee3c ng\u01b0\u1eddi d\u00f9ng y\u00eau th\u00edch h\u00e0ng \u0111\u1ea7u tr\u01b0\u1edbc khi \u201csoi\u201d v\u00e0o c\u00e1c kh\u00eda c\u1ea1nh kh\u00e1c.  X\u00e9t v\u1ec1 trang b\u1ecb ti\u1ec7n nghi v\u00e0 c\u00f4ng ngh\u1ec7, chi\u1ebfc b\u00e1n t\u1ea3i c\u1ee7a Ford \u0111\u00e3 \u1edf v\u1ecb tr\u00ed d\u1eabn \u0111\u1ea7u khi v\u1eabn l\u00e0 th\u1ebf h\u1ec7 c\u0169.  V\u1edbi Ranger 2022, m\u1ecdi th\u1ee9 \u0111\u1ec1u \u0111\u01b0\u1ee3c n\u00e2ng c\u1ea5p.<\/p>\n<p class=\"Normal\">C\u00e1c \u0111\u1ed1i th\u1ee7 c\u1ee7a Ranger nh\u01b0 Toyota Hilux, Mitsubishi Triton, Nissan Navara, Isuzu D-Max, Mazda BT-50 \u0111\u1ec1u x\u1ebfp d\u01b0\u1edbi m\u1eabu xe M\u1ef9 v\u1ec1 trang b\u1ecb nh\u01b0ng t\u00ednh th\u1ef1c d\u1ee5ng v\u00e0 \u0111\u1ed9 tin c\u1eady cao h\u01a1n.  T\u1ea1i Car Awards 2021, Ranger \u0111\u00e3 gi\u00e0nh v\u1ecb tr\u00ed \u0111\u1ea7u ti\u00ean \u1edf h\u1ea1ng m\u1ee5c Xe c\u1ee7a n\u0103m trong ph\u00e2n kh\u00fac xe b\u00e1n t\u1ea3i.  C\u00f2n g\u1ea7n 3 tu\u1ea7n n\u1eefa \u0111\u1ec3 bi\u1ebft ng\u00f4i v\u01b0\u01a1ng n\u0103m nay c\u00f3 \u0111\u1ed5i ch\u1ee7 hay kh\u00f4ng.<\/p>\n<p class=\"Normal\">L\u00e3nh th\u1ed5<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Territory trong s\u1ef1 ki\u1ec7n ra m\u1eaft t\u1ea1i H\u00e0 N\u1ed9i, th\u00e1ng 10\/2022. \u1ea2nh: L\u01b0\u01a1ng D\u0169ng\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672437124_978_loat-suv-moi-cua-ford-ra-mat-viet-nam-2022.jpg\" title=\"1672437124_978_loat-suv-moi-cua-ford-ra-mat-viet-nam-2022\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672437124_978_loat-suv-moi-cua-ford-ra-mat-viet-nam-2022-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672437124_978_loat-suv-moi-cua-ford-ra-mat-viet-nam-2022-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672437124_978_loat-suv-moi-cua-ford-ra-mat-viet-nam-2022.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Territory trong s\u1ef1 ki\u1ec7n ra m\u1eaft t\u1ea1i H\u00e0 N\u1ed9i, th\u00e1ng 10\/2022. \u1ea2nh: L\u01b0\u01a1ng D\u0169ng<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:center;\">&gt;&gt; B\u00ecnh ch\u1ecdn Ford Territory t\u1ea1i gi\u1ea3i th\u01b0\u1edfng Xe c\u1ee7a n\u0103m 2022<\/p>\n<p class=\"Normal\">Kh\u00e9p l\u1ea1i m\u1ed9t n\u0103m s\u00f4i \u0111\u1ed9ng c\u1ee7a Ford l\u00e0 Territory, m\u1eabu CUV c\u1ee1 C l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean b\u00e1n ra t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam v\u00e0 \u0111\u01b0\u1ee3c l\u1eafp r\u00e1p t\u1ea1i nh\u00e0 m\u00e1y \u1edf H\u1ea3i D\u01b0\u01a1ng.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Thi\u1ebft k\u1ebf \u0111\u00e8n pha c\u1ee7a Territory \u201cm\u1eaft d\u1ed1c\u201d, ph\u1ea7n \u0111u\u00f4i vu\u1ed1t cong kh\u00e1 m\u1ec1m m\u1ea1i, \u0111\u1ec1u l\u00e0 nh\u1eefng \u0111i\u1ec1u l\u1ea1 l\u1eabm n\u1ebfu \u0111\u1eb7t trong d\u1ea3i s\u1ea3n ph\u1ea9m SUV to\u00e0n c\u1ea7u c\u1ee7a Ford, nh\u01b0ng l\u1ea1i quen thu\u1ed9c t\u1ea1i th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng Vi\u1ec7t Nam.  N\u1ebfu ch\u1ec9 x\u00e9t v\u1ec1 m\u1eb7t thi\u1ebft k\u1ebf, Territory kh\u00f4ng ph\u1ea3i l\u00e0 m\u1ed9t c\u00e1 t\u00ednh kh\u00e1c bi\u1ec7t cho l\u1eafm.<\/p>\n<p class=\"Normal\">V\u00ec \u201csinh sau, \u0111\u1ebb mu\u1ed9n\u201d, Ford c\u1ea7n m\u1ed9t \u0111i\u1ec3m nh\u1ea5n cho Territory \u0111\u1ec3 thu h\u00fat s\u1ef1 ch\u00fa \u00fd v\u00e0 h\u00e3ng \u0111\u00e3 ch\u1ecdn ti\u1ec7n nghi c\u00f4ng ngh\u1ec7 l\u00e0m n\u1ec1n t\u1ea3ng c\u1ea1nh tranh.  Tr\u00ean Territory l\u00e0 m\u1ed9t danh s\u00e1ch d\u00e0i c\u00e1c trang b\u1ecb an to\u00e0n v\u00e0 thu\u1ed9c h\u00e0ng phong ph\u00fa nh\u1ea5t ph\u00e2n kh\u00fac.  Ng\u01b0\u1eddi m\u1eabu Nh\u1eadt B\u1ea3n v\u00e0 H\u00e0n Qu\u1ed1c c\u0169ng c\u00f3 th\u1ebf m\u1ea1nh v\u1ec1 kho\u1ea3n n\u00e0y nh\u01b0ng Territory nh\u1ec9nh h\u01a1n m\u1ed9t ch\u00fat.<\/p>\n<p class=\"Normal\">T\u1ea1i Car Awards 2022 \u1edf h\u1ea1ng m\u1ee5c Xe thu\u1ed9c ph\u00e2n kh\u00fac crossover c\u1ee1 C, Territory c\u1ea1nh tranh v\u1edbi nhi\u1ec1u \u1ee9ng c\u1eed vi\u00ean n\u1eb7ng k\u00fd nh\u01b0 Hyundai Tucson, Kia Sportage, Mitsubishi Outlander.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">Ph\u1ea1m Trung <\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ngo\u1ea1i tr\u1eeb EcoSport, t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c s\u1ea3n ph\u1ea9m kh\u00e1c c\u1ee7a Ford \u0111\u1ec1u \u0111\u01b0\u1ee3c l\u00e0m m\u1edbi v\u00e0o n\u0103m 2022 v\u00e0 \u0111\u1ec1u l\u00e0 SUV. B\u1eaft \u0111\u1ea7u v\u1edbi chi\u1ebfc SUV c\u1ee1 l\u1edbn Explorer nh\u1eadp M\u1ef9 h\u1ed3i th\u00e1ng 2, sau \u0111\u00f3 \u0111\u1ebfn Everest, Ranger v\u00e0 m\u1edbi \u0111\u00e2y nh\u1ea5t l\u00e0 Territory, m\u1eabu CUV \u0111\u1ea7u ti\u00ean xu\u1ea5t hi\u1ec7n t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam, [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":16482,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17978"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17978"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17978\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16482"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17978"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17978"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17978"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}