{"id":17971,"date":"2022-12-31T04:21:49","date_gmt":"2022-12-31T04:21:49","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/nhung-mau-xe-ben-nhat.html"},"modified":"2022-12-31T04:21:49","modified_gmt":"2022-12-31T04:21:49","slug":"nhung-mau-xe-ben-nhat","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/nhung-mau-xe-ben-nhat\/","title":{"rendered":"Nh\u1eefng m\u1eabu xe b\u1ec1n nh\u1ea5t"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>Trong s\u1ed1 10 xe c\u00f3 qu\u00e3ng \u0111\u01b0\u1eddng h\u01a1n 394.000 km trong su\u1ed1t v\u00f2ng \u0111\u1eddi, c\u00f3 7 xe l\u00e0 m\u1eabu xe Nh\u1eadt, trong \u0111\u00f3 6 xe Toyota, 3 xe M\u1ef9.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Nh\u01b0 th\u01b0\u1eddng l\u1ec7, iSeeCars ph\u00e2n t\u00edch h\u01a1n 2 tri\u1ec7u \u00f4 t\u00f4 \u0111\u00e3 qua s\u1eed d\u1ee5ng \u0111\u01b0\u1ee3c b\u00e1n \u1edf M\u1ef9 trong 10 th\u00e1ng \u0111\u1ea7u n\u0103m nay, v\u1edbi \u00edt nh\u1ea5t 10 n\u0103m tu\u1ed5i \u0111\u1eddi trong h\u01a1n 20 n\u0103m qua v\u00e0 v\u1eabn \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1ea3n xu\u1ea5t cho \u0111\u1ebfn n\u0103m 2020. Sau \u0111\u00f3, nh\u1eefng chi\u1ebfc xe \u0111\u01b0\u1ee3c x\u1ebfp h\u1ea1ng.  B\u1ea3ng x\u1ebfp h\u1ea1ng d\u1ef1a tr\u00ean t\u1ef7 l\u1ec7 ph\u1ea7n tr\u0103m ph\u01b0\u01a1ng ti\u1ec7n \u0111\u00e3 \u0111i \u0111\u01b0\u1ee3c qu\u00e3ng \u0111\u01b0\u1eddng d\u00e0i nh\u1ea5t, theo s\u1ed1 \u0111o c\u1ee7a \u0111\u1ed3ng h\u1ed3 \u0111o qu\u00e3ng \u0111\u01b0\u1eddng.<\/p>\n<table align=\"center\" border=\"1\" cellpadding=\"1\" cellspacing=\"1\">\n<tbody>\n<tr>\n<td style=\"text-align:center\">\u0110\u1ecba \u0111i\u1ec3m<\/td>\n<td style=\"text-align:center\">M\u1eabu xe<\/td>\n<td style=\"text-align:center\">S\u1ed1 qu\u00e3ng \u0111\u01b0\u1eddng ch\u1ea1y \u0111\u01b0\u1ee3c (km)<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"text-align:center\">\u0111\u1ea7u ti\u00ean<\/td>\n<td style=\"text-align:center\">Toyota Sequoia<\/td>\n<td style=\"text-align:center\">477.185<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"text-align:center\">2<\/td>\n<td style=\"text-align:center\">Toyota land cruiser<\/td>\n<td style=\"text-align:center\">451.000 won<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"text-align:center\">3<\/td>\n<td style=\"text-align:center\">Chevrolet ngo\u1ea1i \u00f4<\/td>\n<td style=\"text-align:center\">427,655<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"text-align:center\">4<\/td>\n<td style=\"text-align:center\">Toyota l\u00e3nh nguy\u00ean<\/td>\n<td style=\"text-align:center\">412,028<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"text-align:center\">5<\/td>\n<td style=\"text-align:center\">GMC Yukon XL<\/td>\n<td style=\"text-align:center\">406.135<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"text-align:center\">6<\/td>\n<td style=\"text-align:center\">Toyota Prius<\/td>\n<td style=\"text-align:center\">403.304<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"text-align:center\">7<\/td>\n<td style=\"text-align:center\">Chevrolet Tahoe<\/td>\n<td style=\"text-align:center\">402.880<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"text-align:center\">s\u1ed1 8<\/td>\n<td style=\"text-align:center\">Honda Ridgeline<\/td>\n<td style=\"text-align:center\">400.194<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"height:18px; text-align:center\">9<\/td>\n<td style=\"height:18px; text-align:center\">Toyota Avalon<\/td>\n<td style=\"height:18px; text-align:center\">395,432<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td style=\"text-align:center\">m\u01b0\u1eddi<\/td>\n<td style=\"text-align:center\">Toyota Highlander Hybrid<\/td>\n<td style=\"text-align:center\">394280<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p class=\"Normal\">Hai v\u1ecb tr\u00ed \u0111\u1ea7u ti\u00ean \u0111\u1ec1u thu\u1ed9c v\u1ec1 Toyota, v\u1edbi chi\u1ebfc SUV c\u1ee1 l\u1edbn Sequoia chi\u1ebfm v\u1ecb tr\u00ed \u0111\u1ea7u b\u1ea3ng.  C\u1ee5 th\u1ec3, 1% xe Sequoia \u0111\u01b0\u1ee3c x\u00e1c \u0111\u1ecbnh \u0111\u00e3 \u0111i \u00edt nh\u1ea5t 477.185 km.  \u1ede v\u1ecb tr\u00ed th\u1ee9 hai l\u00e0 Land Cruiser.  C\u1ea3 hai m\u1eabu xe Toyota \u0111\u1ec1u nhi\u1ec1u l\u1ea7n chi\u1ebfm nh\u1eefng v\u1ecb tr\u00ed cao nh\u1ea5t trong b\u1ea3ng x\u1ebfp h\u1ea1ng iSeeCars.<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u1ede v\u1ecb tr\u00ed th\u1ee9 3 l\u00e0 m\u1ed9t chi\u1ebfc xe M\u1ef9 Chevrolet Suburban, sau \u0111\u00f3 l\u00e0 m\u1ed9t chi\u1ebfc Toyota kh\u00e1c, m\u1ed9t chi\u1ebfc b\u00e1n t\u1ea3i Tundra, v\u00e0 sau \u0111\u00f3 l\u00e0 m\u1ed9t chi\u1ebfc xe M\u1ef9 GMC Yukon XL \u1edf v\u1ecb tr\u00ed th\u1ee9 5.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Toyota Sequoia 2011.  SUV c\u1ee1 l\u1edbn l\u00e0 xe b\u1ec1n nh\u1ea5t theo kh\u1ea3o s\u00e1t t\u1eeb th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng xe c\u0169 10 th\u00e1ng \u0111\u1ea7u n\u0103m nay.  \u1ea2nh: TOYOTA\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/nhung-mau-xe-ben-nhat.jpg\" title=\"nhung-mau-xe-ben-nhat\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/nhung-mau-xe-ben-nhat-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/nhung-mau-xe-ben-nhat-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/nhung-mau-xe-ben-nhat.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Toyota Sequoia 2011.  SUV c\u1ee1 l\u1edbn l\u00e0 xe b\u1ec1n nh\u1ea5t theo kh\u1ea3o s\u00e1t t\u1eeb th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng xe c\u0169 10 th\u00e1ng \u0111\u1ea7u n\u0103m nay.  \u1ea2nh: TOYOTA<\/p>\n<p class=\"Normal\">T\u1ed5ng c\u1ed9ng Toyota c\u00f3 6 xe l\u1ecdt top 10, Honda \u0111\u00f3ng g\u00f3p m\u1ed9t s\u1ea3n ph\u1ea9m l\u00e0 Ridgeline.  Th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u M\u1ef9 c\u0169ng \u0111\u01b0\u1ee3c vinh danh v\u1edbi ba m\u1eabu xe, trong \u0111\u00f3 c\u00f3 hai m\u1eabu c\u1ee7a Chevrolet.<\/p>\n<p class=\"Normal\">N\u1ebfu t\u00ednh top 20 th\u00ec Toyota chi\u1ebfm ph\u00e2n n\u1eeda s\u1ed1 xe b\u1ec1n nh\u1ea5t, h\u00e3ng M\u1ef9 c\u00f3 6 xe, c\u00f2n l\u1ea1i l\u00e0 4 m\u1eabu xe Nh\u1eadt kh\u00e1c.  Kh\u00f4ng c\u00f3 ng\u01b0\u1eddi m\u1eabu H\u00e0n Qu\u1ed1c hay \u0110\u1ee9c n\u00e0o c\u00f3 t\u00ean.<\/p>\n<p class=\"Normal\">X\u00e9t theo ph\u00e2n kh\u00fac, Toyota c\u0169ng \u0111\u1ed9c chi\u1ebfm ng\u00f4i \u0111\u1ea7u: Sequoia \u0111\u1ee9ng \u0111\u1ea7u SUV, Tundra th\u1eafng b\u00e1n t\u1ea3i, Sienna th\u1eafng minivan, Avalon gi\u1eef \u0111\u1ea7u sedan\/hatchback, c\u00f2n Prius s\u1ed1 m\u1ed9t xe hybrid.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">M\u1ef9 \u2013 Anh<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Trong s\u1ed1 10 xe c\u00f3 qu\u00e3ng \u0111\u01b0\u1eddng h\u01a1n 394.000 km trong su\u1ed1t v\u00f2ng \u0111\u1eddi, c\u00f3 7 xe l\u00e0 m\u1eabu xe Nh\u1eadt, trong \u0111\u00f3 6 xe Toyota, 3 xe M\u1ef9. Nh\u01b0 th\u01b0\u1eddng l\u1ec7, iSeeCars ph\u00e2n t\u00edch h\u01a1n 2 tri\u1ec7u \u00f4 t\u00f4 \u0111\u00e3 qua s\u1eed d\u1ee5ng \u0111\u01b0\u1ee3c b\u00e1n \u1edf M\u1ef9 trong 10 th\u00e1ng \u0111\u1ea7u n\u0103m nay, v\u1edbi [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":16453,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17971"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17971"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17971\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16453"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17971"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17971"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17971"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}