{"id":17985,"date":"2022-12-31T04:22:49","date_gmt":"2022-12-31T04:22:49","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/volkswagen-mang-xe-dien-tu-trung-quoc-sang-ban-o-chau-au.html"},"modified":"2022-12-31T04:22:49","modified_gmt":"2022-12-31T04:22:49","slug":"volkswagen-mang-xe-dien-tu-trung-quoc-sang-ban-o-chau-au","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/volkswagen-mang-xe-dien-tu-trung-quoc-sang-ban-o-chau-au\/","title":{"rendered":"Volkswagen mang xe \u0111i\u1ec7n t\u1eeb Trung Qu\u1ed1c sang b\u00e1n \u1edf ch\u00e2u \u00c2u"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>C\u00f4ng ty \u0110\u1ee9c s\u1ebd b\u1eaft \u0111\u1ea7u xu\u1ea5t kh\u1ea9u xe \u0111i\u1ec7n s\u1ea3n xu\u1ea5t t\u1ea1i Trung Qu\u1ed1c sang ch\u00e2u \u00c2u t\u1eeb n\u0103m 2024.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Volkswagen \u0111\u00e3 x\u00e1c nh\u1eadn th\u00f4ng tin v\u00e0o cu\u1ed1i tu\u1ea7n qua, \u0111\u1ed3ng th\u1eddi ti\u1ebft l\u1ed9 th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u con Cupra s\u1ebd b\u1eaft \u0111\u1ea7u s\u1ea3n xu\u1ea5t m\u1eabu xe \u0111i\u1ec7n Tavascan t\u1ea1i nh\u00e0 m\u00e1y c\u1ee7a h\u00e3ng \u1edf t\u1ec9nh An Huy, Trung Qu\u1ed1c.  Nh\u00e0 m\u00e1y n\u00e0y thu\u1ed9c li\u00ean doanh Volkswagen-JAC.<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u201cNh\u00e0 m\u00e1y An Huy c\u00f3 c\u00f4ng su\u1ea5t v\u00e0 c\u00f4ng ngh\u1ec7 ph\u00f9 h\u1ee3p t\u1ea1i th\u1eddi \u0111i\u1ec3m l\u1eadp k\u1ebf ho\u1ea1ch s\u1ea3n xu\u1ea5t\u201d, Volkswagen cho bi\u1ebft.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Cupra Tavascan b\u1ea3n concept SUV \u0111i\u1ec7n thu\u1ea7n t\u00fay Cupra Tavascan ra m\u1eaft n\u0103m 2019. \u1ea2nh: Cupra\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/volkswagen-mang-xe-dien-tu-trung-quoc-sang-ban-o.jpg\" title=\"volkswagen-mang-xe-dien-tu-trung-quoc-sang-ban-o\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/volkswagen-mang-xe-dien-tu-trung-quoc-sang-ban-o-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/volkswagen-mang-xe-dien-tu-trung-quoc-sang-ban-o-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/volkswagen-mang-xe-dien-tu-trung-quoc-sang-ban-o.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Cupra Tavascan b\u1ea3n concept SUV \u0111i\u1ec7n thu\u1ea7n t\u00fay Cupra Tavascan ra m\u1eaft n\u0103m 2019. \u1ea2nh: Cupra<\/p>\n<p class=\"Normal\">V\u1edbi vi\u1ec7c b\u00e1n xe \u0111i\u1ec7n s\u1ea3n xu\u1ea5t t\u1ea1i Trung Qu\u1ed1c sang ch\u00e2u \u00c2u, Volkswagen s\u1ebd n\u1ed1i g\u00f3t Tesla, BMW v\u00e0 Renault nh\u01b0 nh\u1eefng th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u n\u00e0y \u0111\u00e3 l\u00e0m \u0111i\u1ec1u t\u01b0\u01a1ng t\u1ef1.  Bloomberg nh\u1ea5n m\u1ea1nh r\u1eb1ng s\u1ebd s\u1edbm c\u00f3 kho\u1ea3ng 800.000 \u00f4 t\u00f4 s\u1ea3n xu\u1ea5t t\u1ea1i Trung Qu\u1ed1c \u0111\u01b0\u1ee3c b\u00e1n \u1edf ch\u00e2u \u00c2u.<\/p>\n<p class=\"Normal\">M\u1eabu Cupra Tavascan ra m\u1eaft d\u01b0\u1edbi d\u1ea1ng concept v\u00e0o n\u0103m 2019, nh\u01b0ng s\u1ebd kh\u00f4ng \u0111\u01b0\u1ee3c b\u00e1n ra th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng cho \u0111\u1ebfn n\u0103m 2014. M\u1eabu SUV ch\u1ea1y \u0111i\u1ec7n d\u1ef1a tr\u00ean n\u1ec1n t\u1ea3ng MEB c\u1ee7a Volkswagen v\u00e0 d\u1ef1 ki\u1ebfn \u200b\u200bs\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb \u0111\u1ed9ng c\u01a1 \u0111i\u1ec7n v\u1edbi hai \u0111\u1ed9ng c\u01a1 \u0111i\u1ec7n.  t\u1ed5ng c\u00f4ng su\u1ea5t 302 m\u00e3 l\u1ef1c.  H\u1ec7 th\u1ed1ng n\u00e0y c\u0169ng bao g\u1ed3m m\u1ed9t g\u00f3i pin 77 kWh.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Tavascan c\u00f3 th\u1ec3 t\u0103ng t\u1ed1c t\u1eeb 0-100 km\/h trong 6,5 gi\u00e2y v\u00e0 ch\u1ea1y h\u1ebft qu\u00e3ng \u0111\u01b0\u1eddng 450 km m\u1ed7i l\u1ea7n s\u1ea1c \u0111\u1ea7y, theo ti\u00eau chu\u1ea9n WLTP.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Trong khi c\u00e1c th\u00f4ng s\u1ed1 tr\u00ean c\u00f3 v\u1ebb gi\u1ed1ng v\u1edbi m\u1eabu Volkswagen ID.4 v\u00e0 ID.5 GTX th\u00ec Tavascan l\u1ea1i kh\u00e1c bi\u1ec7t v\u1edbi ngo\u1ea1i h\u00ecnh c\u00e1 t\u00ednh h\u01a1n v\u00e0 gi\u1ed1ng v\u1edbi b\u1ea3n concept.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Cupra l\u00e0 phi\u00ean b\u1ea3n cao c\u1ea5p nh\u1ea5t c\u1ee7a th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u xe T\u00e2y Ban Nha SEAT.  N\u0103m 1986, SEAT \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u00ednh ph\u1ee7 T\u00e2y Ban Nha b\u00e1n cho Volkswagen v\u00e0 v\u1eabn l\u00e0 th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u con c\u1ee7a t\u1eadp \u0111o\u00e0n \u0110\u1ee9c.  \u0110\u1ebfn n\u0103m 2018, Cupra tr\u1edf th\u00e0nh m\u1ed9t th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u ri\u00eang bi\u1ec7t.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Cu\u1ed1i n\u0103m 2020, Tesla v\u1eadn chuy\u1ec3n Model 3 t\u1eeb nh\u00e0 m\u00e1y Th\u01b0\u1ee3ng H\u1ea3i sang ch\u00e2u \u00c2u.  C\u00f9ng n\u0103m, c\u00f4ng ty BMW c\u1ee7a \u0110\u1ee9c c\u0169ng xu\u1ea5t kh\u1ea9u \u00f4 t\u00f4 \u0111i\u1ec7n iX3 t\u1eeb nh\u00e0 m\u00e1y \u1edf Th\u1ea9m D\u01b0\u01a1ng sang l\u1ee5c \u0111\u1ecba gi\u00e0.  \u0110\u1ed1i v\u1edbi Renault l\u00e0 m\u1eabu Dacia Spring t\u1eeb nh\u00e0 m\u00e1y \u1edf Th\u1eadp Y\u1ec3n, t\u1ec9nh H\u1ed3 B\u1eafc.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">M\u1ef9 \u2013 Anh<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>C\u00f4ng ty \u0110\u1ee9c s\u1ebd b\u1eaft \u0111\u1ea7u xu\u1ea5t kh\u1ea9u xe \u0111i\u1ec7n s\u1ea3n xu\u1ea5t t\u1ea1i Trung Qu\u1ed1c sang ch\u00e2u \u00c2u t\u1eeb n\u0103m 2024. Volkswagen \u0111\u00e3 x\u00e1c nh\u1eadn th\u00f4ng tin v\u00e0o cu\u1ed1i tu\u1ea7n qua, \u0111\u1ed3ng th\u1eddi ti\u1ebft l\u1ed9 th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u con Cupra s\u1ebd b\u1eaft \u0111\u1ea7u s\u1ea3n xu\u1ea5t m\u1eabu xe \u0111i\u1ec7n Tavascan t\u1ea1i nh\u00e0 m\u00e1y c\u1ee7a h\u00e3ng \u1edf t\u1ec9nh [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":16538,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17985"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17985"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17985\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16538"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17985"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17985"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17985"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}