{"id":17988,"date":"2022-12-31T04:23:02","date_gmt":"2022-12-31T04:23:02","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/lap-rap-xe-mercedes-giam-gia-hang-tram-trieu-dong.html"},"modified":"2022-12-31T04:23:02","modified_gmt":"2022-12-31T04:23:02","slug":"lap-rap-xe-mercedes-giam-gia-hang-tram-trieu-dong","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/lap-rap-xe-mercedes-giam-gia-hang-tram-trieu-dong\/","title":{"rendered":"L\u1eafp r\u00e1p xe Mercedes gi\u1ea3m gi\u00e1 h\u00e0ng tr\u0103m tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>Nh\u1edd ngu\u1ed3n cung d\u1ed3i d\u00e0o, nhi\u1ec1u \u0111\u1ea1i l\u00fd gi\u1ea3m 50% ph\u00ed tr\u01b0\u1edbc b\u1ea1 cho c\u00e1c d\u00f2ng C, E, GLC \u0111\u1ec3 ch\u1ea1y h\u00e0ng trong th\u00e1ng cu\u1ed1i n\u0103m.<\/p>\n<p class=\"Normal\">V\u1edbi d\u00f2ng xe Mercedes C-class gi\u00e1 1,699-2,399 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng, m\u1ee9c gi\u1ea3m 50% gi\u00fap chi ph\u00ed l\u0103n b\u00e1nh gi\u1ea3m kho\u1ea3ng 85-120 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng, n\u1ebfu kh\u00e1ch mua xe t\u1ea1i TP.HCM (10% l\u1ec7 ph\u00ed tr\u01b0\u1edbc b\u1ea1).  T\u1ea1i H\u00e0 N\u1ed9i, con s\u1ed1 l\u1edbn h\u01a1n do ph\u1ea3i ch\u1ecbu 12% l\u1ec7 ph\u00ed tr\u01b0\u1edbc b\u1ea1.<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u00c1p d\u1ee5ng v\u1edbi c\u00e1c phi\u00ean b\u1ea3n cao c\u1ea5p nh\u1ea5t c\u1ee7a Mercedes GLC, E-class c\u00f3 gi\u00e1 3,129 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng, chi ph\u00ed l\u0103n b\u00e1nh \u0111\u01b0\u1ee3c gi\u1ea3m m\u1ea1nh nh\u1ea5t 187 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"M\u1eabu C300 tr\u01b0ng b\u00e0y t\u1ea1i \u0111\u1ea1i l\u00fd Mercedes \u1edf B\u00ecnh D\u01b0\u01a1ng.  \u1ea2nh: V\u0129nh Nam\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/lap-rap-xe-mercedes-giam-gia-hang-tram-trieu-dong.jpg\" title=\"lap-rap-xe-mercedes-giam-gia-hang-tram-trieu-dong\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/lap-rap-xe-mercedes-giam-gia-hang-tram-trieu-dong-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/lap-rap-xe-mercedes-giam-gia-hang-tram-trieu-dong-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/lap-rap-xe-mercedes-giam-gia-hang-tram-trieu-dong.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">M\u1eabu C300 tr\u01b0ng b\u00e0y t\u1ea1i \u0111\u1ea1i l\u00fd Mercedes \u1edf B\u00ecnh D\u01b0\u01a1ng.  \u1ea2nh: V\u0129nh Nam<\/p>\n<p class=\"Normal\">Nhi\u1ec1u \u0111\u1ea1i l\u00fd Mercedes \u01b0u \u0111\u00e3i tr\u01b0\u1edbc b\u1ea1, nh\u01b0ng c\u0169ng c\u00f3 \u0111\u1ea1i l\u00fd gi\u1ea3m gi\u00e1 tr\u1ef1c ti\u1ebfp tr\u00ean s\u1ea3n ph\u1ea9m, v\u1edbi gi\u00e1 tr\u1ecb kho\u1ea3ng 7-11% gi\u00e1 xe.  Ch\u1eb3ng h\u1ea1n, m\u1eabu E200 gi\u00e1 2,099 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng, m\u1ee9c gi\u1ea3m cao nh\u1ea5t kho\u1ea3ng 230 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Theo nh\u00e2n vi\u00ean kinh doanh, \u0111\u00e2y l\u00e0 ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh k\u00edch c\u1ea7u l\u1edbn nh\u1ea5t trong n\u0103m 2022 \u0111\u01b0\u1ee3c c\u00e1c \u0111\u1ea1i l\u00fd tri\u1ec3n khai.  Ngu\u1ed3n cung xe Mercedes n\u0103m 2022 h\u1ea7u h\u1ebft trong t\u00ecnh tr\u1ea1ng khan hi\u1ebfm, kh\u00e1ch h\u00e0ng ph\u1ea3i ch\u1edd 1-2 th\u00e1ng \u0111\u1ec3 nh\u1eadn xe l\u1eafp r\u00e1p, 3-6 th\u00e1ng v\u1edbi xe nh\u1eadp kh\u1ea9u.  Hi\u1ec7n nay, ngu\u1ed3n cung xe Mercedes c\u1ea3 l\u1eafp r\u00e1p v\u00e0 nh\u1eadp kh\u1ea9u \u0111\u1ec1u d\u1ed3i d\u00e0o.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Th\u00f4ng tin Ng\u00e2n h\u00e0ng Nh\u00e0 n\u01b0\u1edbc s\u1ebd t\u0103ng room t\u00edn d\u1ee5ng th\u00eam 1,5-2% t\u1eeb ng\u00e0y 5\/12 \u0111\u01b0\u1ee3c d\u1ef1 b\u00e1o s\u1ebd k\u00edch th\u00edch ti\u00eau d\u00f9ng \u00f4 t\u00f4 trong th\u1eddi gian t\u1edbi.  Do \u0111\u00f3, c\u00e1c \u0111\u1ea1i l\u00fd mu\u1ed1n th\u00fac \u0111\u1ea9y doanh s\u1ed1 b\u00e1n h\u00e0ng cho th\u00e1ng cu\u1ed1i n\u0103m 2022 tr\u01b0\u1edbc khi gi\u00e1 xe Mercedes t\u0103ng v\u00e0o \u0111\u1ea7u n\u0103m 2023, b\u1eb1ng c\u00e1ch \u0111\u01b0a ra c\u00e1c \u01b0u \u0111\u00e3i, gi\u1ea3m gi\u00e1.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Ngo\u00e0i Mercedes, ph\u00e2n kh\u00fac xe sang v\u1edbi c\u00e1c th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u kh\u00e1c nh\u01b0 Audi, Lexus, Volvo\u2026 \u0111\u1ec1u kh\u00f4ng c\u00f3 ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh gi\u1ea3m gi\u00e1.  Mercedes hi\u1ec7n l\u00e0 h\u00e3ng c\u00f3 danh m\u1ee5c s\u1ea3n ph\u1ea9m phong ph\u00fa nh\u1ea5t v\u00e0 chi\u1ebfm th\u1ecb ph\u1ea7n l\u1edbn nh\u1ea5t t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam.  C\u00f4ng ty c\u00f3 nh\u00e0 m\u00e1y t\u1ea1i G\u00f2 V\u1ea5p v\u00e0 h\u01a1n 20 n\u0103m qua lu\u00f4n gi\u1eef v\u1eefng v\u1ecb tr\u00ed l\u00e0 th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u xe sang duy nh\u1ea5t c\u00f3 s\u1ea3n ph\u1ea9m l\u1eafp r\u00e1p t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam.<\/p>\n<p class=\"Normal\">M\u1edbi \u0111\u00e2y, BMW AG v\u00e0 \u0111\u1ed1i t\u00e1c Tr\u01b0\u1eddng H\u1ea3i (Thaco) c\u00f4ng b\u1ed1 h\u1ee3p t\u00e1c l\u1eafp r\u00e1p c\u00e1c d\u00f2ng xe BMW series 3, series 5, X3, X5 t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam.  Tuy nhi\u00ean, Thaco v\u1eabn ch\u01b0a c\u00f3 th\u00f4ng tin ch\u00ednh th\u1ee9c n\u00e0o v\u1ec1 vi\u1ec7c n\u00e0y d\u00f9 m\u1eabu xe series 3 l\u1eafp r\u00e1p \u0111\u00e3 c\u00f3 m\u1eb7t t\u1ea1i \u0111\u1ea1i l\u00fd.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">\u00c1nh D\u01b0\u01a1ng \u2013 Ph\u1ea1m Trung<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Nh\u1edd ngu\u1ed3n cung d\u1ed3i d\u00e0o, nhi\u1ec1u \u0111\u1ea1i l\u00fd gi\u1ea3m 50% ph\u00ed tr\u01b0\u1edbc b\u1ea1 cho c\u00e1c d\u00f2ng C, E, GLC \u0111\u1ec3 ch\u1ea1y h\u00e0ng trong th\u00e1ng cu\u1ed1i n\u0103m. V\u1edbi d\u00f2ng xe Mercedes C-class gi\u00e1 1,699-2,399 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng, m\u1ee9c gi\u1ea3m 50% gi\u00fap chi ph\u00ed l\u0103n b\u00e1nh gi\u1ea3m kho\u1ea3ng 85-120 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng, n\u1ebfu kh\u00e1ch mua xe t\u1ea1i TP.HCM (10% [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":16563,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17988"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17988"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17988\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16563"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17988"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17988"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17988"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}