{"id":17982,"date":"2022-12-31T04:22:31","date_gmt":"2022-12-31T04:22:31","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/bmw-ce04-ra-mat-dong-nam-a-gia-24-800-usd.html"},"modified":"2022-12-31T04:22:31","modified_gmt":"2022-12-31T04:22:31","slug":"bmw-ce04-ra-mat-dong-nam-a-gia-24-800-usd","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/bmw-ce04-ra-mat-dong-nam-a-gia-24-800-usd\/","title":{"rendered":"BMW CE04 ra m\u1eaft \u0110\u00f4ng Nam \u00c1, gi\u00e1 24.800 USD"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>M\u1eabu xe \u0111i\u1ec7n nh\u1eadp kh\u1ea9u \u0110\u1ee9c, l\u1eafp \u0111\u1ed9ng c\u01a1 \u0111i\u1ec7n 42 m\u00e3 l\u1ef1c, pin lithium-ion 8,9 kWh, ph\u1ea1m vi ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng 130 km.<\/p>\n<p class=\"Normal\">BMW Motorrad \u0111\u00e3 ch\u1ecdn Th\u00e1i Lan l\u00e0 qu\u1ed1c gia \u0111\u1ea7u ti\u00ean \u1edf \u0110\u00f4ng Nam \u00c1 ra m\u1eaft CE04 t\u1ea1i Motor Expo 2022 di\u1ec5n ra t\u1eeb ng\u00e0y 1-12\/12.  M\u1eabu scooter \u0111i\u1ec7n l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean ra m\u1eaft th\u1ebf gi\u1edbi t\u1ea1i ch\u00e2u \u00c2u t\u1eeb gi\u1eefa n\u0103m 2021.  CE04 \u0111\u01b0\u1ee3c b\u00e1n t\u1ea1i \u0111\u1ea5t n\u01b0\u1edbc ch\u00f9a v\u00e0ng, nh\u1eadp kh\u1ea9u ch\u00ednh h\u00e3ng \u0110\u1ee9c.  CE04 d\u1ef1a tr\u00ean nguy\u00ean m\u1eabu BMW Motorrad Defination CE04 \u0111\u01b0\u1ee3c gi\u1edbi thi\u1ec7u v\u00e0o n\u0103m 2020.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"BMW CE04 gi\u1edbi thi\u1ec7u t\u1ea1i Motor Expo 2022 \u1edf Th\u00e1i Lan.  \u1ea2nh: MocycTh\u00e1i Lan\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/bmw-ce04-ra-mat-dong-nam-a-gia-24800-usd.jpg\" title=\"bmw-ce04-ra-mat-dong-nam-a-gia-24800-usd\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/bmw-ce04-ra-mat-dong-nam-a-gia-24800-usd-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/bmw-ce04-ra-mat-dong-nam-a-gia-24800-usd-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/bmw-ce04-ra-mat-dong-nam-a-gia-24800-usd.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">BMW CE04 gi\u1edbi thi\u1ec7u t\u1ea1i Motor Expo 2022 \u1edf Th\u00e1i Lan.  \u1ea2nh: MocycTh\u00e1i Lan<\/p>\n<p>  <img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672436643_235_bmw-ce04-ra-mat-dong-nam-a-gia-24800-usd.jpg\" data-component-caption=\"BMW CE04 ra m\u1eaft t\u1ea1i Th\u00e1i Lan.\" title=\"1672436643_235_bmw-ce04-ra-mat-dong-nam-a-gia-24800-usd\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672436643_800_bmw-ce04-ra-mat-dong-nam-a-gia-24800-usd.jpg\" data-component-caption=\"B\u00e1nh tr\u01b0\u1edbc l\u1eafp v\u00e0nh 15 inch, c\u1eb7p phanh \u0111\u0129a v\u1edbi ABS.\" title=\"1672436643_800_bmw-ce04-ra-mat-dong-nam-a-gia-24800-usd\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672436643_683_bmw-ce04-ra-mat-dong-nam-a-gia-24800-usd.jpg\" data-component-caption=\"B\u00e1nh sau 15 inch k\u00e8m phanh \u0111\u0129a \u0111\u01a1n. Truy\u1ec1n \u0111\u1ed9ng b\u1eb1ng d\u00e2y \u0111ai.\" title=\"1672436643_683_bmw-ce04-ra-mat-dong-nam-a-gia-24800-usd\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672436643_613_bmw-ce04-ra-mat-dong-nam-a-gia-24800-usd.jpg\" data-component-caption=\"Y\u00ean xe ki\u1ec3u d\u00e1ng l\u1ea1, \u0111\u1ed9 cao y\u00ean 780 mm.\" title=\"1672436643_613_bmw-ce04-ra-mat-dong-nam-a-gia-24800-usd\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672436643_271_bmw-ce04-ra-mat-dong-nam-a-gia-24800-usd.jpg\" data-component-caption=\"Chi ti\u1ebft trang tr\u00ed \u0111\u1ed9c \u0111\u00e1o \u1edf \u0111\u1ea7u xe.\" title=\"1672436643_271_bmw-ce04-ra-mat-dong-nam-a-gia-24800-usd\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672436643_538_bmw-ce04-ra-mat-dong-nam-a-gia-24800-usd.jpg\" data-component-caption=\"\u0110\u00e8n pha LED, t\u00f9y ch\u1ecdn h\u1ec7 th\u1ed1ng \u0111\u00e8n pha th\u00edch \u1ee9ng.\" title=\"1672436643_538_bmw-ce04-ra-mat-dong-nam-a-gia-24800-usd\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672436643_851_bmw-ce04-ra-mat-dong-nam-a-gia-24800-usd.jpg\" data-component-caption=\"B\u1ea3ng \u0111\u1ed3ng h\u1ed3 LCD 10,25 inch.\" title=\"1672436643_851_bmw-ce04-ra-mat-dong-nam-a-gia-24800-usd\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672436643_214_bmw-ce04-ra-mat-dong-nam-a-gia-24800-usd.jpg\" data-component-caption=\"C\u1ee5m \u0111\u00e8n h\u1eadu LED phong c\u00e1ch xe ph\u00e2n kh\u1ed1i l\u1edbn.\" title=\"1672436643_214_bmw-ce04-ra-mat-dong-nam-a-gia-24800-usd\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">Thi\u1ebft k\u1ebf t\u1ed5ng th\u1ec3 c\u1ee7a CE04 gi\u1ed1ng nh\u01b0 m\u1ed9t chi\u1ebfc xe khoa h\u1ecdc vi\u1ec5n t\u01b0\u1edfng, h\u1ea7m h\u1ed1 v\u00e0 c\u01a1 b\u1eafp.  Xe s\u1eed d\u1ee5ng h\u1ec7 th\u1ed1ng \u0111\u00e8n LED, t\u00f9y ch\u1ecdn \u0111\u00e8n pha th\u00edch \u1ee9ng.  Khung th\u00e9p h\u00ecnh \u1ed1ng.  Y\u00ean xe thi\u1ebft k\u1ebf \u0111\u1ed9c \u0111\u00e1o.  C\u1eb7p m\u00e2m 15 inch, l\u1ed1p tr\u01b0\u1edbc 120\/70 v\u00e0 l\u1ed1p sau 160\/60.  H\u1ec7 th\u1ed1ng phanh \u0111\u0129a v\u1edbi phanh \u0111\u0129a \u0111\u00f4i \u1edf b\u00e1nh tr\u01b0\u1edbc v\u00e0 \u0111\u0129a \u0111\u01a1n cho b\u00e1nh sau, ABS tr\u00ean c\u1ea3 2 b\u00e1nh.  B\u1ea3ng \u0111\u1ed3ng h\u1ed3 l\u00e0 m\u00e0n h\u00ecnh LCD 10,25 inch hi\u1ec3n th\u1ecb \u0111\u1ea7y \u0111\u1ee7 th\u00f4ng tin v\u1ec1 xe, h\u1ed7 tr\u1ee3 k\u1ebft n\u1ed1i \u0111i\u1ec7n tho\u1ea1i th\u00f4ng minh.<\/p>\n<p class=\"Normal\">M\u1eabu xe ga \u0111i\u1ec7n CE04 b\u00e1n t\u1ea1i Th\u00e1i Lan \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb \u0111\u1ed9ng c\u01a1 \u0111i\u1ec7n c\u00f4ng su\u1ea5t 45 m\u00e3 l\u1ef1c, m\u00f4-men xo\u1eafn 62 Nm, truy\u1ec1n \u0111\u1ed9ng d\u00e2y \u0111ai.  B\u1ed9 pin 8,9 kWh, qu\u00e3ng \u0111\u01b0\u1eddng 130 km m\u1ed7i l\u1ea7n s\u1ea1c \u0111\u1ea7y.  CE04 c\u00f3 th\u1ec3 t\u0103ng t\u1ed1c t\u1eeb 0-50 km\/h ch\u1ec9 trong 2,6 gi\u00e2y, t\u1ed1c \u0111\u1ed9 t\u1ed1i \u0111a 120 km\/h.<\/p>\n<p class=\"Normal\">H\u1ed7 tr\u1ee3 s\u1ea1c t\u1ea1i nh\u00e0 ho\u1eb7c c\u00e1c tr\u1ea1m s\u1ea1c c\u00f4ng c\u1ed9ng.  N\u1ebfu d\u00f9ng v\u1edbi b\u1ed9 s\u1ea1c 2,3 kW, th\u1eddi gian s\u1ea1c \u0111\u1ea7y m\u1ea5t 4 gi\u1edd 20 ph\u00fat, v\u1edbi b\u1ed9 s\u1ea1c 6,9 kW, th\u1eddi gian s\u1ea1c t\u1eeb 20-80% pin ch\u1ec9 45 ph\u00fat.  Xe c\u00f3 3 ch\u1ebf \u0111\u1ed9 l\u00e1i g\u1ed3m Eco, Rain, Road v\u00e0 th\u00eam ch\u1ebf \u0111\u1ed9 l\u00e1i Dynamic cho ph\u1ea3n \u1ee9ng ch\u00e2n ga nhanh h\u01a1n.<\/p>\n<p class=\"Normal\">BMW CE04 c\u00f3 gi\u00e1 24.800 USD t\u1ea1i Th\u00e1i Lan.  Trong khi \u0111\u00f3, t\u1ea1i ch\u00e2u \u00c2u, CE04 c\u00f3 gi\u00e1 13.200 USD.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">Minh V\u0169<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>M\u1eabu xe \u0111i\u1ec7n nh\u1eadp kh\u1ea9u \u0110\u1ee9c, l\u1eafp \u0111\u1ed9ng c\u01a1 \u0111i\u1ec7n 42 m\u00e3 l\u1ef1c, pin lithium-ion 8,9 kWh, ph\u1ea1m vi ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng 130 km. BMW Motorrad \u0111\u00e3 ch\u1ecdn Th\u00e1i Lan l\u00e0 qu\u1ed1c gia \u0111\u1ea7u ti\u00ean \u1edf \u0110\u00f4ng Nam \u00c1 ra m\u1eaft CE04 t\u1ea1i Motor Expo 2022 di\u1ec5n ra t\u1eeb ng\u00e0y 1-12\/12. M\u1eabu scooter \u0111i\u1ec7n l\u1ea7n \u0111\u1ea7u [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":16513,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17982"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17982"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17982\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16513"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17982"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17982"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17982"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}