{"id":17980,"date":"2022-12-31T04:22:22","date_gmt":"2022-12-31T04:22:22","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/thaco-se-lap-rap-4-mau-xe-bmw-tai-viet-nam.html"},"modified":"2022-12-31T04:22:22","modified_gmt":"2022-12-31T04:22:22","slug":"thaco-se-lap-rap-4-mau-xe-bmw-tai-viet-nam","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/thaco-se-lap-rap-4-mau-xe-bmw-tai-viet-nam\/","title":{"rendered":"Thaco s\u1ebd l\u1eafp r\u00e1p 4 m\u1eabu xe BMW t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>T\u1eadp \u0111o\u00e0n BMW AG (\u0110\u1ee9c) \u0111\u00e3 x\u00e1c nh\u1eadn vi\u1ec7c \u0111\u1ed1i t\u00e1c Tr\u01b0\u1eddng H\u1ea3i (Thaco) l\u1eafp r\u00e1p series 3, series 5, X3, X5 t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Ng\u00e0y 5\/12, BMW AG c\u00f4ng b\u1ed1 c\u00f9ng \u0111\u1ed1i t\u00e1c Thaco ti\u1ebfn h\u00e0nh n\u1ed9i \u0111\u1ecba h\u00f3a nhi\u1ec1u m\u1eabu xe \u0110\u1ee9c t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam.<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u201cTh\u1ecb tr\u01b0\u1eddng Vi\u1ec7t Nam c\u00f3 ti\u1ec1m n\u0103ng t\u0103ng tr\u01b0\u1edfng d\u00e0i h\u1ea1n v\u00e0 ch\u00fang t\u00f4i vui m\u1eebng v\u1edbi quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh c\u00f9ng Thaco l\u1eafp r\u00e1p serie 3, serie 5, X3, X5. BMW c\u0169ng mong mu\u1ed1n mang \u0111\u1ebfn cho kh\u00e1ch h\u00e0ng Vi\u1ec7t Nam nh\u1eefng chi\u1ebfc BMW \u0111\u00e1ng t\u1ef1 h\u00e0o \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1ea3n xu\u1ea5t ngay t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam\u201d , tuy\u00ean b\u1ed1 c\u1ee7a BMW vi\u1ebft.<\/p>\n<p class=\"Normal\">C\u0169ng trong bu\u1ed5i c\u00f4ng b\u1ed1 n\u00e0y, \u00f4ng Tr\u1ea7n B\u00e1 D\u01b0\u01a1ng, Ch\u1ee7 t\u1ecbch H\u0110QT Thaco cho bi\u1ebft r\u1ea5t vinh d\u1ef1 khi BMW l\u00e0 th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u ti\u1ebfp theo \u0111\u01b0\u1ee3c l\u1eafp r\u00e1p t\u1ea1i nh\u00e0 m\u00e1y c\u1ee7a h\u00e3ng \u1edf Khu c\u00f4ng nghi\u1ec7p Chu Lai, Qu\u1ea3ng Nam.  C\u00f4ng ty n\u00e0y \u0111ang l\u1eafp r\u00e1p v\u00e0 ph\u00e2n ph\u1ed1i \u00f4 t\u00f4 c\u1ee7a c\u00e1c th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u n\u1ed5i ti\u1ebfng nh\u01b0 Kia, Mazda, Peugeot.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"\u00d4ng Tr\u1ea7n B\u00e1 D\u01b0\u01a1ng (tr\u00e1i) v\u00e0 \u00f4ng Lars Nielsen, Gi\u00e1m \u0111\u1ed1c \u0111i\u1ec1u h\u00e0nh BMW Ch\u00e2u \u00c1 t\u1ea1i showroom BMW Th\u1ee7 \u0110\u1ee9c.  \u1ea2nh: BMW\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/thaco-se-lap-rap-4-mau-xe-bmw-tai-viet.jpg\" title=\"thaco-se-lap-rap-4-mau-xe-bmw-tai-viet\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/thaco-se-lap-rap-4-mau-xe-bmw-tai-viet-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/thaco-se-lap-rap-4-mau-xe-bmw-tai-viet-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/thaco-se-lap-rap-4-mau-xe-bmw-tai-viet.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">\u00d4ng Tr\u1ea7n B\u00e1 D\u01b0\u01a1ng (tr\u00e1i) v\u00e0 \u00f4ng Lars Nielsen, Gi\u00e1m \u0111\u1ed1c \u0111i\u1ec1u h\u00e0nh BMW Ch\u00e2u \u00c1 t\u1ea1i showroom BMW Th\u1ee7 \u0110\u1ee9c.  \u1ea2nh: BMW<\/p>\n<p class=\"Normal\">D\u00f9 x\u00e1c nh\u1eadn h\u1ee3p t\u00e1c l\u1eafp r\u00e1p xe BMW nh\u01b0ng c\u1ea3 h\u00e3ng \u0110\u1ee9c v\u00e0 Thaco \u0111\u1ec1u kh\u00f4ng n\u00f3i r\u00f5 th\u1eddi \u0111i\u1ec3m b\u1eaft \u0111\u1ea7u v\u1eadn h\u00e0nh d\u00e2y chuy\u1ec1n hay th\u1eddi \u0111i\u1ec3m b\u00e1n s\u1ea3n ph\u1ea9m th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i.  Thaco cho \u0111\u1ebfn nay v\u1eabn ch\u01b0a c\u00f3 th\u00f4ng tin ch\u00ednh th\u1ee9c n\u00e0o v\u1ec1 xe BMW l\u1eafp r\u00e1p.  Tuy nhi\u00ean, nh\u1eefng chi\u1ebfc 3 series ch\u1ea1y th\u1eed \u0111\u00e3 xu\u1ea5t hi\u1ec7n t\u1ea1i nh\u00e0 m\u00e1y c\u1ee7a h\u00e3ng \u1edf Chu Lai v\u00e0 showroom c\u1ee7a h\u00e3ng c\u0169ng \u0111\u00e3 tr\u01b0ng b\u00e0y m\u1eabu xe n\u00e0y.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Nh\u00e2n vi\u00ean kinh doanh b\u1eaft \u0111\u1ea7u th\u00f4ng tin \u0111\u1ebfn kh\u00e1ch h\u00e0ng gi\u00e1 xe BMW 320i Sport Line b\u1ea3n ti\u00eau chu\u1ea9n kho\u1ea3ng 1,4 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng nh\u01b0ng \u0111\u1eddi s\u1ea3n xu\u1ea5t 2021 v\u00e0 2023 c\u1ee7a th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi nh\u1ea5t c\u00f3 th\u1ec3 t\u1eeb h\u01a1n 1,6 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Vi\u1ec7t Nam l\u00e0 th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng th\u1ee9 6 t\u1ea1i ch\u00e2u \u00c1 l\u1eafp r\u00e1p xe BMW.  Hai nh\u00e0 m\u00e1y t\u1ea1i \u1ea4n \u0110\u1ed9 v\u00e0 Th\u00e1i Lan do BMW AG \u0111\u1ea7u t\u01b0, nh\u00e0 m\u00e1y t\u1ea1i Trung Qu\u1ed1c theo h\u00ecnh th\u1ee9c li\u00ean doanh, c\u00f2n nh\u00e0 m\u00e1y t\u1ea1i Malaysia v\u00e0 Indonesia do m\u1ed9t \u0111\u1ed1i t\u00e1c (t\u01b0\u01a1ng t\u1ef1 Vi\u1ec7t Nam) \u0111\u1ea7u t\u01b0.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Theo m\u1ed9t chuy\u00ean gia trong ng\u00e0nh, vi\u1ec7c BMW \u0111\u1ec3 Thaco l\u1eafp r\u00e1p \u00f4 t\u00f4 t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam d\u00f9 doanh s\u1ed1 kh\u00e1 th\u1ea5p, d\u01b0\u1edbi 2.000 xe\/n\u0103m cho th\u1ea5y h\u00e3ng \u0110\u1ee9c c\u00f3 m\u1ee5c ti\u00eau kinh doanh d\u00e0i h\u1ea1n v\u00e0 nh\u1eadn th\u1ea5y ti\u1ec1m n\u0103ng c\u1ee7a \u0111\u1ed1i t\u00e1c.  c\u00f3 th\u1ec3 ph\u00e1t tri\u1ec3n trong nh\u1eefng n\u0103m t\u1edbi.  B\u00ean c\u1ea1nh \u0111\u00f3, gi\u00e1 xe BMW c\u00f3 th\u1ec3 gi\u1ea3m so v\u1edbi hi\u1ec7n nay, d\u1ec5 ti\u1ebfp c\u1eadn kh\u00e1ch h\u00e0ng h\u01a1n.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Thaco ti\u1ebfp qu\u1ea3n quy\u1ec1n ph\u00e2n ph\u1ed1i BMW c\u1ee7a Euro Auto t\u1eeb th\u00e1ng 1\/2018. Sau g\u1ea7n 5 n\u0103m, s\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng showroom BMW l\u00e0 13, trong \u0111\u00f3 3 showroom chia \u0111\u1ec1u t\u1ea1i H\u00e0 N\u1ed9i v\u00e0 TP.HCM, c\u00f2n l\u1ea1i t\u1ea1i Ngh\u1ec7 An, \u0110\u00e0 N\u1eb5ng, H\u1ea3i Ph\u00f2ng. Phong, c\u00e1c t\u1ec9nh B\u00ecnh D\u01b0\u01a1ng, \u0110\u1ed3ng Nai, C\u1ea7n Th\u01a1, \u0110\u1eafk L\u1eafk.  \u0110\u1ed1i th\u1ee7 Mercedes c\u00f3 18 ph\u00f2ng tr\u01b0ng b\u00e0y v\u00e0 x\u01b0\u1edfng d\u1ecbch v\u1ee5.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Thaco kh\u00f4ng c\u00f4ng b\u1ed1 doanh s\u1ed1 c\u1ee5 th\u1ec3 c\u1ee7a BMW m\u00e0 t\u1ed5ng h\u1ee3p v\u1edbi c\u00f4ng ty con Mini.  Doanh s\u1ed1 c\u1ee7a b\u1ed9 \u0111\u00f4i n\u00e0y trong n\u0103m 2021 l\u00e0 1.262 xe.  Sau 10 th\u00e1ng 2022, doanh s\u1ed1 c\u1ee7a c\u1ea3 hai \u0111\u1ea1t 925 xe.  Theo ngu\u1ed3n tin c\u1ee7a VnExpress, doanh s\u1ed1 BMW 3 n\u0103m 2019, 2020, 2021 v\u00e0o kho\u1ea3ng 2.700 xe, trong khi \u0111\u1ed1i th\u1ee7 Mercedes l\u00e0 h\u01a1n 18.000 xe.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">Thanh Nh\u00e0n <\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>T\u1eadp \u0111o\u00e0n BMW AG (\u0110\u1ee9c) \u0111\u00e3 x\u00e1c nh\u1eadn vi\u1ec7c \u0111\u1ed1i t\u00e1c Tr\u01b0\u1eddng H\u1ea3i (Thaco) l\u1eafp r\u00e1p series 3, series 5, X3, X5 t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam. Ng\u00e0y 5\/12, BMW AG c\u00f4ng b\u1ed1 c\u00f9ng \u0111\u1ed1i t\u00e1c Thaco ti\u1ebfn h\u00e0nh n\u1ed9i \u0111\u1ecba h\u00f3a nhi\u1ec1u m\u1eabu xe \u0110\u1ee9c t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam. \u201cTh\u1ecb tr\u01b0\u1eddng Vi\u1ec7t Nam c\u00f3 ti\u1ec1m n\u0103ng t\u0103ng [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":16499,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17980"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17980"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17980\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16499"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17980"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17980"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17980"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}