{"id":17986,"date":"2022-12-31T04:22:51","date_gmt":"2022-12-31T04:22:51","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/toyota-he-lo-thong-so-ky-thuat-chi-tiet-cua-suv-dien-co-nho-moi.html"},"modified":"2022-12-31T04:22:51","modified_gmt":"2022-12-31T04:22:51","slug":"toyota-he-lo-thong-so-ky-thuat-chi-tiet-cua-suv-dien-co-nho-moi","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/toyota-he-lo-thong-so-ky-thuat-chi-tiet-cua-suv-dien-co-nho-moi\/","title":{"rendered":"Toyota h\u00e9 l\u1ed9 th\u00f4ng s\u1ed1 k\u1ef9 thu\u1eadt chi ti\u1ebft c\u1ee7a SUV \u0111i\u1ec7n c\u1ee1 nh\u1ecf m\u1edbi"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>M\u1eabu SUV c\u1ee1 C m\u1edbi ph\u00e1t tri\u1ec3n t\u1ea1i ch\u00e2u \u00c2u, l\u1edbn h\u01a1n Corolla Cross m\u1ed9t ch\u00fat, nh\u1ecf h\u01a1n RAV4.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Sau khi \u0111\u01b0\u1ee3c gi\u1edbi thi\u1ec7u t\u1ea1i ch\u00e2u \u00c2u v\u00e0 M\u1ef9 t\u1ea1i tri\u1ec3n l\u00e3m Los Angeles 2022, h\u00e3ng xe Nh\u1eadt B\u1ea3n \u0111\u00e3 ti\u1ebft l\u1ed9 th\u00eam th\u00f4ng s\u1ed1 v\u00e0 h\u00ecnh \u1ea3nh chi ti\u1ebft c\u1ee7a bZ Compact SUV.  Chi\u1ebfc SUV \u0111i\u1ec7n d\u00e0i 4.538 mm, r\u1ed9ng 1.888 mm v\u00e0 cao 1.560 mm.  So v\u1edbi bZ4X, bZ Compact SUV ng\u1eafn h\u01a1n 152 mm, r\u1ed9ng h\u01a1n 28 mm v\u00e0 th\u1ea5p h\u01a1n 90 mm.  So v\u1edbi xe trang b\u1ecb \u0111\u1ed9ng c\u01a1 \u0111\u1ed1t trong, chi\u1ebfc SUV \u0111i\u1ec7n d\u00e0i h\u01a1n 78 mm so v\u1edbi Corolla Cross v\u00e0 ng\u1eafn h\u01a1n 62 mm so v\u1edbi RAV4.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Ra m\u1eaft xe \u0111i\u1ec7n bZ Compact SUV  \u1ea2nh: TOYOTA\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/toyota-he-lo-thong-so-ky-thuat-chi-tiet-cua.jpg\" title=\"toyota-he-lo-thong-so-ky-thuat-chi-tiet-cua\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/toyota-he-lo-thong-so-ky-thuat-chi-tiet-cua-300x169.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/toyota-he-lo-thong-so-ky-thuat-chi-tiet-cua-600x338.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/toyota-he-lo-thong-so-ky-thuat-chi-tiet-cua.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Ra m\u1eaft xe \u0111i\u1ec7n bZ Compact SUV  \u1ea2nh: TOYOTA<\/p>\n<p>  <img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672436163_89_toyota-he-lo-thong-so-ky-thuat-chi-tiet-cua.jpg\" data-component-caption=\"M\u1eabu SUV \u0111i\u1ec7n m\u1edbi c\u1ee7a Toyota ph\u00e1t tri\u1ec3n t\u1ea1i Trung t\u00e2m c\u1ee7a h\u00e3ng \u1edf mi\u1ec1n nam n\u01b0\u1edbc Ph\u00e1p.\" title=\"1672436163_89_toyota-he-lo-thong-so-ky-thuat-chi-tiet-cua\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672436163_66_toyota-he-lo-thong-so-ky-thuat-chi-tiet-cua.jpg\" data-component-caption=\"Xe c\u00f3 k\u00edch th\u01b0\u1edbc, d\u00e0i 4.538 mm, r\u1ed9ng 1.888 mm, cao 1.560 mm.\" title=\"1672436163_66_toyota-he-lo-thong-so-ky-thuat-chi-tiet-cua\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672436163_30_toyota-he-lo-thong-so-ky-thuat-chi-tiet-cua.jpg\" data-component-caption=\"So v\u1edbi \u0111\u00e0n anh bZ4X, bZ Compact SUV ng\u1eafn h\u01a1n 152 mm, r\u1ed9ng h\u01a1n 28 mm v\u00e0 th\u1ea5p h\u01a1n 90 mm.\" title=\"1672436163_30_toyota-he-lo-thong-so-ky-thuat-chi-tiet-cua\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672436163_902_toyota-he-lo-thong-so-ky-thuat-chi-tiet-cua.jpg\" data-component-caption=\"So v\u1edbi m\u1eabu xe ch\u1ea1y x\u0103ng, bZ Compact SUV d\u00e0i h\u01a1n 78 mm so v\u1edbi Corolla Cross v\u00e0 ng\u1eafn h\u01a1n 62 mm so v\u1edbi RAV4.\" title=\"1672436163_902_toyota-he-lo-thong-so-ky-thuat-chi-tiet-cua\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672436163_807_toyota-he-lo-thong-so-ky-thuat-chi-tiet-cua.jpg\" data-component-caption=\"Ngo\u1ea1i h\u00ecnh c\u1ee7a bZ Compact SUV l\u1ecbch l\u00e3m h\u01a1n bZ4X.\" title=\"1672436163_807_toyota-he-lo-thong-so-ky-thuat-chi-tiet-cua\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672436163_663_toyota-he-lo-thong-so-ky-thuat-chi-tiet-cua.jpg\" data-component-caption=\"Cabin bZ Compact SUV s\u1eed d\u1ee5ng nhi\u1ec1u nguy\u00ean v\u1eadt li\u1ec7u t\u00e1i ch\u1ebf.\" title=\"1672436163_663_toyota-he-lo-thong-so-ky-thuat-chi-tiet-cua\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672436163_153_toyota-he-lo-thong-so-ky-thuat-chi-tiet-cua.jpg\" data-component-caption=\"V\u00f4-l\u0103ng ki\u1ec3u d\u00e1ng l\u1ea1. C\u1eb7p m\u00e0n h\u00ecnh cong cho h\u1ec7 th\u1ed1ng th\u00f4ng tin gi\u1ea3i tr\u00ed v\u00e0 c\u1ee5m \u0111\u1ed3ng h\u1ed3.\" title=\"1672436163_153_toyota-he-lo-thong-so-ky-thuat-chi-tiet-cua\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672436163_173_toyota-he-lo-thong-so-ky-thuat-chi-tiet-cua.jpg\" data-component-caption=\"B\u1ea3ng \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n trung t\u00e2m \u0111\u1eb7t n\u1ed5i.\" title=\"1672436163_173_toyota-he-lo-thong-so-ky-thuat-chi-tiet-cua\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">bZ Compact SUV \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e1t tri\u1ec3n t\u1ea1i trung t\u00e2m Toyota ED2 \u1edf mi\u1ec1n Nam n\u01b0\u1edbc Ph\u00e1p, c\u00f9ng v\u1edbi C-HR Prologue hybrid.  So v\u1edbi ng\u01b0\u1eddi anh em hybrid C-HR Prologue, ngo\u1ea1i h\u00ecnh c\u1ee7a bZ Compact SUV g\u1ecdn g\u00e0ng v\u00e0 thanh tho\u00e1t h\u01a1n.  Nh\u1eefng \u0111i\u1ec3m n\u1ed5i b\u1eadt bao g\u1ed3m b\u1ed9 la-z\u0103ng v\u1edbi v\u00e0nh 21 inch, \u0111\u00e8n LED to\u00e0n chi\u1ec1u r\u1ed9ng, hai b\u00ean s\u01b0\u1eddn c\u01a1 b\u1eafp v\u00e0 k\u00ednh sau ki\u1ec3u coupe.<\/p>\n<p class=\"Normal\">N\u1ed9i th\u1ea5t l\u00e0 n\u01a1i t\u1eadp trung c\u00f4ng ngh\u1ec7 v\u1edbi m\u00e0n h\u00ecnh cong cho h\u1ec7 th\u1ed1ng th\u00f4ng tin gi\u1ea3i tr\u00ed v\u00e0 c\u1ee5m \u0111\u1ed3ng h\u1ed3.  V\u00f4-l\u0103ng l\u1ea1 m\u1eaft v\u00e0 b\u1ea3ng \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n trung t\u00e2m n\u1ed5i.  Cabin c\u00f3 thi\u1ebft k\u1ebf t\u01b0\u01a1ng lai, s\u1eed d\u1ee5ng v\u1eadt li\u1ec7u t\u00e1i ch\u1ebf v\u00e0 l\u00e0m t\u1eeb th\u1ef1c v\u1eadt b\u1ec1n v\u1eefng.  Chi\u1ebfc SUV \u0111i\u1ec7n c\u00f3 tr\u1ee3 l\u00fd c\u00e1 nh\u00e2n \u1ea3o giao ti\u1ebfp v\u1edbi ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i v\u00e0 h\u00e0nh kh\u00e1ch th\u00f4ng qua \u00e2m thanh v\u00e0 \u00e1nh s\u00e1ng.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Ngo\u00e0i nh\u1eefng h\u00e9 l\u1ed9 v\u1ec1 thi\u1ebft k\u1ebf n\u1ed9i ngo\u1ea1i th\u1ea5t, h\u00e3ng xe Nh\u1eadt B\u1ea3n v\u1eabn gi\u1eef b\u00ed m\u1eadt v\u1ec1 th\u00f4ng s\u1ed1 \u0111\u1ed9ng c\u01a1 v\u00e0 c\u1ee5m pin.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Theo k\u1ebf ho\u1ea1ch, phi\u00ean b\u1ea3n s\u1ea3n xu\u1ea5t c\u1ee7a bZ Compact SUV c\u00f3 t\u00ean bZ3X, m\u1ed9t trong 6 m\u1eabu xe \u0111i\u1ec7n m\u1edbi thu\u1ed9c d\u00f2ng bZ c\u1ee7a Toyota.  bZ3X thu\u1ed9c ph\u00e2n kh\u00fac xe g\u1ea7m cao c\u1ee1 C, theo Carscoops.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">Minh V\u0169<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>M\u1eabu SUV c\u1ee1 C m\u1edbi ph\u00e1t tri\u1ec3n t\u1ea1i ch\u00e2u \u00c2u, l\u1edbn h\u01a1n Corolla Cross m\u1ed9t ch\u00fat, nh\u1ecf h\u01a1n RAV4. Sau khi \u0111\u01b0\u1ee3c gi\u1edbi thi\u1ec7u t\u1ea1i ch\u00e2u \u00c2u v\u00e0 M\u1ef9 t\u1ea1i tri\u1ec3n l\u00e3m Los Angeles 2022, h\u00e3ng xe Nh\u1eadt B\u1ea3n \u0111\u00e3 ti\u1ebft l\u1ed9 th\u00eam th\u00f4ng s\u1ed1 v\u00e0 h\u00ecnh \u1ea3nh chi ti\u1ebft c\u1ee7a bZ Compact SUV. Chi\u1ebfc [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":16540,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17986"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17986"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17986\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16540"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17986"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17986"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17986"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}