{"id":17999,"date":"2022-12-31T04:23:45","date_gmt":"2022-12-31T04:23:45","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/o-to-dien-qua-nang-gay-kho-khan-cho-viec-thu-nghiem-va-cham.html"},"modified":"2022-12-31T04:23:45","modified_gmt":"2022-12-31T04:23:45","slug":"o-to-dien-qua-nang-gay-kho-khan-cho-viec-thu-nghiem-va-cham","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/o-to-dien-qua-nang-gay-kho-khan-cho-viec-thu-nghiem-va-cham\/","title":{"rendered":"\u00d4 t\u00f4 \u0111i\u1ec7n qu\u00e1 n\u1eb7ng, g\u00e2y kh\u00f3 kh\u0103n cho vi\u1ec7c th\u1eed nghi\u1ec7m va ch\u1ea1m"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>C\u00e1c m\u1eabu xe \u0111i\u1ec7n c\u1ee1 l\u1edbn khi\u1ebfn Vi\u1ec7n B\u1ea3o hi\u1ec3m An to\u00e0n \u0110\u01b0\u1eddng cao t\u1ed1c (IIHS) b\u0103n kho\u0103n: \u201cLi\u1ec7u m\u00e1y th\u1eed nghi\u1ec7m c\u1ee7a ch\u00fang t\u00f4i c\u00f3 x\u1eed l\u00fd \u0111\u01b0\u1ee3c kh\u00f4ng?\u201d.<\/p>\n<p class=\"Normal\">V\u1edbi d\u00f2ng xe \u0111i\u1ec7n m\u1edbi n\u00e0y, nh\u1eefng m\u1eabu xe c\u1ee1 l\u1edbn c\u1ea7n pin l\u1edbn \u0111\u1ec3 cung c\u1ea5p \u0111\u1ee7 qu\u00e3ng \u0111\u01b0\u1eddng di chuy\u1ec3n, nh\u01b0ng \u0111i\u1ec1u \u0111\u00f3 c\u0169ng \u0111\u1ed3ng ngh\u0129a v\u1edbi vi\u1ec7c xe s\u1ebd r\u1ea5t n\u1eb7ng.  Ch\u1eb3ng h\u1ea1n, kh\u1ed1i pin 200 kWh tr\u00ean GMC Hummer EV n\u1eb7ng 1.325 kg, n\u1eb7ng h\u01a1n nhi\u1ec1u m\u1eabu \u00f4 t\u00f4 nh\u01b0 Mitsubishi Mirage hay Hyundai Accent.  Tr\u1ecdng l\u01b0\u1ee3ng c\u1ee7a Hummer \u0111i\u1ec7n v\u00e0o kho\u1ea3ng 4,1 t\u1ea5n.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Do \u0111\u00f3, IIHS g\u1ea7n \u0111\u00e2y cho bi\u1ebft h\u1ecd \u0111\u00e3 th\u1ef1c hi\u1ec7n c\u00e1c b\u00e0i ki\u1ec3m tra \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t \u0111\u1ec3 \u0111\u1ea3m b\u1ea3o c\u00e1c m\u00e1y m\u00f3c chuy\u00ean d\u1ee5ng c\u1ee7a h\u1ecd c\u00f3 th\u1ec3 x\u1eed l\u00fd c\u00e1c m\u1eabu xe nh\u01b0 v\u1eady.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/o-to-dien-qua-nang-gay-kho-khan-cho-viec.jpg\" alt=\"Xe \u0111i\u1ec7n qu\u00e1 n\u1eb7ng v\u1edbi h\u1ec7 th\u1ed1ng ki\u1ec3m tra va ch\u1ea1m?\" title=\"o-to-dien-qua-nang-gay-kho-khan-cho-viec\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/o-to-dien-qua-nang-gay-kho-khan-cho-viec-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/o-to-dien-qua-nang-gay-kho-khan-cho-viec-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/o-to-dien-qua-nang-gay-kho-khan-cho-viec.jpg 750w\"><\/p>\n<p>Xe \u0111i\u1ec7n qu\u00e1 n\u1eb7ng v\u1edbi h\u1ec7 th\u1ed1ng ki\u1ec3m tra va ch\u1ea1m?<\/p>\n<p class=\"Image\">Video: IIHS<\/p>\n<p class=\"Normal\">IIHS ch\u1ee7 y\u1ebfu quan t\u00e2m \u0111\u1ebfn vi\u1ec7c t\u00ecm hi\u1ec3u xem li\u1ec7u h\u1ec7 th\u1ed1ng \u0111\u1ea9y \u2013 th\u1ee9 gi\u00fap nh\u1eefng chi\u1ebfc xe th\u1eed nghi\u1ec7m lao v\u1ec1 ph\u00eda barie \u2013 c\u00f3 th\u1ef1c s\u1ef1 gi\u00fap nh\u1eefng chi\u1ebfc xe h\u1ea1ng n\u1eb7ng \u0111\u1ea1t \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed1c \u0111\u1ed9 ph\u00f9 h\u1ee3p hay kh\u00f4ng.  IIHS \u0111\u00e3 l\u1ea5y m\u1ed9t s\u1ed1 \u00f4 t\u00f4 c\u0169 (nh\u01b0 Ford F-150), ch\u1ea5t \u0111\u1ea7y th\u00e9p t\u1ea5m v\u00e0 c\u00e1c v\u1eadt n\u1eb7ng kh\u00e1c nh\u01b0 kh\u1ed1i b\u00ea t\u00f4ng) \u0111\u1ec3 l\u1ea5y 4.309 kg v\u00e0 th\u1eed nghi\u1ec7m.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Th\u00f4ng th\u01b0\u1eddng, \u00f4 t\u00f4 c\u00f3 th\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1ea9y l\u00ean t\u1edbi 64 km\/h, nh\u01b0ng h\u1ec7 th\u1ed1ng IIHS 20 n\u0103m tu\u1ed5i \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng \u0111\u1ec3 k\u00e9o nh\u1eefng m\u1eabu xe nh\u1eb9 h\u01a1n k\u1ec3 tr\u00ean.  Do \u0111\u00f3, c\u1ea7n r\u1ea5t nhi\u1ec1u n\u0103ng l\u01b0\u1ee3ng \u0111\u1ec3 \u0111\u01b0a m\u1ed9t chi\u1ebfc sedan \u0111\u1ebfn t\u1ed1c \u0111\u1ed9 c\u1ea7n thi\u1ebft v\u00e0 gi\u1eef nguy\u00ean nh\u01b0 v\u1eady cho \u0111\u1ebfn khi \u0111\u00e2m v\u00e0o barie.<\/p>\n<p class=\"Normal\">IIHS bi\u1ebft r\u1eb1ng m\u00e1y m\u00f3c c\u1ee7a h\u1ecd \u0111\u1ee7 m\u1ea1nh \u0111\u1ec3 ch\u1edf nh\u1eefng chi\u1ebfc \u00f4 t\u00f4 \u0111i\u1ec7n nh\u01b0 Audi e-tron n\u1eb7ng 2.722 kg, b\u1edfi v\u00ec th\u1eed nghi\u1ec7m va ch\u1ea1m \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ef1c hi\u1ec7n v\u1edbi s\u1ea3n ph\u1ea9m n\u00e0y.  Nh\u01b0ng v\u1edbi nh\u1eefng m\u1eabu xe \u0111i\u1ec7n n\u1eb7ng h\u01a1n s\u1eafp ra m\u1eaft, h\u1ecd mu\u1ed1n \u0111\u1ea3m b\u1ea3o r\u1eb1ng h\u1ecd c\u00f3 \u0111\u1ee7 kh\u1ea3 n\u0103ng \u0111\u1ec3 th\u1eed nghi\u1ec7m nh\u1eefng chi\u1ebfc xe n\u1eb7ng h\u01a1n 4.100 kg, nh\u01b0 GMC Hummer EV, theo Raul Arbalaez, ph\u00f3 ch\u1ee7 t\u1ecbch Trung t\u00e2m Nghi\u00ean c\u1ee9u \u00d4 t\u00f4 c\u1ee7a IIHS.<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u201cV\u1edbi nh\u1eefng chi\u1ebfc xe \u0111i\u1ec7n s\u1eafp ra m\u1eaft th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng v\u00e0 v\u1edbi nh\u1eefng b\u1ed9 pin khi\u1ebfn ch\u00fang n\u1eb7ng h\u01a1n, ch\u00fang t\u00f4i mu\u1ed1n \u0111\u1ea3m b\u1ea3o r\u1eb1ng ch\u00fang t\u00f4i c\u00f3 th\u1ec3 th\u1ef1c hi\u1ec7n th\u1eed nghi\u1ec7m \u1edf \u0111\u00e2y. V\u00e0 n\u1ebfu kh\u00f4ng th\u1ec3, \u0111i\u1ec1u \u0111\u00f3 c\u0169ng c\u1ea7n ph\u1ea3i thay \u0111\u1ed5i. M\u00e1y m\u00f3c cho ph\u00f9 h\u1ee3p,\u201d Arbalaez n\u00f3i.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Tin vui l\u00e0 b\u00e0i ki\u1ec3m tra c\u1ee7a IIHS \u0111\u00e3 th\u00e0nh c\u00f4ng v\u00e0 thi\u1ebft b\u1ecb c\u1ee7a h\u1ecd \u0111\u1ee7 m\u1ea1nh \u0111\u1ec3 \u0111\u01b0a c\u00e1c ph\u01b0\u01a1ng ti\u1ec7n h\u1ea1ng n\u1eb7ng t\u1eeb t\u1ed1c \u0111\u1ed9 l\u00ean t\u1edbi 64 km\/h cho \u0111\u1ebfn khi ch\u1ea1m v\u1ea1ch.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">M\u1ef9 \u2013 Anh<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>C\u00e1c m\u1eabu xe \u0111i\u1ec7n c\u1ee1 l\u1edbn khi\u1ebfn Vi\u1ec7n B\u1ea3o hi\u1ec3m An to\u00e0n \u0110\u01b0\u1eddng cao t\u1ed1c (IIHS) b\u0103n kho\u0103n: \u201cLi\u1ec7u m\u00e1y th\u1eed nghi\u1ec7m c\u1ee7a ch\u00fang t\u00f4i c\u00f3 x\u1eed l\u00fd \u0111\u01b0\u1ee3c kh\u00f4ng?\u201d. V\u1edbi d\u00f2ng xe \u0111i\u1ec7n m\u1edbi n\u00e0y, nh\u1eefng m\u1eabu xe c\u1ee1 l\u1edbn c\u1ea7n pin l\u1edbn \u0111\u1ec3 cung c\u1ea5p \u0111\u1ee7 qu\u00e3ng \u0111\u01b0\u1eddng di chuy\u1ec3n, nh\u01b0ng \u0111i\u1ec1u \u0111\u00f3 [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":16643,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17999"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17999"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17999\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16643"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17999"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17999"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17999"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}