{"id":17994,"date":"2022-12-31T04:23:25","date_gmt":"2022-12-31T04:23:25","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/mercedes-amg-g63-ban-nang-cap-ve-viet-nam-gia-1175-ty-dong.html"},"modified":"2022-12-31T04:23:25","modified_gmt":"2022-12-31T04:23:25","slug":"mercedes-amg-g63-ban-nang-cap-ve-viet-nam-gia-1175-ty-dong","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/mercedes-amg-g63-ban-nang-cap-ve-viet-nam-gia-1175-ty-dong\/","title":{"rendered":"Mercedes-AMG G63 b\u1ea3n n\u00e2ng c\u1ea5p v\u1ec1 Vi\u1ec7t Nam, gi\u00e1 11,75 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>Chi\u1ebfc SUV h\u1ea1ng sang b\u1ed5 sung h\u00e0ng lo\u1ea1t n\u00e2ng c\u1ea5p v\u1ec1 ti\u1ec7n nghi v\u00e0 an to\u00e0n, \u0111\u1ed9ng c\u01a1 v\u1eabn l\u00e0 lo\u1ea1i V8 c\u0169, c\u00f4ng su\u1ea5t 585 m\u00e3 l\u1ef1c.<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u0110\u1ea7u th\u00e1ng 12, c\u00e1c \u0111\u1ea1i l\u00fd Mercedes b\u00e1n ra phi\u00ean b\u1ea3n n\u00e2ng c\u1ea5p nh\u1eb9 AMG G63 2023 t\u1ea1i th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng Vi\u1ec7t Nam.  Gi\u00e1 xe Mercedes-AMG G63 2023 l\u00e0 11,75 t\u1ef7 \u0110\u1ed3ng, t\u01b0\u01a1ng \u1ee9ng t\u0103ng 800 tri\u1ec7u \u0110\u1ed3ng so v\u1edbi b\u1ea3n ti\u1ec1n nhi\u1ec7m.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"M\u1eabu G63 m\u1edbi t\u1ea1i \u0111\u1ea1i l\u00fd Mercedes B\u00ecnh D\u01b0\u01a1ng.\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/mercedes-amg-g63-ban-nang-cap-ve-viet-nam-gia-1175.jpg\" title=\"mercedes-amg-g63-ban-nang-cap-ve-viet-nam-gia-1175\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/mercedes-amg-g63-ban-nang-cap-ve-viet-nam-gia-1175-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/mercedes-amg-g63-ban-nang-cap-ve-viet-nam-gia-1175-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/mercedes-amg-g63-ban-nang-cap-ve-viet-nam-gia-1175.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">M\u1eabu G63 m\u1edbi t\u1ea1i \u0111\u1ea1i l\u00fd Mercedes B\u00ecnh D\u01b0\u01a1ng.  \u1ea2nh: Mercedes VietnamStar<\/p>\n<p>  <img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672435203_761_mercedes-amg-g63-ban-nang-cap-ve-viet-nam-gia-1175.jpg\" data-component-caption=\"G63 b\u1ea3n n\u00e2ng c\u1ea5p m\u1edbi b\u00e1n ra t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam.\" title=\"1672435203_761_mercedes-amg-g63-ban-nang-cap-ve-viet-nam-gia-1175\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672435204_240_mercedes-amg-g63-ban-nang-cap-ve-viet-nam-gia-1175.jpg\" data-component-caption=\"Thi\u1ebft k\u1ebf xe vu\u00f4ng v\u1ee9c.\" title=\"1672435204_240_mercedes-amg-g63-ban-nang-cap-ve-viet-nam-gia-1175\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672435204_380_mercedes-amg-g63-ban-nang-cap-ve-viet-nam-gia-1175.jpg\" data-component-caption=\"Ki\u1ec3u d\u00e1ng c\u1ed5 \u0111i\u1ec3n ho\u00e0 tr\u1ed9n c\u00e1c thi\u1ebft k\u1ebf hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i.\" title=\"1672435204_380_mercedes-amg-g63-ban-nang-cap-ve-viet-nam-gia-1175\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672435204_552_mercedes-amg-g63-ban-nang-cap-ve-viet-nam-gia-1175.jpg\" data-component-caption=\"M\u00e2m xe 22 inch.\" title=\"1672435204_552_mercedes-amg-g63-ban-nang-cap-ve-viet-nam-gia-1175\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672435204_365_mercedes-amg-g63-ban-nang-cap-ve-viet-nam-gia-1175.jpg\" data-component-caption=\"Xe gi\u00e1 11,75 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng.\" title=\"1672435204_365_mercedes-amg-g63-ban-nang-cap-ve-viet-nam-gia-1175\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672435204_310_mercedes-amg-g63-ban-nang-cap-ve-viet-nam-gia-1175.jpg\" data-component-caption=\"Khoang l\u00e1i c\u1ee7a AMG G63.\" title=\"1672435204_310_mercedes-amg-g63-ban-nang-cap-ve-viet-nam-gia-1175\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672435204_141_mercedes-amg-g63-ban-nang-cap-ve-viet-nam-gia-1175.jpg\" data-component-caption=\"V\u00f4-l\u0103ng phong c\u00e1ch th\u1ec3 thao.\" title=\"1672435204_141_mercedes-amg-g63-ban-nang-cap-ve-viet-nam-gia-1175\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672435204_496_mercedes-amg-g63-ban-nang-cap-ve-viet-nam-gia-1175.jpg\" data-component-caption=\"N\u1ed9i th\u1ea5t \u1ed1p da.\" title=\"1672435204_496_mercedes-amg-g63-ban-nang-cap-ve-viet-nam-gia-1175\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672435204_267_mercedes-amg-g63-ban-nang-cap-ve-viet-nam-gia-1175.jpg\" data-component-caption=\"Gh\u1ebf tr\u01b0\u1edbc c\u1ee7a G63.\" title=\"1672435204_267_mercedes-amg-g63-ban-nang-cap-ve-viet-nam-gia-1175\"><\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:center;\">&gt;&gt; B\u00ecnh ch\u1ecdn xe c\u1ee7a n\u0103m 2022<\/p>\n<p class=\"Normal\">Vi\u1ec7c t\u0103ng gi\u00e1 c\u1ee7a G63 m\u1edbi \u0111i k\u00e8m v\u1edbi h\u00e0ng lo\u1ea1t n\u00e2ng c\u1ea5p v\u1ec1 ti\u1ec7n nghi.  Xe c\u00f3 m\u00e2m xe AMG 22 inch m\u1edbi, g\u00f3i n\u1ed9i th\u1ea5t Superior Line, gh\u1ebf tr\u01b0\u1edbc c\u00f3 ch\u1ee9c n\u0103ng m\u00e1t-xa v\u00e0 l\u00e0m m\u00e1t, g\u00f3i trang b\u1ecb m\u1edf r\u1ed9ng t\u00ednh n\u0103ng gi\u1ea3i tr\u00ed v\u00e0 th\u01b0 gi\u00e3n Energizing.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Nh\u1eefng n\u00e2ng c\u1ea5p m\u1edbi tr\u00ean G63 c\u00f2n c\u00f3 h\u1ec7 th\u1ed1ng l\u1ecdc v\u00e0 t\u1ea1o ion \u00e2m cho kh\u00f4ng gian n\u1ed9i th\u1ea5t, c\u1ed5ng ch\u1edd ph\u1ee5 ki\u1ec7n cho h\u1ec7 th\u1ed1ng gi\u1ea3i tr\u00ed h\u00e0ng gh\u1ebf sau.  B\u00ean c\u1ea1nh \u0111\u00f3 l\u00e0 c\u00e1c ch\u1ee9c n\u0103ng an to\u00e0n nh\u01b0 h\u1ed7 tr\u1ee3 gi\u1eef kho\u1ea3ng c\u00e1ch ch\u1ee7 \u0111\u1ed9ng Distronic, c\u1ea3nh b\u00e1o \u0111i\u1ec3m m\u00f9, h\u1ed7 tr\u1ee3 ch\u1ed1ng tr\u1ed9m.<\/p>\n<p class=\"Normal\">G63 n\u00e2ng c\u1ea5p v\u1eabn gi\u1eef nguy\u00ean thi\u1ebft k\u1ebf t\u1ed5ng th\u1ec3 nh\u01b0 phi\u00ean b\u1ea3n ti\u1ec1n nhi\u1ec7m.  Thi\u1ebft k\u1ebf vu\u00f4ng v\u1ee9c \u0111i c\u00f9ng c\u1ee5m \u0111\u00e8n pha Multibeam LED phong c\u00e1ch hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i, t\u1ea1o n\u00ean m\u1ed9t c\u00e1 t\u00ednh g\u1ea7n nh\u01b0 \u0111\u1ed9c t\u00f4n trong th\u1ebf gi\u1edbi xe sang v\u00e0 ho\u00e0n to\u00e0n kh\u00e1c bi\u1ec7t n\u1ebfu \u0111\u1eb7t trong b\u1ed9 s\u1ea3n ph\u1ea9m Mercedes \u0111i theo tri\u1ebft l\u00fd t\u1ea1o h\u00ecnh thanh l\u1ecbch n\u00e0y.  b\u00f3ng.<\/p>\n<p class=\"Normal\">M\u1eabu SUV c\u1ee7a Mercedes \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb \u0111\u1ed9ng c\u01a1 AMG 4.0 V8 t\u0103ng \u00e1p k\u00e9p, c\u00f4ng su\u1ea5t 585 m\u00e3 l\u1ef1c, m\u00f4-men xo\u1eafn 850 Nm.  H\u1ed9p s\u1ed1 t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng 9 c\u1ea5p, d\u1eabn \u0111\u1ed9ng 4 b\u00e1nh to\u00e0n th\u1eddi gian.<\/p>\n<p class=\"Normal\">S\u1ee9c m\u1ea1nh c\u1ee7a \u0111\u1ed9ng c\u01a1 cho ph\u00e9p Mercedes-AMG G63 (tr\u1ecdng l\u01b0\u1ee3ng 2,56 t\u1ea5n) t\u0103ng t\u1ed1c t\u1eeb 0-100 km\/h trong 4,5 gi\u00e2y.  T\u1ed1c \u0111\u1ed9 t\u1ed1i \u0111a 220 km\/h.<\/p>\n<p class=\"Normal\">B\u00ean c\u1ea1nh b\u1ea3n n\u00e2ng c\u1ea5p, G63 phi\u00ean b\u1ea3n \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t Edition 55 \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1ea3n xu\u1ea5t gi\u1edbi h\u1ea1n, ri\u00eang Vi\u1ec7t Nam h\u01a1n 10 chi\u1ebfc, gi\u00e1 12,61 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng.  Xe \u0111i k\u00e8m m\u1ed9t s\u1ed1 trang b\u1ecb \u0111\u1ed9c \u0111\u00e1o nh\u01b0 tem nh\u1eadn di\u1ec7n, huy hi\u1ec7u Edition 55 tr\u00ean v\u00f4-l\u0103ng\u2026 Xe d\u1ef1 ki\u1ebfn \u200b\u200bgiao \u0111\u1ebfn tay kh\u00e1ch h\u00e0ng v\u00e0o qu\u00fd I\/2023.<\/p>\n<p class=\"Normal\">T\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam, G63 kh\u00f4ng c\u00f3 \u0111\u1ed1i th\u1ee7 c\u1ea1nh tranh tr\u1ef1c ti\u1ebfp.  X\u00e9t v\u1ec1 t\u1ea7m gi\u00e1 h\u01a1n 10 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng, SUV c\u1ee7a Mercedes l\u00e0 th\u00eam s\u1ef1 l\u1ef1a ch\u1ecdn cho gi\u1edbi nh\u00e0 gi\u00e0u, b\u00ean c\u1ea1nh c\u00e1c m\u1eabu Range Rover t\u1eeb 11,2 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng, Lexus LX t\u1eeb 9,21 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">Ph\u1ea1m Trung<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Chi\u1ebfc SUV h\u1ea1ng sang b\u1ed5 sung h\u00e0ng lo\u1ea1t n\u00e2ng c\u1ea5p v\u1ec1 ti\u1ec7n nghi v\u00e0 an to\u00e0n, \u0111\u1ed9ng c\u01a1 v\u1eabn l\u00e0 lo\u1ea1i V8 c\u0169, c\u00f4ng su\u1ea5t 585 m\u00e3 l\u1ef1c. \u0110\u1ea7u th\u00e1ng 12, c\u00e1c \u0111\u1ea1i l\u00fd Mercedes b\u00e1n ra phi\u00ean b\u1ea3n n\u00e2ng c\u1ea5p nh\u1eb9 AMG G63 2023 t\u1ea1i th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng Vi\u1ec7t Nam. Gi\u00e1 xe Mercedes-AMG G63 2023 [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":16594,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17994"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17994"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17994\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16594"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17994"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17994"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17994"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}