{"id":17990,"date":"2022-12-31T04:23:09","date_gmt":"2022-12-31T04:23:09","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/khach-mua-suzuki-xl7-va-ertiga-hybrid-nhan-uu-dai-cuoi-nam.html"},"modified":"2022-12-31T04:23:09","modified_gmt":"2022-12-31T04:23:09","slug":"khach-mua-suzuki-xl7-va-ertiga-hybrid-nhan-uu-dai-cuoi-nam","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/khach-mua-suzuki-xl7-va-ertiga-hybrid-nhan-uu-dai-cuoi-nam\/","title":{"rendered":"Kh\u00e1ch mua Suzuki XL7 v\u00e0 Ertiga hybrid nh\u1eadn \u01b0u \u0111\u00e3i cu\u1ed1i n\u0103m"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>Kh\u00e1ch h\u00e0ng mua xe Suzuki d\u1ecbp cu\u1ed1i n\u0103m \u0111\u01b0\u1ee3c \u01b0u \u0111\u00e3i l\u00e3i su\u1ea5t 5,59% trong 6 th\u00e1ng \u0111\u1ea7u, ho\u1eb7c g\u00f3i b\u1ea3o hi\u1ec3m v\u1eadt ch\u1ea5t, t\u1eb7ng ph\u1ee5 ki\u1ec7n, \u00e1p d\u1ee5ng \u0111\u1ebfn 31\/12.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Suzuki XL 7 l\u00e0 m\u1eabu xe h\u01b0\u1edbng \u0111\u1ebfn gia \u0111\u00ecnh.\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/khach-mua-suzuki-xl7-va-ertiga-hybrid-nhan-uu-dai.jpg\" title=\"khach-mua-suzuki-xl7-va-ertiga-hybrid-nhan-uu-dai\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/khach-mua-suzuki-xl7-va-ertiga-hybrid-nhan-uu-dai-300x186.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/khach-mua-suzuki-xl7-va-ertiga-hybrid-nhan-uu-dai-600x371.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/khach-mua-suzuki-xl7-va-ertiga-hybrid-nhan-uu-dai.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Suzuki XL 7 l\u00e0 m\u1eabu xe h\u01b0\u1edbng \u0111\u1ebfn gia \u0111\u00ecnh.<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u0110\u1ea1i di\u1ec7n h\u00e3ng xe Nh\u1eadt B\u1ea3n cho bi\u1ebft, c\u00e1c d\u00f2ng xe c\u1ee7a h\u00e3ng \u0111ang duy tr\u00ec \u0111\u00e0 t\u0103ng tr\u01b0\u1edfng cu\u1ed1i n\u0103m, b\u1ea5t ch\u1ea5p di\u1ec5n bi\u1ebfn th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng kh\u00f3 l\u01b0\u1eddng do khan hi\u1ebfm linh ki\u1ec7n, ch\u1ea5t b\u00e1n d\u1eabn\u2026<\/p>\n<p class=\"Normal\">Nh\u1eb1m tri \u00e2n ng\u01b0\u1eddi d\u00f9ng d\u1ecbp cu\u1ed1i n\u0103m, Suzuki tung \u01b0u \u0111\u00e3i cho kh\u00e1ch h\u00e0ng mua XL 7 v\u00e0 Ertiga hybrid g\u1ed3m qu\u00e0 t\u1eb7ng g\u00f3i b\u1ea3o hi\u1ec3m v\u1eadt ch\u1ea5t, ph\u1ee5 ki\u1ec7n v\u00e0 \u01b0u \u0111\u00e3i l\u00e3i su\u1ea5t vay mua xe.<\/p>\n<table border=\"1\" cellpadding=\"1\" cellspacing=\"1\" style=\"\">\n<tbody>\n<tr>\n<td>M\u1eabu xe<\/td>\n<td>Qu\u00e0 t\u1eb7ng (ch\u1ecdn m\u1ed9t trong c\u00e1c qu\u00e0 t\u1eb7ng)<\/td>\n<td style=\"text-align:center\">Gi\u00e1 tr\u1ecb t\u01b0\u01a1ng \u0111\u01b0\u01a1ng<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td colspan=\"1\" rowspan=\"2\">XL7 (t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c phi\u00ean b\u1ea3n)<\/td>\n<td>G\u00f3i b\u1ea3o hi\u1ec3m v\u1eadt ch\u1ea5t 1 n\u0103m<\/td>\n<td colspan=\"1\" rowspan=\"2\" style=\"text-align:center\">m\u01b0\u1eddi<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>L\u00e3i su\u1ea5t vay 5.59% trong 6 th\u00e1ng \u0111\u1ea7u<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td colspan=\"1\" rowspan=\"4\">Ertiga lai AT v\u00e0 MT<\/td>\n<td>G\u00f3i b\u1ea3o hi\u1ec3m v\u1eadt ch\u1ea5t 1 n\u0103m.<\/td>\n<td style=\"text-align:center\">m\u01b0\u1eddi<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>B\u1ed9 ph\u1ee5 ki\u1ec7n: c\u1ea3n tr\u01b0\u1edbc, \u1ed1p h\u00f4ng, c\u1ea3n sau, c\u00e1nh l\u01b0\u1edbt gi\u00f3.<\/td>\n<td style=\"text-align:center\">16.4<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Ph\u1ee5 ki\u1ec7n: g\u01b0\u01a1ng chi\u1ebfu h\u1eadu ch\u1ec9nh \u0111i\u1ec7n, s\u1ea1c \u0111i\u1ec7n tho\u1ea1i kh\u00f4ng d\u00e2y.<\/td>\n<td style=\"text-align:center\">15.8<\/td>\n<\/tr>\n<tr>\n<td>Camera 360 (\u00c1p d\u1ee5ng phi\u00ean b\u1ea3n Hybrid Ertiga AT)<\/td>\n<td style=\"text-align:center\">18,8<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">*\u0110\u01a1n v\u1ecb t\u00ednh: tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng, \u0111\u00e3 bao g\u1ed3m VAT.<\/p>\n<p class=\"Normal\">XL 7 l\u00e0 m\u1ed9t trong nh\u1eefng m\u1eabu xe nh\u1eadn \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1ef1 quan t\u00e2m l\u1edbn c\u1ee7a Suzuki t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam.  \u01afu \u0111\u00e3i l\u00e3i su\u1ea5t cu\u1ed1i n\u0103m c\u1ee7a m\u1eabu xe n\u00e0y \u00e1p d\u1ee5ng cho g\u00f3i vay t\u1eeb C\u00f4ng ty TNHH T\u00e0i ch\u00ednh Toyota Vi\u1ec7t Nam.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Ngo\u00e0i ra, Ertiga hybrid l\u00e0 m\u1eabu xe duy nh\u1ea5t trong ph\u00e2n kh\u00fac \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb h\u1ec7 th\u1ed1ng hybrid nh\u1eb9, bao g\u1ed3m: b\u1ed9 ph\u00e1t \u0111i\u1ec7n kh\u1edfi \u0111\u1ed9ng ISG, pin Lithium-ion.  C\u00e1c ph\u1ee5 t\u00f9ng n\u00e0y \u0111\u01b0\u1ee3c h\u00e3ng b\u1ea3o h\u00e0nh 5 n\u0103m ho\u1eb7c 100.000 km t\u00f9y theo \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n n\u00e0o \u0111\u1ebfn tr\u01b0\u1edbc.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Ertiga hybrid trong m\u1ed9t chuy\u1ebfn tr\u1ea3i nghi\u1ec7m.\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672435683_311_khach-mua-suzuki-xl7-va-ertiga-hybrid-nhan-uu-dai.jpg\" title=\"1672435683_311_khach-mua-suzuki-xl7-va-ertiga-hybrid-nhan-uu-dai\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672435683_311_khach-mua-suzuki-xl7-va-ertiga-hybrid-nhan-uu-dai-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672435683_311_khach-mua-suzuki-xl7-va-ertiga-hybrid-nhan-uu-dai-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672435683_311_khach-mua-suzuki-xl7-va-ertiga-hybrid-nhan-uu-dai.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Ertiga hybrid trong m\u1ed9t chuy\u1ebfn tr\u1ea3i nghi\u1ec7m.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Suzuki XL 7 v\u00e0 Ertiga c\u00f3 gi\u00e1 kh\u1edfi \u0111i\u1ec3m l\u1ea7n l\u01b0\u1ee3t t\u1eeb 539 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng v\u00e0 599,9 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng (\u0111\u00e3 bao g\u1ed3m VAT).<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">Tu\u1ea5n V\u0169<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">\u1ea2nh: Visuco.<\/p>\n<p>Chi ti\u1ebft ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh \u01b0u \u0111\u00e3i, li\u00ean h\u1ec7 \u0111\u1ea1i l\u00fd Suzuki g\u1ea7n nh\u1ea5t.  Hotline: 18006950.<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Kh\u00e1ch h\u00e0ng mua xe Suzuki d\u1ecbp cu\u1ed1i n\u0103m \u0111\u01b0\u1ee3c \u01b0u \u0111\u00e3i l\u00e3i su\u1ea5t 5,59% trong 6 th\u00e1ng \u0111\u1ea7u, ho\u1eb7c g\u00f3i b\u1ea3o hi\u1ec3m v\u1eadt ch\u1ea5t, t\u1eb7ng ph\u1ee5 ki\u1ec7n, \u00e1p d\u1ee5ng \u0111\u1ebfn 31\/12. Suzuki XL 7 l\u00e0 m\u1eabu xe h\u01b0\u1edbng \u0111\u1ebfn gia \u0111\u00ecnh. \u0110\u1ea1i di\u1ec7n h\u00e3ng xe Nh\u1eadt B\u1ea3n cho bi\u1ebft, c\u00e1c d\u00f2ng xe c\u1ee7a h\u00e3ng \u0111ang [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":16571,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17990"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17990"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17990\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16571"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17990"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17990"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17990"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}