{"id":17992,"date":"2022-12-31T04:23:18","date_gmt":"2022-12-31T04:23:18","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/hop-so-tay-cho-o-to-dien-mot-cau-chuyen-co-that.html"},"modified":"2022-12-31T04:23:18","modified_gmt":"2022-12-31T04:23:18","slug":"hop-so-tay-cho-o-to-dien-mot-cau-chuyen-co-that","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/hop-so-tay-cho-o-to-dien-mot-cau-chuyen-co-that\/","title":{"rendered":"H\u1ed9p s\u1ed1 tay cho \u00f4 t\u00f4 \u0111i\u1ec7n \u2013 m\u1ed9t c\u00e2u chuy\u1ec7n c\u00f3 th\u1eadt"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>Th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u xe sang Nh\u1eadt B\u1ea3n Lexus mu\u1ed1n t\u00e1i t\u1ea1o c\u1ea3m gi\u00e1c h\u1ed9p s\u1ed1 tay truy\u1ec1n th\u1ed1ng tr\u00ean xe \u0111i\u1ec7n.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Theo Takashi Watanabe, k\u1ef9 s\u01b0 tr\u01b0\u1edfng c\u1ee7a Lexus Electrified, \u00fd t\u01b0\u1edfng v\u1ec1 h\u1ed9p s\u1ed1 tay EV b\u1eaft \u0111\u1ea7u t\u1eeb cu\u1ed9c th\u1ea3o lu\u1eadn gi\u1eefa c\u00e1c k\u1ef9 s\u01b0 c\u1ee7a h\u00e3ng xe v\u1ec1 nh\u1eefng \u0111i\u1ec3m h\u1ecd th\u00edch \u1edf m\u1ed9t chi\u1ebfc xe \u0111\u1ed9ng c\u01a1 \u0111\u1ed1t trong truy\u1ec1n th\u1ed1ng.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/hop-so-tay-cho-o-to-dien-mot-cau.jpg\" alt=\"Lexus ph\u00e1t tri\u1ec3n h\u1ed9p s\u1ed1 tay cho xe \u0111i\u1ec7n\" title=\"hop-so-tay-cho-o-to-dien-mot-cau\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/hop-so-tay-cho-o-to-dien-mot-cau-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/hop-so-tay-cho-o-to-dien-mot-cau-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/hop-so-tay-cho-o-to-dien-mot-cau.jpg 750w\"><\/p>\n<p>Lexus ph\u00e1t tri\u1ec3n h\u1ed9p s\u1ed1 tay cho xe \u0111i\u1ec7n<\/p>\n<p class=\"Image\">Lexus \u0111\u00e3 th\u1eed nghi\u1ec7m h\u1ed9p s\u1ed1 tay tr\u00ean UX 300e.  Video: Carscoops<\/p>\n<p class=\"Normal\">Tr\u00ean th\u1ef1c t\u1ebf, v\u00ec l\u1ef1c k\u00e9o c\u1ee7a \u0111\u1ed9ng c\u01a1 \u0111i\u1ec7n l\u00e0 t\u1ee9c th\u1eddi v\u00e0 r\u1ea5t m\u1ea1nh n\u00ean h\u1ed9p s\u1ed1 (\u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh l\u1ef1c k\u00e9o) l\u00e0 kh\u00f4ng c\u1ea7n thi\u1ebft.  Hi\u1ec7n nay, h\u1ea7u h\u1ebft \u00f4 t\u00f4 \u0111i\u1ec7n ch\u1ec9 l\u00e0 h\u1ed9p s\u1ed1 m\u1ed9t c\u1ea5p, \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t l\u00e0 h\u1ed9p s\u1ed1 hai c\u1ea5p c\u1ee7a Porsche Taycan hay Audi e-tron GT.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Tuy nhi\u00ean, Lexus \u1ee7ng h\u1ed9 t\u1ea7m nh\u00ecn c\u1ee7a c\u00e1c k\u1ef9 s\u01b0 c\u1ee7a m\u00ecnh khi ngh\u0129 v\u1ec1 h\u1ed9p s\u1ed1 tay v\u1ed1n \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf cho \u0111\u1ed9ng c\u01a1 \u0111\u1ed1t trong.  Watanabe g\u1ee3i \u00fd r\u1eb1ng d\u1ef1 \u00e1n \u201cth\u00fa v\u1ecb\u201d \u0111\u1ebfn m\u1ee9c qu\u00e1 tr\u00ecnh ph\u00e1t tri\u1ec3n di\u1ec5n ra ch\u1ec9 trong ba n\u0103m.  K\u1ef9 s\u01b0 tr\u01b0\u1edfng g\u1ee3i \u00fd r\u1eb1ng c\u00f4ng ngh\u1ec7 n\u00e0y kh\u00f4ng ph\u1ea3i \u0111\u1ec3 tr\u01b0ng b\u00e0y, v\u1edbi h\u1ed9p s\u1ed1 tay tr\u00ean m\u1ed9t s\u1ed1 m\u1eabu Lexus ch\u1ea1y \u0111i\u1ec7n trong t\u01b0\u01a1ng lai.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u xe sang Nh\u1eadt B\u1ea3n \u0111\u00e3 m\u00f4 ph\u1ecfng s\u1ed1 tay tr\u00ean Lexus UX 300e.  Qua \u0111o\u1ea1n video h\u1ed9p s\u1ed1 s\u00e0n tr\u00ean xe \u0111i\u1ec7n cho th\u1ea5y t\u1eeb ti\u1ebfng chuy\u1ec3n s\u1ed1 \u0111\u1ebfn ti\u1ebfng \u0111\u1ed9ng c\u01a1 gi\u1ea3 nh\u01b0 xe \u0111\u1ed9ng c\u01a1 \u0111\u1ed1t trong.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Chi\u1ebfc UX 300e th\u1eed nghi\u1ec7m trang b\u1ecb ba b\u00e0n \u0111\u1ea1p, c\u1ea7n s\u1ed1 v\u00e0 \u0111\u1ed3ng h\u1ed3 \u0111o v\u00f2ng tua m\u00e1y kh\u00f4ng li\u00ean quan \u0111\u1ebfn \u0111\u1ed9ng c\u01a1 \u0111i\u1ec7n.  Lexus m\u00f4 ph\u1ecfng h\u1ed9p s\u1ed1 s\u00e0n \u0111\u1ec3 ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i ph\u1ea3i \u0111\u1ea1p c\u00f4n khi sang s\u1ed1, n\u1ebfu kh\u00f4ng xe s\u1ebd ch\u1ebft m\u00e1y.  Ngo\u00e0i ra, \u00e2m thanh gi\u1ea3 l\u1eadp c\u1ee7a \u0111\u1ed9ng c\u01a1 \u0111\u1ed1t trong ph\u00e1t tr\u00ean loa gi\u00fap ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i sang s\u1ed1 tr\u1ef1c quan h\u01a1n.<\/p>\n<p class=\"Normal\">M\u1ed9t y\u1ebfu t\u1ed1 quan tr\u1ecdng kh\u00e1c l\u00e0 b\u1ea3n \u0111\u1ed3 t\u00f9y ch\u1ec9nh cho \u0111\u1ed9ng c\u01a1 \u0111i\u1ec7n c\u00f3 th\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c t\u00e1i t\u1ea1o gi\u1ed1ng nh\u01b0 b\u1ea5t k\u1ef3 m\u1eabu \u00f4 t\u00f4 mong mu\u1ed1n n\u00e0o.  C\u00f9ng v\u1edbi c\u00e1c t\u00ednh n\u0103ng d\u1ef1a tr\u00ean ph\u1ea7n m\u1ec1m \u1ea3o, cho ph\u00e9p ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i tr\u1ea3i nghi\u1ec7m c\u00e1c lo\u1ea1i xe m\u00e0 h\u1ecd l\u1ef1a ch\u1ecdn.  Watanabe cho bi\u1ebft th\u00eam, th\u1ee9 m\u00e0 c\u00e1c k\u1ef9 s\u01b0 kh\u00f4ng th\u1ec3 t\u00e1i t\u1ea1o l\u00e0 m\u00f9i x\u0103ng.<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u0110\u00e2y kh\u00f4ng ph\u1ea3i l\u00e0 l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean h\u1ed9p s\u1ed1 tay k\u1ebft h\u1ee3p v\u1edbi \u0111\u1ed9ng c\u01a1 \u0111i\u1ec7n, ch\u00fang \u0111\u00e3 xu\u1ea5t hi\u1ec7n tr\u00ean Opel Manta GSE Elektromod v\u00e0 nhi\u1ec1u m\u1eabu xe c\u1ed5 chuy\u1ec3n sang EV v\u1edbi c\u1ea7n s\u1ed1.  Tuy nhi\u00ean, Lexus s\u1ebd l\u00e0 h\u00e3ng \u0111\u1ea7u ti\u00ean \u0111\u01b0a h\u1ed9p s\u1ed1 tay tr\u00ean xe \u0111i\u1ec7n v\u00e0o s\u1ea3n xu\u1ea5t, \u00edt nh\u1ea5t l\u00e0 m\u1ed9t t\u00f9y ch\u1ecdn trong m\u1ed9t s\u1ed1 m\u1eabu xe \u0111i\u1ec7n t\u01b0\u01a1ng lai c\u1ee7a h\u00e3ng.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">Minh V\u0169<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u xe sang Nh\u1eadt B\u1ea3n Lexus mu\u1ed1n t\u00e1i t\u1ea1o c\u1ea3m gi\u00e1c h\u1ed9p s\u1ed1 tay truy\u1ec1n th\u1ed1ng tr\u00ean xe \u0111i\u1ec7n. Theo Takashi Watanabe, k\u1ef9 s\u01b0 tr\u01b0\u1edfng c\u1ee7a Lexus Electrified, \u00fd t\u01b0\u1edfng v\u1ec1 h\u1ed9p s\u1ed1 tay EV b\u1eaft \u0111\u1ea7u t\u1eeb cu\u1ed9c th\u1ea3o lu\u1eadn gi\u1eefa c\u00e1c k\u1ef9 s\u01b0 c\u1ee7a h\u00e3ng xe v\u1ec1 nh\u1eefng \u0111i\u1ec3m h\u1ecd th\u00edch \u1edf [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":16586,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17992"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=17992"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/17992\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16586"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=17992"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=17992"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=17992"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}