{"id":18006,"date":"2022-12-31T04:24:19","date_gmt":"2022-12-31T04:24:19","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/top-o-to-ban-chay-thang-11-ford-territory-lan-dau-xuat-hien.html"},"modified":"2022-12-31T04:24:19","modified_gmt":"2022-12-31T04:24:19","slug":"top-o-to-ban-chay-thang-11-ford-territory-lan-dau-xuat-hien","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/top-o-to-ban-chay-thang-11-ford-territory-lan-dau-xuat-hien\/","title":{"rendered":"Top \u00f4 t\u00f4 b\u00e1n ch\u1ea1y th\u00e1ng 11 \u2013 Ford Territory l\u1ea7n \u0111\u1ea7u xu\u1ea5t hi\u1ec7n"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>M\u1eabu xe g\u1ea7m cao c\u1ee1 C c\u1ee7a Ford \u0111\u1ee9ng th\u1ee9 10, khi c\u00e1c \u0111\u1ed1i th\u1ee7 c\u00f9ng ph\u00e2n kh\u00fac nh\u01b0 CX-5, Tucson kh\u00f4ng g\u00f3p m\u1eb7t.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"0x0\" class=\"lazy lazy-blur\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/top-o-to-ban-chay-thang-11-ford-territory.jpg\" title=\"top-o-to-ban-chay-thang-11-ford-territory\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/top-o-to-ban-chay-thang-11-ford-territory-271x300.jpg 271w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/top-o-to-ban-chay-thang-11-ford-territory-926x1024.jpg 926w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/top-o-to-ban-chay-thang-11-ford-territory-768x849.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/top-o-to-ban-chay-thang-11-ford-territory-600x664.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/top-o-to-ban-chay-thang-11-ford-territory.jpg 1000w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>M\u1eabu xe g\u1ea7m cao c\u1ee1 C c\u1ee7a Ford \u0111\u1ee9ng th\u1ee9 10, khi c\u00e1c \u0111\u1ed1i th\u1ee7 c\u00f9ng ph\u00e2n kh\u00fac nh\u01b0 CX-5, Tucson kh\u00f4ng g\u00f3p m\u1eb7t. AMGCAR.VN<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":16691,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18006"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18006"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18006\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16691"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18006"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18006"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18006"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}