{"id":18007,"date":"2022-12-31T04:24:23","date_gmt":"2022-12-31T04:24:23","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/duoi-850-trieu-chon-kia-carens-toyota-corolla-cross-hay-hyundai-tucson.html"},"modified":"2022-12-31T04:24:23","modified_gmt":"2022-12-31T04:24:23","slug":"duoi-850-trieu-chon-kia-carens-toyota-corolla-cross-hay-hyundai-tucson","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/duoi-850-trieu-chon-kia-carens-toyota-corolla-cross-hay-hyundai-tucson\/","title":{"rendered":"D\u01b0\u1edbi 850 tri\u1ec7u ch\u1ecdn Kia Carens, Toyota Corolla Cross hay Hyundai Tucson"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>Hai m\u1eabu xe H\u00e0n nh\u1ec9nh h\u01a1n v\u1ec1 k\u00edch th\u01b0\u1edbc v\u00e0 trang b\u1ecb so v\u1edbi Corolla Cross, ch\u1ec9 c\u00f3 Kia Carens l\u00e0 c\u00f3 t\u00f9y ch\u1ecdn 6 ho\u1eb7c 7 ch\u1ed7.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"0x0\" class=\"lazy lazy-blur\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/duoi-850-trieu-chon-kia-carens-toyota-corolla-cross-hay.png\" title=\"duoi-850-trieu-chon-kia-carens-toyota-corolla-cross-hay\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Hai m\u1eabu xe H\u00e0n nh\u1ec9nh h\u01a1n v\u1ec1 k\u00edch th\u01b0\u1edbc v\u00e0 trang b\u1ecb so v\u1edbi Corolla Cross, ch\u1ec9 c\u00f3 Kia Carens l\u00e0 c\u00f3 t\u00f9y ch\u1ecdn 6 ho\u1eb7c 7 ch\u1ed7. AMGCAR.VN<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":16696,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18007"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18007"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18007\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16696"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18007"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18007"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18007"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}