{"id":18001,"date":"2022-12-31T04:23:49","date_gmt":"2022-12-31T04:23:49","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/xe-bmw-cu-khong-giam-gia-truoc-suc-ep-cua-xe-lap-rap.html"},"modified":"2022-12-31T04:23:49","modified_gmt":"2022-12-31T04:23:49","slug":"xe-bmw-cu-khong-giam-gia-truoc-suc-ep-cua-xe-lap-rap","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/xe-bmw-cu-khong-giam-gia-truoc-suc-ep-cua-xe-lap-rap\/","title":{"rendered":"Xe BMW c\u0169 kh\u00f4ng gi\u1ea3m gi\u00e1 tr\u01b0\u1edbc s\u1ee9c \u00e9p c\u1ee7a xe l\u1eafp r\u00e1p"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>C\u00e1c m\u1eabu xe BMW c\u0169 thu\u1ed9c series 3, X3 hay X5 v\u1eabn gi\u1eef gi\u00e1 \u1ed5n \u0111\u1ecbnh sau th\u00f4ng tin Tr\u01b0\u1eddng H\u1ea3i s\u1eafp b\u00e1n xe l\u1eafp r\u00e1p.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Th\u00f4ng tin Thaco l\u1eafp r\u00e1p BMW series 3, series 5, X3, X5 t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam t\u01b0\u1edfng ch\u1eebng s\u1ebd khi\u1ebfn gi\u00e1 xe BMW c\u0169 \u0111\u1eddi 2019 gi\u1ea3m xu\u1ed1ng, tuy nhi\u00ean th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng l\u1ea1i ph\u1ea3n \u00e1nh ng\u01b0\u1ee3c l\u1ea1i.  Gi\u00e1 xe BMW kh\u00f4ng nh\u1eefng kh\u00f4ng gi\u1ea3m m\u00e0 c\u00e1c salon xe c\u0169 c\u00f2n \u201cch\u00e1y h\u00e0ng\u201d, ngh\u0129a l\u00e0 kh\u00f4ng gi\u1ea3m gi\u00e1.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"B\u00e1n BMW X3 2019 t\u1ea1i H\u00e0 N\u1ed9i.  \u1ea2nh: N\u1eafng\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/xe-bmw-cu-khong-giam-gia-truoc-suc-ep-cua.jpg\" title=\"xe-bmw-cu-khong-giam-gia-truoc-suc-ep-cua\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/xe-bmw-cu-khong-giam-gia-truoc-suc-ep-cua-300x191.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/xe-bmw-cu-khong-giam-gia-truoc-suc-ep-cua-600x383.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/xe-bmw-cu-khong-giam-gia-truoc-suc-ep-cua.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">B\u00e1n BMW X3 2019 t\u1ea1i H\u00e0 N\u1ed9i.  \u1ea2nh: N\u1eafng<\/p>\n<p class=\"Normal\">Hi\u1ec7n t\u1ea1i, tr\u00ean th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng c\u00e1c m\u1eabu xe BMW c\u0169 nh\u01b0 serie 3 t\u1eeb \u0111\u1eddi 2019 tr\u1edf v\u1ec1 tr\u01b0\u1edbc \u0111ang \u0111\u01b0\u1ee3c b\u00e1n v\u1edbi m\u1ee9c gi\u00e1 t\u1eeb 1,5-1,9 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng t\u00f9y phi\u00ean b\u1ea3n.  C\u00e1c m\u1eabu kh\u00e1c nh\u01b0 series 5, X3 hay X5 kh\u00f4ng c\u00f3 nhi\u1ec1u thay \u0111\u1ed5i.  C\u1ee5 th\u1ec3, seri 5 t\u1eeb 2019-2021 c\u00f3 gi\u00e1 1,7-2,4 \u0111\u1ed3ng.  Trong khi X3, X5 \u0111\u1eddi 2019 c\u00f3 gi\u00e1 1,8-4 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Theo nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi c\u00f3 kinh nghi\u1ec7m bu\u00f4n xe sang \u0111\u00e3 qua s\u1eed d\u1ee5ng, c\u00e1c d\u00f2ng BMW th\u01b0\u1eddng c\u00f3 m\u1ed9t t\u1eadp kh\u00e1ch h\u00e0ng \u0111\u1eb7c tr\u01b0ng v\u00e0 ch\u1ecbu ch\u01a1i.  C\u00e1c m\u1eabu xe BMW l\u1eafp r\u00e1p d\u00f9 c\u00f3 gi\u00e1 r\u1ebb h\u01a1n nh\u01b0ng v\u1eabn t\u1ea1o ra nhi\u1ec1u ho\u00e0i nghi t\u1eeb kh\u00e1ch h\u00e0ng, \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t l\u00e0 v\u1ec1 y\u1ebfu t\u1ed1 ch\u1ea5t l\u01b0\u1ee3ng, b\u1edfi xe BMW th\u01b0\u1eddng ch\u00fa tr\u1ecdng \u0111\u1ebfn kh\u1ea3 n\u0103ng v\u1eadn h\u00e0nh.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Hi\u1ec7n xe l\u1eafp r\u00e1p v\u1eabn ch\u01b0a c\u00f4ng b\u1ed1 gi\u00e1 b\u00e1n ch\u00ednh th\u1ee9c.  Gi\u00e1 rao b\u00e1n ch\u1ee7 y\u1ebfu d\u00e0nh cho xe l\u1eafp r\u00e1p 2021 v\u00e0 duy nh\u1ea5t \u1edf series 3, kho\u1ea3ng 1,4-1,7 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng.  N\u1ebfu t\u00ednh gi\u00e1 l\u0103n b\u00e1nh, ng\u01b0\u1eddi mua v\u1eabn ph\u1ea3i chi 1,7-1,9 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng cho m\u1ed9t chi\u1ebfc xe s\u1ea3n xu\u1ea5t n\u0103m 2021. Trong khi mua xe \u0111\u00e3 qua s\u1eed d\u1ee5ng s\u1ebd c\u00f3 gi\u00e1 b\u00e1n t\u01b0\u01a1ng \u0111\u01b0\u01a1ng nh\u01b0ng nh\u1eadp \u0110\u1ee9c v\u00e0 r\u00f5 r\u00e0ng h\u01a1n v\u1ec1 trang b\u1ecb.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Ngo\u00e0i gi\u00e1 b\u00e1n ch\u00ednh th\u1ee9c c\u1ee7a xe BMW l\u1eafp r\u00e1p, ch\u01b0a c\u00f3 th\u00f4ng tin c\u1ee5 th\u1ec3 t\u1eeb nh\u00e0 ph\u00e2n ph\u1ed1i v\u1ec1 c\u00e1c trang b\u1ecb tr\u00ean xe.  Vi\u1ec7c xe BMW t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam c\u00f3 c\u1ea3 phi\u00ean b\u1ea3n l\u1eafp r\u00e1p khi\u1ebfn th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng xe BMW \u0111\u00e3 qua s\u1eed d\u1ee5ng tr\u1edf n\u00ean s\u00f4i \u0111\u1ed9ng h\u01a1n khi nhi\u1ec1u kh\u00e1ch h\u00e0ng quan t\u00e2m \u0111\u1ebfn vi\u1ec7c mua xe nh\u1eadp kh\u1ea9u.  N\u1ebfu b\u1ecb \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng v\u1ec1 gi\u00e1, c\u00e1c m\u1eabu xe BMW th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi c\u00f3 m\u00e3 \u0111\u1ecbnh danh G t\u1eeb 2019 tr\u1edf v\u1ec1 sau s\u1ebd b\u1ecb \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng, m\u00e3 F t\u1eeb 2018 tr\u1edf v\u1ec1 tr\u01b0\u1edbc \u00edt b\u1ecb \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng h\u01a1n.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Nhi\u1ec1u salon xe c\u0169 cho bi\u1ebft, th\u1eddi gian g\u1ea7n \u0111\u00e2y th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng xe sang \u0111\u00e3 qua s\u1eed d\u1ee5ng thanh kho\u1ea3n ch\u1eadm.  H\u1ea7u h\u1ebft c\u00e1c m\u1eabu xe sang \u0111\u1ec1u gi\u1ea3m gi\u00e1 ch\u1ee9 kh\u00f4ng ri\u00eang g\u00ec BMW n\u00ean gi\u00e1 xe l\u1eafp r\u00e1p th\u1ea5p kh\u00f4ng ph\u1ea3i l\u00e0 y\u1ebfu t\u1ed1 khi\u1ebfn gi\u00e1 xe BMW c\u0169 b\u1ea5p b\u00eanh.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Ng\u00e0y 5\/12, BMW AG (\u0110\u1ee9c) x\u00e1c nh\u1eadn \u0111\u1ed1i t\u00e1c Tr\u01b0\u1eddng H\u1ea3i (Thaco) \u0111\u00e3 l\u1eafp r\u00e1p series 3, series 5, X3, X5 t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam.  C\u1ea3 c\u00f4ng ty c\u1ee7a b\u1ea7u \u0110\u1ee9c v\u00e0 Thaco \u0111\u1ec1u kh\u00f4ng n\u00eau c\u1ee5 th\u1ec3 th\u1eddi \u0111i\u1ec3m b\u1eaft \u0111\u1ea7u v\u1eadn h\u00e0nh d\u00e2y chuy\u1ec1n, th\u1eddi \u0111i\u1ec3m b\u00e1n s\u1ea3n ph\u1ea9m th\u01b0\u01a1ng m\u1ea1i.  Thaco cho \u0111\u1ebfn nay v\u1eabn ch\u01b0a c\u00f3 th\u00f4ng tin ch\u00ednh th\u1ee9c v\u1ec1 xe BMW l\u1eafp r\u00e1p, d\u00f9 lo\u1ea1t 3 h\u00ecnh \u1ea3nh l\u00e1i th\u1eed \u0111\u00e3 xu\u1ea5t hi\u1ec7n t\u1ea1i nh\u00e0 m\u00e1y c\u1ee7a h\u00e3ng \u1edf Chu Lai v\u00e0 showroom c\u1ee7a h\u00e3ng c\u0169ng \u0111\u00e3 tr\u01b0ng b\u00e0y m\u1eabu xe n\u00e0y.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Tr\u01b0\u1edbc \u0111\u00f3, BMW c\u0169ng \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c l\u1eafp r\u00e1p t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam t\u1eeb n\u0103m 2003 th\u00f4ng qua c\u00f4ng ty \u00f4 t\u00f4 H\u00f2a B\u00ecnh.  Sau \u0111\u00f3, khi thu\u1ed9c quy\u1ec1n ph\u00e2n ph\u1ed1i c\u1ee7a Euro Auto, xe \u0111\u01b0\u1ee3c nh\u1eadp kh\u1ea9u v\u00e0 BMW hi\u1ec7n thu\u1ed9c quy\u1ec1n ph\u00e2n ph\u1ed1i c\u1ee7a Thaco.<\/p>\n<p class=\"Normal\">BMW c\u0169ng l\u00e0 th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u xe sang thay \u0111\u1ed5i nh\u00e0 ph\u00e2n ph\u1ed1i nhi\u1ec1u nh\u1ea5t t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam.  So v\u1edbi Mercedes hay Lexus, BMW kh\u00e1 \u201cl\u1ed9n x\u1ed9n\u201d v\u1edbi th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng trong n\u01b0\u1edbc.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">\u00c1nh s\u00e1ng m\u1eb7t tr\u1eddi<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>C\u00e1c m\u1eabu xe BMW c\u0169 thu\u1ed9c series 3, X3 hay X5 v\u1eabn gi\u1eef gi\u00e1 \u1ed5n \u0111\u1ecbnh sau th\u00f4ng tin Tr\u01b0\u1eddng H\u1ea3i s\u1eafp b\u00e1n xe l\u1eafp r\u00e1p. Th\u00f4ng tin Thaco l\u1eafp r\u00e1p BMW series 3, series 5, X3, X5 t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam t\u01b0\u1edfng ch\u1eebng s\u1ebd khi\u1ebfn gi\u00e1 xe BMW c\u0169 \u0111\u1eddi 2019 gi\u1ea3m xu\u1ed1ng, tuy nhi\u00ean [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":16648,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18001"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18001"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18001\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16648"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18001"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18001"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18001"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}