{"id":18005,"date":"2022-12-31T04:24:15","date_gmt":"2022-12-31T04:24:15","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/civic-hr-v-ky-vong-moi-cua-honda-tai-viet-nam-2022.html"},"modified":"2022-12-31T04:24:15","modified_gmt":"2022-12-31T04:24:15","slug":"civic-hr-v-ky-vong-moi-cua-honda-tai-viet-nam-2022","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/civic-hr-v-ky-vong-moi-cua-honda-tai-viet-nam-2022\/","title":{"rendered":"Civic, HR-V \u2013 K\u1ef3 v\u1ecdng m\u1edbi c\u1ee7a Honda t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam 2022"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>Th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi c\u1ee7a Civic, HR-V v\u1edbi ngo\u1ea1i h\u00ecnh th\u1ec3 thao v\u00e0 kh\u1ea3 n\u0103ng v\u1eadn h\u00e0nh l\u00e0 nh\u1eefng \u1ee9ng c\u1eed vi\u00ean \u201cn\u1eb7ng k\u00fd\u201d t\u1ea1i Car Awards 2022.<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u0110\u1ecbnh h\u01b0\u1edbng kinh doanh \u00f4 t\u00f4 c\u1ee7a Honda t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam r\u1ea5t r\u00f5 r\u00e0ng, xe b\u00e1n ch\u1ea1y l\u00e0 xe l\u1eafp r\u00e1p trong n\u01b0\u1edbc, xe b\u00e1n ch\u1eadm l\u00e0 xe nh\u1eadp kh\u1ea9u t\u1eeb Th\u00e1i Lan.  \u1ede \u0111\u1eddi 2022, CR-V, City v\u00e0 Accord kh\u00f4ng c\u00f3 nh\u1eefng n\u00e2ng c\u1ea5p \u0111\u00e1ng k\u1ec3, thay v\u00e0o \u0111\u00f3, h\u00e3ng gi\u1edbi thi\u1ec7u Civic v\u00e0 HR-V th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi.<\/p>\n<p class=\"Normal\">C\u1ea3 Civic v\u00e0 HR-V \u0111\u1ec1u l\u00e0 nh\u1eefng \u1ee9ng vi\u00ean c\u00f3 c\u01a1 h\u1ed9i l\u00ean ng\u00f4i t\u1ea1i Gi\u1ea3i th\u01b0\u1edfng xe h\u01a1i 2022, \u1edf m\u1ed7i ph\u00e2n kh\u00fac sedan c\u1ee1 C v\u00e0 CUV c\u1ee1 B.  T\u00ednh th\u1ec3 thao trong c\u1ea3 thi\u1ebft k\u1ebf v\u00e0 c\u1ea3m gi\u00e1c l\u00e1i th\u1ec3 hi\u1ec7n r\u00f5 h\u01a1n.  \u0110\u1ed1i th\u1ee7 l\u00e0 \u0111i\u1ec1u \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u00e1nh gi\u00e1 cao \u1edf hai m\u1eabu xe m\u1edbi c\u1ee7a Honda.<\/p>\n<p class=\"Normal\">c\u00f4ng d\u00e2n<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u1ede th\u1ebf h\u1ec7 th\u1ee9 11, Civic \u0111\u01b0\u1ee3c Honda ti\u1ebft ch\u1ebf l\u1ea1i c\u00e1 t\u00ednh c\u00f3 ph\u1ea7n n\u1ed5i lo\u1ea1n \u1edf thi\u1ebft k\u1ebf ngo\u1ea1i th\u1ea5t tr\u00ean th\u1ebf h\u1ec7 c\u0169.  Civic m\u1edbi m\u01b0\u1ee3t m\u00e0 h\u01a1n, ph\u00f9 h\u1ee3p v\u1edbi kh\u00e1ch h\u00e0ng ph\u1ed5 th\u00f4ng h\u01a1n.  Thi\u1ebft k\u1ebf t\u1ed5ng th\u1ec3 ngo\u1ea1i th\u1ea5t v\u00e0 kh\u00f4ng gian cabin c\u1ee7a Honda Civic kh\u00f4ng h\u1ea7m h\u1ed1 nh\u01b0 Altis, c\u0169ng kh\u00f4ng tr\u1ebb trung v\u00e0 ph\u00e1 c\u00e1ch nh\u01b0 K3, Elantra hay MG5.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:center;\">&gt;&gt; B\u00ecnh ch\u1ecdn cho Civic t\u1ea1i gi\u1ea3i th\u01b0\u1edfng \u00d4 t\u00f4 c\u1ee7a n\u0103m 2022<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Phi\u00ean b\u1ea3n Civic RS l\u0103n b\u00e1nh t\u1ea1i H\u00e0 N\u1ed9i.\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/civic-hr-v-ky-vong-moi-cua-honda-tai-viet.jpg\" title=\"civic-hr-v-ky-vong-moi-cua-honda-tai-viet\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/civic-hr-v-ky-vong-moi-cua-honda-tai-viet-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/civic-hr-v-ky-vong-moi-cua-honda-tai-viet-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/civic-hr-v-ky-vong-moi-cua-honda-tai-viet.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Phi\u00ean b\u1ea3n Civic RS l\u0103n b\u00e1nh t\u1ea1i H\u00e0 N\u1ed9i.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Honda c\u00f3 c\u00e1ch \u0111\u1ecbnh gi\u00e1 cao h\u01a1n m\u1eb7t b\u1eb1ng chung c\u1ee7a ph\u00e2n kh\u00fac, n\u01a1i c\u00f3 xe M\u1ef9, H\u00e0n, Nh\u1eadt c\u1ea1nh tranh.  Civic, m\u1eabu xe nh\u1eadp kh\u1ea9u t\u1eeb Th\u00e1i Lan, gi\u00e1 730-870 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng, \u0111\u1eaft nh\u1ea5t ph\u00e2n kh\u00fac.  \u0110\u00e2y l\u00e0 m\u1ed9t trong nh\u1eefng tr\u1edf ng\u1ea1i l\u1edbn nh\u1ea5t khi\u1ebfn doanh s\u1ed1 c\u1ee7a Civic thu\u1ed9c h\u00e0ng ch\u1eadm nh\u1ea5t.<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u0110\u1ed9ng c\u01a1 1.5 t\u0103ng \u00e1p tr\u00ean Civic cho c\u00f4ng su\u1ea5t 176 m\u00e3 l\u1ef1c v\u00e0 m\u00f4-men xo\u1eafn 240 Nm.  C\u00f9ng l\u00e0 phi\u00ean b\u1ea3n N Line c\u1ee7a Hyundai Elantra, Civic c\u00f3 hi\u1ec7u su\u1ea5t \u0111\u1ed9ng c\u01a1 t\u1ed1t nh\u1ea5t ph\u00e2n kh\u00fac.  V\u1edbi l\u1eaby chuy\u1ec3n s\u1ed1 sau v\u00f4-l\u0103ng, Civic c\u00f3 th\u1ec3 mang \u0111\u1ebfn nhi\u1ec1u c\u1ea3m gi\u00e1c ph\u1ea5n kh\u00edch sau tay l\u00e1i, kh\u00f4ng ch\u1ec9 ph\u1ee5c v\u1ee5 nh\u00f3m kh\u00e1ch h\u00e0ng gia \u0111\u00ecnh, n\u01a1i \u01b0u ti\u00ean s\u1ef1 tho\u1ea3i m\u00e1i v\u00e0 ti\u1ec7n nghi.<\/p>\n<p class=\"Normal\">C\u00e1c d\u1ef1 \u0111o\u00e1n c\u1ee7a \u0111\u1ed9c gi\u1ea3 VnExpress h\u1ea7u h\u1ebft \u0111\u1ec1u cho r\u1eb1ng Honda Civic s\u1ebd l\u00ean ng\u00f4i t\u1ea1i gi\u1ea3i th\u01b0\u1edfng Xe c\u1ee7a n\u0103m \u1edf ph\u00e2n kh\u00fac sedan h\u1ea1ng C.  \u0110\u1ebfn ng\u00e0y 12\/12, 43% \u0111\u1ed9c gi\u1ea3 d\u1ef1 \u0111o\u00e1n Civic s\u1ebd v\u1ec1 nh\u1ea5t, ti\u1ebfp theo l\u00e0 Kia K3 (32%), m\u1eabu xe th\u1ed1ng tr\u1ecb doanh s\u1ed1 ph\u00e2n kh\u00fac.<\/p>\n<p class=\"Normal\">nh\u00e2n s\u1ef1-thu\u1ebf GTGT<\/p>\n<p class=\"Normal\">Tr\u00e1i ng\u01b0\u1ee3c v\u1edbi Civic, Honda l\u00e0m m\u1edbi ngo\u1ea1i h\u00ecnh HR-V theo h\u01b0\u1edbng th\u1ec3 thao, g\u00f3c c\u1ea1nh h\u01a1n nhi\u1ec1u th\u1ebf h\u1ec7 \u0111\u00e0n anh.  N\u1ed9i th\u1ea5t gi\u1ed1ng v\u1edbi Civic, \u00e1p d\u1ee5ng ng\u00f4n ng\u1eef thi\u1ebft k\u1ebf t\u1ed1i gi\u1ea3n, nh\u1ea5n m\u1ea1nh t\u00ednh c\u00f4ng th\u00e1i h\u1ecdc v\u00e0 nh\u1ea5n m\u1ea1nh kh\u00f4ng gian r\u1ed9ng theo chi\u1ec1u ngang.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:center;\">&gt;&gt; B\u00ecnh ch\u1ecdn HR-V t\u1ea1i gi\u1ea3i th\u01b0\u1edfng \u00d4 t\u00f4 c\u1ee7a n\u0103m 2022<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Thi\u1ebft k\u1ebf Honda HR-V phi\u00ean b\u1ea3n RS.\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672433763_790_civic-hr-v-ky-vong-moi-cua-honda-tai-viet.jpg\" title=\"1672433763_790_civic-hr-v-ky-vong-moi-cua-honda-tai-viet\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672433763_790_civic-hr-v-ky-vong-moi-cua-honda-tai-viet-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672433763_790_civic-hr-v-ky-vong-moi-cua-honda-tai-viet-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672433763_790_civic-hr-v-ky-vong-moi-cua-honda-tai-viet.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Phi\u00ean b\u1ea3n Honda HR-V RS.<\/p>\n<p class=\"Normal\">HR-V c\u0169ng nh\u01b0 nhi\u1ec1u m\u1eabu xe kh\u00e1c c\u1ee7a Honda t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam, s\u1edf h\u1eefu nhi\u1ec1u c\u00f4ng ngh\u1ec7, t\u00ednh n\u0103ng nh\u01b0ng m\u1ee9c gi\u00e1 c\u0169ng ngo\u00e0i t\u1ea7m v\u1edbi.  M\u1ee9c gi\u00e1 826-871 \u0111i\u1ec3m c\u1ee7a HR-V ch\u1ec9 th\u1ea5p h\u01a1n m\u1eabu xe th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u \u0110\u1ee9c Volkswagen T-Cross \u0111\u01b0\u1ee3c nh\u00e0 ph\u00e2n ph\u1ed1i \u0111\u1ecbnh v\u1ecb \u1edf m\u1ee9c g\u1ea7n cao c\u1ea5p v\u1edbi gi\u00e1 b\u00e1n h\u01a1n 1 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng.<\/p>\n<p class=\"Normal\">T\u1ea1i Car Awards \u1edf ph\u00e2n kh\u00fac CUV h\u1ea1ng B, Honda HR-V c\u1ea1nh tranh v\u1edbi nhi\u1ec1u \u0111\u1ed1i th\u1ee7 \u201cn\u1eb7ng k\u00fd\u201d nh\u01b0 Hyundai Creta, Nissan Kicks, Volkswagen T-Cross.  M\u1eabu xe c\u1ee7a Honda ghi \u0111i\u1ec3m nh\u1edd s\u1ef1 c\u00e2n b\u1eb1ng t\u1ed1t gi\u1eefa thi\u1ebft k\u1ebf v\u00e0 kh\u1ea3 n\u0103ng v\u1eadn h\u00e0nh nh\u01b0ng gi\u00e1 b\u00e1n l\u1ea1i l\u00e0 r\u00e0o c\u1ea3n.<\/p>\n<p class=\"Normal\">36% \u0111\u1ed9c gi\u1ea3 d\u1ef1 \u0111o\u00e1n Honda HR-V s\u1ebd gi\u00e0nh v\u1ecb tr\u00ed \u0111\u1ea7u ti\u00ean \u1edf h\u1ea1ng m\u1ee5c Xe c\u1ee7a n\u0103m trong ph\u00e2n kh\u00fac CUV h\u1ea1ng B.  \u0110\u1ed1i th\u1ee7 Hyundai Creta \u0111ang d\u1eabn \u0111\u1ea7u v\u1edbi 54% l\u01b0\u1ee3t d\u1ef1 \u0111o\u00e1n, t\u00ednh \u0111\u1ebfn ng\u00e0y 12\/12.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">Ph\u1ea1m Trung \u1ea2nh: L\u01b0\u01a1ng D\u0169ng <\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi c\u1ee7a Civic, HR-V v\u1edbi ngo\u1ea1i h\u00ecnh th\u1ec3 thao v\u00e0 kh\u1ea3 n\u0103ng v\u1eadn h\u00e0nh l\u00e0 nh\u1eefng \u1ee9ng c\u1eed vi\u00ean \u201cn\u1eb7ng k\u00fd\u201d t\u1ea1i Car Awards 2022. \u0110\u1ecbnh h\u01b0\u1edbng kinh doanh \u00f4 t\u00f4 c\u1ee7a Honda t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam r\u1ea5t r\u00f5 r\u00e0ng, xe b\u00e1n ch\u1ea1y l\u00e0 xe l\u1eafp r\u00e1p trong n\u01b0\u1edbc, xe b\u00e1n ch\u1eadm l\u00e0 xe [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":16687,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18005"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18005"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18005\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16687"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18005"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18005"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18005"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}