{"id":18002,"date":"2022-12-31T04:23:51","date_gmt":"2022-12-31T04:23:51","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/ford-gt-mk-iv-2023-sieu-pham-cuoi-cung-gia-17-trieu-usd.html"},"modified":"2022-12-31T04:23:51","modified_gmt":"2022-12-31T04:23:51","slug":"ford-gt-mk-iv-2023-sieu-pham-cuoi-cung-gia-17-trieu-usd","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/ford-gt-mk-iv-2023-sieu-pham-cuoi-cung-gia-17-trieu-usd\/","title":{"rendered":"Ford GT Mk IV 2023 \u2013 si\u00eau ph\u1ea9m cu\u1ed1i c\u00f9ng gi\u00e1 1,7 tri\u1ec7u USD"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>Phi\u00ean b\u1ea3n cu\u1ed1i c\u00f9ng c\u1ee7a GT \u0111\u01b0\u1ee3c gi\u1edbi h\u1ea1n \u1edf 67 chi\u1ebfc, \u0111\u1ed9ng c\u01a1 \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh \u0111\u1ec3 t\u0103ng s\u1ee9c m\u1ea1nh v\u00e0 thi\u1ebft k\u1ebf m\u1edbi.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u xe M\u1ef9 gi\u1edbi thi\u1ec7u GT Mk IV 2023.  Si\u00eau xe \u0111\u01b0\u1eddng \u0111ua \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1eb7t t\u00ean theo phi\u00ean b\u1ea3n Mk IV c\u1ee7a chi\u1ebfc GT40 1967.  Gi\u1ed1ng nh\u01b0 nh\u1eefng chi\u1ebfc xe \u0111ua th\u1eadp ni\u00ean 1960, GT Mk IV 2023 nh\u1eadn \u0111\u01b0\u1ee3c nh\u1eefng thay \u0111\u1ed5i l\u1edbn, ch\u1eb3ng h\u1ea1n nh\u01b0 h\u1ec7 th\u1ed1ng treo.  , h\u1ec7 th\u1ed1ng truy\u1ec1n \u0111\u1ed9ng v\u00e0 c\u01a1 th\u1ec3 k\u00e9o d\u00e0i.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Phi\u00ean b\u1ea3n gi\u1edbi h\u1ea1n Ford GT Mk IV 2023. \u1ea2nh: Ford\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/ford-gt-mk-iv-2023-sieu-pham-cuoi-cung.jpg\" title=\"ford-gt-mk-iv-2023-sieu-pham-cuoi-cung\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/ford-gt-mk-iv-2023-sieu-pham-cuoi-cung-300x169.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/ford-gt-mk-iv-2023-sieu-pham-cuoi-cung-600x338.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/ford-gt-mk-iv-2023-sieu-pham-cuoi-cung.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Phi\u00ean b\u1ea3n gi\u1edbi h\u1ea1n Ford GT Mk IV 2023. \u1ea2nh: Ford<\/p>\n<p>  <img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672434124_906_ford-gt-mk-iv-2023-sieu-pham-cuoi-cung.jpg\" data-component-caption=\"Ford GT Mk IV 2023 s\u1ea3n xu\u1ea5t gi\u1edbi h\u1ea1n 67 chi\u1ebfc.\" title=\"1672434124_906_ford-gt-mk-iv-2023-sieu-pham-cuoi-cung\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672434124_250_ford-gt-mk-iv-2023-sieu-pham-cuoi-cung.jpg\" data-component-caption=\"Xe c\u00f3 gi\u00e1 1,7 tri\u1ec7u USD.\" title=\"1672434124_250_ford-gt-mk-iv-2023-sieu-pham-cuoi-cung\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672434124_536_ford-gt-mk-iv-2023-sieu-pham-cuoi-cung.jpg\" data-component-caption=\"Xe n\u00e2ng c\u1ea5p h\u1ec7 th\u1ed1ng troe, h\u1ec7 truy\u1ec1n \u0111\u1ed9ng v\u00e0 k\u00e9o d\u00e0i th\u00e2n xe.\" title=\"1672434124_536_ford-gt-mk-iv-2023-sieu-pham-cuoi-cung\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672434124_560_ford-gt-mk-iv-2023-sieu-pham-cuoi-cung.jpg\" data-component-caption=\"C\u00e1nh gi\u00f3 \u0111\u1eb7t c\u1ed1 \u0111\u1ecbnh, ki\u1ec3u d\u00e1ng l\u1edbn.\" title=\"1672434124_560_ford-gt-mk-iv-2023-sieu-pham-cuoi-cung\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">Phi\u00ean b\u1ea3n gi\u1edbi h\u1ea1n GT Mk IV c\u00f3 th\u00e2n xe b\u1eb1ng s\u1ee3i carbon \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf l\u1ea1i v\u1edbi chi\u1ec1u d\u00e0i c\u01a1 s\u1edf d\u00e0i h\u01a1n v\u00e0 m\u1eb7t sau l\u1edbn h\u01a1n.  \u0110\u00e8n pha LED thi\u1ebft k\u1ebf c\u00f9ng m\u00e0u th\u00e2n xe, h\u1ed1c h\u00fat gi\u00f3 l\u1edbn ph\u00eda tr\u01b0\u1edbc ki\u1ec3u NACA, ch\u1eafn b\u00f9n r\u1ed9ng h\u01a1n gi\u00fap c\u00f3 nhi\u1ec1u kh\u00f4ng gian h\u01a1n cho c\u00e1c khe h\u00fat gi\u00f3 l\u00e0m m\u00e1t.<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u1ede \u0111u\u00f4i xe, c\u00e1nh gi\u00f3 c\u1ed1 \u0111\u1ecbnh v\u1edbi nh\u1eefng \u0111\u01b0\u1eddng c\u1eaft thi\u1ebft k\u1ebf l\u1ea1i v\u00e0 \u1ed1ng x\u1ea3 k\u00e9p tuy kh\u00f4ng l\u1edbn nh\u01b0 GT Mk II 2019 nh\u01b0ng v\u1eabn b\u1eaft m\u1eaft b\u00ean c\u1ea1nh n\u1eafp \u0111\u1ed9ng c\u01a1.  B\u1ed9 khu\u1ebfch t\u00e1n gi\u00f3 \u0111ua v\u00e0 c\u1ea3n sau k\u00e9o d\u00e0i.  \u0110\u00e8n h\u1eadu LED.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Si\u00eau ph\u1ea9m trang b\u1ecb \u0111\u1ed9ng c\u01a1 EcoBoost t\u0103ng \u00e1p k\u00e9p dung t\u00edch l\u1edbn, s\u1ea3n sinh c\u00f4ng su\u1ea5t 800 m\u00e3 l\u1ef1c.  S\u1ee9c m\u1ea1nh \u0111\u01b0\u1ee3c truy\u1ec1n t\u1edbi tr\u1ee5c sau th\u00f4ng qua h\u1ed9p s\u1ed1 d\u00e0nh ri\u00eang cho \u0111\u01b0\u1eddng \u0111ua.  Tuy nhi\u00ean, Ford kh\u00f4ng ti\u1ebft l\u1ed9 con s\u1ed1 chi ti\u1ebft v\u1ec1 dung t\u00edch \u0111\u1ed9ng c\u01a1.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Ngo\u00e0i chi\u1ec1u d\u00e0i c\u01a1 s\u1edf d\u00e0i h\u01a1n, \u0111\u1ed9ng c\u01a1 m\u1ea1nh h\u01a1n v\u00e0 t\u00ednh kh\u00ed \u0111\u1ed9ng h\u1ecdc \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh l\u1ea1i, GT Mk IV c\u00f2n c\u00f3 thi\u1ebft l\u1eadp khung g\u1ea7m \u0111\u1ed9c \u0111\u00e1o, bao g\u1ed3m h\u1ec7 th\u1ed1ng treo Van \u1ed1ng \u0111\u1ec7m th\u00edch \u1ee9ng (ASV) c\u1ee7a Multimatic.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Theo k\u1ebf ho\u1ea1ch, Ford GT Mk IV 2023 \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1ea3n xu\u1ea5t gi\u1edbi h\u1ea1n 67 chi\u1ebfc, th\u1eddi gian giao h\u00e0ng v\u00e0o qu\u00fd I n\u0103m 2023. Xe s\u1ea3n xu\u1ea5t t\u1ea1i nh\u00e0 m\u00e1y Markham, Ontario.  Phi\u00ean b\u1ea3n \u0111\u01b0\u1eddng tr\u01b0\u1eddng Ford GT LM s\u1ebd ng\u1eebng s\u1ea3n xu\u1ea5t v\u00e0o cu\u1ed1i n\u0103m nay.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">Minh V\u0169<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Phi\u00ean b\u1ea3n cu\u1ed1i c\u00f9ng c\u1ee7a GT \u0111\u01b0\u1ee3c gi\u1edbi h\u1ea1n \u1edf 67 chi\u1ebfc, \u0111\u1ed9ng c\u01a1 \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh \u0111\u1ec3 t\u0103ng s\u1ee9c m\u1ea1nh v\u00e0 thi\u1ebft k\u1ebf m\u1edbi. Th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u xe M\u1ef9 gi\u1edbi thi\u1ec7u GT Mk IV 2023. Si\u00eau xe \u0111\u01b0\u1eddng \u0111ua \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1eb7t t\u00ean theo phi\u00ean b\u1ea3n Mk IV c\u1ee7a chi\u1ebfc GT40 1967. Gi\u1ed1ng nh\u01b0 nh\u1eefng chi\u1ebfc [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":16650,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18002"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18002"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18002\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16650"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18002"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18002"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18002"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}