{"id":18017,"date":"2022-12-31T04:25:16","date_gmt":"2022-12-31T04:25:16","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/mot-nam-day-xe-moi-cua-hyundai-tai-viet-nam.html"},"modified":"2022-12-31T04:25:16","modified_gmt":"2022-12-31T04:25:16","slug":"mot-nam-day-xe-moi-cua-hyundai-tai-viet-nam","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/mot-nam-day-xe-moi-cua-hyundai-tai-viet-nam\/","title":{"rendered":"M\u1ed9t n\u0103m \u0111\u1ea7y xe m\u1edbi c\u1ee7a Hyundai t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>T\u1eeb Tucson, Elantra \u0111\u1ebfn th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi, Creta, Stargazer l\u1ea7n \u0111\u1ea7u b\u00e1n t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam, Hyundai mang \u0111\u1ebfn nhi\u1ec1u l\u1ef1a ch\u1ecdn cho kh\u00e1ch Vi\u1ec7t, \u0111\u1ed3ng th\u1eddi b\u00e1m \u0111u\u1ed5i doanh s\u1ed1 Toyota<\/p>\n<p class=\"Normal\">C\u00f9ng v\u1edbi Kia, Toyota, h\u00e3ng xe H\u00e0n Qu\u1ed1c, Hyundai n\u1eb1m trong nh\u00f3m c\u00f3 nhi\u1ec1u m\u1eabu xe \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1ec1 c\u1eed nh\u1ea5t t\u1ea1i Car Awards 2022.  C\u00f3 t\u1edbi 4 s\u1ea3n ph\u1ea9m \u0111\u01b0\u1ee3c Hyundai l\u00e0m m\u1edbi, trong \u0111\u00f3 c\u00f3 2 s\u1ea3n ph\u1ea9m l\u1ea7n \u0111\u1ea7u b\u00e1n ra t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Tucson<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:center;\">&gt;&gt; B\u00ecnh ch\u1ecdn cho Tucson t\u1ea1i gi\u1ea3i th\u01b0\u1edfng \u00d4 t\u00f4 c\u1ee7a n\u0103m 2022<\/p>\n<p class=\"Normal\">C\u1ea1nh tranh trong nh\u00f3m CUV c\u1ee1 C v\u1ed1n c\u00f3 nhi\u1ec1u \u0111\u1ed1i th\u1ee7 m\u1ea1nh \u0111\u1ebfn t\u1eeb Nh\u1eadt B\u1ea3n nh\u01b0ng Hyundai Tucson c\u0169ng kh\u00f4ng qu\u00e1 y\u1ebfu th\u1ebf v\u1ec1 doanh s\u1ed1.  Th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi c\u1ee7a Tucson l\u00e0 s\u1ef1 l\u1ed9t x\u00e1c t\u1eeb trong ra ngo\u00e0i v\u00e0 c\u0169ng th\u1ec3 hi\u1ec7n ng\u00f4n ng\u1eef thi\u1ebft k\u1ebf m\u1edbi c\u1ee7a Hyundai.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Tucson th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi t\u1ea1i Ninh B\u00ecnh.\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/mot-nam-day-xe-moi-cua-hyundai-tai-viet-nam.jpg\" title=\"mot-nam-day-xe-moi-cua-hyundai-tai-viet-nam\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/mot-nam-day-xe-moi-cua-hyundai-tai-viet-nam-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/mot-nam-day-xe-moi-cua-hyundai-tai-viet-nam-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/mot-nam-day-xe-moi-cua-hyundai-tai-viet-nam.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Tucson th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi t\u1ea1i Ninh B\u00ecnh.<\/p>\n<p class=\"Normal\">V\u1ec1 k\u00edch th\u01b0\u1edbc, Tucson s\u1edf h\u1eefu chi\u1ec1u d\u00e0i, r\u1ed9ng v\u00e0 chi\u1ec1u d\u00e0i c\u01a1 s\u1edf \u0111\u1ec1u v\u01b0\u1ee3t tr\u1ed9i so v\u1edbi hai \u0111\u1ed1i th\u1ee7 ch\u00ednh l\u00e0 CX-5 v\u00e0 CR-V.  Tuy nhi\u00ean, kho\u1ea3ng s\u00e1ng g\u1ea7m kh\u00e1 th\u1ea5p, 181 mm, m\u1ed9t nh\u01b0\u1ee3c \u0111i\u1ec3m khi xe di chuy\u1ec3n v\u00e0o m\u00f9a m\u01b0a hay th\u01b0\u1eddng xuy\u00ean ph\u1ea3i leo l\u1ec1, \u0111i \u0111\u01b0\u1eddng x\u1ea5u.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Tucson m\u1edbi c\u00f3 nh\u1eefng \u0111\u01b0\u1eddng c\u1eaft, h\u00ecnh kh\u1ed1i t\u00e1o b\u1ea1o h\u01a1n nhi\u1ec1u th\u1ebf h\u1ec7 c\u0169.  M\u1eabu xe \u0111a d\u1ee5ng c\u1ee7a Hyundai \u0111i theo phong c\u00e1ch thi\u1ebft k\u1ebf v\u1edbi n\u00f3c d\u1ed1c C (fastback).  N\u1ed9i th\u1ea5t \u0111\u1eadm ch\u1ea5t c\u00f4ng ngh\u1ec7 khi ch\u1ee7 y\u1ebfu trang b\u1ecb ph\u00edm b\u1ea5m c\u1ea3m \u1ee9ng, m\u00e0n h\u00ecnh gi\u1ea3i tr\u00ed, t\u1ed1c \u0111\u1ed9 LCD, n\u00fat b\u1ea5m \u0111i\u1ec7n t\u1eed.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Hyundai c\u0169ng trang b\u1ecb nhi\u1ec1u c\u00f4ng ngh\u1ec7 an to\u00e0n \u0111\u1ec3 b\u1eaft k\u1ecbp c\u00e1c \u0111\u1ed1i th\u1ee7 kh\u00e1c.  Gi\u00e1 b\u00e1n 845-1.060 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng, t\u01b0\u01a1ng t\u1ef1 CX-5.  C\u01a1 h\u1ed9i \u0111\u1ec3 Hyundai l\u00ean ng\u00f4i \u1edf h\u1ea1ng m\u1ee5c \u201cXe c\u1ee7a n\u0103m trong ph\u00e2n kh\u00fac CUV c\u1ee7a n\u0103m\u201d l\u00e0 kh\u00e1 l\u1edbn b\u1edfi nh\u1eefng n\u00e2ng c\u1ea5p m\u1edbi v\u1ec1 n\u1ed9i, ngo\u1ea1i th\u1ea5t v\u00e0 trang b\u1ecb t\u1ea1o n\u00ean n\u00e9t \u0111\u1ed9c \u0111\u00e1o ch\u1ec9 c\u00f3 \u1edf c\u00e1c m\u1eabu xe c\u1ee7a Hyundai.<\/p>\n<p class=\"Normal\">k\u1ef7 Ph\u1ea5n tr\u1eafng<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:center;\">&gt;&gt; B\u00ecnh ch\u1ecdn Creta t\u1ea1i Auto of the Year 2022<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u1ede h\u1ea1ng m\u1ee5c \u201cXe c\u1ee7a n\u0103m trong ph\u00e2n kh\u00fac CUV h\u1ea1ng B\u201d, Hyundai c\u00f3 \u1ee9ng c\u1eed vi\u00ean n\u1eb7ng k\u00fd l\u00e0 Creta.  M\u1eabu xe nh\u1eadp kh\u1ea9u t\u1eeb Indonesia, thay th\u1ebf Kona \u0111\u00e3 ng\u1eebng s\u1ea3n xu\u1ea5t, c\u00f3 \u0111\u1ea7y \u0111\u1ee7 c\u00e1c \u0111\u1eb7c \u0111i\u1ec3m c\u1ee7a m\u1ed9t chi\u1ebfc xe g\u1ea7m cao \u0111\u00f4 th\u1ecb c\u1ee1 nh\u1ecf.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"CUV c\u1ee1 B, Creta l\u1ea7n \u0111\u1ea7u b\u00e1n t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam.\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672432324_114_mot-nam-day-xe-moi-cua-hyundai-tai-viet-nam.jpg\" title=\"1672432324_114_mot-nam-day-xe-moi-cua-hyundai-tai-viet-nam\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672432324_114_mot-nam-day-xe-moi-cua-hyundai-tai-viet-nam-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672432324_114_mot-nam-day-xe-moi-cua-hyundai-tai-viet-nam-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672432324_114_mot-nam-day-xe-moi-cua-hyundai-tai-viet-nam.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">CUV c\u1ee1 B, Creta l\u1ea7n \u0111\u1ea7u b\u00e1n t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Kh\u00e1c v\u1edbi Kona gi\u1ed1ng m\u1ed9t chi\u1ebfc hatchback g\u1ea7m cao, Hyundai Creta cao h\u01a1n v\u00e0 ra d\u00e1ng m\u1ed9t chi\u1ebfc SUV h\u01a1n.  Ki\u1ec3u d\u00e1ng vu\u00f4ng v\u1ee9c, hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i ph\u00f9 h\u1ee3p v\u1edbi \u0111\u1ed1i t\u01b0\u1ee3ng kh\u00e1ch h\u00e0ng tr\u1ebb tu\u1ed5i.  Kh\u00f4ng t\u00ednh ph\u1ea7n \u0111u\u00f4i xe v\u1edbi thi\u1ebft k\u1ebf g\u00e2y tranh c\u00e3i, Creta l\u00e0 m\u1ed9t trong nh\u1eefng s\u1ea3n ph\u1ea9m c\u00e2n \u0111\u1ed1i nh\u1ea5t v\u1ec1 t\u1ed5ng th\u1ec3 trong ph\u00e2n kh\u00fac.<\/p>\n<p class=\"Normal\">C\u00f2n m\u1ed9t s\u1ed1 h\u1ea1n ch\u1ebf c\u1ee7a Creta so v\u1edbi c\u00e1c \u0111\u1ed1i th\u1ee7 nh\u01b0 c\u1ed1p sau, gh\u1ebf l\u00e1i m\u1edf, ch\u1ec9nh c\u01a1.  Khoang l\u00e1i \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb kh\u00e1 nhi\u1ec1u thi\u1ebft b\u1ecb nh\u01b0ng thi\u1ebft k\u1ebf v\u1eabn c\u00f2n kh\u00e1 r\u1ed1i r\u1eafm.  Tuy nhi\u00ean, s\u1ef1 t\u01b0\u01a1i m\u1edbi trong phong c\u00e1ch thi\u1ebft k\u1ebf, c\u00f4ng ngh\u1ec7 an to\u00e0n phong ph\u00fa h\u00e0ng \u0111\u1ea7u ph\u00e2n kh\u00fac \u0111ang gi\u00fap Hyundai Creta chi\u1ebfm \u0111\u01b0\u1ee3c c\u1ea3m t\u00ecnh c\u1ee7a \u0111\u00f4ng \u0111\u1ea3o ng\u01b0\u1eddi d\u00f9ng.  Doanh s\u1ed1 h\u01a1n 10.000 xe sau 9 th\u00e1ng m\u1edf b\u00e1n \u0111\u00e3 ch\u1ee9ng minh \u0111i\u1ec1u \u0111\u00f3.<\/p>\n<p class=\"Normal\">elantra <\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:center;\">&gt;&gt; B\u00ecnh ch\u1ecdn Elantra t\u1ea1i gi\u1ea3i th\u01b0\u1edfng Xe c\u1ee7a n\u0103m 2022<\/p>\n<p class=\"Normal\">S\u1ef1 ki\u1ec7n ra m\u1eaft t\u1ea1i H\u00e0 N\u1ed9i v\u00e0o th\u00e1ng 10\/2022 kh\u00e1c v\u1edbi c\u00e1c s\u1ef1 ki\u1ec7n t\u01b0\u01a1ng t\u1ef1 d\u00e0nh cho c\u00e1c s\u1ea3n ph\u1ea9m m\u1edbi c\u1ee7a Hyundai.  TC Motor, \u0111\u01a1n v\u1ecb l\u1eafp r\u00e1p v\u00e0 ph\u00e2n ph\u1ed1i xe Hyundai, \u0111\u00e3 thi\u1ebft k\u1ebf \u0111\u01b0\u1eddng th\u1eed v\u00e0 trang tr\u00ed theo phong c\u00e1ch xe th\u1ec3 thao.  T\u1ea5t c\u1ea3 l\u00e0 v\u00ec s\u1ef1 xu\u1ea5t hi\u1ec7n c\u1ee7a phi\u00ean b\u1ea3n Elantra N Line v\u1edbi c\u00f4ng su\u1ea5t 204 m\u00e3 l\u1ef1c, m\u1ea1nh nh\u1ea5t ph\u00e2n kh\u00fac.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Elantra th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam.\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672432324_960_mot-nam-day-xe-moi-cua-hyundai-tai-viet-nam.jpg\" title=\"1672432324_960_mot-nam-day-xe-moi-cua-hyundai-tai-viet-nam\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672432324_960_mot-nam-day-xe-moi-cua-hyundai-tai-viet-nam-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672432324_960_mot-nam-day-xe-moi-cua-hyundai-tai-viet-nam-600x359.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672432324_960_mot-nam-day-xe-moi-cua-hyundai-tai-viet-nam.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Elantra th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Ng\u00f4n ng\u1eef thi\u1ebft k\u1ebf \u201csexy th\u1ec3 thao\u201d ti\u1ebfp t\u1ee5c l\u00e0 h\u00ecnh kh\u1ed1i ch\u1ee7 \u0111\u1ea1o c\u1ee7a Hyundai Elantra m\u1edbi.  Ki\u1ec3u d\u00e1ng m\u01b0\u1ee3t m\u00e0, th\u1eddi th\u01b0\u1ee3ng v\u1ed1n l\u00e0 th\u1ebf m\u1ea1nh c\u1ee7a xe H\u00e0n tr\u00ean Elantra \u0111\u00e3 phai nh\u1ea1t \u0111i r\u1ea5t nhi\u1ec1u.  Xe v\u00ec th\u1ebf ph\u00f9 h\u1ee3p h\u01a1n v\u1edbi nh\u1eefng kh\u00e1ch h\u00e0ng tr\u1ebb v\u00e0 c\u00e1 t\u00ednh.<\/p>\n<p class=\"Normal\">N\u1ed9i th\u1ea5t c\u1ee7a Hyundai Elantra gi\u1ed1ng thi\u1ebft k\u1ebf c\u1ee7a i10 hay m\u1ed9t s\u1ed1 xe Kia g\u1ea7n \u0111\u00e2y v\u1edbi m\u00e0n h\u00ecnh gi\u1ea3i tr\u00ed v\u00e0 \u0111\u1ed3ng h\u1ed3 t\u1ed1c \u0111\u1ed9 k\u1ebft n\u1ed1i.  Kh\u00f4ng gian bu\u1ed3ng l\u00e1i r\u1ed9ng v\u00e0 \u00edt n\u00fat b\u1ea5m.  Tuy nhi\u00ean, \u0111i\u1ec3m tr\u1eeb l\u00e0 xe ch\u1ec9 \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb gh\u1ebf l\u00e1i ch\u1ec9nh \u0111i\u1ec7n tr\u00ean phi\u00ean b\u1ea3n N-Line v\u00e0 2.0AT Premium, trong khi nhi\u1ec1u m\u1eabu xe h\u1ea1ng B gi\u00e1 th\u1ea5p h\u01a1n c\u0169ng c\u00f3 trang b\u1ecb n\u00e0y.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Elantra c\u00f3 nhi\u1ec1u n\u00e2ng c\u1ea5p m\u1edbi nh\u1eb1m b\u1eaft k\u1ecbp c\u00e1c \u0111\u1ed1i th\u1ee7 Nh\u1eadt B\u1ea3n nh\u01b0 Toyota Altis, Honda Civic.  H\u1ea1ng m\u1ee5c \u201cXe trong n\u0103m sedan ph\u00e2n kh\u00fac C\u201d c\u00f2n c\u00f3 m\u1ed9t \u0111\u1ed1i th\u1ee7 \u201cn\u1eb7ng k\u00fd\u201d kh\u00e1c l\u00e0 Kia K3 \u0111ang th\u1ed1ng l\u0129nh doanh s\u1ed1 ph\u00e2n kh\u00fac.<\/p>\n<p class=\"Normal\">ng\u01b0\u1eddi ng\u1eafm sao<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:center;\">&gt;&gt; B\u00ecnh ch\u1ecdn cho Stargazer t\u1ea1i gi\u1ea3i th\u01b0\u1edfng \u00d4 t\u00f4 c\u1ee7a n\u0103m 2022<\/p>\n<p class=\"Normal\">Hyundai Stargazer l\u1ea7n \u0111\u1ea7u m\u1edf b\u00e1n t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam  Xe c\u00f3 h\u1ec7 s\u1ed1 c\u1ea3n gi\u00f3 ch\u1ec9 0,32Cd th\u1ea5p nh\u1ea5t ph\u00e2n kh\u00fac.  Khoang l\u00e1i gi\u1ed1ng Elantra v\u1edbi m\u00e0n h\u00ecnh gi\u1ea3i tr\u00ed, \u0111\u1ed3ng h\u1ed3 t\u1ed1c \u0111\u1ed9 m\u1edf r\u1ed9ng.  L\u01b0\u1ee3ng trang b\u1ecb ti\u1ec7n nghi v\u00e0 c\u00f4ng ngh\u1ec7 an to\u00e0n c\u1ee7a xe c\u0169ng thu\u1ed9c h\u00e0ng cao nh\u1ea5t ph\u00e2n kh\u00fac.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Hyundai Stargazer t\u1ea1i Ninh B\u00ecnh.  \u1ea2nh: TC Motor\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672432324_331_mot-nam-day-xe-moi-cua-hyundai-tai-viet-nam.jpg\" title=\"1672432324_331_mot-nam-day-xe-moi-cua-hyundai-tai-viet-nam\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672432324_331_mot-nam-day-xe-moi-cua-hyundai-tai-viet-nam-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672432324_331_mot-nam-day-xe-moi-cua-hyundai-tai-viet-nam-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672432324_331_mot-nam-day-xe-moi-cua-hyundai-tai-viet-nam.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Hyundai Stargazer t\u1ea1i Ninh B\u00ecnh.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Ngo\u1ea1i tr\u1eeb thi\u1ebft k\u1ebf ngo\u1ea1i th\u1ea5t g\u00e2y tranh c\u00e3i, gi\u00e1 b\u00e1n kh\u00e1 cao, c\u00f2n l\u1ea1i ti\u1ec7n nghi, t\u00f9y ch\u1ecdn th\u00eam c\u1ea5u h\u00ecnh 6 ch\u1ed7 l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean trong ph\u00e2n kh\u00fac (tr\u01b0\u1edbc Kia Carens), Hyundai Stargazer s\u1edf h\u1eefu nhi\u1ec1u \u01b0u \u0111i\u1ec3m.  c\u00f3 kh\u1ea3 n\u0103ng l\u00e0m kh\u00e1ch h\u00e0ng ph\u00e2n t\u00e2m v\u1edbi nh\u1eefng l\u1ef1a ch\u1ecdn quen thu\u1ed9c nh\u01b0 Mitsubishi Xpander, Toyota Veloz, Suzuki XL7.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">Ph\u1ea1m Trung \u1ea2nh: TC Motor <\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>T\u1eeb Tucson, Elantra \u0111\u1ebfn th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi, Creta, Stargazer l\u1ea7n \u0111\u1ea7u b\u00e1n t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam, Hyundai mang \u0111\u1ebfn nhi\u1ec1u l\u1ef1a ch\u1ecdn cho kh\u00e1ch Vi\u1ec7t, \u0111\u1ed3ng th\u1eddi b\u00e1m \u0111u\u1ed5i doanh s\u1ed1 Toyota C\u00f9ng v\u1edbi Kia, Toyota, h\u00e3ng xe H\u00e0n Qu\u1ed1c, Hyundai n\u1eb1m trong nh\u00f3m c\u00f3 nhi\u1ec1u m\u1eabu xe \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1ec1 c\u1eed nh\u1ea5t t\u1ea1i Car Awards 2022. [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":16797,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18017"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18017"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18017\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16797"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18017"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18017"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18017"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}