{"id":18014,"date":"2022-12-31T04:25:00","date_gmt":"2022-12-31T04:25:00","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/mercedes-maybach-s680-haute-voiture-phien-ban-gioi-han-danh-cho-tin-do-thoi-trang.html"},"modified":"2022-12-31T04:25:00","modified_gmt":"2022-12-31T04:25:00","slug":"mercedes-maybach-s680-haute-voiture-phien-ban-gioi-han-danh-cho-tin-do-thoi-trang","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/mercedes-maybach-s680-haute-voiture-phien-ban-gioi-han-danh-cho-tin-do-thoi-trang\/","title":{"rendered":"Mercedes-Maybach S680 Haute Voiture \u2013 phi\u00ean b\u1ea3n gi\u1edbi h\u1ea1n d\u00e0nh cho t\u00edn \u0111\u1ed3 th\u1eddi trang"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>M\u1eabu sedan h\u00e0ng \u0111\u1ea7u c\u1ee7a th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u \u0110\u1ee9c l\u00e0 s\u1ef1 k\u1ebft h\u1ee3p gi\u1eefa phong c\u00e1ch th\u1eddi trang cao c\u1ea5p v\u00e0 xe s\u1ea3n xu\u1ea5t gi\u1edbi h\u1ea1n.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Sau khi tr\u00ecnh l\u00e0ng b\u1ea3n concept Haute Voiture v\u00e0o \u0111\u1ea7u n\u0103m nay, Mercedes v\u1eeba c\u00f4ng b\u1ed1 k\u1ebf ho\u1ea1ch \u0111\u01b0a \u201ct\u00e1c ph\u1ea9m ngh\u1ec7 thu\u1eadt c\u00f3 th\u1ec3 \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n\u201d v\u00e0o s\u1ea3n xu\u1ea5t.  Phi\u00ean b\u1ea3n gi\u1edbi h\u1ea1n ch\u1ec9 150 chi\u1ebfc c\u0169ng \u0111\u01b0\u1ee3c gi\u1edbi thi\u1ec7u t\u1ea1i m\u1ed9t s\u1ef1 ki\u1ec7n th\u1eddi trang \u1edf Dubai.<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u0110\u1ec3 \u0111\u1ea3m b\u1ea3o r\u1eb1ng Haute Voiture kh\u00f4ng b\u1ecb nh\u1ea7m l\u1eabn v\u1edbi b\u1ea5t k\u1ef3 chi\u1ebfc Machbach S680 n\u00e0o kh\u00e1c, phi\u00ean b\u1ea3n \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t s\u1eed d\u1ee5ng m\u00e0u s\u01a1n hai t\u00f4ng m\u00e0u, v\u1edbi m\u00e0u xanh kim lo\u1ea1i \u1edf n\u1eeda tr\u00ean k\u1ebft h\u1ee3p v\u1edbi v\u00e0ng h\u1ed3ng \u1edf n\u1eeda d\u01b0\u1edbi.  B\u1ed9 v\u00e0nh l\u1edbn li\u1ec1n kh\u1ed1i v\u1edbi t\u00f4ng m\u00e0u xanh.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"M\u1eabu sedan h\u1ea1ng sang phi\u00ean b\u1ea3n gi\u1edbi h\u1ea1n v\u1edbi m\u00e0u s\u01a1n hai t\u00f4ng m\u00e0u t\u00e1ch bi\u1ec7t n\u1eeda tr\u00ean v\u00e0 n\u1eeda d\u01b0\u1edbi, c\u00f9ng b\u1ed9 v\u00e0nh li\u1ec1n kh\u1ed1i.  \u1ea2nh: Mercedes\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/mercedes-maybach-s680-haute-voiture-phien-ban-gioi-han-danh.jpg\" title=\"mercedes-maybach-s680-haute-voiture-phien-ban-gioi-han-danh\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/mercedes-maybach-s680-haute-voiture-phien-ban-gioi-han-danh-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/mercedes-maybach-s680-haute-voiture-phien-ban-gioi-han-danh-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/mercedes-maybach-s680-haute-voiture-phien-ban-gioi-han-danh.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">M\u1eabu sedan h\u1ea1ng sang phi\u00ean b\u1ea3n gi\u1edbi h\u1ea1n v\u1edbi m\u00e0u s\u01a1n hai t\u00f4ng m\u00e0u t\u00e1ch bi\u1ec7t n\u1eeda tr\u00ean v\u00e0 n\u1eeda d\u01b0\u1edbi, c\u00f9ng b\u1ed9 v\u00e0nh nguy\u00ean kh\u1ed1i.  \u1ea2nh: Mercedes<\/p>\n<p>  <img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672432683_489_mercedes-maybach-s680-haute-voiture-phien-ban-gioi-han-danh.jpg\" data-component-caption=\"Gi\u1ed1ng Maybach S-class th\u00f4ng th\u01b0\u1eddng, nh\u1eefng \u0111i\u1ec3m nh\u1ea5n \u1edf ngo\u1ea1i th\u1ea5t l\u00e0 c\u00e1c chi ti\u1ebft cr\u00f4m v\u00e0 logo ng\u00f4i sao ba c\u00e1nh tr\u00ean n\u1eafp ca-p\u00f4.\" title=\"1672432683_489_mercedes-maybach-s680-haute-voiture-phien-ban-gioi-han-danh\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672432684_276_mercedes-maybach-s680-haute-voiture-phien-ban-gioi-han-danh.jpg\" data-component-caption=\"H\u1ec7 th\u1ed1ng MBUX c\u0169ng c\u00f3 s\u1ef1 kh\u00e1c bi\u1ec7t, \u1edf c\u00e1c chi ti\u1ebft m\u00e0u v\u00e0ng h\u1ed3ng.\" title=\"1672432684_276_mercedes-maybach-s680-haute-voiture-phien-ban-gioi-han-danh\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672432684_446_mercedes-maybach-s680-haute-voiture-phien-ban-gioi-han-danh.jpg\" data-component-caption='\"Boucl\u00e9\" l\u00e0 m\u1ed9t lo\u1ea1i s\u1ee3i g\u1ea7n gi\u1ed1ng v\u1edbi len, c\u00f3 ngo\u1ea1i h\u00ecnh kh\u00e1c bi\u1ec7t v\u00e0 l\u00e0 v\u1eadt li\u1ec7u xuy\u00ean su\u1ed1t \u1edf cabin c\u1ee7a Haute Voiture, xu\u1ea5t hi\u1ec7n t\u1eeb \u1ed1p c\u1eeda \u0111\u1ebfn gh\u1ebf xe.' title=\"1672432684_446_mercedes-maybach-s680-haute-voiture-phien-ban-gioi-han-danh\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672432684_636_mercedes-maybach-s680-haute-voiture-phien-ban-gioi-han-danh.jpg\" data-component-caption=\"M\u00e0u s\u1eafc c\u00f3 th\u1ec3 k\u1ebft h\u1ee3p gi\u1eefa xanh d\u01b0\u01a1ng, be, v\u00e0ng h\u1ed3ng v\u00e0 c\u00e1c t\u00f4ng m\u00e0u v\u00e0ng kim kh\u00e1c.\" title=\"1672432684_636_mercedes-maybach-s680-haute-voiture-phien-ban-gioi-han-danh\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672432684_869_mercedes-maybach-s680-haute-voiture-phien-ban-gioi-han-danh.jpg\" data-component-caption=\"B\u1ea3n Haute Voiture c\u00f3 s\u1eb5n m\u1ed9t b\u1ed9 vali l\u00e0m b\u1eb1ng ch\u1ea5t li\u1ec7u gi\u1ed1ng lo\u1ea1i s\u1eed d\u1ee5ng trong cabin. V\u00e0 b\u1ed9 vali c\u0169ng s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c b\u00e1n v\u1edbi s\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng gi\u1edbi h\u1ea1n.\" title=\"1672432684_869_mercedes-maybach-s680-haute-voiture-phien-ban-gioi-han-danh\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672432684_274_mercedes-maybach-s680-haute-voiture-phien-ban-gioi-han-danh.jpg\" data-component-caption=\"S\u1ed1 hi\u1ec7u c\u1ee7a t\u1eebng xe trong series ch\u1ec9 150 chi\u1ebfc \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1ea3n xu\u1ea5t. Xe trong b\u00e0i c\u00f3 s\u1ed1 1.\" title=\"1672432684_274_mercedes-maybach-s680-haute-voiture-phien-ban-gioi-han-danh\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">Gi\u1ed1ng nh\u01b0 nh\u1eefng chi\u1ebfc Maybach S-class th\u00f4ng th\u01b0\u1eddng, \u0111i\u1ec3m nh\u1ea5n \u1edf ngo\u1ea1i th\u1ea5t l\u00e0 c\u00e1c chi ti\u1ebft m\u1ea1 cr\u00f4m v\u00e0 logo ng\u00f4i sao ba c\u00e1nh tr\u00ean n\u1eafp ca-p\u00f4.  Nh\u01b0ng phi\u00ean b\u1ea3n Haute Voiture c\u00f3 m\u1ed9t b\u1ed9 vali \u0111\u01b0\u1ee3c l\u00e0m b\u1eb1ng ch\u1ea5t li\u1ec7u t\u01b0\u01a1ng t\u1ef1 \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng trong cabin.  V\u00e0 b\u1ed9 vali c\u0169ng s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c b\u00e1n v\u1edbi s\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng h\u1ea1n ch\u1ebf.<\/p>\n<p class=\"Normal\">N\u1ed9i th\u1ea5t c\u1ee7a Haute Voiture gi\u1ed1ng ki\u1ec3u v\u1edbi Machbach S680, c\u00f3 ngh\u0129a l\u00e0 m\u00e0n h\u00ecnh th\u00f4ng tin gi\u1ea3i tr\u00ed MBUX l\u1edbn v\u00e0 hai gh\u1ebf ki\u1ec3u doanh nh\u00e2n \u1edf ph\u00eda sau.  H\u1ec7 th\u1ed1ng MBUX c\u0169ng kh\u00e1c bi\u1ec7t v\u1edbi c\u00e1c chi ti\u1ebft b\u1eb1ng v\u00e0ng h\u1ed3ng.<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u201cBoucl\u00e9\u201d l\u00e0 m\u1ed9t lo\u1ea1i s\u1ee3i g\u1ea7n gi\u1ed1ng v\u1edbi len, c\u00f3 h\u00ecnh d\u00e1ng kh\u00e1c bi\u1ec7t v\u00e0 xuy\u00ean su\u1ed1t cabin c\u1ee7a Haute Voiture, xu\u1ea5t hi\u1ec7n t\u1eeb c\u00e1c t\u1ea5m c\u1eeda cho \u0111\u1ebfn gh\u1ebf ng\u1ed3i tr\u00ean xe.  M\u00e0u s\u1eafc c\u00f3 th\u1ec3 l\u00e0 s\u1ef1 pha tr\u1ed9n c\u1ee7a m\u00e0u xanh lam, m\u00e0u be, v\u00e0ng h\u1ed3ng v\u00e0 c\u00e1c t\u00f4ng m\u00e0u v\u00e0ng kh\u00e1c.  M\u1ed9t b\u1ed9 th\u1ea3m tr\u1ea3i s\u00e0n b\u1eb1ng v\u1ea3i lanh v\u00e0 n\u1ec9, b\u00ean c\u1ea1nh m\u1ed9t b\u1ed9 ly s\u00e2m panh t\u00f4ng v\u00e0ng h\u1ed3ng.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Gi\u1ed1ng nh\u01b0 nh\u1eefng m\u1eabu Maybach S680 th\u00f4ng th\u01b0\u1eddng, phi\u00ean b\u1ea3n Haute Voiture s\u1eed d\u1ee5ng \u0111\u1ed9ng c\u01a1 6 l\u00edt V12 t\u0103ng \u00e1p k\u00e9p, d\u1eabn \u0111\u1ed9ng 4 b\u00e1nh, c\u00f4ng su\u1ea5t 621 m\u00e3 l\u1ef1c.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Mercedes-Maybach S680 Haute Voiture s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c b\u00e1n ra t\u1eeb \u0111\u1ea7u n\u0103m 2023 v\u1edbi s\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng ch\u1ec9 150 xe \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1ea3n xu\u1ea5t.  Hi\u1ec7n h\u00e3ng \u0110\u1ee9c ch\u01b0a c\u00f4ng b\u1ed1 gi\u00e1 nh\u01b0ng con s\u1ed1 d\u1ef1 ki\u1ebfn \u200b\u200bt\u1eeb 230.000 USD.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">M\u1ef9 Anh (theo Car and Driver)<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>M\u1eabu sedan h\u00e0ng \u0111\u1ea7u c\u1ee7a th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u \u0110\u1ee9c l\u00e0 s\u1ef1 k\u1ebft h\u1ee3p gi\u1eefa phong c\u00e1ch th\u1eddi trang cao c\u1ea5p v\u00e0 xe s\u1ea3n xu\u1ea5t gi\u1edbi h\u1ea1n. Sau khi tr\u00ecnh l\u00e0ng b\u1ea3n concept Haute Voiture v\u00e0o \u0111\u1ea7u n\u0103m nay, Mercedes v\u1eeba c\u00f4ng b\u1ed1 k\u1ebf ho\u1ea1ch \u0111\u01b0a \u201ct\u00e1c ph\u1ea9m ngh\u1ec7 thu\u1eadt c\u00f3 th\u1ec3 \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n\u201d v\u00e0o s\u1ea3n xu\u1ea5t. [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":16775,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18014"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18014"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18014\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16775"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18014"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18014"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18014"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}