{"id":18013,"date":"2022-12-31T04:24:57","date_gmt":"2022-12-31T04:24:57","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/volvo-dang-cap-khac-biet-tai-viet-nam.html"},"modified":"2022-12-31T04:24:57","modified_gmt":"2022-12-31T04:24:57","slug":"volvo-dang-cap-khac-biet-tai-viet-nam","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/volvo-dang-cap-khac-biet-tai-viet-nam\/","title":{"rendered":"\u200bVolvo \u2013 \u0111\u1eb3ng c\u1ea5p kh\u00e1c bi\u1ec7t t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>Gi\u1eefa nh\u1eefng th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u xe sang quen thu\u1ed9c c\u1ee7a \u0110\u1ee9c v\u00e0 Nh\u1eadt nh\u01b0 Mercedes, BMW, Audi, Lexus, ch\u1ea5t B\u1eafc \u00c2u tr\u1ea7m l\u1eb7ng c\u1ee7a Volvo mang m\u1ed9t c\u00e1 t\u00ednh ri\u00eang bi\u1ec7t.<\/p>\n<p class=\"Normal\">T\u1ea1i Car Awards 2022, Volvo c\u00f3 2 m\u1eabu xe tham gia b\u00ecnh ch\u1ecdn \u201cXe c\u1ee7a 5 ph\u00e2n kh\u00fac h\u1ea1ng sang c\u1ee1 nh\u1ecf\u201d, g\u1ed3m XC60 Recharge v\u00e0 V60 Cross Country.  B\u00ean c\u1ea1nh \u0111\u00f3, c\u00f3 S90 LWB cho t\u1ed5ng danh m\u1ee5c.  C\u1ea3 ba t\u1ea1o n\u00ean l\u1ed1i \u0111i ri\u00eang trong ph\u00e2n kh\u00fac nh\u1edd c\u00f4ng ngh\u1ec7 s\u1ea1c \u0111i\u1ec7n ngo\u00e0i hybrid, tr\u1ee5c c\u01a1 s\u1edf d\u00e0i LWB hay thi\u1ebft k\u1ebf estage c\u00f2n xa l\u1ea1 t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam.<\/p>\n<p class=\"Normal\">N\u1ea1p ti\u1ec1n XC60<\/p>\n<p class=\"Normal\">Nhi\u1ec1u n\u0103m qua \u1edf ph\u00e2n kh\u00fac xe sang, c\u00f4ng ngh\u1ec7 \u0111\u1ed9ng c\u01a1 hybrid \u0111\u01b0\u1ee3c nhi\u1ec1u h\u00e3ng xe \u00e1p d\u1ee5ng, k\u1ec3 c\u1ea3 \u1edf d\u1ea1ng c\u01a1 b\u1ea3n (mild hybrid).  Volvo \u0111\u00e3 \u0111i tr\u01b0\u1edbc m\u1ed9t b\u01b0\u1edbc so v\u1edbi \u0111\u1ed1i th\u1ee7 khi \u0111\u01b0a ra t\u00f9y ch\u1ecdn hybrid s\u1ea1c b\u00ean ngo\u00e0i tr\u00ean XC60 Recharge.  \u0110\u00e2y \u0111\u01b0\u1ee3c coi l\u00e0 m\u1ed9t tr\u1ea3i nghi\u1ec7m m\u1edbi, cho ph\u00e9p nh\u1eefng v\u1ecb kh\u00e1ch gi\u00e0u c\u00f3 c\u1ea3m nh\u1eadn \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1ef1 v\u1eadn h\u00e0nh c\u1ee7a xe \u0111i\u1ec7n v\u00e0 kh\u00f4ng ph\u1ea3i lo l\u1eafng v\u1ec1 y\u1ebfu t\u1ed1 tr\u1ea1m s\u1ea1c khi di chuy\u1ec3n \u0111\u01b0\u1eddng d\u00e0i.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"N\u1ea1p XC60 t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam.\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/e2808bvolvo-e28093-dang-cap-khac-biet-tai-viet-nam.jpg\" title=\"e2808bvolvo-e28093-dang-cap-khac-biet-tai-viet-nam\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/e2808bvolvo-e28093-dang-cap-khac-biet-tai-viet-nam-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/e2808bvolvo-e28093-dang-cap-khac-biet-tai-viet-nam-600x401.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/e2808bvolvo-e28093-dang-cap-khac-biet-tai-viet-nam.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">N\u1ea1p XC60 t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam.<\/p>\n<p class=\"Normal\">T\u1eeb ngo\u1ea1i th\u1ea5t \u0111\u1ebfn n\u1ed9i th\u1ea5t, XC60 Recharge v\u1eabn trung th\u00e0nh v\u1edbi tri\u1ebft l\u00fd thi\u1ebft k\u1ebf c\u1ee7a Volvo l\u00e0 sang tr\u1ecdng v\u1eeba \u0111\u1ee7, kh\u00f4ng ph\u00f4 tr\u01b0\u01a1ng.  \u0110i\u1ec1u n\u00e0y gi\u00fap XC60 Recharge tr\u1edf n\u00ean \u0111\u1ed9c t\u00f4n tr\u01b0\u1edbc c\u00e1c \u0111\u1ed1i th\u1ee7 m\u1ea1nh nh\u01b0 Mercedes GLC, BMW X3\u2026<\/p>\n<p class=\"Normal\">Volvo XC60 Recharge kh\u00f4ng chi\u1ec1u chu\u1ed9ng kh\u00e1ch h\u00e0ng b\u1eb1ng nh\u1eefng ti\u1ec7n nghi nh\u01b0 GLC.  C\u1ea3m gi\u00e1c l\u00e1i kh\u00f4ng th\u1ec3 thao nh\u01b0 X3 m\u00e0 ch\u1eadm r\u00e3i.  C\u00f4ng ngh\u1ec7 an to\u00e0n l\u00e0 \u0111i\u1ec3m m\u1ea1nh tr\u00ean m\u1eabu xe c\u1ee7a Volvo v\u1edbi v\u00f4 s\u1ed1 trang b\u1ecb ch\u1ee7 \u0111\u1ed9ng v\u00e0 b\u1ecb \u0111\u1ed9ng.<\/p>\n<p class=\"Normal\">T\u1ea1i Car Awards 2022, tranh gi\u1ea3i Xe c\u1ee7a n\u0103m \u1edf ph\u00e2n kh\u00fac g\u1ea7m cao c\u1ee1 nh\u1ecf, XC60 Recharge \u0111\u1ed1i \u0111\u1ea7u v\u1edbi nhi\u1ec1u \u0111\u1ed1i th\u1ee7 m\u1ea1nh nh\u01b0 Porsche Macan, BMW X4.  Tuy nhi\u00ean, m\u1eabu xe c\u1ee7a Volvo \u0111ang d\u1eabn \u0111\u1ea7u d\u1ef1 \u0111o\u00e1n \u0111\u1ec3 so\u00e1n ng\u00f4i v\u1edbi 47% \u0111\u1ed9c gi\u1ea3 b\u00ecnh ch\u1ecdn.<\/p>\n<p class=\"Normal\">&gt;&gt; B\u00ecnh ch\u1ecdn c\u00e1c m\u1eabu xe Volvo t\u1ea1i Car Awards<\/p>\n<p class=\"Normal\">V60 Xuy\u00ean Qu\u1ed1c Gia<\/p>\n<p class=\"Normal\">Nhu c\u1ea7u di chuy\u1ec3n nhi\u1ec1u ng\u01b0\u1eddi v\u00e0 h\u00e0nh l\u00fd khi\u1ebfn d\u00f2ng xe Estate hay station wagon kh\u00e1 ph\u1ed5 bi\u1ebfn \u1edf ch\u00e2u \u00c2u v\u00e0 M\u1ef9, nh\u01b0ng hi\u1ebfm th\u1ea5y \u1edf Vi\u1ec7t Nam.  Sau khi ng\u1eebng b\u00e1n V90, Volvo mang \u0111\u1ebfn m\u1ed9t l\u1ef1a ch\u1ecdn \u201cv\u1eeba v\u1eb7n\u201d v\u1edbi k\u00edch th\u01b0\u1edbc nh\u1ecf h\u01a1n, thi\u1ebft k\u1ebf hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i h\u01a1n: V60 Cross Country.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"V60 Cross Country l\u0103n b\u00e1nh t\u1ea1i TP.HCM.\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672432804_634_e2808bvolvo-e28093-dang-cap-khac-biet-tai-viet-nam.jpg\" title=\"1672432804_634_e2808bvolvo-e28093-dang-cap-khac-biet-tai-viet-nam\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672432804_634_e2808bvolvo-e28093-dang-cap-khac-biet-tai-viet-nam-300x198.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672432804_634_e2808bvolvo-e28093-dang-cap-khac-biet-tai-viet-nam-600x396.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672432804_634_e2808bvolvo-e28093-dang-cap-khac-biet-tai-viet-nam.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">V60 Cross Country l\u0103n b\u00e1nh t\u1ea1i TP.HCM.<\/p>\n<p class=\"Normal\">M\u1ed9t m\u00ecnh \u0111i theo c\u00e1ch ri\u00eang, nh\u01b0 \u0111\u1ecbnh v\u1ecb th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u Volvo, V60 Cross Country c\u0169ng c\u00f3 m\u1ed9t t\u1ec7p kh\u00e1ch h\u00e0ng ri\u00eang, y\u00eau th\u00edch l\u1ed1i s\u1ed1ng t\u1ef1 do, nh\u1eb9 nh\u00e0ng d\u00f9 s\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng kh\u00f4ng l\u1edbn.  Thi\u1ebft k\u1ebf \u0111u\u00f4i xe hatchback k\u00e9o d\u00e0i nh\u1eb1m t\u1ed1i \u01b0u h\u00f3a kh\u00f4ng gian ch\u1ee9a h\u00e0nh l\u00fd, gi\u00e1 n\u00f3c \u0111\u1ec3 h\u00e0nh l\u00fd, l\u1ec1u, tr\u1ea1i t\u1ea1o n\u00e9t h\u1ea5p d\u1eabn cho V60 Cross Country.<\/p>\n<p class=\"Normal\">T\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam, th\u1ecb hi\u1ebfu d\u00e0nh cho d\u00f2ng xe ga v\u1eabn c\u00f2n h\u1ea1n ch\u1ebf.  \u0110\u00e2y l\u00e0 tr\u1edf ng\u1ea1i ch\u00ednh \u0111\u1ec3 m\u1eabu V60 Cross Country ti\u1ebfp c\u1eadn kh\u00e1ch h\u00e0ng.  Nh\u01b0ng d\u00f9 sao, vi\u1ec7c t\u1ea1o ra m\u1ed9t xu h\u01b0\u1edbng ti\u00eau d\u00f9ng m\u1edbi, tho\u00e1t kh\u1ecfi \u0111\u1ecbnh ngh\u0129a xe sang quen thu\u1ed9c c\u0169ng l\u00e0 c\u01a1 s\u1edf \u0111\u1ec3 Volvo V60 Cross Country t\u00ecm ki\u1ebfm c\u01a1 h\u1ed9i t\u1ea1i Car Award 2022.<\/p>\n<p class=\"Normal\">S90 LWB<\/p>\n<p class=\"Normal\">D\u00f9 kh\u00f4ng c\u00f3 \u0111\u1ec1 c\u1eed cho h\u1ea1ng m\u1ee5c \u1edf ph\u00e2n kh\u00fac xe b\u00ecnh d\u00e2n do kh\u00f4ng c\u00f3 \u0111\u1ee7 3 \u201c\u1ee9ng c\u1eed vi\u00ean\u201d xe m\u1edbi, nh\u01b0ng Volvo S90 LWB v\u1eabn c\u00f3 t\u00ean \u1edf h\u1ea1ng m\u1ee5c l\u1edbn nh\u1ea5t: Xe c\u1ee7a n\u0103m.  S90 LWB l\u00e0 m\u1eabu xe \u0111\u1ea7u ti\u00ean trong ph\u00e2n kh\u00fac xe sang c\u1ee1 trung c\u00f3 c\u1ea5u h\u00ecnh tr\u1ee5c c\u01a1 s\u1edf d\u00e0i.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"S90 b\u1ea3n tr\u1ee5c c\u01a1 s\u1edf k\u00e9o d\u00e0i t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam.\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672432804_785_e2808bvolvo-e28093-dang-cap-khac-biet-tai-viet-nam.jpg\" title=\"1672432804_785_e2808bvolvo-e28093-dang-cap-khac-biet-tai-viet-nam\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672432804_785_e2808bvolvo-e28093-dang-cap-khac-biet-tai-viet-nam-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672432804_785_e2808bvolvo-e28093-dang-cap-khac-biet-tai-viet-nam-600x401.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672432804_785_e2808bvolvo-e28093-dang-cap-khac-biet-tai-viet-nam.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">S90 b\u1ea3n tr\u1ee5c c\u01a1 s\u1edf k\u00e9o d\u00e0i t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam.<\/p>\n<p class=\"Normal\">L\u1ee3i th\u1ebf l\u1edbn nh\u1ea5t c\u1ee7a S90 LWB t\u1ea5t nhi\u00ean n\u1eb1m \u1edf kh\u00f4ng gian d\u00e0nh cho h\u00e0ng gh\u1ebf th\u1ee9 2 d\u00f9 kh\u00f4ng \u0111\u01b0\u1ee3c r\u1ed9ng r\u00e3i nh\u01b0 c\u00e1c m\u1eabu xe c\u1ee1 F.  M\u1ee9c gi\u00e1 2,2 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng c\u1ee7a xe c\u0169ng \u0111\u01b0\u1ee3c cho l\u00e0 kh\u00e1 c\u1ea1nh tranh v\u1edbi c\u00e1c \u0111\u1ed1i th\u1ee7 nh\u01b0 BMW.  s\u00ea-ri 5, Mercedes E-class, Lexus ES.<\/p>\n<p class=\"Normal\">So v\u1edbi c\u00e1c \u0111\u1ed1i th\u1ee7, S90 c\u0169ng c\u00f3 l\u1ee3i th\u1ebf l\u1edbn v\u1ec1 trang b\u1ecb an to\u00e0n.  Tuy nhi\u00ean, b\u1ed9 nh\u1eadn di\u1ec7n th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u kh\u00f4ng ph\u1ed5 bi\u1ebfn l\u1eafm, thi\u1ebft k\u1ebf \u0111\u01a1n gi\u1ea3n sang tr\u1ecdng ph\u00f9 h\u1ee3p v\u1edbi m\u1ed9t nh\u00f3m kh\u00e1ch h\u00e0ng r\u1ea5t \u0111\u1eb7c th\u00f9.<\/p>\n<p class=\"Normal\">S90 tr\u1ee5c c\u01a1 s\u1edf d\u00e0i, XC60 Recharge, V60 Cross Country th\u1ec3 hi\u1ec7n \u0111\u1ecbnh h\u01b0\u1edbng l\u1ef1a ch\u1ecdn kh\u00e1ch h\u00e0ng r\u1ea5t ri\u00eang c\u1ee7a Volvo.  Doanh s\u1ed1 c\u00f3 th\u1ec3 ch\u01b0a th\u1ec3 b\u1ee9t ph\u00e1 l\u1edbn nh\u01b0ng c\u00e1ch h\u00e3ng xe B\u1eafc \u00c2u v\u00e0o Vi\u1ec7t Nam t\u1ea1o n\u00ean c\u00e1 t\u00ednh kh\u00e1c bi\u1ec7t, \u0111i\u1ec1u \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t quan tr\u1ecdng t\u1ea1o n\u00ean s\u1ee9c h\u00fat c\u1ee7a m\u1ed9t h\u00e3ng xe cao c\u1ea5p.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">Ph\u1ea1m Trung \u1ea2nh: Thanh Nh\u00e0n<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Gi\u1eefa nh\u1eefng th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u xe sang quen thu\u1ed9c c\u1ee7a \u0110\u1ee9c v\u00e0 Nh\u1eadt nh\u01b0 Mercedes, BMW, Audi, Lexus, ch\u1ea5t B\u1eafc \u00c2u tr\u1ea7m l\u1eb7ng c\u1ee7a Volvo mang m\u1ed9t c\u00e1 t\u00ednh ri\u00eang bi\u1ec7t. T\u1ea1i Car Awards 2022, Volvo c\u00f3 2 m\u1eabu xe tham gia b\u00ecnh ch\u1ecdn \u201cXe c\u1ee7a 5 ph\u00e2n kh\u00fac h\u1ea1ng sang c\u1ee1 nh\u1ecf\u201d, g\u1ed3m XC60 Recharge [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":16768,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18013"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18013"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18013\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16768"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18013"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18013"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18013"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}