{"id":18015,"date":"2022-12-31T04:25:07","date_gmt":"2022-12-31T04:25:07","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/geely-panda-mini-ev-xe-dien-phien-ban-gau-truc-gia-5-700-usd.html"},"modified":"2022-12-31T04:25:07","modified_gmt":"2022-12-31T04:25:07","slug":"geely-panda-mini-ev-xe-dien-phien-ban-gau-truc-gia-5-700-usd","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/geely-panda-mini-ev-xe-dien-phien-ban-gau-truc-gia-5-700-usd\/","title":{"rendered":"Geely Panda Mini EV \u2013 xe \u0111i\u1ec7n phi\u00ean b\u1ea3n g\u1ea5u tr\u00fac gi\u00e1 5.700 USD"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p><span class=\"location-stamp\">Trung Qu\u1ed1c<\/span><br \/>\nXe \u0111i\u1ec7n \u0111\u00f4 th\u1ecb c\u00f3 r\u1ea5t nhi\u1ec1u \u0111\u1eb7c \u0111i\u1ec3m c\u1ee7a g\u1ea5u tr\u00fac, v\u1edbi hy v\u1ecdng t\u1ea1o s\u1ef1 kh\u00e1c bi\u1ec7t gi\u1eefa \u0111\u00e1m \u0111\u00f4ng.<\/p>\n<p class=\"Normal\">T\u1ea1i qu\u1ed1c gia \u0110\u00f4ng \u00c1, tuy\u1ebfn t\u00e0u \u0111i\u1ec7n \u0111\u00f4 th\u1ecb ng\u00e0y c\u00e0ng \u0111\u00f4ng th\u00e0nh vi\u00ean, xu h\u01b0\u1edbng ng\u00e0y c\u00e0ng tr\u1ebb h\u00f3a, th\u1eadm ch\u00ed c\u00f3 th\u1ec3 v\u00ed nh\u01b0 m\u00f3n \u0111\u1ed3 ch\u01a1i \u0111\u1ec3 thu h\u00fat th\u00eam kh\u00e1ch h\u00e0ng.  S\u1ea3n ph\u1ea9m m\u1edbi nh\u1ea5t c\u1ee7a ph\u00e2n kh\u00fac n\u00e0y l\u00e0 Geely Panda Mini v\u1edbi thi\u1ebft k\u1ebf l\u1ea5y c\u1ea3m h\u1ee9ng t\u1eeb g\u1ea5u tr\u00fac, hy v\u1ecdng s\u1ebd c\u1ea1nh tranh v\u1edbi \u0111\u1ed1i th\u1ee7 b\u00e1n ch\u1ea1y nh\u1ea5t c\u1ee7a n\u00f3, Wuling Hongguang Mini EV v\u00e0 \u0111\u1ed9i qu\u00e2n b\u00e1n h\u00e0ng c\u00f3 quy m\u00f4 t\u01b0\u01a1ng t\u1ef1 \u1edf Trung Qu\u1ed1c.  Qu\u1ed1c gia.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Panda Mini EV c\u00f3 ngo\u1ea1i h\u00ecnh ng\u1ed9 ngh\u0129nh l\u1ea5y c\u1ea3m h\u1ee9ng t\u1eeb lo\u00e0i g\u1ea5u tr\u00fac, ch\u1eb3ng h\u1ea1n nh\u01b0 \u0111\u00e8n pha tr\u00f2n nh\u01b0 \u0111\u00f4i m\u1eaft v\u00e0 g\u01b0\u01a1ng h\u1eadu nh\u01b0 \u0111\u00f4i tai.  \u1ea2nh: Geely\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/geely-panda-mini-ev-xe-dien-phien-ban-gau.jpg\" title=\"geely-panda-mini-ev-xe-dien-phien-ban-gau\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/geely-panda-mini-ev-xe-dien-phien-ban-gau-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/geely-panda-mini-ev-xe-dien-phien-ban-gau-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/geely-panda-mini-ev-xe-dien-phien-ban-gau.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Panda Mini EV c\u00f3 ngo\u1ea1i h\u00ecnh ng\u1ed9 ngh\u0129nh l\u1ea5y c\u1ea3m h\u1ee9ng t\u1eeb lo\u00e0i g\u1ea5u tr\u00fac, ch\u1eb3ng h\u1ea1n nh\u01b0 \u0111\u00e8n pha tr\u00f2n nh\u01b0 \u0111\u00f4i m\u1eaft v\u00e0 g\u01b0\u01a1ng h\u1eadu nh\u01b0 \u0111\u00f4i tai.  \u1ea2nh: Geely<\/p>\n<p class=\"Normal\">Ra m\u1eaft t\u1ea1i m\u1ed9t trung t\u00e2m mua s\u1eafm \u1edf H\u00e0ng Ch\u00e2u, t\u1ec9nh Chi\u1ebft Giang, Panda Mini ng\u1ed3i tr\u00ean m\u1ed9t s\u00e2n kh\u1ea5u tr\u00e0n ng\u1eadp m\u00e0u h\u1ed3ng v\u00e0 xanh ng\u1ecdc, hai b\u00ean l\u00e0 nh\u1eefng ch\u00fa g\u1ea5u b\u00f4ng m\u00e0u \u0111en v\u00e0 tr\u1eafng \u0111\u1eb7c tr\u01b0ng.  Hai chi\u1ebfc xe tr\u00ean s\u00e2n kh\u1ea5u c\u0169ng l\u00e0 m\u1ed9t m\u00e0u h\u1ed3ng v\u00e0 m\u1ed9t m\u00e0u xanh.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Panda Mini EV c\u00f3 \u0111\u00e8n pha LED tr\u00f2n \u0111\u1eb9p m\u1eaft nh\u01b0 \u0111\u00f4i m\u1eaft c\u1ee7a g\u1ea5u tr\u00fac, hai g\u01b0\u01a1ng chi\u1ebfu h\u1eadu nh\u01b0 \u0111\u00f4i tai, b\u1ed9 v\u00e0nh c\u0169ng t\u00e1i hi\u1ec7n d\u1ea5u v\u1ebft c\u1ee7a b\u00e0n ch\u00e2n.  Ch\u1eef \u201cGeome\u201d \u1edf \u0111\u1ea7u xe \u0111\u01b0\u1ee3c l\u1ea5y t\u1eeb Geometry \u2013 m\u1ed9t trong nh\u1eefng th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u con c\u1ee7a Geely.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"M\u1eabu \u00f4 t\u00f4 \u0111i\u1ec7n mini c\u00f3 c\u1eeda s\u1ed5 tr\u1eddi to\u00e0n c\u1ea3nh, cabin c\u00f3 4 ch\u1ed7 ng\u1ed3i.  \u1ea2nh: Geely\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672432564_498_geely-panda-mini-ev-xe-dien-phien-ban-gau.jpg\" title=\"1672432564_498_geely-panda-mini-ev-xe-dien-phien-ban-gau\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672432564_498_geely-panda-mini-ev-xe-dien-phien-ban-gau-300x169.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672432564_498_geely-panda-mini-ev-xe-dien-phien-ban-gau-600x338.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672432564_498_geely-panda-mini-ev-xe-dien-phien-ban-gau.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">M\u1eabu \u00f4 t\u00f4 \u0111i\u1ec7n mini c\u00f3 c\u1eeda s\u1ed5 tr\u1eddi to\u00e0n c\u1ea3nh, cabin c\u00f3 4 ch\u1ed7 ng\u1ed3i.  \u1ea2nh: Geely<\/p>\n<p class=\"Normal\">Cabin \u0111\u1ee7 ch\u1ed7 cho 4 ng\u01b0\u1eddi, xe \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb c\u1eeda s\u1ed5 tr\u1eddi to\u00e0n c\u1ea3nh.  Ch\u00ednh gi\u1eefa b\u1ea3ng t\u00e1p-l\u00f4 l\u00e0 m\u00e0n h\u00ecnh th\u00f4ng tin gi\u1ea3i tr\u00ed trung t\u00e2m c\u1ee1 l\u1edbn, \u0111\u1ed3ng h\u1ed3 k\u1ef9 thu\u1eadt s\u1ed1 h\u00ecnh ch\u1eef nh\u1eadt k\u00e9o d\u00e0i.  Nhi\u1ec1u h\u1ed9c ch\u1ee9a \u0111\u1ed3 ngay tr\u00ean khu v\u1ef1c t\u00e1p-l\u00f4, v\u00e0 n\u1eb1m ngay d\u01b0\u1edbi hai h\u1ed1c gi\u00f3 trung t\u00e2m l\u00e0 c\u00e1c n\u00fat b\u1ea5m \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n \u0111i\u1ec1u h\u00f2a.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Panda Mini EV d\u00e0i 3.065 mm, r\u1ed9ng 1.522 mm v\u00e0 cao 1.600 mm, chi\u1ec1u d\u00e0i c\u01a1 s\u1edf 2.015 mm.  Trong khi \u0111\u00f3, \u0111\u1ed1i th\u1ee7 Hongguang Mini EV c\u00f3 chi\u1ec1u d\u00e0i 2.917 mm, r\u1ed9ng 1.493 mm, cao 1.621 mm v\u00e0 chi\u1ec1u d\u00e0i c\u01a1 s\u1edf 1.940 mm.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"N\u1ed9i th\u1ea5t t\u1ed1i gi\u1ea3n v\u00e0 hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i v\u1edbi m\u00e0n h\u00ecnh th\u00f4ng tin gi\u1ea3i tr\u00ed c\u1ea3m \u1ee9ng v\u00e0 \u0111\u1ed3ng h\u1ed3 k\u1ef9 thu\u1eadt s\u1ed1.  \u1ea2nh: Geely\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672432564_610_geely-panda-mini-ev-xe-dien-phien-ban-gau.jpg\" title=\"1672432564_610_geely-panda-mini-ev-xe-dien-phien-ban-gau\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672432564_610_geely-panda-mini-ev-xe-dien-phien-ban-gau-300x184.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672432564_610_geely-panda-mini-ev-xe-dien-phien-ban-gau-600x368.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672432564_610_geely-panda-mini-ev-xe-dien-phien-ban-gau.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">N\u1ed9i th\u1ea5t t\u1ed1i gi\u1ea3n v\u00e0 hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i v\u1edbi m\u00e0n h\u00ecnh th\u00f4ng tin gi\u1ea3i tr\u00ed c\u1ea3m \u1ee9ng v\u00e0 \u0111\u1ed3ng h\u1ed3 k\u1ef9 thu\u1eadt s\u1ed1.  \u1ea2nh: Geely<\/p>\n<p class=\"Normal\">S\u1ee9c m\u1ea1nh c\u1ee7a Panda Mini EV \u0111\u1ebfn t\u1eeb m\u00f4-t\u01a1 \u0111i\u1ec7n \u0111\u1eb7t tr\u01b0\u1edbc v\u1edbi c\u00f4ng su\u1ea5t 40 m\u00e3 l\u1ef1c.  Pin lithium-ion-photphat cho qu\u00e3ng \u0111\u01b0\u1eddng kho\u1ea3ng 150 km m\u1ed7i l\u1ea7n s\u1ea1c, t\u01b0\u01a1ng t\u1ef1 nh\u01b0 nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi \u0111\u1ed3ng h\u01b0\u01a1ng c\u1ee7a n\u00f3.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Geely Panda Mini EV s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c b\u00e1n ra t\u1ea1i Trung Qu\u1ed1c v\u00e0o n\u0103m 2023. Gi\u00e1 ch\u01b0a \u0111\u01b0\u1ee3c ti\u1ebft l\u1ed9 nh\u01b0ng \u0111\u01b0\u1ee3c cho l\u00e0 v\u00e0o kho\u1ea3ng 5.760-7.200 USD.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">M\u1ef9 Anh (theo Carscoops)<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Trung Qu\u1ed1c Xe \u0111i\u1ec7n \u0111\u00f4 th\u1ecb c\u00f3 r\u1ea5t nhi\u1ec1u \u0111\u1eb7c \u0111i\u1ec3m c\u1ee7a g\u1ea5u tr\u00fac, v\u1edbi hy v\u1ecdng t\u1ea1o s\u1ef1 kh\u00e1c bi\u1ec7t gi\u1eefa \u0111\u00e1m \u0111\u00f4ng. T\u1ea1i qu\u1ed1c gia \u0110\u00f4ng \u00c1, tuy\u1ebfn t\u00e0u \u0111i\u1ec7n \u0111\u00f4 th\u1ecb ng\u00e0y c\u00e0ng \u0111\u00f4ng th\u00e0nh vi\u00ean, xu h\u01b0\u1edbng ng\u00e0y c\u00e0ng tr\u1ebb h\u00f3a, th\u1eadm ch\u00ed c\u00f3 th\u1ec3 v\u00ed nh\u01b0 m\u00f3n \u0111\u1ed3 ch\u01a1i \u0111\u1ec3 [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":16785,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18015"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18015"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18015\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16785"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18015"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18015"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18015"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}