{"id":18016,"date":"2022-12-31T04:25:11","date_gmt":"2022-12-31T04:25:11","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/top-sedan-ban-chay-thang-11-accent-vuot-vios-hon-100-xe.html"},"modified":"2022-12-31T04:25:11","modified_gmt":"2022-12-31T04:25:11","slug":"top-sedan-ban-chay-thang-11-accent-vuot-vios-hon-100-xe","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/top-sedan-ban-chay-thang-11-accent-vuot-vios-hon-100-xe\/","title":{"rendered":"Top sedan b\u00e1n ch\u1ea1y th\u00e1ng 11 \u2013 Accent v\u01b0\u1ee3t Vios h\u01a1n 100 xe"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>Accent v\u00e0 Vios tranh gi\u00e0nh v\u1ecb tr\u00ed s\u1ed1 m\u1ed9t v\u1ec1 th\u1ecb ph\u1ea7n sedan t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam v\u1edbi l\u01b0\u1ee3ng ti\u00eau th\u1ee5 trong th\u00e1ng 11 t\u0103ng l\u00ean 112 chi\u1ebfc.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"0x0\" class=\"lazy lazy-blur\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/top-sedan-ban-chay-thang-11-accent-vuot-vios.jpg\" title=\"top-sedan-ban-chay-thang-11-accent-vuot-vios\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/top-sedan-ban-chay-thang-11-accent-vuot-vios-252x300.jpg 252w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/top-sedan-ban-chay-thang-11-accent-vuot-vios-860x1024.jpg 860w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/top-sedan-ban-chay-thang-11-accent-vuot-vios-768x915.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/top-sedan-ban-chay-thang-11-accent-vuot-vios-600x715.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/top-sedan-ban-chay-thang-11-accent-vuot-vios.jpg 1000w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Accent v\u00e0 Vios tranh gi\u00e0nh v\u1ecb tr\u00ed s\u1ed1 m\u1ed9t v\u1ec1 th\u1ecb ph\u1ea7n sedan t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam v\u1edbi l\u01b0\u1ee3ng ti\u00eau th\u1ee5 trong th\u00e1ng 11 t\u0103ng l\u00ean 112 chi\u1ebfc. AMGCAR.VN<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":16792,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18016"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18016"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18016\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16792"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18016"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18016"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18016"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}