{"id":18021,"date":"2022-12-31T04:25:34","date_gmt":"2022-12-31T04:25:34","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/raize-theo-buoc-chuyen-minh-cua-toyota-viet-nam.html"},"modified":"2022-12-31T04:25:34","modified_gmt":"2022-12-31T04:25:34","slug":"raize-theo-buoc-chuyen-minh-cua-toyota-viet-nam","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/raize-theo-buoc-chuyen-minh-cua-toyota-viet-nam\/","title":{"rendered":"Raize \u2013 theo b\u01b0\u1edbc chuy\u1ec3n m\u00ecnh c\u1ee7a Toyota Vi\u1ec7t Nam"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>Thi\u1ebft k\u1ebf c\u00e1 t\u00ednh, nhi\u1ec1u c\u00f4ng ngh\u1ec7 an to\u00e0n, Raize mang \u0111\u1ebfn th\u00f4ng \u0111i\u1ec7p m\u1edbi v\u1ec1 s\u1ef1 chuy\u1ec3n m\u00ecnh c\u1ee7a Toyota trong \u0111\u1ecbnh h\u01b0\u1edbng s\u1ea3n ph\u1ea9m v\u00e0 ti\u1ebfp c\u1eadn ng\u01b0\u1eddi d\u00f9ng tr\u1ebb.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Trong su\u1ed1t g\u1ea7n 30 n\u0103m c\u00f3 m\u1eb7t t\u1ea1i th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng Vi\u1ec7t Nam, Toyota \u0111\u00e3 t\u1ea1o d\u1ef1ng v\u1ecb th\u1ebf th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u b\u1eb1ng s\u1ef1 b\u1ec1n b\u1ec9 c\u1ee7a s\u1ea3n ph\u1ea9m, \u0111\u00e1p \u1ee9ng nhu c\u1ea7u c\u1ee7a kh\u00e1ch h\u00e0ng Vi\u1ec7t v\u1edbi nh\u1eefng m\u1eabu xe th\u1ef1c d\u1ee5ng h\u00e0ng \u0111\u1ea7u nh\u01b0 Vios, Camry hay Fortuner\u2026 Nh\u01b0ng trong th\u1eddi \u0111\u1ea1i kh\u00e1ch h\u00e0ng ng\u00e0y c\u00e0ng tr\u1ebb h\u00f3a , \u201c\u00f4ng l\u1edbn\u201d Nh\u1eadt B\u1ea3n c\u1ea7n m\u1ed9t c\u00fa h\u00edch \u0111\u1ec3 l\u00e0m m\u1edbi h\u00ecnh \u1ea3nh th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Kh\u1edfi \u0111\u1ea7u cho nh\u1eefng thay \u0111\u1ed5i chi\u1ebfn l\u01b0\u1ee3c \u0111\u00f3 l\u00e0 Corolla Cross, ra m\u1eaft v\u00e0o th\u00e1ng 8 n\u0103m 2021.<\/p>\n<p class=\"Normal\">M\u1eabu xe g\u1ea7m cao to\u00e0n c\u1ea7u c\u1ee7a Toyota nhanh ch\u00f3ng \u0111\u1ea1t \u0111\u1ec9nh doanh s\u1ed1, \u0111\u1ebfn th\u00e1ng 10\/2022 v\u1edbi h\u01a1n 16.500 xe b\u00e1n ra, d\u1eabn \u0111\u1ea7u ph\u00e2n kh\u00fac, ch\u1eafc ch\u1eafn l\u1ecdt top 10 xe b\u00e1n ch\u1ea1y nh\u1ea5t th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng c\u1ee7a n\u0103m.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Raize \u2013 m\u1eabu xe tr\u1ebb nh\u1ea5t trong d\u00f2ng s\u1ea3n ph\u1ea9m Toyota t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam.\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/raize-e28093-theo-buoc-chuyen-minh-cua-toyota-viet-nam.jpg\" title=\"raize-e28093-theo-buoc-chuyen-minh-cua-toyota-viet-nam\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/raize-e28093-theo-buoc-chuyen-minh-cua-toyota-viet-nam-300x190.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/raize-e28093-theo-buoc-chuyen-minh-cua-toyota-viet-nam-600x380.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/raize-e28093-theo-buoc-chuyen-minh-cua-toyota-viet-nam.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Raize \u2013 m\u1eabu xe tr\u1ebb nh\u1ea5t trong d\u00f2ng s\u1ea3n ph\u1ea9m Toyota t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Ti\u1ebfp n\u1ed1i Corolla Cross, h\u00e3ng Nh\u1eadt gi\u1edbi thi\u1ec7u xe g\u1ea7m cao \u0111\u00f4 th\u1ecb c\u1ee1 nh\u1ecf Raize v\u00e0o \u0111\u1ea7u th\u00e1ng 11\/2021. Raize v\u00e0 Corolla Cross tuy kh\u00e1c k\u00edch th\u01b0\u1edbc nh\u01b0ng c\u00f9ng chung \u0111\u1ecbnh h\u01b0\u1edbng theo \u0111u\u1ed5i thi\u1ebft k\u1ebf tr\u1ebb trung, \u0111\u1ea7y c\u00f4ng ngh\u1ec7, r\u1ea5t kh\u00e1c bi\u1ec7t c\u1ee7a kh\u00e1ch h\u00e0ng Vi\u1ec7t Nam khi h\u00ecnh dung v\u1ec1 Toyota.  S\u1ef1 b\u1ea3o th\u1ee7 trong thi\u1ebft k\u1ebf v\u00e0 \u0111\u1ecbnh h\u01b0\u1edbng s\u1ea3n ph\u1ea9m \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c Toyota thay \u0111\u1ed5i.  Raise l\u00e0 m\u1ed9t v\u00ed d\u1ee5.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Nh\u1eefng \u0111\u01b0\u1eddng n\u00e9t vu\u00f4ng v\u1ee9c, v\u1eeba th\u1eddi trang v\u1eeba vui t\u01b0\u01a1i c\u1ee7a Raize t\u1ea1o n\u00ean m\u1ed9t gia v\u1ecb kh\u00e1c bi\u1ec7t trong d\u1ea3i s\u1ea3n ph\u1ea9m c\u1ee7a Toyota.  \u201c\u1ea4n t\u01b0\u1ee3ng v\u1ec1 ngo\u1ea1i h\u00ecnh c\u1ee7a Toyota Raize ngay l\u1eadp t\u1ee9c thu h\u00fat nh\u1eefng kh\u00e1ch h\u00e0ng tr\u1ebb th\u00e0nh th\u1ecb t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam\u201d, \u0111\u1ea1i di\u1ec7n h\u00e3ng cho bi\u1ebft.  \u201cNgay t\u1eeb khi ch\u01b0a m\u1edf b\u00e1n cho \u0111\u1ebfn khi ra m\u1eaft v\u00e0 xe v\u1ec1 \u0111\u1ea1i l\u00fd, Raize l\u00e0 m\u1ed9t trong nh\u1eefng s\u1ea3n ph\u1ea9m lu\u00f4n \u0111\u01b0\u1ee3c s\u0103n \u0111\u00f3n v\u00e0 khan h\u00e0ng cho \u0111\u1ebfn th\u1eddi \u0111i\u1ec3m hi\u1ec7n t\u1ea1i\u201d.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Raize g\u00e2y \u1ea5n t\u01b0\u1ee3ng kh\u00f4ng ch\u1ec9 b\u1edfi v\u1ebb ngo\u00e0i tr\u1ebb trung m\u00e0 c\u00f2n b\u1edfi s\u1ef1 m\u1edbi m\u1ebb trong thi\u1ebft k\u1ebf n\u1ed9i th\u1ea5t.  Trong qu\u00e1 kh\u1ee9, Toyota v\u1ed1n \u00edt \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u00e1nh gi\u00e1 cao trong vi\u1ec7c t\u1ea1o ra nh\u1eefng khoang l\u00e1i n\u1ed5i b\u1eadt m\u00e0 ch\u1ee7 y\u1ebfu l\u00e0 b\u1ea3o th\u1ee7, nh\u01b0ng Raize th\u00ec kh\u00e1c.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Xe \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb m\u00e0n h\u00ecnh gi\u1ea3i tr\u00ed c\u1ea3m \u1ee9ng k\u00edch th\u01b0\u1edbc 9 inch, t\u01b0\u01a1ng th\u00edch Apple CarPlay v\u00e0 Android Auto.  \u0110\u1ed3ng h\u1ed3 t\u1ed1c \u0111\u1ed9 k\u1ef9 thu\u1eadt s\u1ed1 7 inch.  V\u00f4-l\u0103ng 3 ch\u1ea5u d\u1ea1ng 3 ch\u1ea5u \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n t\u00edch h\u1ee3p l\u1eaby chuy\u1ec3n s\u1ed1 ph\u00eda sau.  Xe c\u00f3 t\u1edbi 10 h\u1ed9c \u0111\u1ef1ng \u0111\u1ed3 \u1edf nhi\u1ec1u v\u1ecb tr\u00ed.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Nh\u00f3m b\u1ea1n tr\u1ebb s\u1eed d\u1ee5ng Toyota Raize \u0111i d\u00e3 ngo\u1ea1i.\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672431845_591_raize-e28093-theo-buoc-chuyen-minh-cua-toyota-viet-nam.jpg\" title=\"1672431845_591_raize-e28093-theo-buoc-chuyen-minh-cua-toyota-viet-nam\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672431845_591_raize-e28093-theo-buoc-chuyen-minh-cua-toyota-viet-nam-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672431845_591_raize-e28093-theo-buoc-chuyen-minh-cua-toyota-viet-nam-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672431845_591_raize-e28093-theo-buoc-chuyen-minh-cua-toyota-viet-nam.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Nh\u00f3m b\u1ea1n tr\u1ebb s\u1eed d\u1ee5ng Toyota Raize trong chuy\u1ebfn d\u00e3 ngo\u1ea1i.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Toyota g\u00e2y b\u1ea5t ng\u1edd cho gi\u1edbi truy\u1ec1n th\u00f4ng v\u00e0 kh\u00e1ch h\u00e0ng khi trang b\u1ecb nhi\u1ec1u c\u00f4ng ngh\u1ec7 an to\u00e0n cho m\u1eabu xe n\u00e0y.  C\u1ea3nh b\u00e1o \u0111i\u1ec3m m\u00f9, c\u1ea3nh b\u00e1o ph\u01b0\u01a1ng ti\u1ec7n c\u1eaft ngang khi l\u00f9i, h\u1ed7 tr\u1ee3 kh\u1edfi h\u00e0nh ngang d\u1ed1c, trang b\u1ecb th\u01b0\u1eddng xu\u1ea5t hi\u1ec7n tr\u00ean xe h\u1ea1ng C nh\u01b0ng l\u1ea1i c\u00f3 m\u1eb7t tr\u00ean s\u1ea3n ph\u1ea9m gi\u00e1 547 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng, thu\u1ed9c h\u00e0ng d\u1ec5 ti\u1ebfp c\u1eadn nh\u1ea5t.  c\u1ee7a Toyota.<\/p>\n<p class=\"Normal\">K\u00edch th\u01b0\u1edbc nh\u1ecf g\u1ecdn v\u1edbi chi\u1ec1u d\u00e0i, r\u1ed9ng, cao l\u1ea7n l\u01b0\u1ee3t l\u00e0 4.030 x 1.710 x 1.605 (mm), Toyota Raize ra \u0111\u1eddi nh\u01b0 \u0111\u1ec3 \u201cs\u1ed1ng chung\u201d v\u1edbi kh\u00e1ch h\u00e0ng \u1edf \u0111\u00f4 th\u1ecb.  B\u00e1n k\u00ednh v\u00f2ng quay 5m, kho\u1ea3ng s\u00e1ng g\u1ea7m 200mm t\u01b0\u01a1ng \u0111\u01b0\u01a1ng c\u00e1c m\u1eabu SUV h\u1ea1ng C v\u00e0 D gi\u00fap Raize d\u1ec5 d\u00e0ng lu\u1ed3n l\u00e1ch trong ph\u1ed1 ch\u1eadt h\u1eb9p.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Xe \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb \u0111\u1ed9ng c\u01a1 t\u0103ng \u00e1p 1.0L, s\u1ea3n sinh c\u00f4ng su\u1ea5t 98 m\u00e3 l\u1ef1c v\u00e0 m\u00f4-men xo\u1eafn c\u1ef1c \u0111\u1ea1i 140 Nm.  H\u00e3ng xe Nh\u1eadt B\u1ea3n trang b\u1ecb h\u1ed9p s\u1ed1 D-CVT cho Raize, lo\u1ea1i h\u1ed9p s\u1ed1 m\u1edbi ra m\u1eaft c\u00e1ch \u0111\u00e2y kh\u00f4ng l\u00e2u, \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e1t tri\u1ec3n d\u1ef1a tr\u00ean h\u1ed9p s\u1ed1 CVT th\u00f4ng th\u01b0\u1eddng.  \u0110\u1ea1i di\u1ec7n h\u00e3ng cho bi\u1ebft, nh\u1eefng n\u00e2ng c\u1ea5p v\u1ec1 k\u1ef9 thu\u1eadt gi\u00fap D-CVT c\u00f3 kh\u1ea3 n\u0103ng gi\u1ea3m \u0111\u1ed9 tr\u1ec5 khi t\u0103ng t\u1ed1c, m\u1ea1nh m\u1ebd \u1edf t\u1ed1c \u0111\u1ed9 th\u1ea5p v\u00e0 ti\u1ebft ki\u1ec7m nhi\u00ean li\u1ec7u, m\u01b0\u1ee3t m\u00e0 \u1edf t\u1ed1c \u0111\u1ed9 cao.<\/p>\n<p class=\"Normal\">V\u1edbi h\u1ed9p s\u1ed1 v\u00f4 c\u1ea5p CVT v\u00e0 l\u1eaby chuy\u1ec3n s\u1ed1 sau v\u00f4 l\u0103ng, Toyota Raize nhanh nh\u1eb9n v\u00e0 kh\u00e1 th\u00fa v\u1ecb khi di chuy\u1ec3n tr\u00ean nh\u1eefng cung \u0111\u01b0\u1eddng d\u00e0i.  M\u1eabu xe c\u1ee1 nh\u1ecf c\u1ee7a Toyota kh\u00f4ng qu\u00e1 m\u1ea1nh m\u1ebd v\u1ec1 kh\u1ea3 n\u0103ng v\u1eadn h\u00e0nh nh\u01b0ng \u0111\u1ee7 ti\u1ec7n d\u1ee5ng v\u00e0 linh ho\u1ea1t cho nhi\u1ec1u m\u1ee5c \u0111\u00edch.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"M\u1ed9t chi\u1ebfc Raize v\u1edbi m\u00e0u xanh c\u00e1 t\u00ednh.\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672431845_708_raize-e28093-theo-buoc-chuyen-minh-cua-toyota-viet-nam.jpg\" title=\"1672431845_708_raize-e28093-theo-buoc-chuyen-minh-cua-toyota-viet-nam\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672431845_708_raize-e28093-theo-buoc-chuyen-minh-cua-toyota-viet-nam-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672431845_708_raize-e28093-theo-buoc-chuyen-minh-cua-toyota-viet-nam-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672431845_708_raize-e28093-theo-buoc-chuyen-minh-cua-toyota-viet-nam.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">M\u1ed9t chi\u1ebfc Raize v\u1edbi m\u00e0u xanh c\u00e1 t\u00ednh.<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u201cOption\u201d v\u00e0 c\u00f4ng ngh\u1ec7 th\u01b0\u1eddng l\u00e0 \u201cv\u0169 kh\u00ed\u201d c\u1ea1nh tranh c\u1ee7a xe H\u00e0n v\u1edbi xe Nh\u1eadt nh\u01b0ng v\u1edbi Raize, h\u00e3ng Nh\u1eadt c\u00f3 ph\u1ea7n l\u1ea5n l\u01b0\u1edbt h\u01a1n \u1edf kh\u00eda c\u1ea1nh n\u00e0y, k\u1ec3 c\u1ea3 tr\u00ean xe c\u1ee1 nh\u1ecf.  V\u1edbi nh\u1eefng thay \u0111\u1ed5i n\u00e0y, c\u00f4ng ty Nh\u1eadt B\u1ea3n mong mu\u1ed1n kh\u00e1ch h\u00e0ng Vi\u1ec7t Nam s\u1ebd c\u00f3 c\u00e1i nh\u00ecn kh\u00e1c v\u1ec1 d\u00f2ng s\u1ea3n ph\u1ea9m hi\u1ec7n t\u1ea1i v\u00e0 t\u01b0\u01a1ng lai.<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u201cMove Your World\u201d \u2013 Kh\u1ea9u hi\u1ec7u m\u1edbi c\u1ee7a Toyota t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam \u0111ang d\u1ea7n \u0111\u01b0\u1ee3c hi\u1ec7n th\u1ef1c h\u00f3a b\u1eb1ng nh\u1eefng thay \u0111\u1ed5i c\u1ee5 th\u1ec3, t\u1eeb phong c\u00e1ch thi\u1ebft k\u1ebf, trang b\u1ecb ti\u1ec7n nghi v\u00e0 c\u00f4ng ngh\u1ec7 an to\u00e0n.  Corolla Cross, Raize hay g\u1ea7n \u0111\u00e2y l\u00e0 Veloz Cross, Avanza Premio v\u1edbi doanh s\u1ed1 h\u00e0ng ngh\u00ecn xe m\u1ed7i th\u00e1ng cho th\u1ea5y nh\u1eefng thay \u0111\u1ed5i c\u1ee7a Toyota t\u1ea1o n\u00ean s\u1ee9c h\u00fat l\u1edbn nh\u01b0 th\u1ebf n\u00e0o.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Toyota v\u1eabn v\u1eady, ch\u1ec9 l\u00e0 kh\u00f4ng c\u00f2n b\u1ea3o th\u1ee7.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">Tu\u1ea5n V\u0169 <\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">\u1ea2nh: TMV.<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Thi\u1ebft k\u1ebf c\u00e1 t\u00ednh, nhi\u1ec1u c\u00f4ng ngh\u1ec7 an to\u00e0n, Raize mang \u0111\u1ebfn th\u00f4ng \u0111i\u1ec7p m\u1edbi v\u1ec1 s\u1ef1 chuy\u1ec3n m\u00ecnh c\u1ee7a Toyota trong \u0111\u1ecbnh h\u01b0\u1edbng s\u1ea3n ph\u1ea9m v\u00e0 ti\u1ebfp c\u1eadn ng\u01b0\u1eddi d\u00f9ng tr\u1ebb. Trong su\u1ed1t g\u1ea7n 30 n\u0103m c\u00f3 m\u1eb7t t\u1ea1i th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng Vi\u1ec7t Nam, Toyota \u0111\u00e3 t\u1ea1o d\u1ef1ng v\u1ecb th\u1ebf th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u b\u1eb1ng s\u1ef1 b\u1ec1n [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":16830,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18021"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18021"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18021\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16830"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18021"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18021"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18021"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}