{"id":18029,"date":"2022-12-31T04:26:01","date_gmt":"2022-12-31T04:26:01","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/volvo-s90-2021-ung-cu-vien-duy-nhat-trong-phan-khuc-xe-hang-sang-gam-thap-co-trung.html"},"modified":"2022-12-31T04:26:01","modified_gmt":"2022-12-31T04:26:01","slug":"volvo-s90-2021-ung-cu-vien-duy-nhat-trong-phan-khuc-xe-hang-sang-gam-thap-co-trung","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/volvo-s90-2021-ung-cu-vien-duy-nhat-trong-phan-khuc-xe-hang-sang-gam-thap-co-trung\/","title":{"rendered":"Volvo S90 2021 \u2013 \u1ee9ng c\u1eed vi\u00ean duy nh\u1ea5t trong ph\u00e2n kh\u00fac xe h\u1ea1ng sang g\u1ea7m th\u1ea5p c\u1ee1 trung"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>S90 sedan l\u00e0 m\u1eabu xe duy nh\u1ea5t trong ph\u00e2n kh\u00fac xe g\u1ea7m cao c\u1ee1 trung tham gia \u0111\u1ec1 c\u1eed gi\u1ea3i th\u01b0\u1edfng Xe c\u1ee7a n\u0103m tr\u00ean to\u00e0n th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng.<\/p>\n<p class=\"Normal\">S90 l\u00e0 m\u1eabu sedan \u0111\u1ea7u ti\u00ean c\u1ee7a Volvo ph\u00e2n ph\u1ed1i t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam trong n\u0103m 2017. M\u1eabu xe tr\u1edf th\u00e0nh gia v\u1ecb m\u1edbi trong ph\u00e2n kh\u00fac xe sang c\u1ee1 trung, c\u1ea1nh tranh v\u1edbi Mercedes E-class, BMW Series 5 v\u00e0 Audi A6.  Phi\u00ean b\u1ea3n 2022 c\u00f3 gi\u00e1 t\u1eeb 2,2 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng, th\u1ea5p h\u01a1n gi\u00e1 c\u0169 2,7 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng.  Kh\u00e1ch Vi\u1ec7t c\u00f3 th\u00eam m\u1ed9t l\u1ef1a ch\u1ecdn xe trong t\u1ea7m gi\u00e1 2 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Trang b\u1ecb \u0111\u1ed9ng c\u01a1 2.0 B6 t\u0103ng \u00e1p v\u00e0 si\u00eau n\u1ea1p cho c\u00f4ng su\u1ea5t 300 m\u00e3 l\u1ef1c, m\u00f4-men xo\u1eafn c\u1ef1c \u0111\u1ea1i 420 Nm, m\u1ea1nh h\u01a1n so v\u1edbi c\u00e1c d\u00f2ng 3.0 h\u00fat kh\u00ed t\u1ef1 nhi\u00ean c\u1ee7a Nh\u1eadt B\u1ea3n.  \u1ede phi\u00ean b\u1ea3n \u0111\u1ed9ng c\u01a1 B6, Volvo s\u1eed d\u1ee5ng c\u1ea3 c\u00f4ng ngh\u1ec7 Mild Hybrid v\u1edbi pin lithium-ion 48V gi\u00fap h\u1ea1n ch\u1ebf \u0111\u1ed9 tr\u1ec5 ch\u00e2n ga \u1edf v\u00f2ng tua m\u00e1y th\u1ea5p v\u00e0 ti\u1ebft ki\u1ec7m nhi\u00ean li\u1ec7u.  Tay ga s\u1ebd b\u1eaft \u0111\u1ea7u t\u1eeb l\u1ea7n ch\u1ea1m \u0111\u1ea7u ti\u00ean, nh\u01b0ng t\u1ea5t nhi\u00ean, n\u00f3 s\u1ebd kh\u00f4ng b\u1ed1c ngay l\u1eadp t\u1ee9c nh\u01b0 \u0111\u1ed9ng c\u01a1 h\u00fat kh\u00ed t\u1ef1 nhi\u00ean dung t\u00edch l\u1edbn tr\u00ean 3.0.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Volvo S90 2022 c\u00f3 gi\u00e1 b\u00e1n t\u1ed1t h\u01a1n th\u1ebf h\u1ec7 c\u0169 t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam.\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/volvo-s90-2021-ung-cu-vien-duy-nhat-trong.png\" title=\"volvo-s90-2021-ung-cu-vien-duy-nhat-trong\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/volvo-s90-2021-ung-cu-vien-duy-nhat-trong-300x203.png 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/volvo-s90-2021-ung-cu-vien-duy-nhat-trong-600x405.png 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/volvo-s90-2021-ung-cu-vien-duy-nhat-trong.png 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Volvo S90 2022 c\u00f3 gi\u00e1 b\u00e1n t\u1ed1t h\u01a1n th\u1ebf h\u1ec7 c\u0169 t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam.<\/p>\n<p class=\"Normal\">C\u00e1ch v\u1eadn h\u00e0nh c\u1ee7a S90 kh\u00e1 gi\u1ed1ng v\u1edbi Audi.  Chi\u1ebfc v\u00e1y ch\u1eafc ch\u1eafn, kh\u00f4ng qu\u00e1 n\u00f3ng c\u0169ng kh\u00f4ng qu\u00e1 bu\u1ed3n.  So v\u1edbi Mercedes E-class r\u00f5 r\u00e0ng h\u1ea5p d\u1eabn h\u01a1n nh\u01b0ng \u0111\u1ec3 gi\u00e0u c\u1ea3m x\u00fac nh\u01b0 BMW 5 series th\u00ec h\u01a1i thi\u1ebfu.  Tuy nhi\u00ean, nh\u1eadn x\u00e9t \u0111\u00f3 d\u00e0nh cho nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi th\u00edch tr\u1ea3i nghi\u1ec7m, c\u00f2n \u0111a s\u1ed1 s\u1ebd th\u1ea5y m\u1ed9t chi\u1ebfc sedan v\u1eadn h\u00e0nh nh\u1eb9 nh\u00e0ng, \u00eam \u00e1i, c\u00e1ch \u00e2m t\u1ed1t v\u00e0 kh\u00f4ng gian trong l\u00e0nh, r\u1ed9ng r\u00e3i nh\u01b0 kh\u00ed h\u1eadu B\u1eafc \u00c2u.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Volvo c\u00f3 l\u1ef1a ch\u1ecdn c\u00e1c ch\u1ebf \u0111\u1ed9 l\u00e1i th\u1ec3 thao th\u00f4ng qua \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh \u0111\u1ed9 n\u1eb7ng c\u1ee7a v\u00f4-l\u0103ng \u1edf m\u00e0n h\u00ecnh trung t\u00e2m (Steering Wheel), nh\u01b0ng tr\u00ean m\u1ed9t chi\u1ebfc sedan h\u01b0\u1edbng \u0111\u1ebfn ng\u01b0\u1eddi ng\u1ed3i sau, s\u1ef1 kh\u00e1c bi\u1ec7t l\u00e0 kh\u00f4ng \u0111\u00e1ng k\u1ec3.  Do \u0111\u00f3, \u0111\u1eebng coi th\u01b0\u1eddng s\u1ee9c m\u1ea1nh t\u1eeb \u0111\u1ed9ng c\u01a1 2.0.  Ch\u1ec9 c\u1ea7n \u201cqu\u00ean\u201d m\u1ed9t ch\u00fat, b\u1ea1n c\u00f3 th\u1ec3 \u0111i tr\u00ean 120 km\/h l\u00fac n\u00e0o kh\u00f4ng bi\u1ebft.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Volvo S90 l\u00e0 m\u1eabu sedan c\u1ee1 trung s\u1edf h\u1eefu nh\u1eefng \u0111\u01b0\u1eddng n\u00e9t ngo\u1ea1i th\u1ea5t \u0111\u01a1n gi\u1ea3n v\u00e0 tinh t\u1ebf, \u0111i c\u00f9ng thi\u1ebft k\u1ebf \u0111\u1ea7u v\u00e0 sau nh\u1ea5n m\u1ea1nh y\u1ebfu t\u1ed1 c\u01a1 b\u1eafp v\u00e0 nam t\u00ednh.  Ph\u1ea7n \u0111\u1ea7u xe c\u00f3 l\u01b0\u1edbi t\u1ea3n nhi\u1ec7t h\u00ecnh thang ng\u01b0\u1ee3c, \u0111\u00e8n pha LED v\u1edbi d\u1ea3i LED l\u1ea5y c\u1ea3m h\u1ee9ng m\u1ea1nh m\u1ebd t\u1eeb chi\u1ebfc b\u00faa c\u1ee7a Thor t\u01b0\u01a1ng t\u1ef1 nh\u01b0 tr\u00ean Volvo XC90.  Xe d\u00e0i 5.090 mm, r\u1ed9ng 1.895 mm, cao 1.450 mm, chi\u1ec1u d\u00e0i c\u01a1 s\u1edf 3.061 mm.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"L\u1ec5 t\u1ea1 \u01a1n S90 2021 ra m\u1eaft t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam.\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672430764_43_volvo-s90-2021-ung-cu-vien-duy-nhat-trong.png\" title=\"1672430764_43_volvo-s90-2021-ung-cu-vien-duy-nhat-trong\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672430764_43_volvo-s90-2021-ung-cu-vien-duy-nhat-trong-300x164.png 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672430764_43_volvo-s90-2021-ung-cu-vien-duy-nhat-trong-600x328.png 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672430764_43_volvo-s90-2021-ung-cu-vien-duy-nhat-trong.png 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">S90 2021 t\u1ea1i l\u1ec5 ra m\u1eaft t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam.<\/p>\n<p class=\"Normal\">N\u1ed9i th\u1ea5t S90 \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb m\u00e0n h\u00ecnh c\u1ea3m \u1ee9ng l\u1edbn, gh\u1ebf ng\u1ed3i b\u1ecdc da, b\u1ea3ng t\u00e1p-l\u00f4 \u1ed1p g\u1ed7, v\u00f4-l\u0103ng ba ch\u1ea5u t\u00edch h\u1ee3p c\u00e1c ph\u00edm ch\u1ee9c n\u0103ng.  B\u1ea3ng \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n trung t\u00e2m ki\u1ec3u n\u00fat b\u1ea5m kh\u00f4ng c\u00f2n n\u1eefa.  Ch\u1ec9 c\u00f3 m\u1ed9t m\u00e0n h\u00ecnh \u0111en b\u00f3ng, c\u1ea1nh c\u1eeda gi\u00f3 \u0111i\u1ec1u h\u00f2a v\u1edbi t\u00f4ng m\u00e0u tr\u1ea7m.  M\u1ecdi thao t\u00e1c ch\u1ec9nh \u0111i\u1ec1u h\u00f2a, ph\u00e1t nh\u1ea1c, c\u00e0i \u0111\u1eb7t c\u00e1c ch\u1ee9c n\u0103ng an to\u00e0n, k\u1ebft n\u1ed1i bluetooth\u2026 ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i v\u00e0 h\u00e0nh kh\u00e1ch ho\u00e0n to\u00e0n c\u00f3 th\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u00e1p \u1ee9ng t\u1ea1i m\u00e0n h\u00ecnh c\u1ea3m \u1ee9ng 9,7 inch tr\u00ean xe.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Phi\u00ean b\u1ea3n \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e2n ph\u1ed1i t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam l\u00e0 Ultimate cao c\u1ea5p nh\u1ea5t v\u1edbi h\u00e0ng lo\u1ea1t trang b\u1ecb c\u1ee7a xe sang.  \u0110i\u1ec1u h\u00f2a t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng 4 v\u00f9ng, gh\u1ebf da ch\u1ec9nh \u0111i\u1ec7n c\u00f3 ch\u1ee9c n\u0103ng nh\u1edb v\u1ecb tr\u00ed v\u00e0 s\u01b0\u1edfi \u1ea5m.  H\u1ec7 th\u1ed1ng \u00e2m thanh B&amp;W v\u1edbi 19 loa Bluetooth, \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t l\u00e0 h\u1ec7 th\u1ed1ng \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n b\u1eb1ng \u0111i\u1ec7n tho\u1ea1i th\u00f4ng minh th\u00f4ng qua Esim \u0111\u01b0\u1ee3c l\u1eafp \u0111\u1eb7t tr\u00ean xe.  \u0110\u00f3 l\u00e0 \u0111i\u1ec1u m\u00e0 Lexus ES, BMW 5-Series hay Mercedes E-class hi\u1ec7n ch\u01b0a \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb cho kh\u00e1ch h\u00e0ng t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"L\u00e0 m\u1eabu xe h\u1ea1ng sang g\u1ea7m th\u1ea5p c\u1ee1 trung thi\u00ean v\u1ec1 s\u1ef1 tho\u1ea3i m\u00e1i v\u00e0 c\u1ea3m gi\u00e1c cho ng\u01b0\u1eddi ng\u1ed3i h\u00e0ng gh\u1ebf sau.\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672430764_955_volvo-s90-2021-ung-cu-vien-duy-nhat-trong.png\" title=\"1672430764_955_volvo-s90-2021-ung-cu-vien-duy-nhat-trong\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672430764_955_volvo-s90-2021-ung-cu-vien-duy-nhat-trong-300x200.png 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672430764_955_volvo-s90-2021-ung-cu-vien-duy-nhat-trong-600x400.png 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672430764_955_volvo-s90-2021-ung-cu-vien-duy-nhat-trong.png 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">L\u00e0 m\u1eabu xe h\u1ea1ng sang g\u1ea7m th\u1ea5p c\u1ee1 trung thi\u00ean v\u1ec1 s\u1ef1 tho\u1ea3i m\u00e1i v\u00e0 c\u1ea3m gi\u00e1c cho ng\u01b0\u1eddi ng\u1ed3i h\u00e0ng gh\u1ebf sau.<\/p>\n<p class=\"Normal\">V\u1ec1 t\u00ednh n\u0103ng an to\u00e0n, S90 \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb h\u1ec7 th\u1ed1ng h\u1ed7 tr\u1ee3 l\u00e1i Pilot Assist ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng d\u1ef1a tr\u00ean c\u1ea3nh b\u00e1o ch\u1ec7ch l\u00e0n \u0111\u01b0\u1eddng v\u00e0 ki\u1ec3m so\u00e1t h\u00e0nh tr\u00ecnh ch\u1ee7 \u0111\u1ed9ng.  Ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i c\u00f3 th\u1ec3 bu\u00f4ng v\u00f4 l\u0103ng, b\u1ecf ch\u00e2n ga \u0111\u1ec3 xe ch\u1ea1y theo xe ph\u00eda tr\u01b0\u1edbc v\u00e0 gi\u1eef \u0111\u00fang l\u00e0n \u0111\u01b0\u1eddng.  N\u1ebfu ph\u00e1t hi\u1ec7n ch\u01b0\u1edbng ng\u1ea1i v\u1eadt \u0111\u1ed9t ng\u1ed9t trong khu v\u1ef1c nguy hi\u1ec3m, xe s\u1ebd t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng phanh v\u00e0 gi\u1ea3m t\u1ed1c.  Tuy nhi\u00ean, n\u1ebfu \u0111\u1ec3 qu\u00e1 l\u00e2u, xe s\u1ebd nh\u1eafc t\u00e0i x\u1ebf \u0111\u1eb7t tay tr\u1edf l\u1ea1i v\u00f4 l\u0103ng.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Volvo S90 c\u0169ng \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb t\u00ednh n\u0103ng c\u1ea3nh b\u00e1o ch\u1ec7ch l\u00e0n \u0111\u01b0\u1eddng r\u1ea5t \u0111\u00e1ng th\u1eed.  N\u1ebfu b\u1ea1n \u0111i v\u00e0o l\u00e0n \u0111\u01b0\u1eddng ti\u1ebfp theo m\u00e0 kh\u00f4ng c\u00f3 t\u00edn hi\u1ec7u, v\u00f4 l\u0103ng s\u1ebd rung v\u00e0 l\u00f9i l\u1ea1i \u0111\u1ec3 c\u1ea3nh b\u00e1o b\u1ea1n.  N\u1ebfu kh\u00f4ng chu\u1ea9n b\u1ecb tr\u01b0\u1edbc, nhi\u1ec1u t\u00e0i x\u1ebf s\u1ebd b\u1ecb gi\u1eadt m\u00ecnh b\u1edfi m\u1ed9t ng\u01b0\u1eddi v\u00f4 h\u00ecnh \u0111ang l\u00e1i xe h\u1ed9 m\u00ecnh.<\/p>\n<p class=\"Normal\">N\u0103m nay, Car Awards ch\u1ec9 ch\u1ea5m \u0111i\u1ec3m nh\u1eefng ph\u00e2n kh\u00fac c\u00f3 t\u1eeb 3 xe tr\u1edf l\u00ean ra m\u1eaft trong kho\u1ea3ng th\u1eddi gian t\u1eeb th\u00e1ng 12\/2021-11\/2022 \u0111\u1ec3 \u0111\u1ea3m b\u1ea3o \u0111\u00e2y \u0111\u1ec1u l\u00e0 nh\u1eefng s\u1ea3n ph\u1ea9m m\u1edbi trong n\u0103m 2022 v\u00e0 \u0111\u1ee7 s\u1ee9c c\u1ea1nh tranh.  gi\u1eefa c\u00e1c s\u1ea3n ph\u1ea9m.<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u0110\u1ed9c gi\u1ea3 b\u1ea5m v\u00e0o \u0111\u00e2y \u0111\u1ec3 tham gia d\u1ef1 \u0111o\u00e1n Xe c\u1ee7a n\u0103m.  Gala trao gi\u1ea3i Xe c\u1ee7a n\u0103m s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c v\u00e0o ng\u00e0y 22\/12 t\u1ea1i White Palace, TP.HCM.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">Nguy\u00ean V\u0169<\/p>\n<table class=\"Table\">\n<tbody>\n<tr>\n<td>\n<p>Car Awards l\u00e0 ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh chuy\u00ean nghi\u1ec7p \u0111\u1ea7u ti\u00ean t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam nh\u1eb1m b\u00ecnh ch\u1ecdn v\u00e0 t\u00f4n vinh c\u00e1c s\u1ea3n ph\u1ea9m ti\u00eau bi\u1ec3u trong l\u0129nh v\u1ef1c \u00f4 t\u00f4, do B\u00e1o VnExpress t\u1ed5 ch\u1ee9c th\u01b0\u1eddng ni\u00ean t\u1eeb n\u0103m 2021 nh\u1eb1m x\u00e2y d\u1ef1ng ngu\u1ed3n tham kh\u1ea3o uy t\u00edn v\u00e0 c\u00f3 h\u1ec7 th\u1ed1ng.  \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5ng h\u1ee3p t\u1eeb \u0111\u00e1nh gi\u00e1 c\u1ee7a c\u00e1c chuy\u00ean gia v\u00e0 ng\u01b0\u1eddi d\u00f9ng c\u00f3 kinh nghi\u1ec7m.<\/p>\n<p>Gi\u1ea3i th\u01b0\u1edfng Xe h\u01a1i \u0111\u1ea3m b\u1ea3o nghi\u00eam t\u00fac t\u00ednh chuy\u00ean nghi\u1ec7p, kh\u00e1ch quan, \u0111\u1ed3ng th\u1eddi ph\u1ea3i th\u1ef1c s\u1ef1 g\u1ea7n g\u0169i v\u1edbi ng\u01b0\u1eddi d\u00f9ng, ph\u1ea3n \u00e1nh s\u00e1t nh\u1ea5t th\u00f3i quen ti\u00eau d\u00f9ng c\u1ee7a th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng \u00f4 t\u00f4 Vi\u1ec7t Nam.  Car Awards th\u1ec3 hi\u1ec7n t\u1ea7m nh\u00ecn v\u1ec1 gi\u1ea3i th\u01b0\u1edfng xe h\u01a1i th\u01b0\u1eddng ni\u00ean uy t\u00edn v\u00e0 \u0111\u01b0\u1ee3c c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng quan t\u00e2m nh\u1ea5t trong n\u0103m, v\u1edbi s\u1ee9 m\u1ec7nh l\u00e0 ngu\u1ed3n tham kh\u1ea3o kh\u00f4ng th\u1ec3 thi\u1ebfu cho ng\u01b0\u1eddi Vi\u1ec7t Nam.<\/p>\n<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>S90 sedan l\u00e0 m\u1eabu xe duy nh\u1ea5t trong ph\u00e2n kh\u00fac xe g\u1ea7m cao c\u1ee1 trung tham gia \u0111\u1ec1 c\u1eed gi\u1ea3i th\u01b0\u1edfng Xe c\u1ee7a n\u0103m tr\u00ean to\u00e0n th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng. S90 l\u00e0 m\u1eabu sedan \u0111\u1ea7u ti\u00ean c\u1ee7a Volvo ph\u00e2n ph\u1ed1i t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam trong n\u0103m 2017. M\u1eabu xe tr\u1edf th\u00e0nh gia v\u1ecb m\u1edbi trong ph\u00e2n kh\u00fac xe [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":16879,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18029"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18029"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18029\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16879"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18029"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18029"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18029"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}