{"id":18024,"date":"2022-12-31T04:25:46","date_gmt":"2022-12-31T04:25:46","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/volvo-xc60-recharge-ung-cu-vien-cho-xe-hang-sang-co-nho-voi-khoang-sang-gam-cao.html"},"modified":"2022-12-31T04:25:46","modified_gmt":"2022-12-31T04:25:46","slug":"volvo-xc60-recharge-ung-cu-vien-cho-xe-hang-sang-co-nho-voi-khoang-sang-gam-cao","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/volvo-xc60-recharge-ung-cu-vien-cho-xe-hang-sang-co-nho-voi-khoang-sang-gam-cao\/","title":{"rendered":"Volvo XC60 Recharge \u2013 \u1ee9ng c\u1eed vi\u00ean cho xe h\u1ea1ng sang c\u1ee1 nh\u1ecf v\u1edbi kho\u1ea3ng s\u00e1ng g\u1ea7m cao"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>XC60 Recharge l\u1ecdt v\u00e0o danh s\u00e1ch \u0111\u1ec1 c\u1eed Xe c\u1ee7a n\u0103m \u1edf ph\u00e2n kh\u00fac xe g\u1ea7m cao c\u1ee1 nh\u1ecf h\u1ea1ng sang v\u00e0 m\u1ed9t m\u00ecnh chi\u1ebfm g\u1ea7n m\u1ed9t n\u1eeda s\u1ed1 phi\u1ebfu b\u1ea7u.<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u1ede ph\u00e2n kh\u00fac xe h\u1ea1ng sang c\u1ee1 nh\u1ecf, kho\u1ea3ng s\u00e1ng g\u1ea7m cao, XC60 Recharge c\u1ea1nh tranh danh hi\u1ec7u Xe c\u1ee7a n\u0103m v\u1edbi 5 \u0111\u1ed1i th\u1ee7 kh\u00e1c, g\u1ed3m 3 xe \u0110\u1ee9c, 1 xe Nh\u1eadt v\u00e0 1 xe Volvo.<\/p>\n<p class=\"Normal\">C\u1ee5 th\u1ec3, trong c\u00e1c \u0111\u1ed1i th\u1ee7, s\u1ed1 phi\u1ebfu b\u1ea7u cao nh\u1ea5t thu\u1ed9c v\u1ec1 Porsche Macan, v\u1edbi 25%, ti\u1ebfp theo l\u00e0 Lexus NX (14%), BMW X4 (9%), Volvo V60 Cross Country (3%), v\u00e0 Mercedes AMG GLA 45 4Matic (2%).  Trong khi \u0111\u00f3, ri\u00eang XC60 Recharge l\u00e0 47%.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"XC60 Recharge t\u1ea1i l\u1ec5 ra m\u1eaft do Volvo Cars Vi\u1ec7t Nam t\u1ed5 ch\u1ee9c.  \u1ea2nh: Ph\u1ea1m Trung.\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/volvo-xc60-recharge-ung-cu-vien-cho-xe-hang.png\" title=\"volvo-xc60-recharge-ung-cu-vien-cho-xe-hang\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/volvo-xc60-recharge-ung-cu-vien-cho-xe-hang-300x199.png 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/volvo-xc60-recharge-ung-cu-vien-cho-xe-hang-600x399.png 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/volvo-xc60-recharge-ung-cu-vien-cho-xe-hang.png 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">XC60 Recharge t\u1ea1i l\u1ec5 ra m\u1eaft do Volvo Cars Vi\u1ec7t Nam t\u1ed5 ch\u1ee9c.  \u1ea2nh: Ph\u1ea1m Trung<\/p>\n<p class=\"Normal\">XC60 Recharge ra m\u1eaft v\u00e0o th\u00e1ng 12\/2021. Hi\u1ec7n phi\u00ean b\u1ea3n 2023 \u0111\u01b0\u1ee3c b\u00e1n t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam v\u1edbi gi\u00e1 2,89 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng, \u0111\u01b0\u1ee3c xem l\u00e0 bi\u1ebfn th\u1ec3 cao c\u1ea5p nh\u1ea5t c\u1ee7a m\u1eabu xe n\u00e0y, b\u00ean c\u1ea1nh b\u1ea3n Bright v\u00e0 R-Design \u0111\u1ed3ng gi\u00e1 2,32 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng.  .<\/p>\n<p class=\"Normal\">Trong khi t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c \u0111\u1ed1i th\u1ee7, bao g\u1ed3m c\u1ea3 \u201cng\u01b0\u1eddi nh\u00e0\u201d V60 Cross Country, \u0111\u1ec1u s\u1eed d\u1ee5ng \u0111\u1ed9ng c\u01a1 \u0111\u1ed1t trong th\u00ec ri\u00eang XC60 Recharge s\u1edf h\u1eefu \u0111\u1ed9ng c\u01a1 x\u0103ng hybrid (m\u00e3 T8).  Trong \u0111\u00f3, \u0111\u1ed9ng c\u01a1 \u0111\u1ed1t trong 2 l\u00edt t\u00edch h\u1ee3p 2 c\u00f4ng ngh\u1ec7 t\u0103ng \u00e1p v\u00e0 si\u00eau n\u1ea1p.  H\u1ed9p s\u1ed1 t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng 8 c\u1ea5p, d\u1eabn \u0111\u1ed9ng 4 b\u00e1nh to\u00e0n th\u1eddi gian.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"C\u1ea7n s\u1ed1 \u0111i\u1ec7n t\u1eed pha l\u00ea Orrefors tr\u00ean XC60 Recharge.\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672431483_997_volvo-xc60-recharge-ung-cu-vien-cho-xe-hang.png\" title=\"1672431483_997_volvo-xc60-recharge-ung-cu-vien-cho-xe-hang\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672431483_997_volvo-xc60-recharge-ung-cu-vien-cho-xe-hang-300x189.png 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672431483_997_volvo-xc60-recharge-ung-cu-vien-cho-xe-hang-600x379.png 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672431483_997_volvo-xc60-recharge-ung-cu-vien-cho-xe-hang.png 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">C\u1ea7n s\u1ed1 \u0111i\u1ec7n t\u1eed pha l\u00ea Orrefors tr\u00ean XC60 Recharge.<\/p>\n<p class=\"Normal\">K\u1ebft h\u1ee3p v\u1edbi \u0111\u1ed9ng c\u01a1 \u0111\u1ed1t trong l\u00e0 m\u00f4-t\u01a1 \u0111i\u1ec7n m\u1ea1nh 145 m\u00e3 l\u1ef1c, cho t\u1ed5ng c\u00f4ng su\u1ea5t 462 m\u00e3 l\u1ef1c t\u1ea1i 6.000 v\u00f2ng\/ph\u00fat, m\u00f4-men xo\u1eafn c\u1ef1c \u0111\u1ea1i 709 Nm t\u1ea1i 3.000 \u2013 5.400 v\u00f2ng\/ph\u00fat.  Pin c\u00f3 th\u1ec3 s\u1ea1c \u0111\u1ea7y trong 8 \u0111\u1ebfn 10 gi\u1edd b\u1eb1ng ngu\u1ed3n \u0111i\u1ec7n d\u00e2n d\u1ee5ng, ph\u1ea1m vi ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng kho\u1ea3ng 81 km.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Cabin thi\u1ebft k\u1ebf v\u1edbi c\u00e1c t\u00ednh n\u0103ng, bao g\u1ed3m l\u1eaby sang s\u1ed1 \u0111i\u1ec7n t\u1eed l\u00e0m b\u1eb1ng pha l\u00ea Orrefors trong su\u1ed1t, \u1ed1p g\u1ed7 n\u00e2u c\u1ed5 \u0111i\u1ec3n.  Xe \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb t\u1edbi 5 ch\u1ebf \u0111\u1ed9 l\u00e1i kh\u00e1c nhau: Hybrid (k\u1ebft h\u1ee3p x\u0103ng \u2013 \u0111i\u1ec7n), Power (th\u1ec3 thao ch\u1ec9 \u0111\u1ed9ng c\u01a1 x\u0103ng ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng), Pure (\u0111i\u1ec7n thu\u1ea7n t\u00fay), Constant AWD (\u01b0u ti\u00ean l\u1ef1c k\u00e9o), Off-road (v\u01b0\u1ee3t \u0111\u1ecba h\u00ecnh) .<\/p>\n<p class=\"Normal\">L\u00e0 h\u00e3ng xe \u01b0u ti\u00ean s\u1ef1 an to\u00e0n, Volvo XC60 Recharge c\u00f3 nhi\u1ec1u t\u00ednh n\u0103ng h\u1ed7 tr\u1ee3 l\u00e1i xe nh\u01b0: ki\u1ec3m so\u00e1t h\u00e0nh tr\u00ecnh ch\u1ee7 \u0111\u1ed9ng, c\u1ea3nh b\u00e1o ph\u01b0\u01a1ng ti\u1ec7n c\u1eaft ngang, h\u1ed7 tr\u1ee3 gi\u1eef l\u00e0n \u0111\u01b0\u1eddng, camera to\u00e0n c\u1ea3nh, m\u00e0n h\u00ecnh HUD tr\u00ean k\u00ednh l\u00e1i.  l\u00e1i xe\u2026<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"C\u1ed5ng s\u1ea1c ngo\u00e0i tr\u00ean XC60 Recharge.\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672431484_60_volvo-xc60-recharge-ung-cu-vien-cho-xe-hang.png\" title=\"1672431484_60_volvo-xc60-recharge-ung-cu-vien-cho-xe-hang\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672431484_60_volvo-xc60-recharge-ung-cu-vien-cho-xe-hang-300x199.png 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672431484_60_volvo-xc60-recharge-ung-cu-vien-cho-xe-hang-600x399.png 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672431484_60_volvo-xc60-recharge-ung-cu-vien-cho-xe-hang.png 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">C\u1ed5ng s\u1ea1c ngo\u00e0i tr\u00ean XC60 Recharge.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Trong ph\u00e2n kh\u00fac SUV c\u1ee1 nh\u1ecf h\u1ea1ng sang, ch\u1ec9 XC60 cung c\u1ea5p c\u1ea5u h\u00ecnh plug-in hybrid.  M\u1ee9c gi\u00e1 2,89 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng c\u1ee7a XC60 Recharge \u0111\u1eaft h\u01a1n phi\u00ean b\u1ea3n cao nh\u1ea5t c\u1ee7a Mercedes GLC gi\u00e1 2,499 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng v\u00e0 th\u1ea5p h\u01a1n BMW X3 gi\u00e1 2,959 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng.  Trong khi Lexus NX ch\u1ec9 c\u00f3 1 phi\u00ean b\u1ea3n, gi\u00e1 2,56 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng.<\/p>\n<p class=\"Normal\">N\u0103m nay, Car Awards ch\u1ec9 ch\u1ea5m \u0111i\u1ec3m c\u00e1c ph\u00e2n kh\u00fac c\u00f3 t\u1eeb 3 xe tr\u1edf l\u00ean ra m\u1eaft trong kho\u1ea3ng th\u1eddi gian t\u1eeb th\u00e1ng 12\/2021-11\/2022 \u0111\u1ec3 \u0111\u1ea3m b\u1ea3o \u0111\u00e2y \u0111\u1ec1u l\u00e0 nh\u1eefng s\u1ea3n ph\u1ea9m m\u1edbi trong n\u0103m 2022 v\u00e0 \u0111\u1ee7 s\u1ee9c c\u1ea1nh tranh.  l\u1edbn gi\u1eefa c\u00e1c s\u1ea3n ph\u1ea9m.<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u0110\u1ed9c gi\u1ea3 c\u00f3 m\u1eb7t t\u1ea1i \u0111\u00e2y \u0111\u1ec3 tham gia d\u1ef1 \u0111o\u00e1n Xe c\u1ee7a n\u0103m.  Gala trao gi\u1ea3i Xe c\u1ee7a n\u0103m s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c v\u00e0o ng\u00e0y 22\/12 t\u1ea1i White Palace, TP.HCM.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">M\u1ef9 \u2013 Anh<\/p>\n<p class=\"Normal\">Car Awards l\u00e0 ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh chuy\u00ean nghi\u1ec7p \u0111\u1ea7u ti\u00ean t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam nh\u1eb1m b\u00ecnh ch\u1ecdn v\u00e0 t\u00f4n vinh c\u00e1c s\u1ea3n ph\u1ea9m ti\u00eau bi\u1ec3u trong l\u0129nh v\u1ef1c \u00f4 t\u00f4, do B\u00e1o VnExpress t\u1ed5 ch\u1ee9c th\u01b0\u1eddng ni\u00ean t\u1eeb n\u0103m 2021 nh\u1eb1m x\u00e2y d\u1ef1ng ngu\u1ed3n tham kh\u1ea3o uy t\u00edn v\u00e0 c\u00f3 h\u1ec7 th\u1ed1ng.  \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5ng h\u1ee3p t\u1eeb \u0111\u00e1nh gi\u00e1 c\u1ee7a c\u00e1c chuy\u00ean gia v\u00e0 ng\u01b0\u1eddi d\u00f9ng c\u00f3 kinh nghi\u1ec7m.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Gi\u1ea3i th\u01b0\u1edfng Xe h\u01a1i \u0111\u1ea3m b\u1ea3o nghi\u00eam ng\u1eb7t t\u00ednh chuy\u00ean nghi\u1ec7p, kh\u00e1ch quan v\u00e0 ph\u1ea3i th\u1ef1c s\u1ef1 g\u1ea7n g\u0169i v\u1edbi ng\u01b0\u1eddi d\u00f9ng, ph\u1ea3n \u00e1nh s\u00e1t nh\u1ea5t th\u00f3i quen ti\u00eau d\u00f9ng c\u1ee7a th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng \u00f4 t\u00f4 Vi\u1ec7t Nam.  Car Awards th\u1ec3 hi\u1ec7n t\u1ea7m nh\u00ecn v\u1ec1 gi\u1ea3i th\u01b0\u1edfng xe h\u01a1i th\u01b0\u1eddng ni\u00ean uy t\u00edn v\u00e0 \u0111\u01b0\u1ee3c c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng quan t\u00e2m nh\u1ea5t trong n\u0103m, v\u1edbi s\u1ee9 m\u1ec7nh l\u00e0 ngu\u1ed3n tham kh\u1ea3o kh\u00f4ng th\u1ec3 thi\u1ebfu cho ng\u01b0\u1eddi Vi\u1ec7t Nam.<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>XC60 Recharge l\u1ecdt v\u00e0o danh s\u00e1ch \u0111\u1ec1 c\u1eed Xe c\u1ee7a n\u0103m \u1edf ph\u00e2n kh\u00fac xe g\u1ea7m cao c\u1ee1 nh\u1ecf h\u1ea1ng sang v\u00e0 m\u1ed9t m\u00ecnh chi\u1ebfm g\u1ea7n m\u1ed9t n\u1eeda s\u1ed1 phi\u1ebfu b\u1ea7u. \u1ede ph\u00e2n kh\u00fac xe h\u1ea1ng sang c\u1ee1 nh\u1ecf, kho\u1ea3ng s\u00e1ng g\u1ea7m cao, XC60 Recharge c\u1ea1nh tranh danh hi\u1ec7u Xe c\u1ee7a n\u0103m v\u1edbi 5 \u0111\u1ed1i [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":16856,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18024"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18024"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18024\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16856"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18024"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18024"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18024"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}