{"id":18027,"date":"2022-12-31T04:25:56","date_gmt":"2022-12-31T04:25:56","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/honda-hr-v-2022-them-ban-g-gia-gan-700-trieu-dong.html"},"modified":"2022-12-31T04:25:56","modified_gmt":"2022-12-31T04:25:56","slug":"honda-hr-v-2022-them-ban-g-gia-gan-700-trieu-dong","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/honda-hr-v-2022-them-ban-g-gia-gan-700-trieu-dong\/","title":{"rendered":"Honda HR-V 2022 th\u00eam b\u1ea3n G gi\u00e1 g\u1ea7n 700 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>M\u1eabu SUV c\u1ee1 B thay \u0111\u1ed5i \u0111\u1ed9ng c\u01a1 t\u1eeb 1.5 t\u0103ng \u00e1p sang 1.5 h\u00fat kh\u00ed t\u1ef1 nhi\u00ean, gi\u1eef nguy\u00ean c\u00e1c trang b\u1ecb v\u00e0 t\u00ednh n\u0103ng an to\u00e0n Honda Sensing.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Ng\u00e0y 15\/12, h\u00e3ng xe Nh\u1eadt B\u1ea3n b\u1ed5 sung phi\u00ean b\u1ea3n G cho HR-V th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi, t\u0103ng th\u00eam s\u1ef1 l\u1ef1a ch\u1ecdn cho kh\u00e1ch h\u00e0ng.  Phi\u00ean b\u1ea3n G c\u00f3 gi\u00e1 699 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng v\u00e0 tr\u1edf th\u00e0nh phi\u00ean b\u1ea3n r\u1ebb nh\u1ea5t c\u1ee7a d\u00f2ng HR-V, b\u00ean c\u1ea1nh b\u1ea3n L (826 tri\u1ec7u) v\u00e0 RS (871 tri\u1ec7u).  V\u1edbi phi\u00ean b\u1ea3n th\u1ea5p nh\u1ea5t, gi\u00e1 HR-V t\u01b0\u01a1ng \u0111\u01b0\u01a1ng v\u1edbi phi\u00ean b\u1ea3n h\u1ea1ng trung c\u1ee7a Hyundai Creta, Kia Seltos.  Ngo\u00e0i ra, ph\u00e2n kh\u00fac n\u00e0y c\u00f2n c\u00f3 Mazda CX-3, Nissan Kicks, MG ZS.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Honda HR-V G ra m\u1eaft kh\u00e1ch h\u00e0ng Vi\u1ec7t v\u00e0o ng\u00e0y 15\/12\/2022 v\u1edbi gi\u00e1 699 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng.  \u1ea2nh: Honda\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/honda-hr-v-2022-them-ban-g-gia-gan-700-trieu.jpg\" title=\"honda-hr-v-2022-them-ban-g-gia-gan-700-trieu\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/honda-hr-v-2022-them-ban-g-gia-gan-700-trieu-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/honda-hr-v-2022-them-ban-g-gia-gan-700-trieu-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/honda-hr-v-2022-them-ban-g-gia-gan-700-trieu.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Honda HR-V G ra m\u1eaft kh\u00e1ch h\u00e0ng Vi\u1ec7t v\u00e0o ng\u00e0y 15\/12\/2022 v\u1edbi gi\u00e1 699 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng.  \u1ea2nh: Honda<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:center;\">&gt;&gt; B\u00ecnh ch\u1ecdn HR-V t\u1ea1i gi\u1ea3i th\u01b0\u1edfng \u00d4 t\u00f4 c\u1ee7a n\u0103m 2022<\/p>\n<p class=\"Normal\">Thay \u0111\u1ed5i l\u1edbn nh\u1ea5t c\u1ee7a phi\u00ean b\u1ea3n G so v\u1edbi b\u1ea3n L v\u00e0 RS l\u00e0 \u0111\u1ed9ng c\u01a1 1.5 h\u00fat kh\u00ed t\u1ef1 nhi\u00ean (gi\u1ed1ng tr\u00ean City) thay cho lo\u1ea1i 1.5 turbo.  V\u1edbi \u0111\u1ed9ng c\u01a1 n\u00e0y, xe s\u1ebd c\u00f3 c\u00f4ng su\u1ea5t 119 m\u00e3 l\u1ef1c t\u1ea1i 6.600 v\u00f2ng\/ph\u00fat, m\u00f4-men xo\u1eafn c\u1ef1c \u0111\u1ea1i 145 Nm t\u1ea1i 4.300 v\u00f2ng\/ph\u00fat.  Xe s\u1ebd kh\u00f4ng m\u1ea1nh b\u1eb1ng hai phi\u00ean b\u1ea3n c\u00f3 th\u00eam b\u1ed9 t\u0103ng \u00e1p, v\u1edbi 174 m\u00e3 l\u1ef1c v\u00e0 240 Nm.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Xe v\u1eabn s\u1eed d\u1ee5ng h\u1ed9p s\u1ed1 v\u00f4 c\u1ea5p CVT, d\u1eabn \u0111\u1ed9ng c\u1ea7u tr\u01b0\u1edbc.  M\u1ee9c ti\u00eau th\u1ee5 nhi\u00ean li\u1ec7u \u0111\u01b0\u1eddng k\u1ebft h\u1ee3p 6,74 l\u00edt\/100 km theo c\u00f4ng b\u1ed1 c\u1ee7a nh\u00e0 s\u1ea3n xu\u1ea5t.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Ngo\u00e0i thay \u0111\u1ed5i v\u1ec1 \u0111\u1ed9ng c\u01a1, HR-V G v\u1eabn gi\u1eef nguy\u00ean c\u00e1c trang b\u1ecb v\u00e0 t\u00ednh n\u0103ng an to\u00e0n nh\u01b0 hai phi\u00ean b\u1ea3n cao c\u1ea5p L v\u00e0 RS.  Ki\u1ec3u d\u00e1ng t\u1ed5ng th\u1ec3 kh\u00f4ng thay \u0111\u1ed5i nh\u01b0ng h\u00e3ng xe Nh\u1eadt \u0111\u00e3 tinh ch\u1ec9nh chi\u1ec1u d\u00e0i c\u1ee7a b\u1ea3n G (4.330 mm) ng\u1eafn h\u01a1n 55 mm so v\u1edbi hai b\u1ea3n L v\u00e0 RS do c\u1ea3n tr\u01b0\u1edbc ng\u1eafn h\u01a1n, kh\u00f4ng \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng \u0111\u1ebfn g\u1ea7m xe.  \u0110\u1ed9 s\u00e1ng \u0111\u01b0\u1ee3c t\u0103ng th\u00eam 15 mm \u1edf 196 mm.  Tr\u1ecdng l\u01b0\u1ee3ng b\u1ea3n th\u00e2n 1.262 kg c\u0169ng nh\u1eb9 h\u01a1n 101 kg.  s\u1ed1ng<\/p>\n<p class=\"Normal\">Trong cabin, HR-V G l\u1eafp \u0111\u1eb7t \u0111\u1ed3ng h\u1ed3 analog d\u01b0\u1edbi v\u00f4-l\u0103ng, trong khi hai b\u1ea3n cao s\u1eed d\u1ee5ng m\u00e0n h\u00ecnh k\u1ef9 thu\u1eadt s\u1ed1 7 inch.  Ch\u1ea5t li\u1ec7u b\u1ecdc gh\u1ebf n\u1ec9 thay cho da.  G\u01b0\u01a1ng chi\u1ebfu h\u1eadu trong xe kh\u00f4ng c\u00f2n kh\u1ea3 n\u0103ng ch\u1ed1ng ch\u00f3i t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng.  C\u1ed5ng s\u1ea1c USB c\u0169ng \u0111\u01b0\u1ee3c r\u00fat g\u1ecdn t\u1eeb 3 c\u1ed5ng xu\u1ed1ng c\u00f2n 1 c\u1ed5ng.<\/p>\n<p class=\"Normal\">HR-V G \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb c\u00e1c t\u00ednh n\u0103ng an to\u00e0n t\u01b0\u01a1ng t\u1ef1 2 phi\u00ean b\u1ea3n cao v\u1edbi h\u1ec7 th\u1ed1ng Honda Sensing g\u1ed3m phanh gi\u1ea3m thi\u1ec3u va ch\u1ea1m, \u0111\u00e8n pha t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng th\u00edch \u1ee9ng, ki\u1ec3m so\u00e1t h\u00e0nh tr\u00ecnh th\u00edch \u1ee9ng, c\u1ea3nh b\u00e1o ch\u1ec7ch l\u00e0n, h\u1ed7 tr\u1ee3 gi\u1eef l\u00e0n, c\u1ea3nh b\u00e1o ph\u01b0\u01a1ng ti\u1ec7n kh\u1edfi h\u00e0nh tr\u01b0\u1edbc.  C\u00e1c trang b\u1ecb an to\u00e0n kh\u00e1c nh\u01b0 phanh ABS\/EBD\/BA, h\u1ed7 tr\u1ee3 kh\u1edfi h\u00e0nh ngang d\u1ed1c, h\u1ed7 tr\u1ee3 \u0111\u1ed5 \u0111\u00e8o, c\u00e2n b\u1eb1ng \u0111i\u1ec7n t\u1eed, ki\u1ec3m so\u00e1t l\u1ef1c k\u00e9o.<\/p>\n<p class=\"Normal\">V\u1edbi vi\u1ec7c b\u1ed5 sung th\u00eam l\u1ef1a ch\u1ecdn phi\u00ean b\u1ea3n cho HR-V c\u00f9ng m\u1ee9c gi\u00e1 c\u1ea1nh tranh, Honda k\u1ef3 v\u1ecdng s\u1ebd gia t\u0103ng s\u1ee9c c\u1ea1nh tranh v\u1ec1 doanh s\u1ed1 v\u1edbi c\u00e1c \u0111\u1ed1i th\u1ee7 c\u00f9ng ph\u00e2n kh\u00fac, tr\u01b0\u1edbc s\u1ef1 \u00e1p \u0111\u1ea3o c\u1ee7a Hyundai Creta v\u00e0 Kia Seltos.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">Minh V\u0169<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>M\u1eabu SUV c\u1ee1 B thay \u0111\u1ed5i \u0111\u1ed9ng c\u01a1 t\u1eeb 1.5 t\u0103ng \u00e1p sang 1.5 h\u00fat kh\u00ed t\u1ef1 nhi\u00ean, gi\u1eef nguy\u00ean c\u00e1c trang b\u1ecb v\u00e0 t\u00ednh n\u0103ng an to\u00e0n Honda Sensing. Ng\u00e0y 15\/12, h\u00e3ng xe Nh\u1eadt B\u1ea3n b\u1ed5 sung phi\u00ean b\u1ea3n G cho HR-V th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi, t\u0103ng th\u00eam s\u1ef1 l\u1ef1a ch\u1ecdn cho kh\u00e1ch h\u00e0ng. Phi\u00ean [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":16872,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18027"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18027"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18027\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16872"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18027"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18027"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18027"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}