{"id":18023,"date":"2022-12-31T04:25:43","date_gmt":"2022-12-31T04:25:43","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/toyota-hilux-bev-concept-ban-tai-dien-cua-tuong-lai.html"},"modified":"2022-12-31T04:25:43","modified_gmt":"2022-12-31T04:25:43","slug":"toyota-hilux-bev-concept-ban-tai-dien-cua-tuong-lai","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/toyota-hilux-bev-concept-ban-tai-dien-cua-tuong-lai\/","title":{"rendered":"Toyota Hilux BEV concept \u2013 b\u00e1n t\u1ea3i \u0111i\u1ec7n c\u1ee7a t\u01b0\u01a1ng lai"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>M\u1eabu xe \u00fd t\u01b0\u1edfng thu\u1ea7n \u0111i\u1ec7n \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u00edch th\u00e2n ch\u1ee7 t\u1ecbch h\u00e3ng gi\u1edbi thi\u1ec7u nh\u00e2n d\u1ecbp k\u1ef7 ni\u1ec7m 60 n\u0103m th\u00e0nh l\u1eadp Toyota Th\u00e1i Lan.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Chi\u1ebfc b\u00e1n t\u1ea3i Hilux c\u00f3 m\u1ed9t v\u1ecb tr\u00ed \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t trong tr\u00e1i tim c\u1ee7a Akio Toyota, Ch\u1ee7 t\u1ecbch h\u00e3ng xe Nh\u1eadt B\u1ea3n.  \u00d4ng t\u1eebng l\u00e3nh \u0111\u1ea1o d\u1ef1 \u00e1n IMV (Innovative International Multi-Purpose Vehicle) c\u00e1ch \u0111\u00e2y hai th\u1eadp k\u1ef7, khi Toyota Th\u00e1i Lan \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ecdn \u0111\u1ec3 ch\u1ebf t\u1ea1o v\u00e0 s\u1ea3n xu\u1ea5t c\u1ea5u tr\u00fac xe to\u00e0n c\u1ea7u.  \u0110\u00e2y c\u0169ng l\u00e0 c\u01a1 s\u1edf c\u1ee7a c\u00e1c m\u1eabu Hilux, Innova v\u00e0 Fortuner.<\/p>\n<p class=\"Normal\">V\u00e0o th\u1eddi \u0111i\u1ec3m n\u00e0y, khi \u0111\u1ee9ng tr\u01b0\u1edbc th\u00e1ch th\u1ee9c v\u00e0 m\u1ee5c ti\u00eau trung h\u00f2a kh\u00ed th\u1ea3i, Toyota \u0111ang t\u1eebng b\u01b0\u1edbc chu\u1ea9n b\u1ecb cho t\u01b0\u01a1ng lai.  Kh\u00e1i ni\u1ec7m Hilux Revo BEV xem tr\u01b0\u1edbc m\u1ed9t chi\u1ebfc b\u00e1n t\u1ea3i ch\u1ea1y ho\u00e0n to\u00e0n b\u1eb1ng \u0111i\u1ec7n m\u1edbi, v\u1edbi thi\u1ebft k\u1ebf d\u1ef1a tr\u00ean phi\u00ean b\u1ea3n m\u1ed9t cabin c\u1ee7a Hilux hi\u1ec7n t\u1ea1i.  Phi\u00ean b\u1ea3n \u00fd t\u01b0\u1edfng c\u00f3 c\u00e1c t\u00ednh n\u0103ng c\u1ee7a xe \u0111i\u1ec7n nh\u01b0 l\u01b0\u1edbi t\u1ea3n nhi\u1ec7t ch\u1eb7t ch\u1ebd v\u00e0 c\u1ed5ng s\u1ea1c g\u1ea7n ch\u1eafn b\u00f9n tr\u01b0\u1edbc b\u00ean tr\u00e1i.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Toyota Hilux Revo BEV concept \u0111\u01b0\u1ee3c ra m\u1eaft t\u1ea1i s\u1ef1 ki\u1ec7n k\u1ef7 ni\u1ec7m 60 n\u0103m th\u00e0nh l\u1eadp Toyota Th\u00e1i Lan.  \u1ea2nh: Grandprix\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/toyota-hilux-bev-concept-ban-tai-dien-cua-tuong.jpg\" title=\"toyota-hilux-bev-concept-ban-tai-dien-cua-tuong\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/toyota-hilux-bev-concept-ban-tai-dien-cua-tuong-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/toyota-hilux-bev-concept-ban-tai-dien-cua-tuong-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/toyota-hilux-bev-concept-ban-tai-dien-cua-tuong.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Toyota Hilux Revo BEV concept \u0111\u01b0\u1ee3c ra m\u1eaft t\u1ea1i s\u1ef1 ki\u1ec7n k\u1ef7 ni\u1ec7m 60 n\u0103m th\u00e0nh l\u1eadp Toyota Th\u00e1i Lan.  \u1ea2nh: Grandprix<\/p>\n<p class=\"Normal\">Ngo\u00e0i ra, Hilux Revo BEV concept c\u00f3 \u0111\u00e8n pha m\u1edbi v\u00e0 b\u1ed9 v\u00e0nh m\u1edbi.  Ngo\u00e0i ra, khung xe c\u0169ng \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c tinh ch\u1ec9nh \u0111\u1ec3 ph\u00f9 h\u1ee3p v\u1edbi h\u1ec7 th\u1ed1ng truy\u1ec1n \u0111\u1ed9ng \u0111i\u1ec7n.  Tuy nhi\u00ean, Toyota ch\u01b0a ti\u1ebft l\u1ed9 th\u00f4ng s\u1ed1 k\u1ef9 thu\u1eadt chi ti\u1ebft.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Toyota c\u0169ng kh\u00f4ng \u0111\u1ec1 c\u1eadp \u0111\u1ebfn vi\u1ec7c li\u1ec7u m\u1eabu concept n\u00e0y c\u00f3 \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u01b0a v\u00e0o s\u1ea3n xu\u1ea5t hay kh\u00f4ng hay khi n\u00e0o n\u00f3 s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1ea3n xu\u1ea5t.  Nh\u01b0ng t\u1ed5ng th\u1ed1ng \u00e1m ch\u1ec9 r\u1eb1ng \u00edt nh\u1ea5t m\u1ed9t s\u1ed1 qu\u00e1 tr\u00ecnh ph\u00e1t tri\u1ec3n xe b\u00e1n t\u1ea3i \u0111i\u1ec7n \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c ho\u00e0n th\u00e0nh \u1edf Th\u00e1i Lan.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Tuy nhi\u00ean, c\u00f3 v\u1ebb nh\u01b0 quan \u0111i\u1ec3m c\u1ee7a nh\u00e0 s\u1ea3n xu\u1ea5t \u00f4 t\u00f4 Nh\u1eadt B\u1ea3n v\u1eabn r\u1ea5t ki\u00ean \u0111\u1ecbnh, khi c\u1ef1c l\u1ef1c ph\u1ea3n \u0111\u1ed1i \u00f4 t\u00f4 \u0111i\u1ec7n v\u00e0 hy v\u1ecdng v\u00e0o pin nhi\u00ean li\u1ec7u hydro.  \u00d4ng Toyoda \u0111\u00e3 l\u1eadp lu\u1eadn r\u1eb1ng xe \u0111i\u1ec7n \u0111ang \u0111\u01b0\u1ee3c th\u1ed5i ph\u1ed3ng qu\u00e1 m\u1ee9c v\u00e0 c\u00e0ng s\u1ea3n xu\u1ea5t nhi\u1ec1u xe \u0111i\u1ec7n th\u00ec c\u00e0ng t\u1ea1o ra nhi\u1ec1u kh\u00ed CO2.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Xe \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e1t tri\u1ec3n d\u1ef1a tr\u00ean Hilux hi\u1ec7n h\u00e0nh v\u1edbi phi\u00ean b\u1ea3n cabin \u0111\u01a1n (hai ch\u1ed7 ng\u1ed3i).  \u1ea2nh: Grandprix\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672431603_134_toyota-hilux-bev-concept-ban-tai-dien-cua-tuong.jpg\" title=\"1672431603_134_toyota-hilux-bev-concept-ban-tai-dien-cua-tuong\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672431603_134_toyota-hilux-bev-concept-ban-tai-dien-cua-tuong-300x199.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672431603_134_toyota-hilux-bev-concept-ban-tai-dien-cua-tuong-600x399.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672431603_134_toyota-hilux-bev-concept-ban-tai-dien-cua-tuong.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Xe \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e1t tri\u1ec3n d\u1ef1a tr\u00ean Hilux hi\u1ec7n h\u00e0nh v\u1edbi phi\u00ean b\u1ea3n cabin \u0111\u01a1n (hai ch\u1ed7 ng\u1ed3i).  \u1ea2nh: Grandprix<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u201cKhi c\u00e1c ch\u00ednh tr\u1ecb gia n\u00f3i r\u1eb1ng h\u00e3y lo\u1ea1i b\u1ecf t\u1ea5t c\u1ea3 xe ch\u1ea1y b\u1eb1ng x\u0103ng v\u00e0 d\u1ea7u diesel, h\u1ecd c\u00f3 hi\u1ec3u \u0111i\u1ec1u n\u00e0y c\u00f3 ngh\u0129a l\u00e0 g\u00ec kh\u00f4ng?\u201d, Ch\u1ee7 t\u1ecbch Toyota ph\u00e1t bi\u1ec3u trong cu\u1ed9c h\u1ecdp b\u00e1o cu\u1ed1i n\u0103m h\u00f4m nay.  Ng\u00e0y 15 th\u00e1ng 12 n\u0103m 2020 t\u1ea1i qu\u00ea h\u01b0\u01a1ng \u00f4ng v\u1edbi t\u01b0 c\u00e1ch l\u00e0 ch\u1ee7 t\u1ecbch Hi\u1ec7p h\u1ed9i c\u00e1c nh\u00e0 s\u1ea3n xu\u1ea5t \u00f4 t\u00f4 Nh\u1eadt B\u1ea3n.<\/p>\n<p class=\"Normal\">T\u1ea1i bu\u1ed5i ra m\u1eaft m\u1eabu concept \u1edf Th\u00e1i Lan m\u1edbi \u0111\u00e2y, ng\u01b0\u1eddi \u0111\u1ee9ng \u0111\u1ea7u Toyota cho bi\u1ebft: \u201cXe \u0111i\u1ec7n thu\u1ea7n t\u00fay kh\u00f4ng ph\u1ea3i l\u00e0 c\u00e1ch duy nh\u1ea5t \u0111\u1ec3 \u0111\u1ea1t \u0111\u01b0\u1ee3c m\u1ee5c ti\u00eau trung h\u00f2a kh\u00ed th\u1ea3i c\u1ee7a th\u1ebf gi\u1edbi. T\u1ea1i Toyota, ch\u00fang t\u00f4i tin t\u01b0\u1edfng v\u00e0o vi\u1ec7c t\u1ea1o ra m\u1ed9t lo\u1ea1t c\u00e1c l\u1ef1a ch\u1ecdn gi\u1ea3m thi\u1ec3u kh\u00ed th\u1ea3i cho kh\u00e1ch h\u00e0ng c\u1ee7a ch\u00fang t\u00f4i, t\u1eeb c\u00e1c lo\u1ea1i xe hybrid \u0111i\u1ec7n, plug-in hybrid, thu\u1ea7n \u0111i\u1ec7n v\u00e0 pin nhi\u00ean li\u1ec7u. Ch\u00fang t\u00f4i c\u0169ng \u0111ang theo \u0111u\u1ed5i c\u00e1c t\u00f9y ch\u1ecdn pin nhi\u00ean li\u1ec7u hydro, nh\u01b0 c\u00e1c m\u1eabu GR Yaris v\u00e0 GR Corolla concept\u201d.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">M\u1ef9 v\u00e0 Anh (theo Paultan)<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>M\u1eabu xe \u00fd t\u01b0\u1edfng thu\u1ea7n \u0111i\u1ec7n \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u00edch th\u00e2n ch\u1ee7 t\u1ecbch h\u00e3ng gi\u1edbi thi\u1ec7u nh\u00e2n d\u1ecbp k\u1ef7 ni\u1ec7m 60 n\u0103m th\u00e0nh l\u1eadp Toyota Th\u00e1i Lan. Chi\u1ebfc b\u00e1n t\u1ea3i Hilux c\u00f3 m\u1ed9t v\u1ecb tr\u00ed \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t trong tr\u00e1i tim c\u1ee7a Akio Toyota, Ch\u1ee7 t\u1ecbch h\u00e3ng xe Nh\u1eadt B\u1ea3n. \u00d4ng t\u1eebng l\u00e3nh \u0111\u1ea1o d\u1ef1 \u00e1n IMV (Innovative [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":16851,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18023"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18023"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18023\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16851"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18023"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18023"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18023"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}