{"id":18037,"date":"2022-12-31T04:26:41","date_gmt":"2022-12-31T04:26:41","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia-489-trieu-dong.html"},"modified":"2022-12-31T04:26:41","modified_gmt":"2022-12-31T04:26:41","slug":"ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia-489-trieu-dong","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia-489-trieu-dong\/","title":{"rendered":"KTM 350 EXC-F Six Days \u2013 xe \u2018c\u00e0o c\u00e0o\u2019 gi\u00e1 489 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>M\u1eabu \u201cc\u00e0o c\u00e0o\u201d b\u00e1n chuy\u00ean d\u1ee5ng s\u1edf h\u1eefu nhi\u1ec1u trang b\u1ecb cao c\u1ea5p chuy\u00ean d\u00f9ng cho off-road h\u1ea1ng n\u1eb7ng, \u0111\u1ed9ng c\u01a1 350 ph\u00e2n kh\u1ed1i.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy lazy-blur\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia.jpg\" title=\"ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia-1024x614.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia-768x461.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia.jpg 1200w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">350 EXC Six Days xu\u1ea5t hi\u1ec7n t\u1ea1i KTM Riders Academy, ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh \u0111\u00e0o t\u1ea1o k\u1ef9 n\u0103ng cho c\u00e1c tay l\u00e1i \u0111\u1ecba h\u00ecnh l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam theo ti\u00eau chu\u1ea9n KTM to\u00e0n c\u1ea7u, v\u00e0o \u0111\u1ea7u th\u00e1ng 12.  d\u00f2ng enduro v\u00e0 l\u00e0 s\u1ea3n ph\u1ea9m b\u00e1n chuy\u00ean d\u1ee5ng, c\u00f3 th\u1ec3 di chuy\u1ec3n h\u1ee3p ph\u00e1p tr\u00ean ph\u1ed1 v\u00e0 c\u00e1c \u0111\u01b0\u1eddng \u0111ua, gi\u00e1 489 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Ph\u00e2n kh\u00fac xe \u201cc\u00e0o c\u00e0o\u201d ph\u1ee5c v\u1ee5 s\u1edf th\u00edch off-road kh\u00e1 im \u1eafng t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam.  Ch\u1ec9 c\u00f3 KTM v\u00e0 Kawasaki tung ra nh\u1eefng m\u1eabu m\u00f4t\u00f4 chuy\u00ean d\u1ee5ng cho \u0111\u1ecba h\u00ecnh kh\u00f3.<\/p>\n<p class=\"Normal\">350 EXC Six Days xu\u1ea5t hi\u1ec7n t\u1ea1i KTM Riders Academy, ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh \u0111\u00e0o t\u1ea1o k\u1ef9 n\u0103ng cho c\u00e1c tay l\u00e1i \u0111\u1ecba h\u00ecnh l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam theo ti\u00eau chu\u1ea9n KTM to\u00e0n c\u1ea7u, v\u00e0o \u0111\u1ea7u th\u00e1ng 12.  d\u00f2ng enduro v\u00e0 l\u00e0 s\u1ea3n ph\u1ea9m b\u00e1n chuy\u00ean d\u1ee5ng, c\u00f3 th\u1ec3 di chuy\u1ec3n h\u1ee3p ph\u00e1p tr\u00ean ph\u1ed1 v\u00e0 c\u00e1c \u0111\u01b0\u1eddng \u0111ua, gi\u00e1 489 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Ph\u00e2n kh\u00fac xe \u201cc\u00e0o c\u00e0o\u201d ph\u1ee5c v\u1ee5 s\u1edf th\u00edch off-road kh\u00e1 im \u1eafng t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam.  Ch\u1ec9 c\u00f3 KTM v\u00e0 Kawasaki tung ra nh\u1eefng m\u1eabu m\u00f4t\u00f4 chuy\u00ean d\u1ee5ng cho \u0111\u1ecba h\u00ecnh kh\u00f3.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy lazy-blur\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429804_335_ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia.jpg\" title=\"1672429804_335_ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429804_335_ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia-300x225.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429804_335_ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429804_335_ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia-768x576.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429804_335_ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia-600x450.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429804_335_ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia.jpg 1200w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">M\u00f4 h\u00ecnh \u201c\u0111\u1ea7u\u201d c\u00f3 khung th\u00e9p \u0111\u00f4i v\u00e0 khung ph\u1ee5 b\u1eb1ng nh\u00f4m.  Tr\u1ecdng l\u01b0\u1ee3ng kh\u00f4 c\u1ee7a xe \u1edf m\u1ee9c 104,3 kg.<\/p>\n<p class=\"Normal\">KTM 350 EXC-F v\u1edbi d\u00f2ng ch\u1eef Six Days \u0111\u01b0\u1ee3c l\u1ea5y c\u1ea3m h\u1ee9ng t\u1eeb FIM \u2013 International Six Days Enduro, gi\u1ea3i \u0111ua \u0111\u1ecba h\u00ecnh l\u00e2u \u0111\u1eddi nh\u1ea5t tr\u00ean th\u1ebf gi\u1edbi ki\u1ec3m tra \u0111\u1ed9 b\u1ec1n c\u1ee7a c\u00e1c m\u1eabu xe tham gia v\u00e0 c\u00e1c tay \u0111ua.<\/p>\n<p class=\"Normal\">M\u00f4 h\u00ecnh \u201c\u0111\u1ea7u\u201d c\u00f3 khung th\u00e9p \u0111\u00f4i v\u00e0 khung ph\u1ee5 b\u1eb1ng nh\u00f4m.  Tr\u1ecdng l\u01b0\u1ee3ng kh\u00f4 c\u1ee7a xe \u1edf m\u1ee9c 104,3 kg.<\/p>\n<p class=\"Normal\">KTM 350 EXC-F v\u1edbi d\u00f2ng ch\u1eef Six Days \u0111\u01b0\u1ee3c l\u1ea5y c\u1ea3m h\u1ee9ng t\u1eeb FIM \u2013 International Six Days Enduro, gi\u1ea3i \u0111ua \u0111\u1ecba h\u00ecnh l\u00e2u \u0111\u1eddi nh\u1ea5t tr\u00ean th\u1ebf gi\u1edbi ki\u1ec3m tra \u0111\u1ed9 b\u1ec1n c\u1ee7a c\u00e1c m\u1eabu xe tham gia v\u00e0 c\u00e1c tay \u0111ua.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy lazy-blur\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429804_464_ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia.jpg\" title=\"1672429804_464_ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429804_464_ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia-300x225.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429804_464_ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429804_464_ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia-768x576.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429804_464_ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia-600x450.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429804_464_ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia.jpg 1200w\"><\/p>\n<p>Ch\u1ee7 y\u1ebfu ph\u1ee5c v\u1ee5 off-road, KTM 350 EXC-F Six Days thi\u1ebft k\u1ebf t\u1ed1i gi\u1ea3n.  \u0110\u00e8n pha halogen, ch\u1ee5p \u0111\u00e8n compact.<\/p>\n<p>Ch\u1ee7 y\u1ebfu ph\u1ee5c v\u1ee5 off-road, KTM 350 EXC-F Six Days thi\u1ebft k\u1ebf t\u1ed1i gi\u1ea3n.  \u0110\u00e8n pha halogen, ch\u1ee5p \u0111\u00e8n compact.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429805_34_ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia.jpg\" title=\"1672429805_34_ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429805_34_ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia-300x225.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429805_34_ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429805_34_ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia-768x576.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429805_34_ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia-600x450.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429805_34_ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia.jpg 1200w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">M\u00e0n h\u00ecnh t\u1ed1c \u0111\u1ed9 tr\u00ean xe kh\u00e1 nh\u1ecf.  Gi\u1ea3m x\u00f3c tr\u01b0\u1edbc WP XPLOR d\u1ea1ng h\u00e0nh tr\u00ecnh ng\u01b0\u1ee3c, \u0111\u01b0\u1eddng k\u00ednh 48 mm, h\u00e0nh tr\u00ecnh 300 mm.<\/p>\n<p class=\"Normal\">M\u00e0n h\u00ecnh t\u1ed1c \u0111\u1ed9 tr\u00ean xe kh\u00e1 nh\u1ecf.  Gi\u1ea3m x\u00f3c tr\u01b0\u1edbc WP XPLOR d\u1ea1ng h\u00e0nh tr\u00ecnh ng\u01b0\u1ee3c, \u0111\u01b0\u1eddng k\u00ednh 48 mm, h\u00e0nh tr\u00ecnh 300 mm.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429805_66_ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia.jpg\" title=\"1672429805_66_ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429805_66_ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia-300x225.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429805_66_ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429805_66_ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia-768x576.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429805_66_ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia-600x450.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429805_66_ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia.jpg 1200w\"><\/p>\n<p>V\u00e0nh nan nh\u00f4m, k\u1eb9p phanh Brembo, 2 piston \u0111i k\u00e8m l\u1ed1p gai \u0111a \u0111\u1ecba h\u00ecnh, k\u00edch th\u01b0\u1edbc 90\/90-21.<\/p>\n<p>V\u00e0nh nan nh\u00f4m, k\u1eb9p phanh Brembo, 2 piston \u0111i k\u00e8m l\u1ed1p gai \u0111a \u0111\u1ecba h\u00ecnh, k\u00edch th\u01b0\u1edbc 90\/90-21.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429805_78_ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia.jpg\" title=\"1672429805_78_ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429805_78_ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia-300x178.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429805_78_ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia-1024x608.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429805_78_ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia-768x456.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429805_78_ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia-600x356.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429805_78_ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia.jpg 1200w\"><\/p>\n<p>B\u00ecnh x\u0103ng 9 l\u00edt c\u1ee7a xe \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf l\u1ed9 thi\u00ean, gi\u00fap ng\u01b0\u1eddi d\u00f9ng c\u00f3 th\u1ec3 nh\u00ecn th\u1ea5y m\u1ee9c nhi\u00ean li\u1ec7u thay v\u00ec hi\u1ec3n th\u1ecb tr\u00ean m\u00e0n h\u00ecnh t\u1ed1c \u0111\u1ed9 nh\u01b0 nh\u1eefng m\u1eabu xe m\u00e1y th\u00f4ng th\u01b0\u1eddng.<\/p>\n<p>B\u00ecnh x\u0103ng 9 l\u00edt c\u1ee7a xe \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf l\u1ed9 thi\u00ean, gi\u00fap ng\u01b0\u1eddi d\u00f9ng c\u00f3 th\u1ec3 nh\u00ecn th\u1ea5y m\u1ee9c nhi\u00ean li\u1ec7u thay v\u00ec hi\u1ec3n th\u1ecb tr\u00ean m\u00e0n h\u00ecnh t\u1ed1c \u0111\u1ed9 nh\u01b0 nh\u1eefng m\u1eabu xe m\u00e1y th\u00f4ng th\u01b0\u1eddng.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429805_100_ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia.jpg\" title=\"1672429805_100_ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429805_100_ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia-300x183.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429805_100_ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia-1024x624.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429805_100_ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia-768x468.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429805_100_ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia-600x366.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429805_100_ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia.jpg 1200w\"><\/p>\n<p>Y\u00ean xe 350 EXC-F cao 960 mm.  Do \u0111\u00f3, m\u1eabu c\u00e0o c\u00e0o c\u1ee7a KTM ch\u1ee7 y\u1ebfu d\u00e0nh cho nh\u1eefng tay ch\u01a1i c\u00f3 kinh nghi\u1ec7m v\u00e0 k\u1ef9 n\u0103ng \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n.  Y\u00ean xe nh\u1ecf, gi\u00fap ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i c\u00f3 th\u1ec3 thay \u0111\u1ed5i t\u01b0 th\u1ebf l\u00e1i li\u00ean t\u1ee5c nh\u01b0 \u0111\u1ee9ng, ng\u1ed3i, nghi\u00eang v\u1ec1 ph\u00eda tr\u01b0\u1edbc ho\u1eb7c ph\u00eda sau \u0111\u1ec3 \u201cxin\u201d xe.<\/p>\n<p>Y\u00ean xe 350 EXC-F cao 960 mm.  Do \u0111\u00f3, m\u1eabu c\u00e0o c\u00e0o c\u1ee7a KTM ch\u1ee7 y\u1ebfu d\u00e0nh cho nh\u1eefng tay ch\u01a1i c\u00f3 kinh nghi\u1ec7m v\u00e0 k\u1ef9 n\u0103ng \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n.  Y\u00ean xe nh\u1ecf, gi\u00fap ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i c\u00f3 th\u1ec3 thay \u0111\u1ed5i t\u01b0 th\u1ebf l\u00e1i li\u00ean t\u1ee5c nh\u01b0 \u0111\u1ee9ng, ng\u1ed3i, nghi\u00eang v\u1ec1 ph\u00eda tr\u01b0\u1edbc ho\u1eb7c ph\u00eda sau \u0111\u1ec3 \u201cxin\u201d xe.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429805_613_ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia.jpg\" title=\"1672429805_613_ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429805_613_ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia-300x225.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429805_613_ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429805_613_ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia-768x576.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429805_613_ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia-600x450.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429805_613_ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia.jpg 1200w\"><\/p>\n<p>\u1ed0ng x\u1ea3 \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1eb7t cao g\u1ea7n y\u00ean xe nh\u1eb1m t\u1ed1i \u0111a h\u00f3a kh\u1ea3 n\u0103ng off-road qua \u0111\u1ecba h\u00ecnh nhi\u1ec1u n\u01b0\u1edbc.  Kho\u1ea3ng s\u00e1ng g\u1ea7m xe \u0111\u1ea1t 355 mm.<\/p>\n<p>\u1ed0ng x\u1ea3 \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1eb7t cao g\u1ea7n y\u00ean xe nh\u1eb1m t\u1ed1i \u0111a h\u00f3a kh\u1ea3 n\u0103ng off-road qua \u0111\u1ecba h\u00ecnh nhi\u1ec1u n\u01b0\u1edbc.  Kho\u1ea3ng s\u00e1ng g\u1ea7m xe \u0111\u1ea1t 355 mm.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429805_462_ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia.jpg\" title=\"1672429805_462_ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429805_462_ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429805_462_ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia-1024x615.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429805_462_ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia-768x461.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429805_462_ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia-600x361.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429805_462_ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia.jpg 1200w\"><\/p>\n<p>C\u1ee5m \u0111\u00e8n h\u1eadu nh\u1ecf v\u00e0 g\u1ecdn.  Ch\u1eafn b\u00f9n c\u0169ng v\u1eady.<\/p>\n<p>C\u1ee5m \u0111\u00e8n h\u1eadu nh\u1ecf v\u00e0 g\u1ecdn.  Ch\u1eafn b\u00f9n c\u0169ng v\u1eady.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429805_918_ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia.jpg\" title=\"1672429805_918_ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429805_918_ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia-300x179.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429805_918_ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia-1024x612.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429805_918_ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia-768x459.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429805_918_ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia-600x359.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429805_918_ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia.jpg 1200w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">Gi\u1ea3m x\u00f3c sau WP Xplor PDS v\u1edbi l\u00f2 xo tr\u1ee5 trung t\u00e2m.  C\u1ea3 phu\u1ed9c tr\u01b0\u1edbc v\u00e0 sau \u0111\u1ec1u c\u00f3 th\u1ec3 \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh \u0111\u1ed9 n\u00e9n v\u00e0 ph\u1ea3n h\u1ed3i.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Gi\u1ea3m x\u00f3c sau WP Xplor PDS v\u1edbi l\u00f2 xo tr\u1ee5 trung t\u00e2m.  C\u1ea3 phu\u1ed9c tr\u01b0\u1edbc v\u00e0 sau \u0111\u1ec1u c\u00f3 th\u1ec3 \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh \u0111\u1ed9 n\u00e9n v\u00e0 ph\u1ea3n h\u1ed3i.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429805_919_ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia.jpg\" title=\"1672429805_919_ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429805_919_ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia-300x226.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429805_919_ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia-1024x771.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429805_919_ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia-768x578.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429805_919_ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia-600x452.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429805_919_ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia.jpg 1200w\"><\/p>\n<p>B\u00e1nh sau v\u1edbi v\u00e0nh 18 inch, l\u1ed1p k\u00edch th\u01b0\u1edbc 140\/80.  Phanh \u0111\u0129a \u0111\u01a1n, k\u1eb9p phanh Brembo.<\/p>\n<p>B\u00e1nh sau v\u1edbi v\u00e0nh 18 inch, l\u1ed1p k\u00edch th\u01b0\u1edbc 140\/80.  Phanh \u0111\u0129a \u0111\u01a1n, k\u1eb9p phanh Brembo.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429806_327_ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia.jpg\" title=\"1672429806_327_ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429806_327_ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia-300x225.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429806_327_ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia-1024x768.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429806_327_ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia-768x576.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429806_327_ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia-600x450.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429806_327_ktm-350-exc-f-six-days-xe-cao-cao-gia.jpg 1200w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">\u0110\u1ed9ng c\u01a1 c\u1ee7a KTM 350 EXC-F Six Days 349,7 cc, l\u00e0m m\u00e1t b\u1eb1ng dung d\u1ecbch, c\u00f4ng su\u1ea5t 35 m\u00e3 l\u1ef1c t\u1ea1i 8.800 v\u00f2ng\/ph\u00fat v\u00e0 m\u00f4-men xo\u1eafn c\u1ef1c \u0111\u1ea1i 31 Nm t\u1ea1i 7.250 v\u00f2ng\/ph\u00fat.  .  H\u1ed9p s\u1ed1 6 c\u1ea5p.<\/p>\n<p class=\"Normal\">T\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam, m\u1eabu xe \u201cc\u00e0o c\u00e0o\u201d c\u1ee7a KTM kh\u00f4ng c\u00f3 \u0111\u1ed1i th\u1ee7 c\u1ea1nh tranh tr\u1ef1c ti\u1ebfp.<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u0110\u1ed9ng c\u01a1 c\u1ee7a KTM 350 EXC-F Six Days 349,7 cc, l\u00e0m m\u00e1t b\u1eb1ng dung d\u1ecbch, c\u00f4ng su\u1ea5t 35 m\u00e3 l\u1ef1c t\u1ea1i 8.800 v\u00f2ng\/ph\u00fat v\u00e0 m\u00f4-men xo\u1eafn c\u1ef1c \u0111\u1ea1i 31 Nm t\u1ea1i 7.250 v\u00f2ng\/ph\u00fat.  .  H\u1ed9p s\u1ed1 6 c\u1ea5p.<\/p>\n<p class=\"Normal\">T\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam, m\u1eabu xe \u201cc\u00e0o c\u00e0o\u201d c\u1ee7a KTM kh\u00f4ng c\u00f3 \u0111\u1ed1i th\u1ee7 tr\u1ef1c ti\u1ebfp.<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>M\u1eabu \u201cc\u00e0o c\u00e0o\u201d b\u00e1n chuy\u00ean d\u1ee5ng s\u1edf h\u1eefu nhi\u1ec1u trang b\u1ecb cao c\u1ea5p chuy\u00ean d\u00f9ng cho off-road h\u1ea1ng n\u1eb7ng, \u0111\u1ed9ng c\u01a1 350 ph\u00e2n kh\u1ed1i. 350 EXC Six Days xu\u1ea5t hi\u1ec7n t\u1ea1i KTM Riders Academy, ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh \u0111\u00e0o t\u1ea1o k\u1ef9 n\u0103ng cho c\u00e1c tay l\u00e1i \u0111\u1ecba h\u00ecnh l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":16933,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18037"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18037"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18037\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16933"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18037"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18037"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18037"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}