{"id":18039,"date":"2022-12-31T04:26:56","date_gmt":"2022-12-31T04:26:56","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/ford-everest-giu-vung-vi-tri-dan-dau-suv-co-d-thang-11.html"},"modified":"2022-12-31T04:26:56","modified_gmt":"2022-12-31T04:26:56","slug":"ford-everest-giu-vung-vi-tri-dan-dau-suv-co-d-thang-11","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/ford-everest-giu-vung-vi-tri-dan-dau-suv-co-d-thang-11\/","title":{"rendered":"Ford Everest gi\u1eef v\u1eefng v\u1ecb tr\u00ed d\u1eabn \u0111\u1ea7u SUV c\u1ee1 D th\u00e1ng 11"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>Th\u00e1ng th\u1ee9 hai li\u00ean ti\u1ebfp, Everest b\u00e1n ch\u1ea1y nh\u1ea5t ph\u00e2n kh\u00fac xe g\u1ea7m cao c\u1ee1 D, ti\u1ebfp theo l\u00e0 Santa Fe v\u00e0 Fortuner.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Sau khi b\u00e1n ra th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi, Ford Everest d\u1eabn \u0111\u1ea7u doanh s\u1ed1 SUV c\u1ee1 D trong 2 th\u00e1ng li\u00ean ti\u1ebfp (10 v\u00e0 11), v\u01b0\u1ee3t qua Xe c\u1ee7a n\u0103m 2021 l\u00e0 Hyundai Santa Fe.  Th\u00e1ng 11, Everest b\u00e1n \u0111\u01b0\u1ee3c 1.105 chi\u1ebfc, \u00edt h\u01a1n th\u00e1ng 10 t\u1edbi 184 xe.  Trong c\u1ea3 n\u0103m 2022, m\u1eabu SUV c\u1ee1 D c\u1ee7a Ford giao t\u1edbi kh\u00e1ch h\u00e0ng Vi\u1ec7t 5.166 xe, t\u0103ng 7,4% so v\u1edbi c\u00f9ng k\u1ef3 n\u0103m 2021.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Hyundai Santa Fe \u0111\u1ee9ng th\u1ee9 hai v\u1edbi 885 xe, \u00edt h\u01a1n 178 xe so v\u1edbi th\u00e1ng tr\u01b0\u1edbc.  Doanh s\u1ed1 m\u1eabu xe H\u00e0n Qu\u1ed1c b\u1ecb \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng k\u1ec3 t\u1eeb khi Everest b\u00e1n th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi t\u1eeb th\u00e1ng 10.  Trong n\u0103m 2022, doanh s\u1ed1 c\u1ed9ng d\u1ed3n c\u1ee7a Santa Fe l\u00e0 9.653 xe, gi\u1ea3m 4,3% so v\u1edbi c\u00f9ng k\u1ef3 n\u0103m tr\u01b0\u1edbc.<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u1ede v\u1ecb tr\u00ed th\u1ee9 ba, Toyota Fortuner b\u00e1n \u0111\u01b0\u1ee3c 657 chi\u1ebfc, \u00edt h\u01a1n 178 chi\u1ebfc so v\u1edbi th\u00e1ng 10.  N\u0103m 2022, Fortuner lu\u00f4n x\u1ebfp sau Santa Fe v\u00e0 c\u00f3 7.189 chi\u1ebfc \u0111\u1ebfn tay kh\u00e1ch h\u00e0ng.  So v\u1edbi c\u00f9ng k\u1ef3 n\u0103m 2021, doanh s\u1ed1 n\u0103m 2022 c\u1ee7a Fortuner t\u0103ng 42,4%.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Mazda CX-8 th\u00e1ng 11 b\u00e1n \u0111\u01b0\u1ee3c 351 xe, th\u1ea5p h\u01a1n th\u00e1ng 10 49 xe.  C\u1ed9ng d\u1ed3n c\u1ea3 n\u0103m 2022 c\u1ee7a CX-8 \u0111\u1ea1t 3.578 chi\u1ebfc, t\u0103ng 16,6% so v\u1edbi c\u00f9ng k\u1ef3 n\u0103m tr\u01b0\u1edbc.  X\u1ebfp ngay sau CX-8 l\u00e0 Kia Sorento v\u1edbi doanh s\u1ed1 312 xe, t\u0103ng 6 xe so v\u1edbi th\u00e1ng tr\u01b0\u1edbc.  Doanh s\u1ed1 c\u1ed9ng d\u1ed3n n\u0103m 2022 c\u1ee7a Sorento l\u00e0 4.268 xe, t\u0103ng nh\u1eb9 0,6% so v\u1edbi n\u0103m 2021.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Hai v\u1ecb tr\u00ed cu\u1ed1i b\u1ea3ng doanh s\u1ed1 th\u00e1ng th\u01b0\u1eddng xuy\u00ean thu\u1ed9c v\u1ec1 Mitsubishi Pajero Sport v\u00e0 Isuzu mu-X.  Doanh s\u1ed1 t\u01b0\u01a1ng \u1ee9ng l\u1ea7n l\u01b0\u1ee3t l\u00e0 109 v\u00e0 51 xe.  C\u1ed9ng d\u1ed3n 2022 l\u1ea7n l\u01b0\u1ee3t l\u00e0 1.078 v\u00e0 217 chi\u1ebfc.<\/p>\n<p class=\"Normal\">X\u00e9t v\u1ec1 th\u1ee9 h\u1ea1ng doanh s\u1ed1 c\u1ed9ng d\u1ed3n n\u0103m 2022, Santa Fe b\u00e1n nhi\u1ec1u nh\u1ea5t v\u1edbi 9.653 xe, Fortuner \u0111\u1ee9ng th\u1ee9 2 v\u1edbi 7.189 xe, ti\u1ebfp theo l\u00e0 Everest 5.166 xe, Sorento 4.268 xe, CX-8 3.578 xe v\u00e0 hai v\u1ecb tr\u00ed cu\u1ed1i c\u00f9ng.  l\u01b0\u1ee3t Pajero Sport 1.078 chi\u1ebfc, mu-X ch\u1ec9 217 xe.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">Minh V\u0169<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"L\u1ecbch tr\u00ecnh c\u00e1c s\u1ef1 ki\u1ec7n cho \u00d4 t\u00f4 c\u1ee7a n\u0103m 2022\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/ford-everest-giu-vung-vi-tri-dan-dau-suv-co.jpg\" title=\"ford-everest-giu-vung-vi-tri-dan-dau-suv-co\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/ford-everest-giu-vung-vi-tri-dan-dau-suv-co-240x300.jpg 240w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/ford-everest-giu-vung-vi-tri-dan-dau-suv-co-600x750.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/ford-everest-giu-vung-vi-tri-dan-dau-suv-co.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">L\u1ecbch tr\u00ecnh c\u1ee7a s\u1ef1 ki\u1ec7n trao gi\u1ea3i Xe c\u1ee7a n\u0103m 2022.  &gt;&gt; \u0110\u0103ng k\u00fd tham d\u1ef1<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Th\u00e1ng th\u1ee9 hai li\u00ean ti\u1ebfp, Everest b\u00e1n ch\u1ea1y nh\u1ea5t ph\u00e2n kh\u00fac xe g\u1ea7m cao c\u1ee1 D, ti\u1ebfp theo l\u00e0 Santa Fe v\u00e0 Fortuner. Sau khi b\u00e1n ra th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi, Ford Everest d\u1eabn \u0111\u1ea7u doanh s\u1ed1 SUV c\u1ee1 D trong 2 th\u00e1ng li\u00ean ti\u1ebfp (10 v\u00e0 11), v\u01b0\u1ee3t qua Xe c\u1ee7a n\u0103m 2021 l\u00e0 Hyundai [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":16982,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18039"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18039"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18039\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16982"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18039"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18039"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18039"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}