{"id":18036,"date":"2022-12-31T04:26:37","date_gmt":"2022-12-31T04:26:37","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/sportage-va-carens-hy-vong-moi-cua-kia-tai-viet-nam.html"},"modified":"2022-12-31T04:26:37","modified_gmt":"2022-12-31T04:26:37","slug":"sportage-va-carens-hy-vong-moi-cua-kia-tai-viet-nam","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/sportage-va-carens-hy-vong-moi-cua-kia-tai-viet-nam\/","title":{"rendered":"Sportage v\u00e0 Carens \u2013 Hy v\u1ecdng m\u1edbi c\u1ee7a Kia t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>B\u1ed9 \u0111\u00f4i s\u1ea3n ph\u1ea9m m\u1edbi c\u1ee7a Kia c\u1ea1nh tranh \u1edf c\u00e1c ph\u00e2n kh\u00fac ti\u1ec1m n\u0103ng nh\u01b0 MPV v\u00e0 CUV c\u1ee1 C.<\/p>\n<p class=\"Normal\">T\u00ednh \u0111\u1ebfn h\u1ebft th\u00e1ng 11\/2022, Kia t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam ti\u1ebfp t\u1ee5c ghi nh\u1eadn m\u1ed9t m\u00f9a b\u00e1n h\u00e0ng th\u00e0nh c\u00f4ng ch\u1ec9 x\u00e9t v\u1ec1 th\u1ee9 h\u1ea1ng doanh s\u1ed1.  H\u00e3ng n\u00e0y b\u00e1n \u0111\u01b0\u1ee3c 57.784 xe, ch\u1ec9 x\u1ebfp sau hai \u00f4ng l\u1edbn l\u00e0 Toyota v\u00e0 Hyundai.  V\u1ec1 s\u1ea3n ph\u1ea9m, h\u00e3ng xe H\u00e0n b\u1ed5 sung phi\u00ean b\u1ea3n 2.0 c\u1ee7a K3, ra m\u1eaft Sportage v\u00e0 Carens th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi.  C\u1ea3 ba \u0111\u1ec1u l\u00e0 nh\u1eefng \u1ee9ng c\u1eed vi\u00ean s\u00e1ng gi\u00e1 t\u1ea1i Gi\u1ea3i th\u01b0\u1edfng Xe h\u01a1i c\u1ee7a n\u0103m \u2013 Car Awards 2022.<\/p>\n<p class=\"Normal\">K3<\/p>\n<p class=\"Normal\">Kh\u00f4ng m\u1eabu xe n\u00e0o trong ph\u00e2n kh\u00fac sedan h\u1ea1ng C b\u00e1n ch\u1ea1y nh\u01b0 Kia K3, 10.689 chi\u1ebfc t\u00ednh \u0111\u1ebfn h\u1ebft th\u00e1ng 11.  Tr\u01b0\u1eddng H\u1ea3i, nh\u00e0 l\u1eafp r\u00e1p v\u00e0 ph\u00e2n ph\u1ed1i K3, \u0111\u01b0a ra m\u1ee9c gi\u00e1 d\u1ec5 ti\u1ebfp c\u1eadn nh\u1ea5t trong ph\u00e2n kh\u00fac.  (kh\u00f4ng t\u00ednh MG5 v\u00ec doanh s\u1ed1 qu\u00e1 \u00edt).  Thi\u1ebft k\u1ebf tr\u1ebb trung c\u1ee7a K3 thu h\u00fat m\u1ed9t l\u01b0\u1ee3ng l\u1edbn ng\u01b0\u1eddi d\u00f9ng tr\u1ebb t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam, nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi kh\u00f4ng c\u00f3 h\u1ea7u bao r\u1ee7ng r\u1ec9nh.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Kia K3 t\u1ea1i \u0111\u1ea1i l\u00fd \u1edf TP.HCM.  \u1ea2nh: Ph\u1ea1m Trung\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/sportage-va-carens-hy-vong-moi-cua-kia-tai.jpg\" title=\"sportage-va-carens-hy-vong-moi-cua-kia-tai\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/sportage-va-carens-hy-vong-moi-cua-kia-tai-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/sportage-va-carens-hy-vong-moi-cua-kia-tai-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/sportage-va-carens-hy-vong-moi-cua-kia-tai.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Kia K3 t\u1ea1i \u0111\u1ea1i l\u00fd \u1edf TP.HCM.  \u1ea2nh: Ph\u1ea1m Trung<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:center;\">&gt;&gt; B\u00ecnh ch\u1ecdn Kia K3 t\u1ea1i Car Awards 2022<\/p>\n<p class=\"Normal\">C\u1ea1nh tranh v\u1edbi c\u00e1c \u0111\u1ed1i th\u1ee7 t\u1ea1i Car Awards 2022 \u1edf h\u1ea1ng m\u1ee5c sedan c\u1ee1 C, Kia K3 c\u00f2n c\u00f3 \u0111i\u1ec3m m\u1ea1nh kh\u00e1c v\u1ec1 trang b\u1ecb, s\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng t\u00f9y ch\u1ecdn phong ph\u00fa, d\u1ec5 chi\u1ec1u l\u00f2ng s\u1ed1 \u0111\u00f4ng.  Tuy nhi\u00ean, c\u1ea3m gi\u00e1c l\u00e1i v\u00e0 c\u00f4ng ngh\u1ec7 an to\u00e0n c\u1ee7a K3 thua k\u00e9m c\u00e1c \u0111\u1ed1i th\u1ee7 Nh\u1eadt B\u1ea3n nh\u01b0 Honda Civic, Toyota Altis.  \u0110\u1ed1i th\u1ee7 \u0111\u1ed3ng h\u00e0nh Hyundai Elantra ra m\u1eaft th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi v\u00e0o th\u00e1ng 10 v\u1edbi m\u1ee9c gi\u00e1 r\u1ebb h\u01a1n c\u00f3 th\u1ec3 khi\u1ebfn K3 b\u1ecb chia s\u1ebb \u00edt th\u1ecb ph\u1ea7n h\u01a1n trong th\u1eddi gian t\u1edbi.<\/p>\n<p class=\"Normal\">30% d\u1ef1 \u0111o\u00e1n c\u1ee7a \u0111\u1ed9c gi\u1ea3 cho r\u1eb1ng Kia K3 s\u1ebd l\u00ean ng\u00f4i t\u1ea1i gi\u1ea3i th\u01b0\u1edfng Xe c\u1ee7a n\u0103m trong ph\u00e2n kh\u00fac sedan h\u1ea1ng C.  M\u1eabu xe d\u1eabn \u0111\u1ea7u l\u00e0 Honda Civic v\u1edbi 45% l\u01b0\u1ee3t b\u00ecnh ch\u1ecdn.<\/p>\n<p class=\"Normal\">th\u1ec3 thao<\/p>\n<p class=\"Normal\">Sau kho\u1ea3ng 5 n\u0103m v\u1eafng b\u00f3ng, Tr\u01b0\u1eddng H\u1ea3i \u0111\u00e3 \u0111\u01b0a Kia Sportage tr\u1edf l\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam v\u00e0 thu\u1ed9c th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi nh\u1ea5t, l\u1eafp r\u00e1p trong n\u01b0\u1edbc.  Sportage tr\u1ebb trung, th\u1eadm ch\u00ed c\u00f3 ph\u1ea7n ph\u00e1 c\u00e1ch n\u1ebfu \u0111\u1eb7t trong d\u1ea3i s\u1ea3n ph\u1ea9m c\u1ee7a Kia.  Trong ph\u00e2n kh\u00fac, m\u1eabu xe c\u1ee7a Kia c\u0169ng mang c\u00e1 t\u00ednh kh\u00e1c bi\u1ec7t, t\u1ea1o th\u00eam l\u1ef1a ch\u1ecdn m\u1edbi cho nh\u00f3m kh\u00e1ch h\u00e0ng tr\u1ebb \u0111\u00e3 quen v\u1edbi thi\u1ebft k\u1ebf ch\u1eefng ch\u1ea1c c\u1ee7a xe Nh\u1eadt.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Sportage t\u1ea1i nh\u00e0 m\u00e1y Thaco \u1edf Qu\u1ea3ng Nam.  \u1ea2nh: Thaco\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429923_9_sportage-va-carens-hy-vong-moi-cua-kia-tai.jpg\" title=\"1672429923_9_sportage-va-carens-hy-vong-moi-cua-kia-tai\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429923_9_sportage-va-carens-hy-vong-moi-cua-kia-tai-300x188.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429923_9_sportage-va-carens-hy-vong-moi-cua-kia-tai-600x376.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429923_9_sportage-va-carens-hy-vong-moi-cua-kia-tai.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Sportage t\u1ea1i nh\u00e0 m\u00e1y Thaco \u1edf Qu\u1ea3ng Nam.  \u1ea2nh: Thaco<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:center;\">&gt;&gt; B\u00ecnh ch\u1ecdn Kia Sportage t\u1ea1i Car Awards 2022<\/p>\n<p class=\"Normal\">Kia Sporatge s\u1edf h\u1eefu chi\u1ec1u d\u00e0i v\u00e0 chi\u1ec1u cao h\u00e0ng \u0111\u1ea7u ph\u00e2n kh\u00fac, n\u01a1i c\u00f3 nhi\u1ec1u \u0111\u1ed1i th\u1ee7 m\u1ea1nh nh\u01b0 Mazda CX-5, Honda CR-V, Hyundai Tucson.  Sportage, gi\u1ed1ng nh\u01b0 nhi\u1ec1u m\u1eabu xe Tr\u01b0\u1eddng H\u1ea3i l\u1eafp r\u00e1p, s\u1ef1 l\u1ef1a ch\u1ecdn \u0111\u1ed9ng c\u01a1 v\u00e0 phi\u00ean b\u1ea3n r\u1ea5t \u0111a d\u1ea1ng.  Gi\u00e1 xe tr\u1ea3i \u0111\u1ec1u, d\u1ec5 d\u00e0ng ti\u1ebfp c\u1eadn nhi\u1ec1u nh\u00f3m kh\u00e1ch h\u00e0ng v\u1edbi kh\u1ea3 n\u0103ng t\u00e0i ch\u00ednh kh\u00e1c nhau.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Trang b\u1ecb ti\u1ec7n nghi c\u1ee7a Sportage c\u0169ng l\u00e0 m\u1ed9t l\u1ee3i th\u1ebf.  C\u1ea7n s\u1ed1 \u0111i\u1ec7n t\u1eed d\u1ea1ng n\u00fat b\u1ea5m, loa \u00e2m thanh cao c\u1ea5p, c\u1eeda s\u1ed5 tr\u1eddi to\u00e0n c\u1ea3nh\u2026 l\u00e0 nh\u1eefng th\u1ee9 ghi \u0111i\u1ec3m v\u1edbi kh\u00e1ch.  Tuy nhi\u00ean, c\u00f4ng ngh\u1ec7 an to\u00e0n c\u00f3 ph\u1ea7n k\u00e9m phong ph\u00fa h\u01a1n so v\u1edbi c\u00e1c \u0111\u1ed1i th\u1ee7 Nh\u1eadt B\u1ea3n, \u0110\u1ee9c v\u00e0 M\u1ef9.  T\u1ea1i Car Awards 2022, d\u1ef1 \u0111o\u00e1n x\u00e1c su\u1ea5t Kia Sportage gi\u00e0nh gi\u1ea3i Xe c\u1ee7a n\u0103m \u1edf ph\u00e2n kh\u00fac CUV c\u1ee1 C c\u1ee7a \u0111\u1ed9c gi\u1ea3 l\u00e0 20%.  V\u1ecb tr\u00ed d\u1eabn \u0111\u1ea7u thu\u1ed9c v\u1ec1 Hyundai Tucson, 50%.<\/p>\n<p class=\"Normal\">carens<\/p>\n<p class=\"Normal\">Thay th\u1ebf Rondo khi k\u1ebft th\u00fac v\u00f2ng \u0111\u1eddi s\u1ea3n ph\u1ea9m l\u00e0 Carens, m\u1eabu xe m\u1edbi ra m\u1eaft v\u00e0o th\u00e1ng 11.  Kia Carens c\u1ea1nh tranh trong ph\u00e2n kh\u00fac hi\u1ec7n c\u00f3 nhi\u1ec1u l\u1ef1a ch\u1ecdn nh\u01b0 Mitsubishi Xpander, Hyundai Stargazer, Suzuki XL7, Ertiga, Toyota Veloz, Avanza.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Thi\u1ebft k\u1ebf mang h\u01a1i h\u01b0\u1edbng SUV tr\u00ean Kia Carens.  \u1ea2nh: Thaco\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429923_253_sportage-va-carens-hy-vong-moi-cua-kia-tai.jpg\" title=\"1672429923_253_sportage-va-carens-hy-vong-moi-cua-kia-tai\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429923_253_sportage-va-carens-hy-vong-moi-cua-kia-tai-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429923_253_sportage-va-carens-hy-vong-moi-cua-kia-tai-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429923_253_sportage-va-carens-hy-vong-moi-cua-kia-tai.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Thi\u1ebft k\u1ebf mang h\u01a1i h\u01b0\u1edbng SUV tr\u00ean Kia Carens.  \u1ea2nh: Thaco<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:center;\">&gt;&gt; B\u00ecnh ch\u1ecdn Kia Carens t\u1ea1i Car Awards 2022<\/p>\n<p class=\"Normal\">Thi\u1ebft k\u1ebf m\u1eabu MPV c\u1ee7a Kia mang h\u01a1i h\u01b0\u1edbng phong c\u00e1ch thi\u1ebft k\u1ebf SUV.  C\u00f9ng v\u1edbi chi\u1ebfn l\u01b0\u1ee3c \u0111\u1ecbnh v\u1ecb s\u1ea3n ph\u1ea9m \u201cSUV\u201d c\u1ee7a Tr\u01b0\u1eddng H\u1ea3i, Carens d\u01b0\u1eddng nh\u01b0 mu\u1ed1n t\u00e1ch m\u00ecnh ra kh\u1ecfi ph\u00e2n kh\u00fac MPV, kh\u00f4ng ch\u1ec9 b\u1edfi v\u1ebb ngo\u00e0i m\u00e0 c\u00f2n l\u00e0 gi\u00e1 b\u00e1n cao nh\u1ea5t ph\u00e2n kh\u00fac.<\/p>\n<p class=\"Normal\">C\u00f9ng v\u1edbi Stargazer, Kia Carens cung c\u1ea5p c\u1ea5u h\u00ecnh 6 ch\u1ed7 \u0111\u1ea7u ti\u00ean trong ph\u00e2n kh\u00fac.  Ti\u1ec7n nghi, c\u00f4ng ngh\u1ec7 an to\u00e0n tr\u00ean xe \u0111\u1ee7 d\u00f9ng v\u00e0 t\u01b0\u01a1ng \u0111\u01b0\u01a1ng v\u1edbi c\u00e1c \u0111\u1ed1i th\u1ee7.  Thi\u1ebft k\u1ebf b\u00ean ngo\u00e0i n\u0103ng \u0111\u1ed9ng nh\u01b0ng n\u1ed9i th\u1ea5t kh\u00f4ng ph\u00f9 h\u1ee3p.  T\u1ea1i Car Awards, Carens c\u00f3 m\u1ed9t \u0111\u1ed1i th\u1ee7 \u0111\u00e1ng g\u1eddm l\u00e0 Xpander, hi\u1ec7n \u0111ang d\u1eabn \u0111\u1ea7u d\u1ef1 \u0111o\u00e1n c\u1ee7a \u0111\u1ed9c gi\u1ea3 cho gi\u1ea3i th\u01b0\u1edfng Xe MPV c\u1ee7a n\u0103m v\u1edbi 67% phi\u1ebfu b\u1ea7u.  Carens hi\u1ec7n kh\u00e1 th\u1ea5p v\u1edbi ch\u1ec9 3% d\u1ef1 \u0111o\u00e1n.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">Ph\u1ea1m Trung<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"L\u1ecbch tr\u00ecnh c\u00e1c s\u1ef1 ki\u1ec7n cho \u00d4 t\u00f4 c\u1ee7a n\u0103m 2022\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429923_197_sportage-va-carens-hy-vong-moi-cua-kia-tai.jpg\" title=\"1672429923_197_sportage-va-carens-hy-vong-moi-cua-kia-tai\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429923_197_sportage-va-carens-hy-vong-moi-cua-kia-tai-240x300.jpg 240w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429923_197_sportage-va-carens-hy-vong-moi-cua-kia-tai-600x750.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429923_197_sportage-va-carens-hy-vong-moi-cua-kia-tai.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">L\u1ecbch tr\u00ecnh c\u1ee7a s\u1ef1 ki\u1ec7n trao gi\u1ea3i Xe c\u1ee7a n\u0103m 2022.  &gt;&gt; \u0110\u0103ng k\u00fd tham d\u1ef1<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>B\u1ed9 \u0111\u00f4i s\u1ea3n ph\u1ea9m m\u1edbi c\u1ee7a Kia c\u1ea1nh tranh \u1edf c\u00e1c ph\u00e2n kh\u00fac ti\u1ec1m n\u0103ng nh\u01b0 MPV v\u00e0 CUV c\u1ee1 C. T\u00ednh \u0111\u1ebfn h\u1ebft th\u00e1ng 11\/2022, Kia t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam ti\u1ebfp t\u1ee5c ghi nh\u1eadn m\u1ed9t m\u00f9a b\u00e1n h\u00e0ng th\u00e0nh c\u00f4ng ch\u1ec9 x\u00e9t v\u1ec1 th\u1ee9 h\u1ea1ng doanh s\u1ed1. H\u00e3ng n\u00e0y b\u00e1n \u0111\u01b0\u1ee3c 57.784 xe, ch\u1ec9 x\u1ebfp [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":16926,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18036"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18036"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18036\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16926"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18036"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18036"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18036"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}