{"id":18049,"date":"2022-12-31T04:27:49","date_gmt":"2022-12-31T04:27:49","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/ba-diem-noi-bat-tren-volvo-xc60-recharge.html"},"modified":"2022-12-31T04:27:49","modified_gmt":"2022-12-31T04:27:49","slug":"ba-diem-noi-bat-tren-volvo-xc60-recharge","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/ba-diem-noi-bat-tren-volvo-xc60-recharge\/","title":{"rendered":"Ba \u0111i\u1ec3m n\u1ed5i b\u1eadt tr\u00ean Volvo XC60 Recharge"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>Phi\u00ean b\u1ea3n XC60 Ultimate s\u1edf h\u1eefu thi\u1ebft k\u1ebf th\u00e2n thi\u1ec7n, \u0111\u1ed9ng c\u01a1 x\u0103ng lai \u0111i\u1ec7n \u00eam \u00e1i, nhi\u1ec1u t\u00ednh n\u0103ng h\u1ed7 tr\u1ee3 l\u00e1i xe an to\u00e0n.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/ba-diem-noi-bat-tren-volvo-xc60-recharge.jpg\" alt=\"Ba \u0111i\u1ec3m n\u1ed5i b\u1eadt tr\u00ean Volvo XC60 Recharge\" title=\"ba-diem-noi-bat-tren-volvo-xc60-recharge\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/ba-diem-noi-bat-tren-volvo-xc60-recharge-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/ba-diem-noi-bat-tren-volvo-xc60-recharge-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/ba-diem-noi-bat-tren-volvo-xc60-recharge.jpg 750w\"><\/p>\n<p>Ba \u0111i\u1ec3m n\u1ed5i b\u1eadt tr\u00ean Volvo XC60 Recharge<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Phi\u00ean b\u1ea3n XC60 Ultimate s\u1edf h\u1eefu thi\u1ebft k\u1ebf th\u00e2n thi\u1ec7n, \u0111\u1ed9ng c\u01a1 x\u0103ng lai \u0111i\u1ec7n \u00eam \u00e1i, nhi\u1ec1u t\u00ednh n\u0103ng h\u1ed7 tr\u1ee3 l\u00e1i xe an to\u00e0n. Ba \u0111i\u1ec3m n\u1ed5i b\u1eadt tr\u00ean Volvo XC60 Recharge AMGCAR.VN<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":17060,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18049"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18049"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18049\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17060"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18049"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18049"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18049"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}