{"id":18043,"date":"2022-12-31T04:27:10","date_gmt":"2022-12-31T04:27:10","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/giam-khao-car-awards-danh-gia-thiet-ke-cua-volvo-xc60-recharge.html"},"modified":"2022-12-31T04:27:10","modified_gmt":"2022-12-31T04:27:10","slug":"giam-khao-car-awards-danh-gia-thiet-ke-cua-volvo-xc60-recharge","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/giam-khao-car-awards-danh-gia-thiet-ke-cua-volvo-xc60-recharge\/","title":{"rendered":"Gi\u00e1m kh\u1ea3o Car Awards \u0111\u00e1nh gi\u00e1 thi\u1ebft k\u1ebf c\u1ee7a Volvo XC60 Recharge"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>Ng\u00f4n ng\u1eef thi\u1ebft k\u1ebf c\u1ee7a XC60 Recharge Ultimate \u0111\u1ec1 cao t\u00ednh an to\u00e0n b\u00ean c\u1ea1nh k\u00edch th\u01b0\u1edbc r\u1ed9ng r\u00e3i, theo nh\u1eadn \u0111\u1ecbnh c\u1ee7a chuy\u00ean gia L\u00ea H\u00f9ng \u0111\u1ebfn t\u1eeb Car Awards 2022.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/giam-khao-car-awards-danh-gia-thiet-ke-cua-volvo.jpg\" alt=\"Gi\u00e1m kh\u1ea3o Car Awards \u0111\u00e1nh gi\u00e1 cao thi\u1ebft k\u1ebf c\u1ee7a Volvo XC60 Recharge\" title=\"giam-khao-car-awards-danh-gia-thiet-ke-cua-volvo\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/giam-khao-car-awards-danh-gia-thiet-ke-cua-volvo-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/giam-khao-car-awards-danh-gia-thiet-ke-cua-volvo-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/giam-khao-car-awards-danh-gia-thiet-ke-cua-volvo.jpg 750w\"><\/p>\n<p>Gi\u00e1m kh\u1ea3o Car Awards \u0111\u00e1nh gi\u00e1 cao thi\u1ebft k\u1ebf c\u1ee7a Volvo XC60 Recharge<\/p>\n<p>  <img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429083_473_giam-khao-car-awards-danh-gia-thiet-ke-cua-volvo.jpg\" data-component-caption=\"\" title=\"1672429083_473_giam-khao-car-awards-danh-gia-thiet-ke-cua-volvo\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429083_725_giam-khao-car-awards-danh-gia-thiet-ke-cua-volvo.jpg\" data-component-caption=\"\" title=\"1672429083_725_giam-khao-car-awards-danh-gia-thiet-ke-cua-volvo\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429084_306_giam-khao-car-awards-danh-gia-thiet-ke-cua-volvo.jpg\" data-component-caption=\"\" title=\"1672429084_306_giam-khao-car-awards-danh-gia-thiet-ke-cua-volvo\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429084_239_giam-khao-car-awards-danh-gia-thiet-ke-cua-volvo.jpg\" data-component-caption=\"\" title=\"1672429084_239_giam-khao-car-awards-danh-gia-thiet-ke-cua-volvo\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429084_921_giam-khao-car-awards-danh-gia-thiet-ke-cua-volvo.jpg\" data-component-caption=\"\" title=\"1672429084_921_giam-khao-car-awards-danh-gia-thiet-ke-cua-volvo\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429084_539_giam-khao-car-awards-danh-gia-thiet-ke-cua-volvo.jpg\" data-component-caption=\"\" title=\"1672429084_539_giam-khao-car-awards-danh-gia-thiet-ke-cua-volvo\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429084_463_giam-khao-car-awards-danh-gia-thiet-ke-cua-volvo.jpg\" data-component-caption=\"\" title=\"1672429084_463_giam-khao-car-awards-danh-gia-thiet-ke-cua-volvo\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429084_387_giam-khao-car-awards-danh-gia-thiet-ke-cua-volvo.jpg\" data-component-caption=\"\" title=\"1672429084_387_giam-khao-car-awards-danh-gia-thiet-ke-cua-volvo\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672429084_931_giam-khao-car-awards-danh-gia-thiet-ke-cua-volvo.jpg\" data-component-caption=\"\" title=\"1672429084_931_giam-khao-car-awards-danh-gia-thiet-ke-cua-volvo\"><\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">Quang Anh<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">Video: Ki\u00ean Zulu.  \u1ea2nh: Minh Qu\u00e2n.<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ng\u00f4n ng\u1eef thi\u1ebft k\u1ebf c\u1ee7a XC60 Recharge Ultimate \u0111\u1ec1 cao t\u00ednh an to\u00e0n b\u00ean c\u1ea1nh k\u00edch th\u01b0\u1edbc r\u1ed9ng r\u00e3i, theo nh\u1eadn \u0111\u1ecbnh c\u1ee7a chuy\u00ean gia L\u00ea H\u00f9ng \u0111\u1ebfn t\u1eeb Car Awards 2022. Gi\u00e1m kh\u1ea3o Car Awards \u0111\u00e1nh gi\u00e1 cao thi\u1ebft k\u1ebf c\u1ee7a Volvo XC60 Recharge Quang Anh Video: Ki\u00ean Zulu. \u1ea2nh: Minh Qu\u00e2n. AMGCAR.VN<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":17001,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18043"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18043"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18043\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17001"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18043"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18043"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18043"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}