{"id":18046,"date":"2022-12-31T04:27:39","date_gmt":"2022-12-31T04:27:39","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/giac-mo-xanh-cua-toyota-tai-viet-nam.html"},"modified":"2022-12-31T04:27:39","modified_gmt":"2022-12-31T04:27:39","slug":"giac-mo-xanh-cua-toyota-tai-viet-nam","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/giac-mo-xanh-cua-toyota-tai-viet-nam\/","title":{"rendered":"\u2018Gi\u1ea5c m\u01a1 xanh\u2019 c\u1ee7a Toyota t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>Ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh \u201cToyota chung tay xanh h\u00f3a h\u1ecdc \u0111\u01b0\u1eddng n\u0103m 2022\u201d nh\u00e2n r\u1ed9ng m\u1ea3ng xanh ra 6 t\u1ec9nh, th\u00e0nh tr\u00ean c\u1ea3 n\u01b0\u1edbc, lan t\u1ecfa \u00fd th\u1ee9c b\u1ea3o v\u1ec7 m\u00f4i tr\u01b0\u1eddng cho th\u1ebf h\u1ec7 t\u01b0\u01a1ng lai.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Trong h\u00e0nh tr\u00ecnh 27 n\u0103m c\u00f3 m\u1eb7t t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam c\u1ee7a Toyota, h\u00e3ng xe Nh\u1eadt B\u1ea3n kh\u00f4ng ng\u1eebng tri\u1ec3n khai c\u00e1c ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng gi\u00e1o d\u1ee5c \u00fd th\u1ee9c b\u1ea3o v\u1ec7 v\u00e0 b\u1ea3o v\u1ec7 m\u00f4i tr\u01b0\u1eddng cho gi\u1edbi tr\u1ebb.  \u0110\u00f3 l\u00e0 chu\u1ed7i ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh \u201cToyota chung tay xanh h\u00f3a \u0111\u01b0\u1eddng s\u00e1, \u201cH\u00e0nh tr\u00ecnh th\u1ee9 hai c\u1ee7a l\u1ed1p xe\u201d\u2026 trong khu\u00f4n kh\u1ed5 th\u1ecfa thu\u1eadn h\u1ee3p t\u00e1c gi\u1eefa Toyota v\u00e0 Trung t\u00e2m Truy\u1ec1n th\u00f4ng T\u00e0i nguy\u00ean v\u00e0 M\u00f4i tr\u01b0\u1eddng, c\u00f9ng chung tay c\u1ea3i thi\u1ec7n c\u00e1c v\u1ea5n \u0111\u1ec1 m\u00f4i tr\u01b0\u1eddng \u1edf Vi\u1ec7t Nam.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"\u0110\u1ea1i di\u1ec7n Toyota Vi\u1ec7t Nam (\u00e1o vest) trao t\u1eb7ng c\u00f4ng tr\u00ecnh xanh v\u00e0 s\u00e2n ch\u01a1i cho \u0111\u1ea1i di\u1ec7n tr\u01b0\u1eddng T\u00e2n Kh\u00e1nh.\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/giac-mo-xanh-cua-toyota-tai-viet-nam.jpg\" title=\"giac-mo-xanh-cua-toyota-tai-viet-nam\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/giac-mo-xanh-cua-toyota-tai-viet-nam-300x204.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/giac-mo-xanh-cua-toyota-tai-viet-nam-600x408.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/giac-mo-xanh-cua-toyota-tai-viet-nam.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">\u0110\u1ea1i di\u1ec7n Toyota Vi\u1ec7t Nam (\u00e1o vest) trao t\u1eb7ng c\u00f4ng tr\u00ecnh xanh v\u00e0 s\u00e2n ch\u01a1i cho \u0111\u1ea1i di\u1ec7n tr\u01b0\u1eddng T\u00e2n Kh\u00e1nh.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Sau l\u1ec5 ph\u00e1t \u0111\u1ed9ng di\u1ec5n ra t\u1ea1i tr\u01b0\u1eddng ti\u1ec3u h\u1ecdc T\u00e2n Kh\u00e1nh v\u00e0 tr\u01b0\u1eddng ti\u1ec3u h\u1ecdc Xu\u00e2n Ph\u01b0\u01a1ng (Th\u00e1i Nguy\u00ean) v\u00e0o th\u00e1ng 9, ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh ti\u1ebfp t\u1ee5c \u0111\u1ebfn v\u1edbi h\u1ecdc sinh c\u1ee7a 10 tr\u01b0\u1eddng h\u1ecdc t\u1ea1i 5 t\u1ec9nh L\u00e0o Cai, Th\u1eeba Thi\u00ean Hu\u1ebf v\u00e0 Qu\u1ea3ng Ng\u00e3i.  , B\u00ecnh Ph\u01b0\u1edbc, An Giang.  N\u0103m 2022, ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh xanh h\u00f3a tr\u01b0\u1eddng h\u1ecdc \u0111\u00e3 tr\u1ed3ng \u0111\u01b0\u1ee3c 1.044 c\u00e2y xanh v\u00e0 t\u1eb7ng 36 gh\u1ebf \u0111\u00e1 cho c\u00e1c tr\u01b0\u1eddng h\u1ecdc, mang \u0111\u1ebfn tr\u1ea3i nghi\u1ec7m b\u1ed5 \u00edch cho c\u00e1c em h\u1ecdc sinh.  S\u00e2n ch\u01a1i b\u1eb1ng l\u1ed1p xe \u0111\u00e3 t\u1ea1o cho c\u00e1c em m\u1ed9t kh\u00f4ng gian vui ch\u01a1i l\u00e0nh m\u1ea1nh, nhi\u1ec1u m\u00e0u s\u1eafc.  \u0110\u01b0\u1ee3c t\u1ea1o n\u00ean t\u1eeb nh\u1eefng chi\u1ebfc l\u1ed1p xe kh\u00f4ng s\u1eed d\u1ee5ng, s\u00e2n ch\u01a1i \u0111\u00e3 m\u1edf ra c\u00e1nh c\u1eeda s\u00e1ng t\u1ea1o trong vi\u1ec7c s\u1eed d\u1ee5ng v\u1eadt li\u1ec7u t\u00e1i ch\u1ebf m\u1ed9t c\u00e1ch hi\u1ec7u qu\u1ea3 v\u00e0 g\u00f3p ph\u1ea7n gi\u1ea3m \u00e1p l\u1ef1c cho m\u00f4i tr\u01b0\u1eddng.<\/p>\n<p class=\"Normal\">N\u1eb1m trong chu\u1ed7i ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh, Ban t\u1ed5 ch\u1ee9c \u0111\u00e3 ph\u00e1t \u0111\u1ed9ng cu\u1ed9c thi t\u00e1i ch\u1ebf \u0111\u1ed3 v\u1eadt c\u0169 b\u1ecf \u0111i th\u00e0nh v\u1eadt d\u1ee5ng h\u00e0ng ng\u00e0y, thu h\u00fat \u0111\u00f4ng \u0111\u1ea3o c\u00e1c em h\u1ecdc sinh tr\u01b0\u1eddng ti\u1ec3u h\u1ecdc T\u00e2n Kh\u00e1nh \u2013 Th\u00e1i Nguy\u00ean tham gia.  H\u1ed9i thi \u0111\u00e3 g\u00f3p ph\u1ea7n ph\u00e1t huy tr\u00ed t\u01b0\u1edfng t\u01b0\u1ee3ng, \u00f3c s\u00e1ng t\u1ea1o v\u00e0 s\u1ef1 kh\u00e9o l\u00e9o c\u1ee7a c\u00e1c em h\u1ecdc sinh, \u0111\u00e3 trao 1 gi\u1ea3i Nh\u1ea5t, 2 gi\u1ea3i Nh\u00ec, 3 gi\u1ea3i Ba, 4 gi\u1ea3i Khuy\u1ebfn kh\u00edch v\u00e0 1 gi\u1ea3i t\u1eadp th\u1ec3.  t\u1ed5ng tr\u1ecb gi\u00e1 g\u1ea7n 11 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"H\u1ecdc sinh \u0111\u1ea1t gi\u1ea3i cu\u1ed9c thi t\u00e1i ch\u1ebf \u0111\u1ed3 c\u0169.\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672428725_167_giac-mo-xanh-cua-toyota-tai-viet-nam.jpg\" title=\"1672428725_167_giac-mo-xanh-cua-toyota-tai-viet-nam\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672428725_167_giac-mo-xanh-cua-toyota-tai-viet-nam-300x199.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672428725_167_giac-mo-xanh-cua-toyota-tai-viet-nam-600x399.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672428725_167_giac-mo-xanh-cua-toyota-tai-viet-nam.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">H\u1ecdc sinh \u0111\u1ea1t gi\u1ea3i cu\u1ed9c thi t\u00e1i ch\u1ebf \u0111\u1ed3 c\u0169.<\/p>\n<p class=\"Normal\">L\u00e0 m\u1ed9t trong nh\u1eefng \u201c\u0111i\u1ec3m c\u1ea7u\u201d c\u1ee7a ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh \u201cChung tay xanh h\u00f3a h\u1ecdc \u0111\u01b0\u1eddng\u201d n\u0103m 2022, th\u1ea7y gi\u00e1o D\u01b0\u01a1ng V\u0103n Ki\u00ean, Hi\u1ec7u tr\u01b0\u1edfng Tr\u01b0\u1eddng Ti\u1ec3u h\u1ecdc T\u00e2n Kh\u00e1nh, cho bi\u1ebft, hai ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh \u0111\u00e3 t\u1ed5 ch\u1ee9c ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng thi\u1ebft th\u1ef1c, t\u1ea1o s\u1ee9c lan t\u1ecfa \u0111\u1ebfn h\u1ecdc sinh.  h\u1ecdc sinh v\u00e0 ph\u1ee5 huynh tr\u00ean \u0111\u1ecba b\u00e0n, g\u00f3p ph\u1ea7n t\u1ea1o s\u1ef1 g\u1eafn k\u1ebft v\u1edbi nh\u00e0 tr\u01b0\u1eddng.<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u201cGi\u00e1o vi\u00ean, ph\u1ee5 huynh v\u00e0 h\u1ecdc sinh c\u00f9ng nhau d\u1ecdn v\u1ec7 sinh m\u00f4i tr\u01b0\u1eddng, ch\u0103m s\u00f3c c\u00e2y xanh v\u1eeba mang t\u00ednh gi\u00e1o d\u1ee5c v\u1ec1 lao \u0111\u1ed9ng, v\u1ec1 \u00fd ngh\u0129a c\u1ee7a vi\u1ec7c tr\u1ed3ng c\u00e2y xanh, v\u1eeba t\u1ea1o m\u00f4i tr\u01b0\u1eddng th\u00e2n thi\u1ec7n, g\u1eafn b\u00f3 gi\u1eefa nh\u00e0 tr\u01b0\u1eddng, gia \u0111\u00ecnh v\u00e0 x\u00e3 h\u1ed9i\u201d, \u00f4ng n\u00f3i hi\u1ec7u tr\u01b0\u1edfng.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"H\u1ecdc sinh vui \u0111\u00f9a t\u1ea1i s\u00e2n ch\u01a1i b\u1eb1ng l\u1ed1p xe.\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672428725_402_giac-mo-xanh-cua-toyota-tai-viet-nam.jpg\" title=\"1672428725_402_giac-mo-xanh-cua-toyota-tai-viet-nam\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672428725_402_giac-mo-xanh-cua-toyota-tai-viet-nam-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672428725_402_giac-mo-xanh-cua-toyota-tai-viet-nam-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672428725_402_giac-mo-xanh-cua-toyota-tai-viet-nam.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">H\u1ecdc sinh vui \u0111\u00f9a t\u1ea1i s\u00e2n ch\u01a1i b\u1eb1ng l\u1ed1p xe.<\/p>\n<p class=\"Normal\">B\u00ean c\u1ea1nh c\u00e1c ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh 1 t\u1ef7 c\u00e2y xanh \u2013 V\u00ec Vi\u1ec7t Nam xanh, Gi\u1edd Tr\u00e1i \u0111\u1ea5t 2021, \u0110\u1ea1i h\u1ed9i th\u1ec3 thao bi\u1ec3n xanh\u2026 Toyota chung tay xanh h\u00f3a \u0111\u01b0\u1eddng v\u00e0 H\u00e0nh tr\u00ecnh l\u1ed1p xe l\u1ea7n th\u1ee9 2, g\u00f3p ph\u1ea7n th\u1ef1c hi\u1ec7n m\u1ee5c ti\u00eau xanh h\u00f3a m\u00f4i tr\u01b0\u1eddng Vi\u1ec7t Nam.  C\u00e1c h\u00e3ng xe Nh\u1eadt t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam.<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u201cX\u00e2y d\u1ef1ng m\u1ed9t x\u00e3 h\u1ed9i h\u00e0i h\u00f2a v\u1edbi thi\u00ean nhi\u00ean, ph\u00e1t tri\u1ec3n tr\u00ean n\u1ec1n t\u1ea3ng sinh th\u00e1i, Toyota Vi\u1ec7t Nam \u0111\u00e3, \u0111ang v\u00e0 s\u1ebd ti\u1ebfp t\u1ee5c tri\u1ec3n khai v\u00ec m\u00f4i tr\u01b0\u1eddng, t\u1eebng b\u01b0\u1edbc tr\u1edf th\u00e0nh c\u00f4ng d\u00e2n t\u1ed1t trong c\u1ed9ng \u0111\u1ed3ng n\u01b0\u1edbc s\u1edf t\u1ea1i\u201d, v\u1ecb \u0111\u1ea1i di\u1ec7n cho bi\u1ebft.  \u0111\u1ea1i di\u1ec7n c\u00f4ng ty cho bi\u1ebft.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">Tu\u1ea5n V\u0169<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">\u1ea2nh: Toyota Vi\u1ec7t Nam.<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh \u201cToyota chung tay xanh h\u00f3a h\u1ecdc \u0111\u01b0\u1eddng n\u0103m 2022\u201d nh\u00e2n r\u1ed9ng m\u1ea3ng xanh ra 6 t\u1ec9nh, th\u00e0nh tr\u00ean c\u1ea3 n\u01b0\u1edbc, lan t\u1ecfa \u00fd th\u1ee9c b\u1ea3o v\u1ec7 m\u00f4i tr\u01b0\u1eddng cho th\u1ebf h\u1ec7 t\u01b0\u01a1ng lai. Trong h\u00e0nh tr\u00ecnh 27 n\u0103m c\u00f3 m\u1eb7t t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam c\u1ee7a Toyota, h\u00e3ng xe Nh\u1eadt B\u1ea3n kh\u00f4ng ng\u1eebng tri\u1ec3n khai [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":17039,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18046"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18046"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18046\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17039"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18046"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18046"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18046"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}