{"id":18058,"date":"2022-12-31T04:28:35","date_gmt":"2022-12-31T04:28:35","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/honda-sh-350i-phien-ban-2023-ra-mat-gia-tu-149-trieu-dong.html"},"modified":"2022-12-31T04:28:35","modified_gmt":"2022-12-31T04:28:35","slug":"honda-sh-350i-phien-ban-2023-ra-mat-gia-tu-149-trieu-dong","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/honda-sh-350i-phien-ban-2023-ra-mat-gia-tu-149-trieu-dong\/","title":{"rendered":"Honda SH 350i phi\u00ean b\u1ea3n 2023 ra m\u1eaft, gi\u00e1 t\u1eeb 149 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>M\u1eabu xe tay ga 350 ph\u00e2n kh\u1ed1i n\u00e2ng c\u1ea5p thi\u1ebft k\u1ebf, tinh ch\u1ec9nh ngo\u1ea1i h\u00ecnh, b\u00e1n ra t\u1eeb \u0111\u1ea7u n\u0103m 2023, gi\u00e1 cao nh\u1ea5t 150,49 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Ng\u00e0y 20\/12, th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u xe m\u00e1y Nh\u1eadt B\u1ea3n gi\u1edbi thi\u1ec7u phi\u00ean b\u1ea3n m\u1edbi SH 350i.  So v\u1edbi phi\u00ean b\u1ea3n c\u0169, SH 350i 2023 tinh ch\u1ec9nh thi\u1ebft k\u1ebf th\u1ec3 thao v\u00e0 b\u1eaft m\u1eaft h\u01a1n.  Ngo\u1ea1i h\u00ecnh trang tr\u00ed v\u1edbi c\u00e1c chi ti\u1ebft m\u1ea1 cr\u00f4m t\u1ea1o kh\u1ed1i g\u00f3c c\u1ea1nh.  To\u00e0n b\u1ed9 h\u1ec7 th\u1ed1ng chi\u1ebfu s\u00e1ng s\u1eed d\u1ee5ng c\u00f4ng ngh\u1ec7 LED v\u00e0 trang tr\u00ed c\u1ee5m \u0111\u00e8n tr\u01b0\u1edbc\/sau b\u1eb1ng c\u00e1c chi ti\u1ebft \u1ed1p kim lo\u1ea1i v\u1edbi logo SH.  \u0110\u00e8n \u0111\u1ecbnh v\u1ecb LED n\u1eb1m ph\u00eda tr\u00ean thanh n\u1eb9p tay l\u00e1i t\u0103ng v\u1ebb c\u00e1 t\u00ednh.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"SH 350i 2023 ra m\u1eaft th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng Vi\u1ec7t Nam ng\u00e0y 20\/12. \u1ea2nh: Honda\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/honda-sh-350i-phien-ban-2023-ra-mat-gia-tu.jpg\" title=\"honda-sh-350i-phien-ban-2023-ra-mat-gia-tu\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/honda-sh-350i-phien-ban-2023-ra-mat-gia-tu-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/honda-sh-350i-phien-ban-2023-ra-mat-gia-tu-600x401.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/honda-sh-350i-phien-ban-2023-ra-mat-gia-tu.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">SH 350i 2023 ra m\u1eaft th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng Vi\u1ec7t Nam ng\u00e0y 20\/12. \u1ea2nh: Honda<\/p>\n<p>  <img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672427163_541_honda-sh-350i-phien-ban-2023-ra-mat-gia-tu.jpg\" data-component-caption=\"SH 350i phi\u00ean b\u1ea3n m\u1edbi ra m\u1eaft ng\u00e0y 20\/12.\" title=\"1672427163_541_honda-sh-350i-phien-ban-2023-ra-mat-gia-tu\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/honda-sh-350i-phien-ban-2023-ra-mat-gia-tu.png\" data-component-caption=\"B\u1ea3ng \u0111\u1ed3ng h\u1ed3 LCD hi\u1ec3n th\u1ecb \u0111\u1ea7y \u0111\u1ee7 th\u00f4ng tin xe.\" title=\"honda-sh-350i-phien-ban-2023-ra-mat-gia-tu\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672427163_50_honda-sh-350i-phien-ban-2023-ra-mat-gia-tu.png\" data-component-caption=\"C\u1ee5m \u0111\u00e8n pha LED, \u0111\u00e8n \u0111\u1ecbnh v\u1ecb LED b\u1ed1 tr\u00ed n\u1eb1m ph\u00eda tr\u00ean thanh n\u1eb9p tay l\u00e1i.\" title=\"1672427163_50_honda-sh-350i-phien-ban-2023-ra-mat-gia-tu\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672427163_758_honda-sh-350i-phien-ban-2023-ra-mat-gia-tu.png\" data-component-caption=\"Honda trang tr\u00ed gi\u1ea3m x\u00f3c, v\u00e0nh, v\u00e0 b\u1ed9 tem \u0111\u1ecf tr\u00ean b\u1ea3n th\u1ec3 thao v\u00e0 \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t.\" title=\"1672427163_758_honda-sh-350i-phien-ban-2023-ra-mat-gia-tu\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672427163_735_honda-sh-350i-phien-ban-2023-ra-mat-gia-tu.png\" data-component-caption=\"Xe trang b\u1ecb \u0111\u1ed9ng c\u01a1 eSP+ 350 ph\u00e2n kh\u1ed1i.\" title=\"1672427163_735_honda-sh-350i-phien-ban-2023-ra-mat-gia-tu\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672427163_252_honda-sh-350i-phien-ban-2023-ra-mat-gia-tu.png\" data-component-caption=\"B\u00e1nh tr\u01b0\u1edbc v\u1edbi v\u00e0nh 16 inch.\" title=\"1672427163_252_honda-sh-350i-phien-ban-2023-ra-mat-gia-tu\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672427163_253_honda-sh-350i-phien-ban-2023-ra-mat-gia-tu.png\" data-component-caption=\"H\u1ec7 th\u1ed1ng kh\u00f3a th\u00f4ng minh smartkey.\" title=\"1672427163_253_honda-sh-350i-phien-ban-2023-ra-mat-gia-tu\"><img decoding=\"async\" data-w=\"\" data-h=\"\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672427163_273_honda-sh-350i-phien-ban-2023-ra-mat-gia-tu.png\" data-component-caption=\"H\u1ed9c \u0111\u1ed3 d\u01b0\u1edbi y\u00ean dung t\u00edch 9,3 l\u00edt, t\u00edch h\u1ee3p c\u1ed5ng USB type-C.\" title=\"1672427163_273_honda-sh-350i-phien-ban-2023-ra-mat-gia-tu\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">M\u1eb7t \u0111\u1ed3ng h\u1ed3 LCD hi\u1ec3n th\u1ecb \u0111\u1ea7y \u0111\u1ee7 th\u00f4ng tin v\u1ec1 xe, t\u1eeb th\u00f4ng s\u1ed1 cho \u0111\u1ebfn \u0111\u00e8n b\u00e1o.  M\u1eabu xe tay ga c\u1ee1 l\u1edbn \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb l\u1ed1p 110\/70 R16 v\u00e0 l\u1ed1p sau 130\/70 R16.  C\u1eb7p m\u00e2m \u0111\u00fac 16 inch thi\u1ebft k\u1ebf 6 ch\u1ea5u k\u00e9p.  Ri\u00eang phi\u00ean b\u1ea3n \u0110\u1eb7c bi\u1ec7t v\u00e0 Th\u1ec3 thao c\u00f3 th\u00eam c\u00e1c \u0111i\u1ec3m nh\u1ea5n m\u00e0u \u0111\u1ecf tr\u00ean k\u1eb9p phanh v\u00e0 gi\u1ea3m x\u00f3c.<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u0110\u1ed9ng c\u01a1 c\u1ee7a SH 350i 2023 gi\u1ed1ng phi\u00ean b\u1ea3n c\u0169, lo\u1ea1i xi-lanh \u0111\u01a1n dung t\u00edch th\u1ef1c 329 cc, l\u00e0m m\u00e1t b\u1eb1ng dung d\u1ecbch, phun x\u0103ng \u0111i\u1ec7n t\u1eed, c\u00f4ng su\u1ea5t 28,8 m\u00e3 l\u1ef1c, m\u00f4-men xo\u1eafn c\u1ef1c \u0111\u1ea1i 31,8 Nm.  \u0110\u1ed9ng c\u01a1 eSP+ t\u00edch h\u1ee3p v\u1edbi h\u1ec7 th\u1ed1ng ki\u1ec3m so\u00e1t l\u1ef1c k\u00e9o HSTC, c\u00f3 th\u1ec3 b\u1eadt\/t\u1eaft b\u1eb1ng c\u00f4ng t\u1eafc tr\u00ean v\u00f4-l\u0103ng.<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u0110i\u1ec3m nh\u1ea5n kh\u00e1c tr\u00ean SH 350i n\u1eb1m \u1edf c\u00f4ng ngh\u1ec7 k\u1ebft n\u1ed1i \u0111i\u1ec7n tho\u1ea1i th\u00f4ng minh qua bluetooth, s\u1eed d\u1ee5ng \u1ee9ng d\u1ee5ng My Honda+ gi\u00fap tra c\u1ee9u c\u00e1c th\u00f4ng tin li\u00ean quan \u0111\u1ebfn m\u1ee9c ti\u00eau hao nhi\u00ean li\u1ec7u, t\u00ecnh tr\u1ea1ng v\u1eadn h\u00e0nh, l\u1ecbch s\u1eed s\u1eeda ch\u1eefa, b\u1ea3o d\u01b0\u1ee1ng.  h\u00e0nh t\u00e2y\u2026<\/p>\n<p class=\"Normal\">Trang b\u1ecb an to\u00e0n v\u1edbi h\u1ec7 th\u1ed1ng phanh \u0111\u0129a \u0111\u01a1n tr\u00ean m\u1ed7i b\u00e1nh, t\u00edch h\u1ee3p ch\u1ed1ng b\u00f3 c\u1ee9ng phanh ABS hai k\u00eanh.  H\u1ec7 th\u1ed1ng kh\u00f3a smartkey.  H\u1ed9c \u0111\u1ef1ng \u0111\u1ed3 d\u01b0\u1edbi y\u00ean xe c\u00f3 dung t\u00edch 9,3 l\u00edt, t\u00edch h\u1ee3p c\u1ed5ng s\u1ea1c USB type-C.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Theo k\u1ebf ho\u1ea1ch, Honda SH 350i 2023 s\u1ebd b\u00e1n ra t\u1eeb ng\u00e0y 5\/1\/2023 v\u1edbi 3 phi\u00ean b\u1ea3n g\u1ed3m Cao c\u1ea5p gi\u00e1 148,9 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng, \u0110\u1eb7c bi\u1ec7t gi\u00e1 149,9 v\u00e0 Th\u1ec3 thao gi\u00e1 150,49 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Kho\u1ea3ng cu\u1ed1i n\u0103m 2021, SH 350i c\u00f3 th\u1eddi \u0111i\u1ec3m khan h\u00e0ng, \u0111\u1ed9i gi\u00e1 l\u00ean t\u1eeb 20-50 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng t\u00f9y phi\u00ean b\u1ea3n.  Th\u00e1ng 8\/2022, m\u1eabu xe tay ga 350 cc c\u1ee7a Honda quay \u0111\u1ea7u, b\u00e1n th\u1ea5p h\u01a1n gi\u00e1 ni\u00eam y\u1ebft t\u1eeb 500 ngh\u00ecn \u0111\u1ed3ng \u0111\u1ebfn 3 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">Minh V\u0169<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"L\u1ecbch tr\u00ecnh c\u1ee7a s\u1ef1 ki\u1ec7n trao gi\u1ea3i Xe c\u1ee7a n\u0103m 2022.  &gt;&gt; \u0110\u0103ng k\u00fd tham d\u1ef1\u201d l\u1edbp =\u201dl\u01b0\u1eddi bi\u1ebfng\u201d src=\u201dhttps:\/\/vcdn1-vnexpress.vnecdn.net\/2022\/12\/19\/dang-ky-tham-du-gala-9068-1671-9856-2897-1671424569.jpg?w=680&amp;h=0&amp;q=100&amp;dpr=1&amp;fit= crop&amp;s=wWlAV6EDuhoS5gv6ipuxyQ\u201d&gt;&lt;\/p&gt;\n&lt;p class=\" image>L\u1ecbch tr\u00ecnh c\u1ee7a s\u1ef1 ki\u1ec7n trao gi\u1ea3i Xe c\u1ee7a n\u0103m 2022.  &gt;&gt; \u0110\u0103ng k\u00fd tham d\u1ef1<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>M\u1eabu xe tay ga 350 ph\u00e2n kh\u1ed1i n\u00e2ng c\u1ea5p thi\u1ebft k\u1ebf, tinh ch\u1ec9nh ngo\u1ea1i h\u00ecnh, b\u00e1n ra t\u1eeb \u0111\u1ea7u n\u0103m 2023, gi\u00e1 cao nh\u1ea5t 150,49 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng. Ng\u00e0y 20\/12, th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u xe m\u00e1y Nh\u1eadt B\u1ea3n gi\u1edbi thi\u1ec7u phi\u00ean b\u1ea3n m\u1edbi SH 350i. So v\u1edbi phi\u00ean b\u1ea3n c\u0169, SH 350i 2023 tinh ch\u1ec9nh thi\u1ebft k\u1ebf th\u1ec3 [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":17135,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18058"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18058"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18058\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17135"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18058"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18058"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18058"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}