{"id":18056,"date":"2022-12-31T04:28:24","date_gmt":"2022-12-31T04:28:24","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/porsche-macan-ung-cu-vien-noi-bat-trong-phan-khuc-tai-car-awards-2022.html"},"modified":"2022-12-31T04:28:24","modified_gmt":"2022-12-31T04:28:24","slug":"porsche-macan-ung-cu-vien-noi-bat-trong-phan-khuc-tai-car-awards-2022","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/porsche-macan-ung-cu-vien-noi-bat-trong-phan-khuc-tai-car-awards-2022\/","title":{"rendered":"Porsche Macan \u2013 \u1ee9ng c\u1eed vi\u00ean n\u1ed5i b\u1eadt trong ph\u00e2n kh\u00fac t\u1ea1i Car Awards 2022"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>M\u1eabu xe b\u00e1n ch\u1ea1y nh\u1ea5t c\u1ee7a Porsche t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam \u0111\u01b0\u1ee3c kh\u00e1ch m\u1eddi \u0111\u00e1nh gi\u00e1 cao nh\u1edd thi\u1ebft k\u1ebf k\u1ebf th\u1eeba, c\u00e1 t\u00ednh h\u00f3a v\u00e0 DNA th\u1ec3 thao kh\u00e1c bi\u1ec7t.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/porsche-macan-ung-cu-vien-noi-bat-trong-phan.jpg\" alt=\"Porsche Macan - \u1ee9ng c\u1eed vi\u00ean n\u1ed5i b\u1eadt trong ph\u00e2n kh\u00fac t\u1ea1i Car Awards 2022\" title=\"porsche-macan-ung-cu-vien-noi-bat-trong-phan\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/porsche-macan-ung-cu-vien-noi-bat-trong-phan-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/porsche-macan-ung-cu-vien-noi-bat-trong-phan-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/porsche-macan-ung-cu-vien-noi-bat-trong-phan.jpg 750w\"><\/p>\n<p>Porsche Macan \u2013 \u1ee9ng c\u1eed vi\u00ean n\u1ed5i b\u1eadt trong ph\u00e2n kh\u00fac t\u1ea1i Car Awards 2022<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">Quang Anh <\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">Video: Ki\u00ean Zulu.<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>M\u1eabu xe b\u00e1n ch\u1ea1y nh\u1ea5t c\u1ee7a Porsche t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam \u0111\u01b0\u1ee3c kh\u00e1ch m\u1eddi \u0111\u00e1nh gi\u00e1 cao nh\u1edd thi\u1ebft k\u1ebf k\u1ebf th\u1eeba, c\u00e1 t\u00ednh h\u00f3a v\u00e0 DNA th\u1ec3 thao kh\u00e1c bi\u1ec7t. Porsche Macan \u2013 \u1ee9ng c\u1eed vi\u00ean n\u1ed5i b\u1eadt trong ph\u00e2n kh\u00fac t\u1ea1i Car Awards 2022 Quang Anh Video: Ki\u00ean Zulu. AMGCAR.VN<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":17114,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18056"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18056"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18056\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17114"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18056"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18056"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18056"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}