{"id":18054,"date":"2022-12-31T04:28:17","date_gmt":"2022-12-31T04:28:17","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/honda-va-sony-sap-ra-mat-xe-dien-y-tuong.html"},"modified":"2022-12-31T04:28:17","modified_gmt":"2022-12-31T04:28:17","slug":"honda-va-sony-sap-ra-mat-xe-dien-y-tuong","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/honda-va-sony-sap-ra-mat-xe-dien-y-tuong\/","title":{"rendered":"Honda v\u00e0 Sony s\u1eafp ra m\u1eaft xe \u0111i\u1ec7n \u00fd t\u01b0\u1edfng"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>Sony Honda Mobility h\u1ee9a h\u1eb9n s\u1ebd c\u00f4ng b\u1ed1 m\u1ed9t \u0111i\u1ec1u \u0111\u00e1ng ch\u00fa \u00fd t\u1ea1i Las Vegas v\u00e0o ng\u00e0y 4 th\u00e1ng 1 n\u0103m 2023, t\u1ea1i tri\u1ec3n l\u00e3m \u0111i\u1ec7n t\u1eed ti\u00eau d\u00f9ng CES 2023.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Sony Honda Mobility \u2013 li\u00ean doanh gi\u1eefa hai h\u00e3ng Nh\u1eadt B\u1ea3n \u2013 s\u1ebd \u0111\u01b0a ra m\u1ed9t th\u00f4ng b\u00e1o quan tr\u1ecdng v\u00e0o \u0111\u1ea7u th\u00e1ng Gi\u00eang, tr\u1ef1c ti\u1ebfp t\u1eeb Trung t\u00e2m H\u1ed9i ngh\u1ecb Las Vegas.  K\u00e8m theo l\u1eddi h\u1ee9a, Honda \u0111\u00e3 tung ra m\u1ed9t \u0111o\u1ea1n video ng\u1eafn, cho th\u1ea5y m\u1ed9t s\u1ed1 \u0111\u01b0\u1eddng n\u00e9t c\u1ee7a m\u1eabu xe \u0111i\u1ec7n m\u1edbi.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/honda-va-sony-sap-ra-mat-xe-dien-y-tuong.jpg\" alt=\"Honda v\u00e0 Sony s\u1eafp ra m\u1eaft xe \u0111i\u1ec7n \u00fd t\u01b0\u1edfng\" title=\"honda-va-sony-sap-ra-mat-xe-dien-y-tuong\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/honda-va-sony-sap-ra-mat-xe-dien-y-tuong-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/honda-va-sony-sap-ra-mat-xe-dien-y-tuong-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/honda-va-sony-sap-ra-mat-xe-dien-y-tuong.jpg 750w\"><\/p>\n<p>Honda v\u00e0 Sony s\u1eafp ra m\u1eaft xe \u0111i\u1ec7n \u00fd t\u01b0\u1edfng<\/p>\n<p class=\"Image\">Video: Sony Honda Mobility<\/p>\n<p class=\"Normal\">Th\u00f4ng tin chi ti\u1ebft v\u1ec1 s\u1ea3n ph\u1ea9m m\u1edbi v\u1eabn \u0111\u01b0\u1ee3c gi\u1eef b\u00ed m\u1eadt nh\u01b0ng ti\u1ebft l\u1ed9 \u0111\u00e2y c\u00f3 th\u1ec3 l\u00e0 m\u1eabu xe \u0111i\u1ec7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean c\u1ee7a li\u00ean doanh v\u00e0 d\u1ef1 ki\u1ebfn \u200b\u200bxu\u1ea5t x\u01b0\u1edfng v\u00e0o n\u0103m 2026. Nh\u00e0 m\u00e1y s\u1ea3n xu\u1ea5t s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1eb7t t\u1ea1i B\u1eafc M\u1ef9 v\u00e0 s\u1ea3n ph\u1ea9m s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c b\u00e1n tr\u1ef1c tuy\u1ebfn .  Sau \u0111\u00f3, m\u1eabu xe \u0111i\u1ec7n c\u0169ng s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c xu\u1ea5t kh\u1ea9u sang Nh\u1eadt B\u1ea3n, nhi\u1ec1u kh\u1ea3 n\u0103ng s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1ea3n xu\u1ea5t t\u1ea1i qu\u1ed1c gia \u0110\u00f4ng \u00c1 n\u00e0y.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Yasuhide Mizuno, gi\u00e1m \u0111\u1ed1c \u0111i\u1ec1u h\u00e0nh c\u1ee7a Sony Honda Mobility, t\u1eebng n\u00f3i r\u1eb1ng m\u1ee5c ti\u00eau c\u1ee7a c\u00f4ng ty l\u00e0 t\u1ea1o ra m\u1ed9t \u201cs\u1ea3n ph\u1ea9m gi\u00e1 tr\u1ecb gia t\u0103ng\u201d.  C\u00f4ng ty c\u0169ng cho bi\u1ebft h\u1ec7 th\u1ed1ng l\u00e1i t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng c\u1ea5p \u0111\u1ed9 3 s\u1ebd c\u00f3 th\u1ec3 k\u00edch ho\u1ea1t trong m\u1ed9t s\u1ed1 t\u00ecnh hu\u1ed1ng l\u00e1i xe.  Li\u00ean doanh cho bi\u1ebft th\u00eam, c\u00e1c d\u1ecbch v\u1ee5 \u0111\u0103ng k\u00fd s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c \u00e1p d\u1ee5ng \u0111\u1ec3 t\u0103ng gi\u00e1 tr\u1ecb c\u1ee7a chi\u1ebfc xe.  Ngo\u00e0i ra, m\u00f4 h\u00ecnh hi\u1ec7n ch\u01b0a \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1eb7t t\u00ean c\u00f3 th\u1ec3 t\u00edch h\u1ee3p c\u00f4ng ngh\u1ec7 phi \u00f4 t\u00f4 c\u1ee7a Sony, nh\u01b0 PlayStation 5.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"B\u1ea3n concept Vision-S 02 tr\u00ecnh l\u00e0ng t\u1ea1i CES 2022. \u1ea2nh: Sony\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672427763_839_honda-va-sony-sap-ra-mat-xe-dien-y-tuong.jpg\" title=\"1672427763_839_honda-va-sony-sap-ra-mat-xe-dien-y-tuong\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672427763_839_honda-va-sony-sap-ra-mat-xe-dien-y-tuong-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672427763_839_honda-va-sony-sap-ra-mat-xe-dien-y-tuong-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672427763_839_honda-va-sony-sap-ra-mat-xe-dien-y-tuong.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">B\u1ea3n concept Vision-S 02 tr\u00ecnh l\u00e0ng t\u1ea1i CES 2022. \u1ea2nh: Sony<\/p>\n<p class=\"Normal\">V\u1ec1 ph\u00eda Honda, nh\u00e0 s\u1ea3n xu\u1ea5t \u00f4 t\u00f4 Nh\u1eadt B\u1ea3n s\u1ebd \u0111\u00f3ng g\u00f3p v\u00e0o li\u00ean doanh b\u1eb1ng chuy\u00ean m\u00f4n s\u1ea3n xu\u1ea5t, c\u0169ng nh\u01b0 c\u00f4ng ngh\u1ec7 c\u1ee5 th\u1ec3 v\u00e0 h\u1ed7 tr\u1ee3 sau b\u00e1n h\u00e0ng.<\/p>\n<p class=\"Normal\">C\u00e1c \u0111\u01a1n \u0111\u1eb7t h\u00e0ng tr\u01b0\u1edbc cho chi\u1ebfc xe \u0111i\u1ec7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean c\u1ee7a Sony Honda Mobility s\u1ebd m\u1edf v\u00e0o n\u1eeda \u0111\u1ea7u n\u0103m 2025, c\u00f4ng ty cho bi\u1ebft.  Vi\u1ec7c b\u00e1n h\u00e0ng s\u1ebd b\u1eaft \u0111\u1ea7u tr\u01b0\u1edbc khi n\u0103m 2025 k\u1ebft th\u00fac.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">M\u1ef9 Anh (theo Carscoops)<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Sony Honda Mobility h\u1ee9a h\u1eb9n s\u1ebd c\u00f4ng b\u1ed1 m\u1ed9t \u0111i\u1ec1u \u0111\u00e1ng ch\u00fa \u00fd t\u1ea1i Las Vegas v\u00e0o ng\u00e0y 4 th\u00e1ng 1 n\u0103m 2023, t\u1ea1i tri\u1ec3n l\u00e3m \u0111i\u1ec7n t\u1eed ti\u00eau d\u00f9ng CES 2023. Sony Honda Mobility \u2013 li\u00ean doanh gi\u1eefa hai h\u00e3ng Nh\u1eadt B\u1ea3n \u2013 s\u1ebd \u0111\u01b0a ra m\u1ed9t th\u00f4ng b\u00e1o quan tr\u1ecdng v\u00e0o \u0111\u1ea7u th\u00e1ng [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":17104,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18054"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18054"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18054\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17104"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18054"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18054"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18054"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}