{"id":18059,"date":"2022-12-31T04:28:41","date_gmt":"2022-12-31T04:28:41","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/den-led-nhay-theo-dieu-nhac-tren-o-to-gia-7-trieu-dong.html"},"modified":"2022-12-31T04:28:41","modified_gmt":"2022-12-31T04:28:41","slug":"den-led-nhay-theo-dieu-nhac-tren-o-to-gia-7-trieu-dong","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/den-led-nhay-theo-dieu-nhac-tren-o-to-gia-7-trieu-dong\/","title":{"rendered":"\u0110\u00e8n LED \u2018nh\u1ea3y theo \u0111i\u1ec7u nh\u1ea1c\u2019 tr\u00ean \u00f4 t\u00f4 gi\u00e1 7 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p><span class=\"location-stamp\">Th\u00e0nh ph\u1ed1 H\u1ed3 Ch\u00ed Minh<\/span><br \/>\nV\u1edbi \u1ee9ng d\u1ee5ng tr\u00ean \u0111i\u1ec7n tho\u1ea1i, \u0111\u00e8n LED c\u00f3 th\u1ec3 \u0111\u1ed5i m\u00e0u, ph\u00e1t s\u00e1ng theo nh\u1ecbp nh\u1ea1c, gi\u00e1 7 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng.<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u0110\u1ec3 kh\u00f4ng gian n\u1ed9i th\u1ea5t xe th\u00eam sinh \u0111\u1ed9ng ho\u1eb7c ph\u1ee5c v\u1ee5 cho nh\u1eefng chuy\u1ebfn d\u00e3 ngo\u1ea1i, anh Ph\u00fa T\u00f2ng, m\u1ed9t ng\u01b0\u1eddi ch\u01a1i xe t\u1ea1i TP.HCM chi kho\u1ea3ng 7 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng cho b\u1ed9 \u0111\u00e8n LED trang tr\u00ed.  \u0110\u00e2y l\u00e0 s\u1ea3n ph\u1ea9m nh\u1eadp kh\u1ea9u c\u1ee7a m\u1ed9t th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u Trung Qu\u1ed1c chuy\u00ean v\u1ec1 thi\u1ebft b\u1ecb chi\u1ebfu s\u00e1ng th\u00f4ng minh cho kh\u00f4ng gian trong nh\u00e0 v\u00e0 ngo\u00e0i tr\u1eddi\u2026<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/den-led-nhay-theo-dieu-nhac-tren-o-to-gia.jpg\" alt=\"Xe c\u00f3 \u0111\u00e8n trang tr\u00ed thay \u0111\u1ed5i theo nh\u1ea1c\" title=\"den-led-nhay-theo-dieu-nhac-tren-o-to-gia\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/den-led-nhay-theo-dieu-nhac-tren-o-to-gia-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/den-led-nhay-theo-dieu-nhac-tren-o-to-gia-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/den-led-nhay-theo-dieu-nhac-tren-o-to-gia.jpg 750w\"><\/p>\n<p>Xe c\u00f3 \u0111\u00e8n trang tr\u00ed thay \u0111\u1ed5i theo nh\u1ea1c<\/p>\n<p class=\"Image\">L\u1eafp d\u00e0n LED cho xe b\u00e1n t\u1ea3i.  Video: Ph\u1ea1m Trung <\/p>\n<p class=\"Normal\">Theo anh Phu Tong, h\u1ec7 th\u1ed1ng \u0111\u00e8n LED l\u1eafp \u0111\u1eb7t \u0111\u01a1n gi\u1ea3n, kh\u00f4ng c\u1ea7n k\u1ebft n\u1ed1i v\u1edbi b\u00ecnh \u0111i\u1ec7n.  M\u1ed9t b\u1ed9 \u0111\u00e8n LED g\u1ea7m xe g\u1ed3m 4 d\u00e2y, trong \u0111\u00f3 2 d\u00e2y m\u1ed7i d\u00e2y d\u00e0i 95 cm, 2 d\u00e2y c\u00f2n l\u1ea1i d\u00e0i 135 cm, gi\u00e1 4,5 tri\u1ec7u.  B\u00ean trong c\u00f2n c\u00f3 4 d\u00e2y, \u0111\u1ec1u d\u00e0i 35 cm, gi\u00e1 2,45 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Ngu\u1ed3n \u0111i\u1ec7n s\u1eed d\u1ee5ng cho h\u1ec7 th\u1ed1ng \u0111\u00e8n LED trang tr\u00ed l\u00e0 12 V, \u0111\u01b0\u1ee3c k\u1ebft n\u1ed1i tr\u1ef1c ti\u1ebfp v\u1edbi c\u1ed5ng ngu\u1ed3n (\u0111\u1ea7u ch\u00e2m thu\u1ed1c) trong khoang l\u00e1i.  T\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c d\u00e2y \u0111\u1ec1u c\u00f3 c\u00f4ng t\u1eafc v\u00e0 c\u1ea7u ch\u00ec b\u1ea3o v\u1ec7.  D\u00e2y \u0111\u00e8n c\u00f3 keo d\u00ednh n\u00ean ch\u1ee7 xe ho\u1eb7c \u0111\u01a1n v\u1ecb l\u1eafp \u0111\u1eb7t c\u00f3 th\u1ec3 \u0111\u1eb7t t\u00f9y \u00fd.<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u0110\u1ec3 \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n hay thi\u1ebft l\u1eadp m\u00e0u s\u1eafc, \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh t\u1ed1c \u0111\u1ed9 \u00e1nh s\u00e1ng theo nh\u1ecbp nh\u1ea1c, ng\u01b0\u1eddi d\u00f9ng s\u1eed d\u1ee5ng \u1ee9ng d\u1ee5ng tr\u00ean \u0111i\u1ec7n tho\u1ea1i do nh\u00e0 s\u1ea3n xu\u1ea5t ph\u00e1t h\u00e0nh.<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u0110\u1ed9 \u0111\u00e8n g\u1ea7m hay \u0111\u1ed9 \u0111\u00e8n n\u1ed9i th\u1ea5t l\u00e0 s\u1edf th\u00edch c\u1ee7a nhi\u1ec1u t\u00e0i x\u1ebf, \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t l\u00e0 khu v\u1ef1c ph\u00eda Nam.  Trong \u0111\u00f3, h\u00ecnh th\u1ee9c mua s\u1eb5n d\u00e2y l\u00e0 lo\u1ea1i \u0111\u01a1n gi\u1ea3n, chi ph\u00ed d\u1ec5 ti\u1ebfp c\u1eadn.  Th\u00f4ng th\u01b0\u1eddng lo\u1ea1i \u0111\u00e8n n\u00e0y c\u00f3 gi\u00e1 kho\u1ea3ng 2-7 tri\u1ec7u.  \u01afu \u0111i\u1ec3m c\u1ee7a lo\u1ea1i ph\u1ee5 ki\u1ec7n n\u00e0y l\u00e0 kh\u00f4ng c\u1ea7n l\u1ea5y \u0111i\u1ec7n t\u1eeb \u1eafc quy n\u00ean h\u1ea1n ch\u1ebf \u0111\u01b0\u1ee3c r\u1ee7i ro ch\u1eadp, ch\u00e1y c\u0169ng nh\u01b0 \u1ea3nh h\u01b0\u1edfng \u0111\u1ebfn ngu\u1ed3n \u0111i\u1ec7n c\u1ee7a xe.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">Ph\u1ea1m Trung<\/p>\n<p><img loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"L\u1ecbch tr\u00ecnh c\u1ee7a s\u1ef1 ki\u1ec7n trao gi\u1ea3i Xe c\u1ee7a n\u0103m 2022.  &gt;&gt; \u0110\u0103ng k\u00fd tham d\u1ef1\u201d l\u1edbp =\u201dl\u01b0\u1eddi bi\u1ebfng\u201d src=\u201dhttps:\/\/vcdn1-vnexpress.vnecdn.net\/2022\/12\/19\/dang-ky-tham-du-gala-9068-1671-9856-2897-1671424569.jpg?w=680&amp;h=0&amp;q=100&amp;dpr=1&amp;fit= crop&amp;s=wWlAV6EDuhoS5gv6ipuxyQ\u201d&gt;&lt;\/p&gt;\n&lt;p class=\" image>L\u1ecbch tr\u00ecnh c\u1ee7a s\u1ef1 ki\u1ec7n trao gi\u1ea3i Xe c\u1ee7a n\u0103m 2022.  &gt;&gt; \u0110\u0103ng k\u00fd tham d\u1ef1<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Th\u00e0nh ph\u1ed1 H\u1ed3 Ch\u00ed Minh V\u1edbi \u1ee9ng d\u1ee5ng tr\u00ean \u0111i\u1ec7n tho\u1ea1i, \u0111\u00e8n LED c\u00f3 th\u1ec3 \u0111\u1ed5i m\u00e0u, ph\u00e1t s\u00e1ng theo nh\u1ecbp nh\u1ea1c, gi\u00e1 7 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng. \u0110\u1ec3 kh\u00f4ng gian n\u1ed9i th\u1ea5t xe th\u00eam sinh \u0111\u1ed9ng ho\u1eb7c ph\u1ee5c v\u1ee5 cho nh\u1eefng chuy\u1ebfn d\u00e3 ngo\u1ea1i, anh Ph\u00fa T\u00f2ng, m\u1ed9t ng\u01b0\u1eddi ch\u01a1i xe t\u1ea1i TP.HCM chi kho\u1ea3ng 7 [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":17146,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18059"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18059"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18059\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17146"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18059"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18059"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18059"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}