{"id":18052,"date":"2022-12-31T04:27:57","date_gmt":"2022-12-31T04:27:57","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/hyundai-kona-the-he-moi-thay-doi-hoan-toan.html"},"modified":"2022-12-31T04:27:57","modified_gmt":"2022-12-31T04:27:57","slug":"hyundai-kona-the-he-moi-thay-doi-hoan-toan","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/hyundai-kona-the-he-moi-thay-doi-hoan-toan\/","title":{"rendered":"Hyundai Kona th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi thay \u0111\u1ed5i ho\u00e0n to\u00e0n"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>M\u1eabu crossover c\u1ee1 B thay \u0111\u1ed5i thi\u1ebft k\u1ebf, t\u0103ng k\u00edch th\u01b0\u1edbc c\u00f9ng c\u00e1c t\u00f9y ch\u1ecdn \u0111\u1ed9ng c\u01a1 t\u1eeb x\u0103ng, hybrid \u0111\u1ebfn thu\u1ea7n \u0111i\u1ec7n.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Trong tu\u1ea7n tr\u01b0\u1edbc l\u1ec5 Gi\u00e1ng sinh, Hyundai s\u1ebd chi\u00eau \u0111\u00e3i nh\u1eefng ai quan t\u00e2m \u0111\u1ebfn th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u n\u00e0y b\u1eb1ng vi\u1ec7c ra m\u1eaft Kona 2024. M\u1eabu crossover s\u1ebd c\u00f3 s\u1eb5n nhi\u1ec1u t\u00f9y ch\u1ecdn \u0111\u1ed9ng c\u01a1, t\u1eeb nhi\u00ean li\u1ec7u h\u00f3a th\u1ea1ch \u0111\u1ebfn ti\u1ebft ki\u1ec7m n\u0103ng l\u01b0\u1ee3ng.  s\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng m\u1edbi.<\/p>\n<p class=\"Normal\">M\u1eb7c d\u00f9 m\u1ed7i phi\u00ean b\u1ea3n c\u00f3 m\u1ed9t s\u1ed1 kh\u00e1c bi\u1ec7t nh\u1ecf, nh\u01b0ng t\u1ea5t c\u1ea3 \u0111\u1ec1u c\u00f3 ph\u1ea7n \u0111\u1ea7u xe bo tr\u00f2n, v\u1edbi d\u1ea3i \u0111\u00e8n m\u1ecfng ch\u1ea1y d\u1ecdc theo to\u00e0n b\u1ed9 chi\u1ec1u r\u1ed9ng.  Phi\u00ean b\u1ea3n ch\u1ea1y ho\u00e0n to\u00e0n b\u1eb1ng \u0111i\u1ec7n c\u00f3 th\u00eam \u0111\u00e8n chi\u1ebfu s\u00e1ng \u1edf n\u1eeda d\u01b0\u1edbi c\u1ee7a l\u01b0\u1edbi t\u1ea3n nhi\u1ec7t, b\u00e1nh xe h\u1ee3p kim 19 inch c\u0169ng nh\u01b0 c\u00e1c l\u1ed7 th\u00f4ng h\u01a1i b\u1ecbt k\u00edn.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Kona 2024 v\u1edbi thi\u1ebft k\u1ebf kh\u00e1c ho\u00e0n to\u00e0n so v\u1edbi th\u1ebf h\u1ec7 hi\u1ec7n t\u1ea1i, ki\u1ec3u d\u00e1ng bo tr\u00f2n, d\u1ea3i \u0111\u00e8n m\u1ea3nh v\u1eaft ngang \u0111\u1ea7u xe.  \u1ea2nh: Huyndai\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/hyundai-kona-the-he-moi-thay-doi-hoan-toan.jpg\" title=\"hyundai-kona-the-he-moi-thay-doi-hoan-toan\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/hyundai-kona-the-he-moi-thay-doi-hoan-toan-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/hyundai-kona-the-he-moi-thay-doi-hoan-toan-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/hyundai-kona-the-he-moi-thay-doi-hoan-toan.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Kona 2024 v\u1edbi thi\u1ebft k\u1ebf kh\u00e1c ho\u00e0n to\u00e0n so v\u1edbi th\u1ebf h\u1ec7 hi\u1ec7n t\u1ea1i, ki\u1ec3u d\u00e1ng bo tr\u00f2n, d\u1ea3i \u0111\u00e8n m\u1ea3nh v\u1eaft ngang \u0111\u1ea7u xe.  \u1ea2nh: Huyndai<\/p>\n<p class=\"Normal\">Phi\u00ean b\u1ea3n \u0111\u1ed9ng c\u01a1 \u0111\u1ed1t trong (ICE) v\u00e0 hybrid c\u00f3 phong c\u00e1ch h\u1ea7m h\u1ed1 h\u01a1n v\u1edbi nhi\u1ec1u \u0111\u01b0\u1eddng g\u1edd d\u1eadp n\u1ed5i h\u01a1n, \u1ed1p g\u1ea7m gi\u1ea3 v\u00e0 c\u1ea3n tr\u01b0\u1edbc g\u00e2n gu\u1ed1c v\u1edbi h\u1ed1c h\u00fat gi\u00f3 h\u00ecnh tam gi\u00e1c.  G\u01b0\u01a1ng chi\u1ebfu h\u1eadu v\u00e0 mui m\u00e0u \u0111en.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Hyundai cho bi\u1ebft kh\u00f4ng gi\u1ed1ng nh\u01b0 h\u1ea7u h\u1ebft c\u00e1c m\u1eabu xe kh\u00e1c, h\u00e3ng b\u1eaft \u0111\u1ea7u v\u1edbi Kona ch\u1ea1y ho\u00e0n to\u00e0n b\u1eb1ng \u0111i\u1ec7n tr\u01b0\u1edbc, sau \u0111\u00f3 l\u00e0 c\u00e1c m\u1eabu ICE v\u00e0 hybrid, c\u0169ng nh\u01b0 phi\u00ean b\u1ea3n N Line.  C\u00e1ch ti\u1ebfp c\u1eadn \u0111\u1ed9c \u0111\u00e1o n\u00e0y cho ph\u00e9p Hyundai \u0111\u01b0a t\u01b0 duy thi\u1ebft k\u1ebf t\u1eadp trung v\u00e0o c\u00f4ng ngh\u1ec7 v\u00e0o m\u1ecdi phi\u00ean b\u1ea3n c\u1ee7a Kona.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Th\u00f4ng s\u1ed1 k\u1ef9 thu\u1eadt chi ti\u1ebft c\u1ee7a Kona 2024 d\u1ef1 ki\u1ebfn \u200b\u200bs\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c c\u00f4ng b\u1ed1 trong nh\u1eefng th\u00e1ng t\u1edbi.  Hyundai cho bi\u1ebft m\u1eabu crossover th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi d\u00e0i h\u01a1n 150 mm so v\u1edbi th\u1ebf h\u1ec7 hi\u1ec7n t\u1ea1i v\u00e0 chi\u1ec1u d\u00e0i t\u1ed5ng th\u1ec3 l\u00e0 4.355 mm.  Chi\u1ec1u d\u00e0i c\u01a1 s\u1edf c\u0169ng t\u0103ng th\u00eam 60 mm trong khi chi\u1ec1u r\u1ed9ng nh\u1ec9nh h\u01a1n 25 mm.  \u0110i\u1ec1u \u0111\u00f3 c\u00f3 ngh\u0129a l\u00e0 kh\u00f4ng gian n\u1ed9i th\u1ea5t c\u1ee7a Kona m\u1edbi s\u1ebd r\u1ed9ng r\u00e3i h\u01a1n, \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t l\u00e0 kho\u1ea3ng \u0111\u1ec3 ch\u00e2n cho h\u00e0nh kh\u00e1ch \u1edf h\u00e0ng gh\u1ebf sau.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Ba phi\u00ean b\u1ea3n kh\u00e1c nhau, t\u1eeb tr\u00e1i sang ph\u1ea3i: ICE ho\u1eb7c hybrid, thu\u1ea7n \u0111i\u1ec7n v\u00e0 N Line.  \u1ea2nh: Huyndai\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672428003_525_hyundai-kona-the-he-moi-thay-doi-hoan-toan.jpg\" title=\"1672428003_525_hyundai-kona-the-he-moi-thay-doi-hoan-toan\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672428003_525_hyundai-kona-the-he-moi-thay-doi-hoan-toan-300x191.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672428003_525_hyundai-kona-the-he-moi-thay-doi-hoan-toan-600x381.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672428003_525_hyundai-kona-the-he-moi-thay-doi-hoan-toan.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Ba phi\u00ean b\u1ea3n kh\u00e1c nhau, t\u1eeb tr\u00e1i sang ph\u1ea3i: ICE ho\u1eb7c hybrid, thu\u1ea7n \u0111i\u1ec7n v\u00e0 N Line.  \u1ea2nh: Huyndai<\/p>\n<p class=\"Normal\">Khoang cabin c\u1ee7a Kona 2024 c\u0169ng nh\u1eadn \u0111\u01b0\u1ee3c nh\u1eefng n\u00e2ng c\u1ea5p \u0111\u00e1ng k\u1ec3, l\u1ea5y c\u1ea3m h\u1ee9ng t\u1eeb Ioniq 5 ch\u1ea1y \u0111i\u1ec7n. Chi\u1ebfc crossover trang b\u1ecb \u0111\u1ed3ng h\u1ed3 k\u1ef9 thu\u1eadt s\u1ed1 12,3 inch v\u00e0 m\u00e0n h\u00ecnh th\u00f4ng tin gi\u1ea3i tr\u00ed c\u00f3 k\u00edch th\u01b0\u1edbc t\u01b0\u01a1ng t\u1ef1.<\/p>\n<p class=\"Normal\">B\u1ea3ng \u0111\u1ed3ng h\u1ed3 thi\u1ebft k\u1ebf ph\u00e2n t\u1ea7ng, h\u1ec7 th\u1ed1ng \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n n\u1eb1m \u1edf khu v\u1ef1c trung t\u00e2m v\u1edbi c\u00e1c n\u00fat b\u1ea5m c\u01a1 h\u1ecdc.  C\u1ea7n s\u1ed1 \u0111\u00e3 thay \u0111\u1ed5i v\u1ecb tr\u00ed v\u00e0 n\u1eb1m ngay tr\u00ean v\u00f4-l\u0103ng, ph\u00eda sau v\u00f4-l\u0103ng.<\/p>\n<p class=\"Normal\">H\u00e0ng gh\u1ebf sau c\u0169ng \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf m\u1edbi, d\u1ea1ng gh\u1ebf li\u1ec1n v\u00e0 ph\u1eb3ng h\u01a1n.  H\u00e3ng c\u0169ng cho bi\u1ebft kh\u00f4ng gian \u0111\u1ec3 h\u00e0nh l\u00fd \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c t\u0103ng l\u00ean t\u1ed1i \u0111a.<\/p>\n<p class=\"Normal\">C\u00e1c t\u00f9y ch\u1ecdn \u0111\u1ed9ng c\u01a1 cho Kona c\u00f3 th\u1ec3 gi\u1ed1ng v\u1edbi Kia Niro.  Phi\u00ean b\u1ea3n hybrid s\u1ebd k\u1ebft h\u1ee3p \u0111\u1ed9ng c\u01a1 1,6 l\u00edt, 4 xi-lanh v\u00e0 m\u1ed9t m\u00f4-t\u01a1 \u0111i\u1ec7n, cho c\u00f4ng su\u1ea5t t\u1ed5ng h\u1ee3p 139 m\u00e3 l\u1ef1c v\u00e0 m\u00f4-men xo\u1eafn 264 Nm.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Phi\u00ean b\u1ea3n thu\u1ea7n \u0111i\u1ec7n, Kona EV, c\u00f3 th\u1ec3 s\u1eed d\u1ee5ng g\u00f3i pin 64,8 kWh v\u1edbi \u0111\u1ed9ng c\u01a1 \u0111i\u1ec7n 201 m\u00e3 l\u1ef1c.  Thi\u1ebft l\u1eadp n\u00e0y \u0111\u01b0\u1ee3c k\u1ef3 v\u1ecdng s\u1ebd gi\u00fap chi\u1ebfc crossover c\u1ee1 B \u0111\u1ea1t \u0111\u01b0\u1ee3c h\u00e0nh tr\u00ecnh kho\u1ea3ng 407 km cho m\u1ed7i l\u1ea7n s\u1ea1c \u0111\u1ea7y.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"N\u1ed9i th\u1ea5t c\u0169ng \u0111\u01b0\u1ee3c thay \u0111\u1ed5i ho\u00e0n to\u00e0n so v\u1edbi th\u1ebf h\u1ec7 hi\u1ec7n t\u1ea1i, v\u1edbi\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672428003_218_hyundai-kona-the-he-moi-thay-doi-hoan-toan.jpg\" title=\"1672428003_218_hyundai-kona-the-he-moi-thay-doi-hoan-toan\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672428003_218_hyundai-kona-the-he-moi-thay-doi-hoan-toan-300x168.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672428003_218_hyundai-kona-the-he-moi-thay-doi-hoan-toan-600x336.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672428003_218_hyundai-kona-the-he-moi-thay-doi-hoan-toan.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">N\u1ed9i th\u1ea5t c\u0169ng \u0111\u01b0\u1ee3c thay \u0111\u1ed5i ho\u00e0n to\u00e0n so v\u1edbi th\u1ebf h\u1ec7 hi\u1ec7n t\u1ea1i, v\u1edbi thi\u1ebft k\u1ebf m\u00e0n h\u00ecnh li\u1ec1n m\u1ea1ch, h\u00e0ng gh\u1ebf sau li\u1ec1n m\u1ea1ch v\u00e0 g\u1ea7n nh\u01b0 ph\u1eb3ng.  \u1ea2nh: Huyndai<\/p>\n<p class=\"Normal\">T\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam, h\u1ed3i th\u00e1ng 5, \u0111\u1ea1i di\u1ec7n ph\u00e2n ph\u1ed1i xe Hyundai th\u00f4ng b\u00e1o v\u1ec1 vi\u1ec7c ng\u1eebng s\u1ea3n xu\u1ea5t v\u00e0 ph\u00e2n ph\u1ed1i m\u1eabu xe Kona.  \u0110\u1ea1i l\u00fd n\u00e0o c\u00f2n xe s\u1ebd b\u00e1n n\u1ed1t s\u1ed1 xe c\u00f2n l\u1ea1i cho \u0111\u1ebfn khi h\u1ebft h\u00e0ng.  C\u00f4ng ty v\u1eabn ch\u01b0a x\u00e1c nh\u1eadn ng\u00e0y b\u00e1n l\u1ea1i.<\/p>\n<p class=\"Normal\">M\u1eabu xe g\u1ea7m cao c\u1ee1 B \u0111\u01b0\u1ee3c Hyundai Th\u00e0nh C\u00f4ng b\u00e1n ra t\u1eeb n\u0103m 2018. V\u1edbi \u01b0u \u0111i\u1ec3m c\u00e1 t\u00ednh, kh\u1ea3 n\u0103ng v\u1eadn h\u00e0nh linh ho\u1ea1t v\u1edbi k\u00edch th\u01b0\u1edbc nh\u1ecf v\u00e0 \u0111\u1ed9ng c\u01a1 2.0 l\u1edbn nh\u1ea5t ph\u00e2n kh\u00fac, Kona ghi \u0111i\u1ec3m.<\/p>\n<p class=\"Normal\">K\u1ec3 t\u1eeb khi ra m\u1eaft, m\u1eabu xe n\u00e0y lu\u00f4n gi\u1eef v\u1ecb tr\u00ed d\u1eabn \u0111\u1ea7u ph\u00e2n kh\u00fac, c\u01b0\u1edbp th\u1ecb ph\u1ea7n c\u1ee7a EcoSport.  Tuy nhi\u00ean, s\u1ee9c n\u00f3ng c\u1ee7a Kona l\u1eafng xu\u1ed1ng khi Kia Seltos xu\u1ea5t hi\u1ec7n, v\u1edbi l\u1ee3i th\u1ebf v\u1ec1 gi\u00e1 v\u00e0 kh\u00f4ng gian n\u1ed9i th\u1ea5t r\u1ed9ng r\u00e3i.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Song song v\u1edbi vi\u1ec7c b\u00e1n Kona, \u1edf ph\u00e2n kh\u00fac xe g\u1ea7m cao h\u1ea1ng B, Hyundai t\u1eadp trung cho m\u1eabu Creta m\u1edbi v\u00e0 s\u1ea3n ph\u1ea9m n\u00e0y \u0111ang c\u00f3 th\u1ecb ph\u1ea7n kh\u00e1 t\u1ed1t.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">M\u1ef9 Anh (theo Carscoops)<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>M\u1eabu crossover c\u1ee1 B thay \u0111\u1ed5i thi\u1ebft k\u1ebf, t\u0103ng k\u00edch th\u01b0\u1edbc c\u00f9ng c\u00e1c t\u00f9y ch\u1ecdn \u0111\u1ed9ng c\u01a1 t\u1eeb x\u0103ng, hybrid \u0111\u1ebfn thu\u1ea7n \u0111i\u1ec7n. Trong tu\u1ea7n tr\u01b0\u1edbc l\u1ec5 Gi\u00e1ng sinh, Hyundai s\u1ebd chi\u00eau \u0111\u00e3i nh\u1eefng ai quan t\u00e2m \u0111\u1ebfn th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u n\u00e0y b\u1eb1ng vi\u1ec7c ra m\u1eaft Kona 2024. M\u1eabu crossover s\u1ebd c\u00f3 s\u1eb5n nhi\u1ec1u t\u00f9y ch\u1ecdn [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":17071,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18052"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18052"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18052\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17071"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18052"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18052"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18052"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}