{"id":18065,"date":"2022-12-31T04:29:13","date_gmt":"2022-12-31T04:29:13","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/nhieu-quyen-loi-khi-mua-goi-bao-hiem-mercedes-benz.html"},"modified":"2022-12-31T04:29:13","modified_gmt":"2022-12-31T04:29:13","slug":"nhieu-quyen-loi-khi-mua-goi-bao-hiem-mercedes-benz","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/nhieu-quyen-loi-khi-mua-goi-bao-hiem-mercedes-benz\/","title":{"rendered":"Nhi\u1ec1u quy\u1ec1n l\u1ee3i khi mua g\u00f3i b\u1ea3o hi\u1ec3m Mercedes-Benz"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>G\u00f3i b\u1ea3o hi\u1ec3m MBI 2022 d\u00e0nh cho kh\u00e1ch h\u00e0ng Mercedes-Benz \u0111\u01b0\u1ee3c m\u1edf r\u1ed9ng ph\u1ea1m vi \u00e1p d\u1ee5ng, gia t\u0103ng quy\u1ec1n l\u1ee3i v\u00e0 m\u1ee9c tr\u00e1ch nhi\u1ec7m b\u1ed3i th\u01b0\u1eddng.<\/p>\n<p class=\"Normal\">So v\u1edbi g\u00f3i b\u1ea3o hi\u1ec3m n\u0103m ngo\u00e1i, g\u00f3i MBI 2022 c\u1ee7a Mercedes Benz v\u00e0 B\u1ea3o Vi\u1ec7t mang \u0111\u1ebfn nhi\u1ec1u quy\u1ec1n l\u1ee3i n\u1ed5i b\u1eadt h\u01a1n.  Sau nh\u1eefng n\u0103m t\u00e1i t\u1ee5c kh\u00f4ng m\u1ea5t ph\u00ed, kh\u00e1ch h\u00e0ng ti\u1ebfp t\u1ee5c \u0111\u01b0\u1ee3c gi\u1ea3m ph\u00ed, t\u1ef7 l\u1ec7 t\u0103ng d\u1ea7n qua c\u00e1c n\u0103m, gi\u00fap t\u1ed1i \u0111a h\u00f3a quy\u1ec1n l\u1ee3i c\u1ee7a b\u00ean mua b\u1ea3o hi\u1ec3m.<\/p>\n<p class=\"Normal\">G\u00f3i b\u1ea3o hi\u1ec3m MBI+ c\u00f2n c\u00f3 h\u00e0ng lo\u1ea1t quy\u1ec1n l\u1ee3i nh\u01b0 b\u1ed3i th\u01b0\u1eddng kh\u00f4ng gi\u1edbi h\u1ea1n khi m\u1ea5t c\u1eafp b\u1ed9 ph\u1eadn v\u00e0 l\u00ean \u0111\u1ebfn hai l\u1ea7n cho c\u00f9ng m\u1ed9t b\u1ed9 ph\u1eadn trong m\u1ed9t n\u0103m.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Nh\u00e2n vi\u00ean ki\u1ec3m tra v\u00e0 s\u1eeda ch\u1eefa xe Mercedes-Benz.  \u1ea2nh: Mercedes\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/nhieu-quyen-loi-khi-mua-goi-bao-hiem-mercedes-benz.png\" title=\"nhieu-quyen-loi-khi-mua-goi-bao-hiem-mercedes-benz\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/nhieu-quyen-loi-khi-mua-goi-bao-hiem-mercedes-benz-300x200.png 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/nhieu-quyen-loi-khi-mua-goi-bao-hiem-mercedes-benz-600x400.png 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/nhieu-quyen-loi-khi-mua-goi-bao-hiem-mercedes-benz.png 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Nh\u00e2n vi\u00ean ki\u1ec3m tra v\u00e0 s\u1eeda ch\u1eefa xe Mercedes-Benz.  \u1ea2nh: Mercedes<\/p>\n<p class=\"Normal\">Xe \u0111\u01b0\u1ee3c mua b\u1ea3o hi\u1ec3m MBI v\u00e0 MBI+, \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eeda ch\u1eefa v\u00e0 thay th\u1ebf ph\u1ee5 t\u00f9ng ch\u00ednh h\u00e3ng m\u1edbi 100% t\u1ea1i c\u00e1c c\u1eeda h\u00e0ng d\u1ecbch v\u1ee5 \u1ee7y quy\u1ec1n c\u1ee7a Mercedes-Benz tr\u00ean to\u00e0n qu\u1ed1c.  B\u1ea3o hi\u1ec3m chi tr\u1ea3 cho tr\u01b0\u1eddng h\u1ee3p xe b\u1ecb ng\u1eadp n\u01b0\u1edbc v\u1edbi m\u1ee9c b\u1ed3i th\u01b0\u1eddng t\u1ed1i thi\u1ec3u ba tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng\/tr\u01b0\u1eddng h\u1ee3p.  Khi \u0111\u0103ng k\u00fd g\u00f3i MBI+, kh\u00e1ch h\u00e0ng \u0111\u01b0\u1ee3c mi\u1ec5n chi ph\u00ed di chuy\u1ec3n t\u1eeb n\u01a1i x\u1ea3y ra tai n\u1ea1n khi ph\u01b0\u01a1ng ti\u1ec7n kh\u00f4ng th\u1ec3 di chuy\u1ec3n, t\u1ed1i \u0111a kh\u00f4ng qu\u00e1 ba tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng\/tr\u01b0\u1eddng h\u1ee3p.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Theo t\u00ednh to\u00e1n, g\u00f3i MBI+ n\u0103m nay c\u1ee7a Mercedes-Benz v\u00e0 B\u1ea3o Vi\u1ec7t c\u00f3 c\u00e1c \u0111i\u1ec1u kho\u1ea3n c\u00f3 l\u1ee3i cho kh\u00e1ch h\u00e0ng, ti\u1ebft ki\u1ec7m chi ph\u00ed t\u1eeb 15% so v\u1edbi g\u00f3i b\u1ea3o hi\u1ec3m tr\u01b0\u1edbc \u0111\u00e2y.  Ch\u1eb3ng h\u1ea1n, n\u0103m ngo\u00e1i, ph\u00ed b\u1ea3o hi\u1ec3m v\u1eadt ch\u1ea5t xe Mercedes-Benz GLC200 2021 tr\u1ecb gi\u00e1 1,8 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng l\u00e0 27,9 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng, trong khi ph\u00ed b\u1ea3o hi\u1ec3m v\u1eadt ch\u1ea5t xe 2022 c\u00f9ng lo\u1ea1i l\u00e0 22,5 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng.  Kh\u00e1ch h\u00e0ng ti\u1ebft ki\u1ec7m \u0111\u01b0\u1ee3c 5,4 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"G\u00f3i b\u1ea3o hi\u1ec3m MBI m\u1edbi mang \u0111\u1ebfn nhi\u1ec1u l\u1ee3i \u00edch cho kh\u00e1ch h\u00e0ng.  \u1ea2nh: Mercedes\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426323_7_nhieu-quyen-loi-khi-mua-goi-bao-hiem-mercedes-benz.png\" title=\"1672426323_7_nhieu-quyen-loi-khi-mua-goi-bao-hiem-mercedes-benz\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426323_7_nhieu-quyen-loi-khi-mua-goi-bao-hiem-mercedes-benz-300x200.png 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426323_7_nhieu-quyen-loi-khi-mua-goi-bao-hiem-mercedes-benz-600x400.png 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426323_7_nhieu-quyen-loi-khi-mua-goi-bao-hiem-mercedes-benz.png 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">G\u00f3i b\u1ea3o hi\u1ec3m MBI mang \u0111\u1ebfn nhi\u1ec1u l\u1ee3i \u00edch cho kh\u00e1ch h\u00e0ng.  \u1ea2nh: Mercedes<\/p>\n<p class=\"Normal\">N\u1ebfu kh\u00e1ch h\u00e0ng s\u1ed1ng \u1edf khu v\u1ef1c \u00edt tr\u1ed9m c\u1eafp ho\u1eb7c xe \u0111\u01b0\u1ee3c b\u1ea3o d\u01b0\u1ee1ng t\u1ed1t th\u00ec g\u00f3i ti\u1ebft ki\u1ec7m h\u01a1n MBI l\u00e0 l\u1ef1a ch\u1ecdn t\u1ed1i \u01b0u.  C\u00e1c g\u00f3i b\u1ea3o hi\u1ec3m c\u1ee7a Mercedes-Benz v\u00e0 B\u1ea3o Vi\u1ec7t gi\u00fap kh\u00e1ch h\u00e0ng linh ho\u1ea1t l\u1ef1a ch\u1ecdn d\u1ecbch v\u1ee5 ph\u00f9 h\u1ee3p v\u1edbi nhu c\u1ea7u c\u1ee7a m\u00ecnh.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Theo quy tr\u00ecnh y\u00eau c\u1ea7u b\u1ed3i th\u01b0\u1eddng, b\u1ea3o hi\u1ec3m Mercedes-Benz cam k\u1ebft gi\u00e1m \u0111\u1ecbnh t\u1ea1i ch\u1ed7 t\u1ed1i \u0111a 60 ph\u00fat.  \u0110\u1ed1i v\u1edbi t\u1ed5n th\u1ea5t th\u1ea5p, quy tr\u00ecnh duy\u1ec7t gi\u00e1 di\u1ec5n ra trong hai gi\u1edd, x\u00e1c nh\u1eadn b\u1ea3o l\u00e3nh trong hai gi\u1edd v\u00e0 cam k\u1ebft b\u1ed3i th\u01b0\u1eddng theo b\u1ea3o l\u00e3nh.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Song song v\u1edbi g\u00f3i b\u1ea3o hi\u1ec3m v\u1eadt ch\u1ea5t th\u00e2n xe, Mercedes-Benz Vi\u1ec7t Nam c\u00f2n t\u01b0 v\u1ea5n v\u00e0 cung c\u1ea5p b\u1ea3o hi\u1ec3m t\u1ef1 nguy\u1ec7n tr\u00e1ch nhi\u1ec7m d\u00e2n s\u1ef1 v\u00e0 b\u1ea3o hi\u1ec3m tai n\u1ea1n cho ng\u01b0\u1eddi ng\u1ed3i tr\u00ean xe v\u1edbi quy\u1ec1n l\u1ee3i l\u00ean \u0111\u1ebfn 11 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng\/tr\u01b0\u1eddng h\u1ee3p.  \u0110\u1ed1i v\u1edbi ng\u01b0\u1eddi v\u00e0 ph\u01b0\u01a1ng ti\u1ec7n, m\u1ee9c tr\u00e1ch nhi\u1ec7m \u0111\u1ed1i v\u1edbi ng\u01b0\u1eddi ng\u1ed3i tr\u00ean xe trong v\u1ee5 \u00e1n l\u00ean t\u1edbi 200 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng\/ng\u01b0\u1eddi.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">Ho\u00e0i Ph\u01b0\u01a1ng<\/p>\n<p>\u0110\u1ed9c gi\u1ea3 c\u00f3 th\u1ec3 t\u00ecm hi\u1ec3u th\u00f4ng tin v\u1ec1 c\u00e1c g\u00f3i b\u1ea3o hi\u1ec3m \u0111ang \u0111\u01b0\u1ee3c Mercedes-Benz \u00e1p d\u1ee5ng t\u1ea1i \u0111\u00e2y.<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>G\u00f3i b\u1ea3o hi\u1ec3m MBI 2022 d\u00e0nh cho kh\u00e1ch h\u00e0ng Mercedes-Benz \u0111\u01b0\u1ee3c m\u1edf r\u1ed9ng ph\u1ea1m vi \u00e1p d\u1ee5ng, gia t\u0103ng quy\u1ec1n l\u1ee3i v\u00e0 m\u1ee9c tr\u00e1ch nhi\u1ec7m b\u1ed3i th\u01b0\u1eddng. So v\u1edbi g\u00f3i b\u1ea3o hi\u1ec3m n\u0103m ngo\u00e1i, g\u00f3i MBI 2022 c\u1ee7a Mercedes Benz v\u00e0 B\u1ea3o Vi\u1ec7t mang \u0111\u1ebfn nhi\u1ec1u quy\u1ec1n l\u1ee3i n\u1ed5i b\u1eadt h\u01a1n. Sau nh\u1eefng n\u0103m t\u00e1i [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":17211,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18065"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18065"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18065\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17211"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18065"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18065"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18065"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}