{"id":18064,"date":"2022-12-31T04:28:56","date_gmt":"2022-12-31T04:28:56","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/volvo-trung-bay-xc90-cao-cap-nhat-tai-gala-car-awards-2022.html"},"modified":"2022-12-31T04:28:56","modified_gmt":"2022-12-31T04:28:56","slug":"volvo-trung-bay-xc90-cao-cap-nhat-tai-gala-car-awards-2022","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/volvo-trung-bay-xc90-cao-cap-nhat-tai-gala-car-awards-2022\/","title":{"rendered":"Volvo tr\u01b0ng b\u00e0y XC90 cao c\u1ea5p nh\u1ea5t t\u1ea1i Gala Car Awards 2022"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p><span class=\"location-stamp\">Th\u00e0nh ph\u1ed1 H\u1ed3 Ch\u00ed Minh<\/span><br \/>\nXu h\u01b0\u1edbng xe \u0111i\u1ec7n cao c\u1ea5p t\u1ea1i Gala Car Awards 2022 \u0111\u01b0\u1ee3c nh\u00e0 ph\u00e2n ph\u1ed1i Volvo th\u1ec3 hi\u1ec7n qua m\u1eabu SUV d\u1eabn \u0111\u1ea7u s\u1eed d\u1ee5ng \u0111\u1ed9ng c\u01a1 plug-in hybrid, v\u00e0o s\u00e1ng 22\/12.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy lazy-blur\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/volvo-trung-bay-xc90-cao-cap-nhat-tai-gala-car.jpg\" title=\"volvo-trung-bay-xc90-cao-cap-nhat-tai-gala-car\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/volvo-trung-bay-xc90-cao-cap-nhat-tai-gala-car-300x198.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/volvo-trung-bay-xc90-cao-cap-nhat-tai-gala-car-1024x676.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/volvo-trung-bay-xc90-cao-cap-nhat-tai-gala-car-768x507.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/volvo-trung-bay-xc90-cao-cap-nhat-tai-gala-car-600x396.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/volvo-trung-bay-xc90-cao-cap-nhat-tai-gala-car.jpg 1200w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">\u0110\u1ebfn v\u1edbi khu tr\u01b0ng b\u00e0y t\u1ea1i Gala Car Awards 2022 do VnExpress t\u1ed5 ch\u1ee9c, nh\u00e0 ph\u00e2n ph\u1ed1i Volvo Car Vi\u1ec7t Nam gi\u1edbi thi\u1ec7u m\u1eabu SUV h\u1ea1ng sang h\u00e0ng \u0111\u1ea7u \u2013 phi\u00ean b\u1ea3n Ultimate cao c\u1ea5p nh\u1ea5t. <\/p>\n<p class=\"Normal\">\u0110\u01b0\u1ee3c gi\u1edbi thi\u1ec7u l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean t\u1ea1i Tri\u1ec3n l\u00e3m VMS 2022 v\u00e0o cu\u1ed1i th\u00e1ng 10, \u0111\u00e2y l\u00e0 l\u1ea7n th\u1ee9 hai XC90 Recharge Ultimate \u0111\u1ee9ng tr\u00ean s\u00e2n kh\u1ea5u l\u1edbn c\u1ee7a ng\u00e0nh \u00f4 t\u00f4 Vi\u1ec7t Nam.  Ngo\u1ea1i th\u1ea5t c\u1ee7a XC90 kh\u00f4ng c\u00f3 nhi\u1ec1u thay \u0111\u1ed5i so v\u1edbi phi\u00ean b\u1ea3n tr\u01b0\u1edbc, \u0111i\u1ec3m nh\u1ea5n n\u1eb1m \u1edf g\u00f3i trang b\u1ecb Ultimate cao c\u1ea5p nh\u1ea5t c\u1ee7a Vovlo. <\/p>\n<p class=\"Normal\">\u0110\u1ebfn v\u1edbi khu tr\u01b0ng b\u00e0y t\u1ea1i Gala Car Awards 2022 do VnExpress t\u1ed5 ch\u1ee9c, nh\u00e0 ph\u00e2n ph\u1ed1i Volvo Car Vi\u1ec7t Nam gi\u1edbi thi\u1ec7u m\u1eabu SUV h\u1ea1ng sang h\u00e0ng \u0111\u1ea7u \u2013 phi\u00ean b\u1ea3n Ultimate cao c\u1ea5p nh\u1ea5t. <\/p>\n<p class=\"Normal\">\u0110\u01b0\u1ee3c gi\u1edbi thi\u1ec7u l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean t\u1ea1i Tri\u1ec3n l\u00e3m VMS 2022 v\u00e0o cu\u1ed1i th\u00e1ng 10, \u0111\u00e2y l\u00e0 l\u1ea7n th\u1ee9 hai XC90 Recharge Ultimate \u0111\u1ee9ng tr\u00ean s\u00e2n kh\u1ea5u l\u1edbn c\u1ee7a ng\u00e0nh \u00f4 t\u00f4 Vi\u1ec7t Nam.  Ngo\u1ea1i th\u1ea5t c\u1ee7a XC90 kh\u00f4ng c\u00f3 nhi\u1ec1u thay \u0111\u1ed5i so v\u1edbi phi\u00ean b\u1ea3n tr\u01b0\u1edbc, \u0111i\u1ec3m nh\u1ea5n n\u1eb1m \u1edf g\u00f3i trang b\u1ecb Ultimate cao c\u1ea5p nh\u1ea5t c\u1ee7a Vovlo. <\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy lazy-blur\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426447_487_volvo-trung-bay-xc90-cao-cap-nhat-tai-gala-car.jpg\" title=\"1672426447_487_volvo-trung-bay-xc90-cao-cap-nhat-tai-gala-car\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426447_487_volvo-trung-bay-xc90-cao-cap-nhat-tai-gala-car-300x197.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426447_487_volvo-trung-bay-xc90-cao-cap-nhat-tai-gala-car-1024x672.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426447_487_volvo-trung-bay-xc90-cao-cap-nhat-tai-gala-car-768x504.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426447_487_volvo-trung-bay-xc90-cao-cap-nhat-tai-gala-car-600x394.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426447_487_volvo-trung-bay-xc90-cao-cap-nhat-tai-gala-car.jpg 1200w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">\u0110u\u00f4i xe kh\u00f4ng c\u00f3 nhi\u1ec1u thay \u0111\u1ed5i so v\u1edbi phi\u00ean b\u1ea3n tr\u01b0\u1edbc.  C\u1ee5m \u0111\u00e8n h\u1eadu LED c\u1ee1 l\u1edbn ch\u1ea1y d\u1ecdc hai b\u00ean, k\u00e9o d\u00e0i \u0111\u1ebfn n\u00f3c c\u1ed1p.  Thay v\u00ec \u1ed1ng x\u1ea3 k\u00e9p nh\u01b0 phi\u00ean b\u1ea3n tr\u01b0\u1edbc, XC 90 Recharge Ultimate c\u00f3 \u0111\u01b0\u1eddng vi\u1ec1n m\u1ea1 cr\u00f4m \u1edf c\u1ea3n sau v\u00e0 gi\u1ea5u \u0111i \u1ed1ng x\u1ea3, \u0111\u1eb7c tr\u01b0ng c\u1ee7a nh\u1eefng m\u1eabu xe hybrid th\u00e2n thi\u1ec7n v\u1edbi m\u00f4i tr\u01b0\u1eddng. <\/p>\n<p class=\"Normal\">\u0110u\u00f4i xe kh\u00f4ng c\u00f3 nhi\u1ec1u thay \u0111\u1ed5i so v\u1edbi phi\u00ean b\u1ea3n tr\u01b0\u1edbc.  C\u1ee5m \u0111\u00e8n h\u1eadu LED c\u1ee1 l\u1edbn ch\u1ea1y d\u1ecdc hai b\u00ean, k\u00e9o d\u00e0i \u0111\u1ebfn n\u00f3c c\u1ed1p.  Thay v\u00ec \u1ed1ng x\u1ea3 k\u00e9p nh\u01b0 phi\u00ean b\u1ea3n tr\u01b0\u1edbc, XC 90 Recharge Ultimate c\u00f3 \u0111\u01b0\u1eddng vi\u1ec1n m\u1ea1 cr\u00f4m \u1edf c\u1ea3n sau v\u00e0 gi\u1ea5u \u0111i \u1ed1ng x\u1ea3, \u0111\u1eb7c tr\u01b0ng c\u1ee7a nh\u1eefng m\u1eabu xe hybrid th\u00e2n thi\u1ec7n v\u1edbi m\u00f4i tr\u01b0\u1eddng. <\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy lazy-blur\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426447_611_volvo-trung-bay-xc90-cao-cap-nhat-tai-gala-car.jpg\" title=\"1672426447_611_volvo-trung-bay-xc90-cao-cap-nhat-tai-gala-car\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426447_611_volvo-trung-bay-xc90-cao-cap-nhat-tai-gala-car-300x174.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426447_611_volvo-trung-bay-xc90-cao-cap-nhat-tai-gala-car-1024x594.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426447_611_volvo-trung-bay-xc90-cao-cap-nhat-tai-gala-car-768x445.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426447_611_volvo-trung-bay-xc90-cao-cap-nhat-tai-gala-car-600x348.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426447_611_volvo-trung-bay-xc90-cao-cap-nhat-tai-gala-car.jpg 1200w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">Phi\u00ean b\u1ea3n Recharge Ultimate cao c\u1ea5p nh\u1ea5t s\u1eed d\u1ee5ng m\u00e2m \u0111a ch\u1ea5u, k\u00edch th\u01b0\u1edbc 21 inch, l\u1ed1p k\u00edch th\u01b0\u1edbc 275\/40.  Tr\u1ee5c b\u00e1nh tr\u01b0\u1edbc \u0111\u1ea9y s\u00e1t v\u00e0o \u0111\u1ea7u xe gi\u00fap m\u1eabu SUV c\u1ee1 l\u1edbn c\u00f3 l\u1ee3i th\u1ebf v\u1ec1 kh\u1ea3 n\u0103ng v\u1eadn h\u00e0nh linh ho\u1ea1t. <\/p>\n<p class=\"Normal\">Phi\u00ean b\u1ea3n Recharge Ultimate cao c\u1ea5p nh\u1ea5t s\u1eed d\u1ee5ng m\u00e2m \u0111a ch\u1ea5u, k\u00edch th\u01b0\u1edbc 21 inch, l\u1ed1p k\u00edch th\u01b0\u1edbc 275\/40.  Tr\u1ee5c b\u00e1nh tr\u01b0\u1edbc \u0111\u1ea9y s\u00e1t v\u00e0o \u0111\u1ea7u xe gi\u00fap m\u1eabu SUV c\u1ee1 l\u1edbn c\u00f3 l\u1ee3i th\u1ebf v\u1ec1 kh\u1ea3 n\u0103ng v\u1eadn h\u00e0nh linh ho\u1ea1t. <\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426447_689_volvo-trung-bay-xc90-cao-cap-nhat-tai-gala-car.jpg\" title=\"1672426447_689_volvo-trung-bay-xc90-cao-cap-nhat-tai-gala-car\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426447_689_volvo-trung-bay-xc90-cao-cap-nhat-tai-gala-car-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426447_689_volvo-trung-bay-xc90-cao-cap-nhat-tai-gala-car-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426447_689_volvo-trung-bay-xc90-cao-cap-nhat-tai-gala-car-768x512.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426447_689_volvo-trung-bay-xc90-cao-cap-nhat-tai-gala-car-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426447_689_volvo-trung-bay-xc90-cao-cap-nhat-tai-gala-car.jpg 1200w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">Ngay ph\u00eda tr\u00ean h\u1ed1c l\u1ed1p b\u00ean tr\u00e1i l\u00e0 c\u1ed5ng s\u1ea1c cho c\u1ee5m pin hybrid c\u1ee7a XC 90 Recharge Ultimate, cho ph\u00e9p ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i di chuy\u1ec3n qu\u00e3ng \u0111\u01b0\u1eddng l\u00ean t\u1edbi 77 km sau m\u1ed7i l\u1ea7n s\u1ea1c \u0111\u1ea7y \u1edf ch\u1ebf \u0111\u1ed9 thu\u1ea7n \u0111i\u1ec7n.  Xe c\u00f3 th\u1ec3 s\u1ea1c b\u1eb1ng ngu\u1ed3n \u0111i\u1ec7n gia d\u1ee5ng th\u00f4ng th\u01b0\u1eddng m\u00e0 kh\u00f4ng c\u1ea7n l\u1eafp tr\u1ee5 s\u1ea1c chuy\u00ean d\u1ee5ng.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Ngay ph\u00eda tr\u00ean h\u1ed1c l\u1ed1p b\u00ean tr\u00e1i l\u00e0 c\u1ed5ng s\u1ea1c cho c\u1ee5m pin hybrid c\u1ee7a XC 90 Recharge Ultimate, cho ph\u00e9p ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i di chuy\u1ec3n qu\u00e3ng \u0111\u01b0\u1eddng l\u00ean t\u1edbi 77 km sau m\u1ed7i l\u1ea7n s\u1ea1c \u0111\u1ea7y \u1edf ch\u1ebf \u0111\u1ed9 thu\u1ea7n \u0111i\u1ec7n.  Xe c\u00f3 th\u1ec3 s\u1ea1c b\u1eb1ng ngu\u1ed3n \u0111i\u1ec7n gia d\u1ee5ng th\u00f4ng th\u01b0\u1eddng m\u00e0 kh\u00f4ng c\u1ea7n l\u1eafp tr\u1ee5 s\u1ea1c chuy\u00ean d\u1ee5ng.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426448_391_volvo-trung-bay-xc90-cao-cap-nhat-tai-gala-car.jpg\" title=\"1672426448_391_volvo-trung-bay-xc90-cao-cap-nhat-tai-gala-car\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426448_391_volvo-trung-bay-xc90-cao-cap-nhat-tai-gala-car-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426448_391_volvo-trung-bay-xc90-cao-cap-nhat-tai-gala-car-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426448_391_volvo-trung-bay-xc90-cao-cap-nhat-tai-gala-car-768x512.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426448_391_volvo-trung-bay-xc90-cao-cap-nhat-tai-gala-car-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426448_391_volvo-trung-bay-xc90-cao-cap-nhat-tai-gala-car.jpg 1200w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">Logo Volvo c\u1ee1 l\u1edbn l\u00e0 \u0111i\u1ec3m nh\u1ea5n ph\u00eda tr\u01b0\u1edbc xe, t\u00edch h\u1ee3p camera tr\u01b0\u1edbc v\u00e0 h\u1ec7 th\u1ed1ng c\u1ea3m bi\u1ebfn, radar b\u00ean trong. <\/p>\n<p class=\"Normal\">Logo Volvo c\u1ee1 l\u1edbn l\u00e0 \u0111i\u1ec3m nh\u1ea5n ph\u00eda tr\u01b0\u1edbc xe, t\u00edch h\u1ee3p camera tr\u01b0\u1edbc v\u00e0 h\u1ec7 th\u1ed1ng c\u1ea3m bi\u1ebfn, radar b\u00ean trong. <\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426448_265_volvo-trung-bay-xc90-cao-cap-nhat-tai-gala-car.jpg\" title=\"1672426448_265_volvo-trung-bay-xc90-cao-cap-nhat-tai-gala-car\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426448_265_volvo-trung-bay-xc90-cao-cap-nhat-tai-gala-car-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426448_265_volvo-trung-bay-xc90-cao-cap-nhat-tai-gala-car-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426448_265_volvo-trung-bay-xc90-cao-cap-nhat-tai-gala-car-768x512.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426448_265_volvo-trung-bay-xc90-cao-cap-nhat-tai-gala-car-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426448_265_volvo-trung-bay-xc90-cao-cap-nhat-tai-gala-car.jpg 1200w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">Logo T8 AWD Recharge \u1edf ph\u00eda sau xe.  Trong \u0111\u00f3, T8 l\u00e0 m\u00e3 \u0111\u1ed9ng c\u01a1, AWD \u2013 h\u1ec7 d\u1eabn \u0111\u1ed9ng 4 b\u00e1nh to\u00e0n th\u1eddi gian v\u00e0 Recharge \u2013 \u0111\u1ecbnh danh xe plug-in hybrid c\u1ee7a Volvo. <\/p>\n<p class=\"Normal\">Tr\u00ean XC90 Recharge Ultimate l\u1eafp \u0111\u1eb7t m\u00f4-t\u01a1 \u0111i\u1ec7n 145 m\u00e3 l\u1ef1c, k\u1ebft h\u1ee3p v\u1edbi m\u00e1y x\u0103ng 2.0 c\u00f4ng ngh\u1ec7 t\u0103ng \u00e1p cho t\u1ed5ng c\u00f4ng su\u1ea5t 462 m\u00e3 l\u1ef1c v\u00e0 s\u1ee9c k\u00e9o 709 Nm.  Xe t\u0103ng t\u1ed1c t\u1eeb 0 l\u00ean 100 km\/h trong 5,4 gi\u00e2y.  H\u1ed9p s\u1ed1 t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng 8 c\u1ea5p v\u00e0 h\u1ec7 d\u1eabn \u0111\u1ed9ng t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c b\u00e1nh.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Logo T8 AWD Recharge \u1edf ph\u00eda sau xe.  Trong \u0111\u00f3, T8 l\u00e0 m\u00e3 \u0111\u1ed9ng c\u01a1, AWD \u2013 h\u1ec7 d\u1eabn \u0111\u1ed9ng 4 b\u00e1nh to\u00e0n th\u1eddi gian v\u00e0 Recharge \u2013 \u0111\u1ecbnh danh xe plug-in hybrid c\u1ee7a Volvo. <\/p>\n<p class=\"Normal\">Tr\u00ean XC90 Recharge Ultimate l\u1eafp \u0111\u1eb7t m\u00f4-t\u01a1 \u0111i\u1ec7n 145 m\u00e3 l\u1ef1c, k\u1ebft h\u1ee3p v\u1edbi m\u00e1y x\u0103ng 2.0 c\u00f4ng ngh\u1ec7 t\u0103ng \u00e1p cho t\u1ed5ng c\u00f4ng su\u1ea5t 462 m\u00e3 l\u1ef1c v\u00e0 s\u1ee9c k\u00e9o 709 Nm.  Xe t\u0103ng t\u1ed1c t\u1eeb 0 l\u00ean 100 km\/h trong 5,4 gi\u00e2y.  H\u1ed9p s\u1ed1 t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng 8 c\u1ea5p v\u00e0 h\u1ec7 d\u1eabn \u0111\u1ed9ng t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c b\u00e1nh.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426448_990_volvo-trung-bay-xc90-cao-cap-nhat-tai-gala-car.jpg\" title=\"1672426448_990_volvo-trung-bay-xc90-cao-cap-nhat-tai-gala-car\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426448_990_volvo-trung-bay-xc90-cao-cap-nhat-tai-gala-car-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426448_990_volvo-trung-bay-xc90-cao-cap-nhat-tai-gala-car-1024x682.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426448_990_volvo-trung-bay-xc90-cao-cap-nhat-tai-gala-car-768x511.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426448_990_volvo-trung-bay-xc90-cao-cap-nhat-tai-gala-car-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426448_990_volvo-trung-bay-xc90-cao-cap-nhat-tai-gala-car.jpg 1200w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">S\u1ef1 sang tr\u1ecdng trong n\u1ed9i th\u1ea5t c\u1ee7a XC90 Recharge Ultimate l\u00e0 s\u1ef1 t\u1ed1i gi\u1ea3n, thi\u1ebft k\u1ebf thu\u1ea7n t\u00fay ch\u1ee9c n\u0103ng.  N\u1ed9i th\u1ea5t da Fine Nappa cao c\u1ea5p, gh\u1ebf c\u00f3 l\u1ed7 th\u00f4ng h\u01a1i, s\u01b0\u1edfi v\u00e0 l\u00e0m m\u00e1t k\u1ebft h\u1ee3p.  Gh\u1ebf l\u00e1i ch\u1ec9nh \u0111i\u1ec7n 8 h\u01b0\u1edbng, bao g\u1ed3m t\u00f9y ch\u1ec9nh v\u1ecb tr\u00ed \u0111\u1ec7m l\u01b0ng, \u0111\u1ee1 \u0111\u00f9i v\u00e0 hai b\u00ean ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i. <\/p>\n<p class=\"Normal\">C\u00e1c chi ti\u1ebft \u1ed1p g\u1ed7 theo phong c\u00e1ch m\u1ed9c m\u1ea1c, v\u00e2n s\u1ea7n t\u1ea1o c\u1ea3m gi\u00e1c t\u1ef1 nhi\u00ean.  V\u00f4-l\u0103ng t\u00edch h\u1ee3p h\u00e0ng lo\u1ea1t n\u00fat t\u00f9y ch\u1ec9nh l\u1edbn, k\u00edch ho\u1ea1t h\u1ec7 th\u1ed1ng Pilot Assist th\u00f4ng qua m\u1ed9t n\u00fat b\u1ea5m.<\/p>\n<p class=\"Normal\">S\u1ef1 sang tr\u1ecdng trong n\u1ed9i th\u1ea5t c\u1ee7a XC90 Recharge Ultimate l\u00e0 s\u1ef1 t\u1ed1i gi\u1ea3n, thi\u1ebft k\u1ebf thu\u1ea7n t\u00fay ch\u1ee9c n\u0103ng.  N\u1ed9i th\u1ea5t da Fine Nappa cao c\u1ea5p, gh\u1ebf c\u00f3 l\u1ed7 th\u00f4ng h\u01a1i, s\u01b0\u1edfi v\u00e0 l\u00e0m m\u00e1t k\u1ebft h\u1ee3p.  Gh\u1ebf l\u00e1i ch\u1ec9nh \u0111i\u1ec7n 8 h\u01b0\u1edbng, bao g\u1ed3m t\u00f9y ch\u1ec9nh v\u1ecb tr\u00ed \u0111\u1ec7m l\u01b0ng, \u0111\u1ee1 \u0111\u00f9i v\u00e0 hai b\u00ean ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i. <\/p>\n<p class=\"Normal\">C\u00e1c chi ti\u1ebft \u1ed1p g\u1ed7 theo phong c\u00e1ch m\u1ed9c m\u1ea1c, v\u00e2n s\u1ea7n t\u1ea1o c\u1ea3m gi\u00e1c t\u1ef1 nhi\u00ean.  V\u00f4-l\u0103ng t\u00edch h\u1ee3p h\u00e0ng lo\u1ea1t n\u00fat t\u00f9y ch\u1ec9nh l\u1edbn, k\u00edch ho\u1ea1t h\u1ec7 th\u1ed1ng Pilot Assist th\u00f4ng qua m\u1ed9t n\u00fat b\u1ea5m.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426448_188_volvo-trung-bay-xc90-cao-cap-nhat-tai-gala-car.jpg\" title=\"1672426448_188_volvo-trung-bay-xc90-cao-cap-nhat-tai-gala-car\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426448_188_volvo-trung-bay-xc90-cao-cap-nhat-tai-gala-car-300x198.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426448_188_volvo-trung-bay-xc90-cao-cap-nhat-tai-gala-car-1024x674.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426448_188_volvo-trung-bay-xc90-cao-cap-nhat-tai-gala-car-768x506.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426448_188_volvo-trung-bay-xc90-cao-cap-nhat-tai-gala-car-600x395.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426448_188_volvo-trung-bay-xc90-cao-cap-nhat-tai-gala-car.jpg 1200w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">Tinh th\u1ea7n B\u1eafc \u00c2u th\u1ec3 hi\u1ec7n qua c\u1ea7n s\u1ed1 pha l\u00ea \u0111\u1ebfn t\u1eeb nh\u00e0 s\u1ea3n xu\u1ea5t Th\u1ee5y \u0110i\u1ec3n Orrefors v\u1edbi h\u01a1n 100 n\u0103m kinh nghi\u1ec7m.  \u0110i\u1ec1u th\u00fa v\u1ecb l\u00e0 c\u1ea7n s\u1ed1 c\u00f3 th\u1ec3 t\u1ef1 ph\u00e1t s\u00e1ng nh\u1edd ph\u1ea3n chi\u1ebfu m\u00f4i tr\u01b0\u1eddng xung quanh, do th\u1eddi ti\u1ebft \u1edf c\u00e1c n\u01b0\u1edbc B\u1eafc \u00c2u kh\u00f4ng c\u00f3 nhi\u1ec1u \u00e1nh s\u00e1ng. <\/p>\n<p class=\"Normal\">Tinh th\u1ea7n B\u1eafc \u00c2u th\u1ec3 hi\u1ec7n qua c\u1ea7n s\u1ed1 pha l\u00ea \u0111\u1ebfn t\u1eeb nh\u00e0 s\u1ea3n xu\u1ea5t Th\u1ee5y \u0110i\u1ec3n Orrefors v\u1edbi h\u01a1n 100 n\u0103m kinh nghi\u1ec7m.  \u0110i\u1ec1u th\u00fa v\u1ecb l\u00e0 c\u1ea7n s\u1ed1 c\u00f3 th\u1ec3 t\u1ef1 ph\u00e1t s\u00e1ng nh\u1edd ph\u1ea3n chi\u1ebfu m\u00f4i tr\u01b0\u1eddng xung quanh, do th\u1eddi ti\u1ebft \u1edf c\u00e1c n\u01b0\u1edbc B\u1eafc \u00c2u kh\u00f4ng c\u00f3 nhi\u1ec1u \u00e1nh s\u00e1ng. <\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426448_536_volvo-trung-bay-xc90-cao-cap-nhat-tai-gala-car.jpg\" title=\"1672426448_536_volvo-trung-bay-xc90-cao-cap-nhat-tai-gala-car\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426448_536_volvo-trung-bay-xc90-cao-cap-nhat-tai-gala-car-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426448_536_volvo-trung-bay-xc90-cao-cap-nhat-tai-gala-car-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426448_536_volvo-trung-bay-xc90-cao-cap-nhat-tai-gala-car-768x512.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426448_536_volvo-trung-bay-xc90-cao-cap-nhat-tai-gala-car-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426448_536_volvo-trung-bay-xc90-cao-cap-nhat-tai-gala-car.jpg 1200w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">\u0110i\u1ec3m nh\u1ea5n khi\u1ebfn nhi\u1ec1u kh\u00e1ch h\u00e0ng Vi\u1ec7t \u0111\u00e1nh gi\u00e1 cao XC90 Recharge Ultimate ch\u00ednh l\u00e0 d\u00e0n \u00e2m thanh Bower &amp; Wilkins 19 loa, t\u1ed5ng c\u00f4ng su\u1ea5t 1.400 W. <\/p>\n<p class=\"Normal\">Thi\u1ebft k\u1ebf loa Tweeter on Top v\u1edbi nhi\u1ec1u t\u00f9y ch\u1ecdn t\u00e1i t\u1ea1o kh\u00f4ng gian s\u00e2n kh\u1ea5u (Stage), ph\u00f2ng thu (Studio), c\u00e2u l\u1ea1c b\u1ed9 Jazz (Jazz Club) v\u00e0 \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t nh\u1ea5t l\u00e0 kh\u00f4ng gian nh\u00e0 h\u00e1t G\u00f6teborg (Concert Hall), h\u1ee9a h\u1eb9n mang \u0111\u1ebfn tr\u1ea3i nghi\u1ec7m kh\u00e1n ph\u00f2ng di \u0111\u1ed9ng ngay trong kh\u00f4ng gian. xe \u00f4 t\u00f4. <\/p>\n<p class=\"Normal\">\u0110i\u1ec3m nh\u1ea5n khi\u1ebfn nhi\u1ec1u kh\u00e1ch h\u00e0ng Vi\u1ec7t \u0111\u00e1nh gi\u00e1 cao XC90 Recharge Ultimate ch\u00ednh l\u00e0 d\u00e0n \u00e2m thanh Bower &amp; Wilkins 19 loa, t\u1ed5ng c\u00f4ng su\u1ea5t 1.400 W. <\/p>\n<p class=\"Normal\">Thi\u1ebft k\u1ebf loa Tweeter on Top v\u1edbi nhi\u1ec1u t\u00f9y ch\u1ecdn t\u00e1i t\u1ea1o kh\u00f4ng gian s\u00e2n kh\u1ea5u (Stage), ph\u00f2ng thu (Studio), c\u00e2u l\u1ea1c b\u1ed9 Jazz (Jazz Club) v\u00e0 \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t nh\u1ea5t l\u00e0 kh\u00f4ng gian nh\u00e0 h\u00e1t G\u00f6teborg (Concert Hall), h\u1ee9a h\u1eb9n mang \u0111\u1ebfn tr\u1ea3i nghi\u1ec7m kh\u00e1n ph\u00f2ng di \u0111\u1ed9ng ngay trong kh\u00f4ng gian. xe \u00f4 t\u00f4. <\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426448_363_volvo-trung-bay-xc90-cao-cap-nhat-tai-gala-car.jpg\" title=\"1672426448_363_volvo-trung-bay-xc90-cao-cap-nhat-tai-gala-car\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426448_363_volvo-trung-bay-xc90-cao-cap-nhat-tai-gala-car-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426448_363_volvo-trung-bay-xc90-cao-cap-nhat-tai-gala-car-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426448_363_volvo-trung-bay-xc90-cao-cap-nhat-tai-gala-car-768x512.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426448_363_volvo-trung-bay-xc90-cao-cap-nhat-tai-gala-car-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426448_363_volvo-trung-bay-xc90-cao-cap-nhat-tai-gala-car.jpg 1200w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">M\u00e0n h\u00ecnh gi\u1ea3i tr\u00ed trung t\u00e2m c\u00f3 k\u00edch th\u01b0\u1edbc l\u1edbn, \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf v\u1edbi giao di\u1ec7n t\u1ed1i gi\u1ea3n, thu\u1eadn ti\u1ec7n cho ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i m\u1ed7i khi s\u1eed d\u1ee5ng.  C\u00e1c thanh c\u00f4ng c\u1ee5 b\u00ean trong l\u1edbn, d\u1ec5 d\u00e0ng t\u00f9y ch\u1ec9nh v\u00e0 quan s\u00e1t. <\/p>\n<p class=\"Normal\">V\u1edbi k\u1ebft n\u1ed1i Esim tr\u00ean m\u00e0n h\u00ecnh gi\u1ea3i tr\u00ed trung t\u00e2m, ng\u01b0\u1eddi d\u00f9ng c\u00f3 th\u1ec3 d\u1ec5 d\u00e0ng kh\u1edfi \u0111\u1ed9ng xe t\u1eeb xa \u2013 \u0111i\u1ec1u h\u00f2a tr\u01b0\u1edbc \u2013 th\u00f4ng qua \u1ee9ng d\u1ee5ng Volvo Cars App tr\u00ean \u0111i\u1ec7n tho\u1ea1i ho\u1eb7c theo d\u00f5i ch\u1ea5t l\u01b0\u1ee3ng kh\u00f4ng kh\u00ed b\u00ean trong xe th\u00f4ng qua t\u00ednh n\u0103ng In-car Air Quality, th\u1ec3 hi\u1ec7n qua b\u1ee5i m\u1ecbn. c\u00e1c th\u00f4ng s\u1ed1 b\u00ean trong bu\u1ed3ng l\u00e1i.  Ch\u1ec9 v\u00e0i gi\u00e2y sau khi \u0111\u00f3ng c\u1eeda, h\u1ec7 th\u1ed1ng l\u1ecdc kh\u00ed Air Advanced Cleaner tr\u00ean XC90 Recharge Ultimate v\u1edbi ti\u00eau chu\u1ea9n l\u1ecdc t\u1edbi 95% b\u1ee5i m\u1ecbn 2.5PM v\u00e0 97% virus trong kh\u00f4ng kh\u00ed s\u1ebd t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng tr\u1ea3 l\u1ea1i b\u1ea7u kh\u00f4ng kh\u00ed trong l\u00e0nh .  m\u1ee9c t\u1ed1i \u01b0u nh\u1ea5t.<\/p>\n<p class=\"Normal\">So v\u1edbi c\u00e1c \u0111\u1ed1i th\u1ee7, Volvo XC90 Recharge thu\u1ed9c h\u00e0ng gi\u00e0u c\u00f4ng ngh\u1ec7 an to\u00e0n nh\u1ea5t.  Xe c\u00f3 phanh tay \u0111i\u1ec7n t\u1eed, h\u1ed7 tr\u1ee3 \u0111\u1ed7 xe t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng, ki\u1ec3m so\u00e1t h\u00e0nh tr\u00ecnh ch\u1ee7 \u0111\u1ed9ng, c\u1ea3nh b\u00e1o ch\u1ec7ch l\u00e0n, c\u1ea3nh b\u00e1o va ch\u1ea1m ph\u00eda tr\u01b0\u1edbc, h\u1ed7 tr\u1ee3 gi\u1eef l\u00e0n, camera 360 \u0111\u1ed9, h\u1ed7 tr\u1ee3 \u0111\u00e1nh l\u00e1i t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng, h\u1ec7 th\u1ed1ng treo \u0111\u1ec7m kh\u00ed. <\/p>\n<p class=\"Normal\">XC90 Recharge Ultimate s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c tr\u01b0ng b\u00e0y t\u1ea1i Gala Car Awards 2022 do VnExpress t\u1ed5 ch\u1ee9c \u0111\u1ebfn ng\u00e0y 22\/12. <\/p>\n<p class=\"Normal\">M\u00e0n h\u00ecnh gi\u1ea3i tr\u00ed trung t\u00e2m c\u00f3 k\u00edch th\u01b0\u1edbc l\u1edbn, \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf v\u1edbi giao di\u1ec7n t\u1ed1i gi\u1ea3n, thu\u1eadn ti\u1ec7n cho ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i m\u1ed7i khi s\u1eed d\u1ee5ng.  C\u00e1c thanh c\u00f4ng c\u1ee5 b\u00ean trong l\u1edbn, d\u1ec5 d\u00e0ng t\u00f9y ch\u1ec9nh v\u00e0 quan s\u00e1t. <\/p>\n<p class=\"Normal\">V\u1edbi k\u1ebft n\u1ed1i Esim tr\u00ean m\u00e0n h\u00ecnh gi\u1ea3i tr\u00ed trung t\u00e2m, ng\u01b0\u1eddi d\u00f9ng c\u00f3 th\u1ec3 d\u1ec5 d\u00e0ng kh\u1edfi \u0111\u1ed9ng xe t\u1eeb xa \u2013 \u0111i\u1ec1u h\u00f2a tr\u01b0\u1edbc \u2013 th\u00f4ng qua \u1ee9ng d\u1ee5ng Volvo Cars App tr\u00ean \u0111i\u1ec7n tho\u1ea1i ho\u1eb7c theo d\u00f5i ch\u1ea5t l\u01b0\u1ee3ng kh\u00f4ng kh\u00ed b\u00ean trong xe th\u00f4ng qua t\u00ednh n\u0103ng In-car Air Quality, th\u1ec3 hi\u1ec7n qua b\u1ee5i m\u1ecbn. c\u00e1c th\u00f4ng s\u1ed1 b\u00ean trong bu\u1ed3ng l\u00e1i.  Ch\u1ec9 v\u00e0i gi\u00e2y sau khi \u0111\u00f3ng c\u1eeda, h\u1ec7 th\u1ed1ng l\u1ecdc kh\u00ed Air Advanced Cleaner tr\u00ean XC90 Recharge Ultimate v\u1edbi ti\u00eau chu\u1ea9n l\u1ecdc t\u1edbi 95% b\u1ee5i m\u1ecbn 2.5PM v\u00e0 97% virus trong kh\u00f4ng kh\u00ed s\u1ebd t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng tr\u1ea3 l\u1ea1i b\u1ea7u kh\u00f4ng kh\u00ed trong l\u00e0nh .  m\u1ee9c t\u1ed1i \u01b0u nh\u1ea5t.<\/p>\n<p class=\"Normal\">So v\u1edbi c\u00e1c \u0111\u1ed1i th\u1ee7, Volvo XC90 Recharge thu\u1ed9c h\u00e0ng gi\u00e0u c\u00f4ng ngh\u1ec7 an to\u00e0n nh\u1ea5t.  Xe c\u00f3 phanh tay \u0111i\u1ec7n t\u1eed, h\u1ed7 tr\u1ee3 \u0111\u1ed7 xe t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng, ki\u1ec3m so\u00e1t h\u00e0nh tr\u00ecnh ch\u1ee7 \u0111\u1ed9ng, c\u1ea3nh b\u00e1o ch\u1ec7ch l\u00e0n, c\u1ea3nh b\u00e1o va ch\u1ea1m ph\u00eda tr\u01b0\u1edbc, h\u1ed7 tr\u1ee3 gi\u1eef l\u00e0n, camera 360 \u0111\u1ed9, h\u1ed7 tr\u1ee3 \u0111\u00e1nh l\u00e1i t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng, h\u1ec7 th\u1ed1ng treo \u0111\u1ec7m kh\u00ed. <\/p>\n<p class=\"Normal\">XC90 Recharge Ultimate s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c tr\u01b0ng b\u00e0y t\u1ea1i Gala Car Awards 2022 do VnExpress t\u1ed5 ch\u1ee9c \u0111\u1ebfn h\u1ebft ng\u00e0y 22\/12. <\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Th\u00e0nh ph\u1ed1 H\u1ed3 Ch\u00ed Minh Xu h\u01b0\u1edbng xe \u0111i\u1ec7n cao c\u1ea5p t\u1ea1i Gala Car Awards 2022 \u0111\u01b0\u1ee3c nh\u00e0 ph\u00e2n ph\u1ed1i Volvo th\u1ec3 hi\u1ec7n qua m\u1eabu SUV d\u1eabn \u0111\u1ea7u s\u1eed d\u1ee5ng \u0111\u1ed9ng c\u01a1 plug-in hybrid, v\u00e0o s\u00e1ng 22\/12. \u0110\u1ebfn v\u1edbi khu tr\u01b0ng b\u00e0y t\u1ea1i Gala Car Awards 2022 do VnExpress t\u1ed5 ch\u1ee9c, nh\u00e0 ph\u00e2n ph\u1ed1i Volvo [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":17173,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18064"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18064"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18064\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17173"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18064"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18064"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18064"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}