{"id":18061,"date":"2022-12-31T04:28:47","date_gmt":"2022-12-31T04:28:47","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/mazda3-the-he-moi-co-the-la-xe-dien.html"},"modified":"2022-12-31T04:28:47","modified_gmt":"2022-12-31T04:28:47","slug":"mazda3-the-he-moi-co-the-la-xe-dien","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/mazda3-the-he-moi-co-the-la-xe-dien\/","title":{"rendered":"Mazda3 th\u1ebf h\u1ec7 m\u1edbi c\u00f3 th\u1ec3 l\u00e0 xe \u0111i\u1ec7n"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>M\u1eabu sedan ph\u00e2n kh\u00fac C th\u1ebf h\u1ec7 ti\u1ebfp theo c\u00f3 th\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c thay th\u1ebf b\u1eb1ng phi\u00ean b\u1ea3n ch\u1ea1y ho\u00e0n to\u00e0n b\u1eb1ng \u0111i\u1ec7n, theo b\u1eb1ng s\u00e1ng ch\u1ebf m\u00e0 h\u00e3ng xe Nh\u1eadt B\u1ea3n v\u1eeba \u0111\u0103ng k\u00fd.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Hi\u1ec7n t\u1ea1i, Mazda \u0111ang b\u1ecb t\u1ee5t h\u1eadu trong xu h\u01b0\u1edbng chuy\u1ec3n d\u1ecbch sang xe \u0111i\u1ec7n c\u1ee7a ng\u00e0nh c\u00f4ng nghi\u1ec7p \u00f4 t\u00f4.  Tuy nhi\u00ean, m\u1ecdi th\u1ee9 d\u01b0\u1eddng nh\u01b0 \u0111ang thay \u0111\u1ed5i theo b\u1eb1ng s\u00e1ng ch\u1ebf m\u1edbi cho th\u1ea5y m\u1ed9t chi\u1ebfc xe tr\u00f4ng gi\u1ed1ng Mazda3 nh\u01b0ng s\u1eed d\u1ee5ng h\u1ec7 th\u1ed1ng truy\u1ec1n \u0111\u1ed9ng \u0111i\u1ec7n.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Mazda3 sedan th\u1ebf h\u1ec7 hi\u1ec7n t\u1ea1i.  \u1ea2nh: Motor1\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/mazda3-the-he-moi-co-the-la-xe-dien.jpg\" title=\"mazda3-the-he-moi-co-the-la-xe-dien\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/mazda3-the-he-moi-co-the-la-xe-dien-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/mazda3-the-he-moi-co-the-la-xe-dien-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/mazda3-the-he-moi-co-the-la-xe-dien.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Mazda3 sedan th\u1ebf h\u1ec7 hi\u1ec7n t\u1ea1i.  \u1ea2nh: Motor1<\/p>\n<p class=\"Normal\">H\u00e3ng xe Nh\u1eadt \u0111\u00e3 b\u1eaft \u0111\u1ea7u s\u1ea3n xu\u1ea5t m\u1eabu xe \u0111i\u1ec7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean MX-30 v\u00e0o n\u0103m 2020 v\u00e0 kh\u00e1ch h\u00e0ng s\u1ebd nh\u1eadn xe v\u00e0o th\u00e1ng 9\/2021. Kh\u1ed1i pin 35,5 kWh ch\u1ec9 cho qu\u00e3ng \u0111\u01b0\u1eddng 160 km m\u1ed7i l\u1ea7n s\u1ea1c \u0111\u1ea7y v\u00e0 gi\u00e1 b\u00e1n l\u00e0 h\u01a1n 33.000 USD.  V\u00ec v\u1eady, kh\u00e1ch h\u00e0ng th\u01b0\u1eddng s\u1ebd c\u00f3 nh\u1eefng l\u1ef1a ch\u1ecdn kh\u00e1c h\u1ee3p l\u00fd h\u01a1n tr\u00ean th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Sau ch\u01b0a \u0111\u1ea7y 1 n\u0103m c\u00f3 m\u1eb7t tr\u00ean th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng, Mazda x\u00e1c nh\u1eadn MX-30 \u0111\u00e3 b\u00e1n h\u1ebft t\u1ea1i M\u1ef9 v\u1edbi ch\u1ec9 505 xe v\u00e0 t\u1eeb ch\u1ed1i \u0111\u01b0a ra cam k\u1ebft v\u1ec1 phi\u00ean b\u1ea3n 2023.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Nh\u01b0ng c\u00f3 l\u1ebd nh\u1eadn th\u1ea5y m\u00ecnh \u0111ang t\u1ee5t l\u1ea1i ph\u00eda sau, trong khi m\u1ed9t s\u1ed1 h\u00e3ng xe li\u00ean t\u1ee5c \u0111\u1ea1t k\u1ef7 l\u1ee5c doanh s\u1ed1 nh\u01b0 Tesla hay BYD, th\u00e1ng 11, Mazda c\u00f4ng b\u1ed1 kho\u1ea3n \u0111\u1ea7u t\u01b0 10,6 t\u1ef7 USD cho ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh xe \u0111i\u1ec7n.  \u0110\u1ed3ng th\u1eddi, c\u00f4ng ty Nh\u1eadt B\u1ea3n c\u0169ng cho bi\u1ebft \u0111\u1eb7t m\u1ee5c ti\u00eau \u0111\u1ea1t kho\u1ea3ng 25-40% doanh s\u1ed1 b\u00e1n xe \u0111i\u1ec7n v\u00e0o cu\u1ed1i th\u1eadp k\u1ef7 n\u00e0y.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"M\u1ed9t ph\u1ea7n b\u1eb1ng s\u00e1ng ch\u1ebf c\u1ee7a Mazda cho th\u1ea5y m\u1ed9t chi\u1ebfc sedan gi\u1ed1ng Mazda3, v\u1edbi \u1eafc quy \u0111\u1eb7t d\u01b0\u1edbi s\u00e0n xe.  \u1ea2nh: Mazda\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426805_415_mazda3-the-he-moi-co-the-la-xe-dien.jpg\" title=\"1672426805_415_mazda3-the-he-moi-co-the-la-xe-dien\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426805_415_mazda3-the-he-moi-co-the-la-xe-dien-300x187.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426805_415_mazda3-the-he-moi-co-the-la-xe-dien-600x373.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426805_415_mazda3-the-he-moi-co-the-la-xe-dien.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">M\u1ed9t ph\u1ea7n b\u1eb1ng s\u00e1ng ch\u1ebf c\u1ee7a Mazda cho th\u1ea5y m\u1ed9t chi\u1ebfc sedan gi\u1ed1ng Mazda3, v\u1edbi \u1eafc quy \u0111\u1eb7t d\u01b0\u1edbi s\u00e0n xe.  \u1ea2nh: Mazda<\/p>\n<p class=\"Normal\">B\u1eb1ng s\u00e1ng ch\u1ebf m\u1edbi c\u1ee7a Mazda cho th\u1ea5y m\u1ed9t chi\u1ebfc Mazda3 ch\u1ea1y ho\u00e0n to\u00e0n b\u1eb1ng \u0111i\u1ec7n c\u00f3 th\u1ec3 \u0111ang \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e1t tri\u1ec3n v\u1edbi c\u00f9ng m\u1ed9t n\u1ec1n t\u1ea3ng v\u1edbi chi\u1ebfc sedan hi\u1ec7n c\u00f3 tr\u00ean th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng.  Quan tr\u1ecdng h\u01a1n, b\u1eb1ng s\u00e1ng ch\u1ebf n\u00e0y c\u0169ng ti\u1ebft l\u1ed9 m\u1ed9t g\u00f3i pin \u0111\u1ee7 l\u1edbn \u0111\u1ec3 cung c\u1ea5p m\u1ed9t h\u00e0nh tr\u00ecnh \u0111\u1ee7 d\u00e0i so v\u1edbi nh\u1eefng g\u00ec c\u00f4ng ty c\u00f3 th\u1ec3 cung c\u1ea5p hi\u1ec7n nay.<\/p>\n<p class=\"Normal\">C\u1ea5u tr\u00fac th\u00e2n xe c\u1ee7a s\u1ea3n ph\u1ea9m b\u00ed \u1ea9n c\u00f3 v\u1ebb nh\u01b0 n\u00f3 c\u00f3 th\u1ec3 l\u00e0 phi\u00ean b\u1ea3n ch\u1ea1y ho\u00e0n to\u00e0n b\u1eb1ng \u0111i\u1ec7n, th\u1eadm ch\u00ed thay th\u1ebf Mazda3.  Tuy nhi\u00ean, Drive n\u00f3i r\u1eb1ng b\u1eb1ng s\u00e1ng ch\u1ebf kh\u00f4ng c\u00f3 ngh\u0129a l\u00e0 \u00f4 t\u00f4 \u0111i\u1ec7n s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1ea3n xu\u1ea5t m\u00e0 c\u00f3 th\u1ec3 l\u00e0 th\u1ee9 g\u00ec \u0111\u00f3 \u0111ang \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e1t tri\u1ec3n.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">M\u1ef9 \u2013 Anh<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>M\u1eabu sedan ph\u00e2n kh\u00fac C th\u1ebf h\u1ec7 ti\u1ebfp theo c\u00f3 th\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c thay th\u1ebf b\u1eb1ng phi\u00ean b\u1ea3n ch\u1ea1y ho\u00e0n to\u00e0n b\u1eb1ng \u0111i\u1ec7n, theo b\u1eb1ng s\u00e1ng ch\u1ebf m\u00e0 h\u00e3ng xe Nh\u1eadt B\u1ea3n v\u1eeba \u0111\u0103ng k\u00fd. Hi\u1ec7n t\u1ea1i, Mazda \u0111ang b\u1ecb t\u1ee5t h\u1eadu trong xu h\u01b0\u1edbng chuy\u1ec3n d\u1ecbch sang xe \u0111i\u1ec7n c\u1ee7a ng\u00e0nh c\u00f4ng nghi\u1ec7p \u00f4 t\u00f4. [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":17153,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18061"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18061"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18061\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17153"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18061"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18061"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18061"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}