{"id":18066,"date":"2022-12-31T04:29:21","date_gmt":"2022-12-31T04:29:21","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/volvo-xc90-recharge-ultimate-lan-gio-bac-au-tai-gala-car-awards-2022.html"},"modified":"2022-12-31T04:29:21","modified_gmt":"2022-12-31T04:29:21","slug":"volvo-xc90-recharge-ultimate-lan-gio-bac-au-tai-gala-car-awards-2022","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/volvo-xc90-recharge-ultimate-lan-gio-bac-au-tai-gala-car-awards-2022\/","title":{"rendered":"Volvo XC90 Recharge Ultimate \u2013 \u2018l\u00e0n gi\u00f3\u2019 B\u1eafc \u00c2u t\u1ea1i Gala Car Awards 2022"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>Volvo mang \u0111\u1ebfn Gala Car Awards 2022 m\u1eabu plug-in hybrid duy nh\u1ea5t, \u0111\u01b0\u1ee3c h\u00e3ng cho l\u00e0 b\u01b0\u1edbc chuy\u1ec3n m\u00ecnh ph\u00f9 h\u1ee3p tr\u01b0\u1edbc khi chuy\u1ec3n sang xe \u0111i\u1ec7n thu\u1ea7n t\u00fay, v\u00e0o s\u00e1ng 22\/12.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/volvo-xc90-recharge-ultimate-e28093-lan-gio-bac-au-tai.jpg\" alt=\"Volvo XC90 Recharge Ultimate \u2013 'l\u00e0n gi\u00f3' B\u1eafc \u00c2u t\u1ea1i Gala Car Awards 2022\" title=\"volvo-xc90-recharge-ultimate-e28093-lan-gio-bac-au-tai\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/volvo-xc90-recharge-ultimate-e28093-lan-gio-bac-au-tai-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/volvo-xc90-recharge-ultimate-e28093-lan-gio-bac-au-tai-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/volvo-xc90-recharge-ultimate-e28093-lan-gio-bac-au-tai.jpg 750w\"><\/p>\n<p>Volvo XC90 Recharge Ultimate \u2013 \u2018l\u00e0n gi\u00f3\u2019 B\u1eafc \u00c2u t\u1ea1i Gala Car Awards 2022<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">Quang Anh <\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">Video: C\u00f4ng Khang<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Volvo mang \u0111\u1ebfn Gala Car Awards 2022 m\u1eabu plug-in hybrid duy nh\u1ea5t, \u0111\u01b0\u1ee3c h\u00e3ng cho l\u00e0 b\u01b0\u1edbc chuy\u1ec3n m\u00ecnh ph\u00f9 h\u1ee3p tr\u01b0\u1edbc khi chuy\u1ec3n sang xe \u0111i\u1ec7n thu\u1ea7n t\u00fay, v\u00e0o s\u00e1ng 22\/12. Volvo XC90 Recharge Ultimate \u2013 \u2018l\u00e0n gi\u00f3\u2019 B\u1eafc \u00c2u t\u1ea1i Gala Car Awards 2022 Quang Anh Video: C\u00f4ng Khang AMGCAR.VN<\/p>\n","protected":false},"author":2,"featured_media":17234,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18066"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18066"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18066\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17234"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18066"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18066"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18066"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}