{"id":18069,"date":"2022-12-31T04:29:38","date_gmt":"2022-12-31T04:29:38","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/hon-500-nguoi-dang-ky-nhan-giai-xe-cua-nam.html"},"modified":"2022-12-31T04:29:38","modified_gmt":"2022-12-31T04:29:38","slug":"hon-500-nguoi-dang-ky-nhan-giai-xe-cua-nam","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/hon-500-nguoi-dang-ky-nhan-giai-xe-cua-nam\/","title":{"rendered":"H\u01a1n 500 ng\u01b0\u1eddi \u0111\u0103ng k\u00fd nh\u1eadn gi\u1ea3i Xe c\u1ee7a n\u0103m"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p><span class=\"location-stamp\">Th\u00e0nh ph\u1ed1 H\u1ed3 Ch\u00ed Minh<\/span><br \/>\nGala trao gi\u1ea3i Car Awards 2022 v\u00e0o t\u1ed1i 22\/12 gi\u1edbi thi\u1ec7u nh\u1eefng m\u1eabu xe \u0111i\u1ec7n h\u00e0ng \u0111\u1ea7u, b\u00ean c\u1ea1nh nh\u1eefng c\u00e2u chuy\u1ec7n \u201cgi\u1edd m\u1edbi k\u1ec3\u201d c\u1ee7a c\u00e1c h\u00e3ng, c\u0169ng nh\u01b0 l\u1ec5 trao gi\u1ea3i Xe c\u1ee7a n\u0103m.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Car Awards 2022 s\u1ebd vinh danh c\u00e1c m\u1eabu xe theo t\u1eebng ph\u00e2n kh\u00fac, trong \u0111\u00f3, m\u1eabu xe \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u00e1nh gi\u00e1 cao nh\u1ea5t s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c vinh danh l\u00e0 Xe c\u1ee7a n\u0103m.  Theo th\u1ed1ng k\u00ea t\u1eeb Ban t\u1ed5 ch\u1ee9c, \u0111\u00e3 c\u00f3 kho\u1ea3ng 510 ng\u01b0\u1eddi x\u00e1c nh\u1eadn danh t\u00ednh v\u00e0 \u0111\u0103ng k\u00fd tham d\u1ef1 Gala Car Awards 2022.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:center;\">\u0110\u1ed9c gi\u1ea3 \u0111\u0103ng k\u00fd tham d\u1ef1 gala t\u1ea1i \u0111\u00e2y<\/p>\n<p class=\"Normal\">N\u0103m nay, c\u00f3 7 ph\u00e2n kh\u00fac \u0111\u01b0\u1ee3c trao gi\u1ea3i, bao g\u1ed3m sedan c\u1ee1 C, crossover c\u1ee1 B, crossover c\u1ee1 C, SUV\/Crossover c\u1ee1 D, MPV ph\u1ed5 th\u00f4ng c\u1ee1 nh\u1ecf, xe g\u1ea7m cao c\u1ee1 nh\u1ecf v\u00e0 g\u1ea7m cao c\u1ee1 l\u1edbn. -t\u0103ng xe h\u01a1i sang tr\u1ecdng.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/hon-500-nguoi-dang-ky-nhan-giai-xe-cua-nam.jpg\" alt=\"Car Awards 2022 s\u1eb5n s\u00e0ng khai m\u1ea1c\" title=\"hon-500-nguoi-dang-ky-nhan-giai-xe-cua-nam\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/hon-500-nguoi-dang-ky-nhan-giai-xe-cua-nam-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/hon-500-nguoi-dang-ky-nhan-giai-xe-cua-nam-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/hon-500-nguoi-dang-ky-nhan-giai-xe-cua-nam.jpg 750w\"><\/p>\n<p>Car Awards 2022 s\u1eb5n s\u00e0ng khai m\u1ea1c<\/p>\n<p class=\"Image\">Nh\u1eefng m\u1eabu xe tr\u01b0ng b\u00e0y t\u1ea1i Car Awards 2022. Video: Tu\u1ea5n Vi\u1ec7t <\/p>\n<p class=\"Normal\">\u00d4ng V\u00f5 Th\u00e0nh T\u00e0i, \u0111\u1ea1i di\u1ec7n Mitsubishi Vi\u1ec7t Nam \u0111\u00e1nh gi\u00e1, Gi\u1ea3i th\u01b0\u1edfng xe h\u01a1i ng\u00e0y c\u00e0ng uy t\u00edn b\u1edfi c\u00e1ch th\u1ee9c x\u00e9t gi\u1ea3i v\u00e0 nhi\u1ec1u ti\u00eau ch\u00ed \u0111\u00e1nh gi\u00e1 kh\u00e1c nhau.  \u201cK\u1ebft qu\u1ea3 t\u1eeb Car Awards c\u00f3 th\u1ec3 l\u00e0 k\u00eanh tham kh\u1ea3o h\u1eefu \u00edch cho nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi s\u1eafp ho\u1eb7c c\u00f3 \u00fd \u0111\u1ecbnh mua xe t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam\u201d, \u00f4ng n\u00f3i.<\/p>\n<p class=\"Normal\">B\u00e0 Nhung Nguy\u1ec5n, Tr\u01b0\u1edfng ph\u00f2ng Truy\u1ec1n th\u00f4ng Ford Vi\u1ec7t Nam cho bi\u1ebft \u201cGi\u1ea3i th\u01b0\u1edfng xe h\u01a1i kh\u00f4ng ch\u1ec9 c\u00f3 \u00fd ngh\u0129a v\u1edbi kh\u00e1ch h\u00e0ng, c\u00e1c h\u00e3ng c\u00f2n c\u00f3 th\u1ec3 xem \u0111\u00e2y l\u00e0 t\u00e0i li\u1ec7u \u0111\u1ec3 chu\u1ea9n b\u1ecb t\u1ed1t h\u01a1n cho c\u00e1c k\u1ebf ho\u1ea1ch b\u00e1n h\u00e0ng, ti\u1ebfp th\u1ecb, s\u1ea3n ph\u1ea9m\u201d.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Anh Qu\u1ed1c Anh (qu\u1eadn 7, TP.HCM) c\u00f3 nhu c\u1ea7u \u0111\u1ed5i xe 7 ch\u1ed7 cho gia \u0111\u00ecnh n\u00ean \u0111\u1ebfn s\u1ef1 ki\u1ec7n t\u1eeb r\u1ea5t s\u1edbm.  Anh cho bi\u1ebft \u0111\u00e3 tham kh\u1ea3o, l\u00e1i th\u1eed nhi\u1ec1u m\u1eabu xe v\u00e0 \u0111ang nh\u1eafm \u0111\u1ebfn m\u1ed9t m\u1eabu xe \u1edf ph\u00e2n kh\u00fac MPV ph\u1ed5 th\u00f4ng c\u1ee1 nh\u1ecf.  \u201cT\u00f4i \u0111\u00e3 theo d\u00f5i c\u00e1c \u0111\u1ec1 c\u1eed xe c\u1ee7a n\u0103m trong ph\u00e2n kh\u00fac n\u00e0y v\u00e0 quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh cu\u1ed1i c\u00f9ng c\u1ee7a gia \u0111\u00ecnh s\u1ebd \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u01b0a ra v\u00e0o ng\u00e0y h\u00f4m nay, sau l\u1ec5 trao gi\u1ea3i Car Awards,\u201d anh n\u00f3i.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Gi\u1ea3i th\u01b0\u1edfng Xe h\u01a1i 2022 s\u1ebd di\u1ec5n ra v\u00e0o l\u00fac 19:22 th\u00e1ng 12, t\u1ea1i Trung t\u00e2m t\u1ed5 ch\u1ee9c s\u1ef1 ki\u1ec7n White Palace, 108 Ph\u1ea1m V\u0103n \u0110\u1ed3ng, Th\u1ee7 \u0110\u1ee9c, TP.HCM.<\/p>\n<p class=\"Normal\">T\u1ea1i Car Awards 2021, Hyundai Santa Fe \u0111\u01b0\u1ee3c vinh danh Xe c\u1ee7a n\u0103m.  K\u1ebft qu\u1ea3 n\u00e0y ph\u1ea7n n\u00e0o ph\u1ea3n \u00e1nh m\u1ee9c t\u0103ng tr\u01b0\u1edfng doanh s\u1ed1 m\u1ea1nh m\u1ebd c\u1ee7a m\u1eabu SUV c\u1ee1 D n\u00e0y trong n\u0103m qua t\u1ea1i th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng Vi\u1ec7t Nam.<\/p>\n<table style=\"\" cellspacing=\"1\" cellpadding=\"1\" border=\"1\">\n<tbody>\n<tr>\n<td>Car Awards l\u00e0 ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh chuy\u00ean nghi\u1ec7p \u0111\u1ea7u ti\u00ean t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam v\u1ec1 b\u00ecnh ch\u1ecdn v\u00e0 t\u00f4n vinh c\u00e1c s\u1ea3n ph\u1ea9m ti\u00eau bi\u1ec3u trong l\u0129nh v\u1ef1c \u00f4 t\u00f4, do B\u00e1o VnExpress t\u1ed5 ch\u1ee9c th\u01b0\u1eddng ni\u00ean t\u1eeb n\u0103m 2021. K\u1ebft qu\u1ea3 c\u1ee7a Car Awards \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5ng h\u1ee3p t\u1eeb \u0111\u00e1nh gi\u00e1 c\u1ee7a ng\u00e0nh c\u00f4ng nghi\u1ec7p xe h\u01a1i.  c\u00e1c chuy\u00ean gia v\u00e0 ng\u01b0\u1eddi d\u00f9ng c\u00f3 kinh nghi\u1ec7m.<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">Ph\u1ea1m Trung<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Th\u00e0nh ph\u1ed1 H\u1ed3 Ch\u00ed Minh Gala trao gi\u1ea3i Car Awards 2022 v\u00e0o t\u1ed1i 22\/12 gi\u1edbi thi\u1ec7u nh\u1eefng m\u1eabu xe \u0111i\u1ec7n h\u00e0ng \u0111\u1ea7u, b\u00ean c\u1ea1nh nh\u1eefng c\u00e2u chuy\u1ec7n \u201cgi\u1edd m\u1edbi k\u1ec3\u201d c\u1ee7a c\u00e1c h\u00e3ng, c\u0169ng nh\u01b0 l\u1ec5 trao gi\u1ea3i Xe c\u1ee7a n\u0103m. Car Awards 2022 s\u1ebd vinh danh c\u00e1c m\u1eabu xe theo t\u1eebng ph\u00e2n kh\u00fac, trong [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":17265,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18069"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18069"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18069\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17265"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18069"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18069"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18069"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}