{"id":18067,"date":"2022-12-31T04:29:25","date_gmt":"2022-12-31T04:29:25","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/porsche-taycan-4s-cross-turismo-xe-dien-the-thao-hang-hiem-tai-car-awards.html"},"modified":"2022-12-31T04:29:25","modified_gmt":"2022-12-31T04:29:25","slug":"porsche-taycan-4s-cross-turismo-xe-dien-the-thao-hang-hiem-tai-car-awards","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/porsche-taycan-4s-cross-turismo-xe-dien-the-thao-hang-hiem-tai-car-awards\/","title":{"rendered":"Porsche Taycan 4S Cross Turismo \u2013 xe \u0111i\u1ec7n th\u1ec3 thao h\u00e0ng hi\u1ebfm t\u1ea1i Car Awards"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>M\u1eabu xe th\u1ec3 thao crossover \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb g\u00f3i pin hi\u1ec7u su\u1ea5t cao 93,4 kWh, c\u00f4ng su\u1ea5t 482 m\u00e3 l\u1ef1c.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/porsche-taycan-4s-cross-turismo-xe-dien-the-thao.jpg\" alt=\"PorscheTaycan\" title=\"porsche-taycan-4s-cross-turismo-xe-dien-the-thao\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/porsche-taycan-4s-cross-turismo-xe-dien-the-thao-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/porsche-taycan-4s-cross-turismo-xe-dien-the-thao-768x461.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/porsche-taycan-4s-cross-turismo-xe-dien-the-thao-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/porsche-taycan-4s-cross-turismo-xe-dien-the-thao.jpg 900w\"><\/p>\n<p>PorscheTaycan<\/p>\n<p>T\u1ea1o h\u00ecnh chi\u1ebfc Porsche Taycan 4S Cross Turismo t\u1ea1i L\u1ec5 trao gi\u1ea3i Xe h\u01a1i 2022.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy lazy-blur\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426083_195_porsche-taycan-4s-cross-turismo-xe-dien-the-thao.jpg\" title=\"1672426083_195_porsche-taycan-4s-cross-turismo-xe-dien-the-thao\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426083_195_porsche-taycan-4s-cross-turismo-xe-dien-the-thao-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426083_195_porsche-taycan-4s-cross-turismo-xe-dien-the-thao-1024x682.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426083_195_porsche-taycan-4s-cross-turismo-xe-dien-the-thao-768x511.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426083_195_porsche-taycan-4s-cross-turismo-xe-dien-the-thao-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426083_195_porsche-taycan-4s-cross-turismo-xe-dien-the-thao.jpg 1200w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">B\u1ed9 s\u01b0u t\u1eadp 4 xe \u0111i\u1ec7n h\u1ea1ng sang t\u1ea1i Car Awards 2022 c\u00f3 s\u1ef1 g\u00f3p m\u1eb7t c\u1ee7a Porsche Taycan 4S Cross Turismo.<\/p>\n<p class=\"Normal\">B\u1ed9 s\u01b0u t\u1eadp 4 xe \u0111i\u1ec7n h\u1ea1ng sang t\u1ea1i Car Awards 2022 c\u00f3 s\u1ef1 g\u00f3p m\u1eb7t c\u1ee7a Porsche Taycan 4S Cross Turismo.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy lazy-blur\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426083_562_porsche-taycan-4s-cross-turismo-xe-dien-the-thao.jpg\" title=\"1672426083_562_porsche-taycan-4s-cross-turismo-xe-dien-the-thao\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426083_562_porsche-taycan-4s-cross-turismo-xe-dien-the-thao-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426083_562_porsche-taycan-4s-cross-turismo-xe-dien-the-thao-1024x614.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426083_562_porsche-taycan-4s-cross-turismo-xe-dien-the-thao-768x461.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426083_562_porsche-taycan-4s-cross-turismo-xe-dien-the-thao-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426083_562_porsche-taycan-4s-cross-turismo-xe-dien-the-thao.jpg 1200w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">Thi\u1ebft k\u1ebf xe th\u1eeba h\u01b0\u1edfng t\u1eeb m\u1eabu concept Mission E Cross Turismo ra m\u1eaft n\u0103m 2018. Cross Turismo l\u00e0 phi\u00ean b\u1ea3n off-road c\u1ee7a Taycan sedan EV,<\/p>\n<p class=\"Normal\">Thi\u1ebft k\u1ebf xe th\u1eeba h\u01b0\u1edfng t\u1eeb m\u1eabu concept Mission E Cross Turismo ra m\u1eaft n\u0103m 2018. Cross Turismo l\u00e0 phi\u00ean b\u1ea3n off-road c\u1ee7a Taycan sedan EV,<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426083_186_porsche-taycan-4s-cross-turismo-xe-dien-the-thao.jpg\" title=\"1672426083_186_porsche-taycan-4s-cross-turismo-xe-dien-the-thao\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426083_186_porsche-taycan-4s-cross-turismo-xe-dien-the-thao-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426083_186_porsche-taycan-4s-cross-turismo-xe-dien-the-thao-1024x682.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426083_186_porsche-taycan-4s-cross-turismo-xe-dien-the-thao-768x511.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426083_186_porsche-taycan-4s-cross-turismo-xe-dien-the-thao-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426083_186_porsche-taycan-4s-cross-turismo-xe-dien-the-thao.jpg 1200w\"><\/p>\n<p>Nh\u1eefng \u0111\u01b0\u1eddng cong \u0111\u1eb7c tr\u01b0ng c\u1ee7a Porsche v\u1eabn hi\u1ec7n di\u1ec7n tr\u00ean chi\u1ebfc xe nghi\u00eang v\u1ec1 \u0111\u1ecba h\u00ecnh.<\/p>\n<p>Nh\u1eefng \u0111\u01b0\u1eddng cong \u0111\u1eb7c tr\u01b0ng c\u1ee7a Porsche v\u1eabn hi\u1ec7n di\u1ec7n tr\u00ean chi\u1ebfc xe nghi\u00eang v\u1ec1 \u0111\u1ecba h\u00ecnh.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426084_268_porsche-taycan-4s-cross-turismo-xe-dien-the-thao.jpg\" title=\"1672426084_268_porsche-taycan-4s-cross-turismo-xe-dien-the-thao\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426084_268_porsche-taycan-4s-cross-turismo-xe-dien-the-thao-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426084_268_porsche-taycan-4s-cross-turismo-xe-dien-the-thao-1024x682.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426084_268_porsche-taycan-4s-cross-turismo-xe-dien-the-thao-768x511.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426084_268_porsche-taycan-4s-cross-turismo-xe-dien-the-thao-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426084_268_porsche-taycan-4s-cross-turismo-xe-dien-the-thao.jpg 1200w\"><\/p>\n<p>M\u00e2m xe \u0111a ch\u1ea5u thi\u1ebft k\u1ebf th\u1ec3 thao \u0111i k\u00e8m c\u00f9m phanh m\u00e0u \u0111\u1ecf tr\u00ean Taycan 4S Cross Turismo.<\/p>\n<p>M\u00e2m xe \u0111a ch\u1ea5u thi\u1ebft k\u1ebf th\u1ec3 thao \u0111i k\u00e8m c\u00f9m phanh m\u00e0u \u0111\u1ecf tr\u00ean Taycan 4S Cross Turismo.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426084_786_porsche-taycan-4s-cross-turismo-xe-dien-the-thao.jpg\" title=\"1672426084_786_porsche-taycan-4s-cross-turismo-xe-dien-the-thao\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426084_786_porsche-taycan-4s-cross-turismo-xe-dien-the-thao-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426084_786_porsche-taycan-4s-cross-turismo-xe-dien-the-thao-1024x682.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426084_786_porsche-taycan-4s-cross-turismo-xe-dien-the-thao-768x511.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426084_786_porsche-taycan-4s-cross-turismo-xe-dien-the-thao-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426084_786_porsche-taycan-4s-cross-turismo-xe-dien-the-thao.jpg 1200w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">So v\u1edbi c\u00e1c \u0111\u1ed1i th\u1ee7 trong ph\u00e2n kh\u00fac xe \u0111i\u1ec7n nh\u01b0 Tesla Model S v\u00e0 Audi e-tron GT, Taycan Cross Turismo c\u00f3 l\u1ee3i th\u1ebf h\u01a1n nh\u1edd thi\u1ebft k\u1ebf d\u1ea1ng wagon, n\u0103ng \u0111\u1ed9ng h\u01a1n trong nhi\u1ec1u \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n \u0111\u01b0\u1eddng s\u00e1 kh\u00e1c nhau.<\/p>\n<p class=\"Normal\">So v\u1edbi c\u00e1c \u0111\u1ed1i th\u1ee7 trong ph\u00e2n kh\u00fac xe \u0111i\u1ec7n nh\u01b0 Tesla Model S v\u00e0 Audi e-tron GT, Taycan Cross Turismo c\u00f3 l\u1ee3i th\u1ebf h\u01a1n nh\u1edd thi\u1ebft k\u1ebf d\u1ea1ng wagon, n\u0103ng \u0111\u1ed9ng h\u01a1n trong nhi\u1ec1u \u0111i\u1ec1u ki\u1ec7n \u0111\u01b0\u1eddng s\u00e1 kh\u00e1c nhau.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426084_31_porsche-taycan-4s-cross-turismo-xe-dien-the-thao.jpg\" title=\"1672426084_31_porsche-taycan-4s-cross-turismo-xe-dien-the-thao\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426084_31_porsche-taycan-4s-cross-turismo-xe-dien-the-thao-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426084_31_porsche-taycan-4s-cross-turismo-xe-dien-the-thao-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426084_31_porsche-taycan-4s-cross-turismo-xe-dien-the-thao-768x512.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426084_31_porsche-taycan-4s-cross-turismo-xe-dien-the-thao-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426084_31_porsche-taycan-4s-cross-turismo-xe-dien-the-thao.jpg 1200w\"><\/p>\n<p>Khoang l\u00e1i nhi\u1ec1u c\u00f4ng ngh\u1ec7 tr\u00ean Taycan 4S Cross Turismo.  Nhi\u1ec1u m\u00e0n h\u00ecnh c\u1ea3m \u1ee9ng \u0111\u01b0\u1ee3c l\u1eafp \u0111\u1eb7t, c\u1ea3 \u1edf v\u1ecb tr\u00ed gh\u1ebf h\u00e0nh kh\u00e1ch ph\u00eda tr\u01b0\u1edbc.<\/p>\n<p>Khoang l\u00e1i nhi\u1ec1u c\u00f4ng ngh\u1ec7 tr\u00ean Taycan 4S Cross Turismo.  Nhi\u1ec1u m\u00e0n h\u00ecnh c\u1ea3m \u1ee9ng \u0111\u01b0\u1ee3c l\u1eafp \u0111\u1eb7t, c\u1ea3 \u1edf v\u1ecb tr\u00ed gh\u1ebf h\u00e0nh kh\u00e1ch ph\u00eda tr\u01b0\u1edbc.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426084_492_porsche-taycan-4s-cross-turismo-xe-dien-the-thao.jpg\" title=\"1672426084_492_porsche-taycan-4s-cross-turismo-xe-dien-the-thao\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426084_492_porsche-taycan-4s-cross-turismo-xe-dien-the-thao-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426084_492_porsche-taycan-4s-cross-turismo-xe-dien-the-thao-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426084_492_porsche-taycan-4s-cross-turismo-xe-dien-the-thao-768x512.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426084_492_porsche-taycan-4s-cross-turismo-xe-dien-the-thao-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426084_492_porsche-taycan-4s-cross-turismo-xe-dien-the-thao.jpg 1200w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">M\u1eabu xe c\u1ee7a Porsche \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb pin hi\u1ec7u su\u1ea5t cao 93,4 kWh, c\u00f4ng su\u1ea5t 482 m\u00e3 l\u1ef1c, t\u0103ng t\u1ed1c 0-100 km\/h m\u1ea5t 4 gi\u00e2y v\u00e0 ph\u1ea1m vi ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng 452 km.<\/p>\n<p class=\"Normal\">M\u1eabu xe c\u1ee7a Porsche \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb pin hi\u1ec7u su\u1ea5t cao 93,4 kWh, c\u00f4ng su\u1ea5t 482 m\u00e3 l\u1ef1c, t\u0103ng t\u1ed1c 0-100 km\/h m\u1ea5t 4 gi\u00e2y v\u00e0 ph\u1ea1m vi ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng 452 km.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426084_667_porsche-taycan-4s-cross-turismo-xe-dien-the-thao.jpg\" title=\"1672426084_667_porsche-taycan-4s-cross-turismo-xe-dien-the-thao\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426084_667_porsche-taycan-4s-cross-turismo-xe-dien-the-thao-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426084_667_porsche-taycan-4s-cross-turismo-xe-dien-the-thao-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426084_667_porsche-taycan-4s-cross-turismo-xe-dien-the-thao-768x512.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426084_667_porsche-taycan-4s-cross-turismo-xe-dien-the-thao-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672426084_667_porsche-taycan-4s-cross-turismo-xe-dien-the-thao.jpg 1200w\"><\/p>\n<p>Gh\u1ebf da cao c\u1ea5p \u1edf h\u00e0ng gh\u1ebf th\u1ee9 hai.  So v\u1edbi nh\u1eefng m\u1eabu xe th\u1ec3 thao nh\u01b0 911, 718, Taycan 4S Turismo c\u00f3 kh\u00f4ng gian n\u1ed9i th\u1ea5t ph\u00eda sau r\u1ed9ng r\u00e3i h\u01a1n.<\/p>\n<p>T\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam, Porsche Taycan 4S Cross Turismo \u0111\u01b0\u1ee3c b\u00e1n v\u1edbi gi\u00e1 5,31 t\u1ef7 \u0110\u1ed3ng.<\/p>\n<p>Gh\u1ebf da cao c\u1ea5p \u1edf h\u00e0ng gh\u1ebf th\u1ee9 hai.  So v\u1edbi nh\u1eefng m\u1eabu xe th\u1ec3 thao nh\u01b0 911, 718, Taycan 4S Turismo c\u00f3 kh\u00f4ng gian n\u1ed9i th\u1ea5t ph\u00eda sau r\u1ed9ng r\u00e3i h\u01a1n.<\/p>\n<p>T\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam, Porsche Taycan 4S Cross Turismo \u0111\u01b0\u1ee3c b\u00e1n v\u1edbi gi\u00e1 5,31 t\u1ef7 \u0110\u1ed3ng.<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>M\u1eabu xe th\u1ec3 thao crossover \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb g\u00f3i pin hi\u1ec7u su\u1ea5t cao 93,4 kWh, c\u00f4ng su\u1ea5t 482 m\u00e3 l\u1ef1c. PorscheTaycan T\u1ea1o h\u00ecnh chi\u1ebfc Porsche Taycan 4S Cross Turismo t\u1ea1i L\u1ec5 trao gi\u1ea3i Xe h\u01a1i 2022. B\u1ed9 s\u01b0u t\u1eadp 4 xe \u0111i\u1ec7n h\u1ea1ng sang t\u1ea1i Car Awards 2022 c\u00f3 s\u1ef1 g\u00f3p m\u1eb7t c\u1ee7a Porsche Taycan [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":17238,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18067"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18067"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18067\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17238"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18067"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18067"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18067"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}