{"id":18070,"date":"2022-12-31T04:29:40","date_gmt":"2022-12-31T04:29:40","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/volvo-xc60-recharge-la-xe-cua-nam.html"},"modified":"2022-12-31T04:29:40","modified_gmt":"2022-12-31T04:29:40","slug":"volvo-xc60-recharge-la-xe-cua-nam","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/volvo-xc60-recharge-la-xe-cua-nam\/","title":{"rendered":"Volvo XC60 Recharge l\u00e0 Xe c\u1ee7a n\u0103m"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p><span class=\"location-stamp\">Th\u00e0nh ph\u1ed1 H\u1ed3 Ch\u00ed Minh<\/span><br \/>\nGi\u1ea3i th\u01b0\u1edfng danh gi\u00e1 nh\u1ea5t Xe c\u1ee7a n\u0103m t\u1ed1i 22\/12 \u0111\u00e3 g\u1ecdi t\u00ean Volvo XC60 Recharge d\u00f9 xe b\u1eb1ng \u0111i\u1ec3m Ford Everest.<\/p>\n<p class=\"Normal\">G\u1ea7n 22h, t\u1ea1i h\u1ed9i tr\u01b0\u1eddng l\u1edbn trung t\u00e2m White Palace (Th\u1ee7 \u0110\u1ee9c, TP.HCM), nh\u1eefng tr\u00e0ng ph\u00e1o tay v\u1eabn kh\u00f4ng ng\u1edbt khi nh\u1eefng gi\u1ea3i th\u01b0\u1edfng quan tr\u1ecdng nh\u1ea5t t\u1ea1i Gi\u1ea3i th\u01b0\u1edfng \u00d4 t\u00f4 2022 \u0111\u01b0\u1ee3c c\u00f4ng b\u1ed1.  Trong \u0111\u00f3, Volvo \u0111\u00e3 c\u00f3 cho m\u00ecnh 2 gi\u1ea3i th\u01b0\u1edfng \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t l\u00e0 XC60 Recharge \u2013 Xe c\u1ee7a n\u0103m 2022. Xe \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u00e1nh gi\u00e1 cao d\u1ef1a tr\u00ean c\u00e1c ti\u00eau ch\u00ed: kh\u1ea3 n\u0103ng \u0111\u00e1p \u1ee9ng xu h\u01b0\u1edbng trong ng\u00e0nh tr\u00ean to\u00e0n th\u1ebf gi\u1edbi, t\u00ednh c\u1ea1nh tranh.  trong ph\u00e2n kh\u00fac, kh\u1ea3 n\u0103ng ti\u1ebfp c\u1eadn kh\u00e1ch h\u00e0ng\u2026 <\/p>\n<p class=\"Normal\">\u201cM\u1edbi c\u00f3 m\u1eb7t t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam t\u1eeb n\u0103m 2017, t\u1ee9c l\u00e0 kh\u00e1 mu\u1ed9n so v\u1edbi nhi\u1ec1u th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u xe sang kh\u00e1c nh\u01b0ng s\u1ef1 \u0111\u00f3n nh\u1eadn c\u1ee7a kh\u00e1ch h\u00e0ng d\u00e0nh cho Volvo cho \u0111\u1ebfn nay l\u00e0 r\u1ea5t t\u1ed1t. Gi\u1ea3i th\u01b0\u1edfng Xe c\u1ee7a n\u0103m vinh danh XC60 Recharge l\u00e0 s\u1ef1 kh\u00edch l\u1ec7 l\u1edbn \u0111\u1ed1i v\u1edbi Volvo \u0111\u1ec3 mang \u0111\u1ebfn cho kh\u00e1ch h\u00e0ng nh\u1eefng m\u1eabu xe an to\u00e0n h\u01a1n, th\u00f4ng minh h\u01a1n, xanh h\u01a1n\u201d, b\u00e0 L\u01b0u B\u1ea3o H\u01b0\u01a1ng, Gi\u00e1m \u0111\u1ed1c Volvo Cars Vi\u1ec7t Nam, chia s\u1ebb v\u1edbi hai huy ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ean tay.  ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"B\u00e0 Thang Th\u1ecb B\u00edch Li\u00ean (tr\u00e1i) trao gi\u1ea3i th\u01b0\u1edfng cao nh\u1ea5t cho \u0111\u1ea1i di\u1ec7n Volvo  \u1ea2nh: Thanh T\u00f9ng\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/volvo-xc60-recharge-la-xe-cua-nam.jpg\" title=\"volvo-xc60-recharge-la-xe-cua-nam\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/volvo-xc60-recharge-la-xe-cua-nam-300x191.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/volvo-xc60-recharge-la-xe-cua-nam-600x381.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/volvo-xc60-recharge-la-xe-cua-nam.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">B\u00e0 Thang Th\u1ecb B\u00edch Li\u00ean (tr\u00e1i) trao gi\u1ea3i th\u01b0\u1edfng cao nh\u1ea5t cho \u0111\u1ea1i di\u1ec7n Volvo  \u1ea2nh: Thanh T\u00f9ng<\/p>\n<p class=\"Normal\">Car Awards 2022 kh\u00e9p l\u1ea1i v\u1edbi h\u00ecnh \u1ea3nh c\u00e1c th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u c\u00f9ng ng\u01b0\u1eddi m\u1eabu \u0111o\u1ea1t gi\u1ea3i \u0111\u1ee9ng chung s\u00e2n kh\u1ea5u \u0111\u1ec3 ghi l\u1ea1i kho\u1ea3nh kh\u1eafc b\u00ean nhau.  B\u00ean d\u01b0\u1edbi, c\u00e1c th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u \u0111\u1ed1i th\u1ee7 v\u1ed7 tay t\u00e1n th\u01b0\u1edfng.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Gi\u1ea3i th\u01b0\u1edfng Xe h\u01a1i kh\u00f4ng nh\u1eb1m t\u00ecm ra m\u1eabu xe \u0111\u1eb9p nh\u1ea5t, m\u00e0 ph\u00f9 h\u1ee3p nh\u1ea5t v\u1edbi c\u00f4ng ch\u00fang, \u1edf t\u1eebng th\u1eddi \u0111i\u1ec3m kh\u00e1c nhau.  \u0110i\u1ec1u \u0111\u00f3 c\u0169ng c\u00f3 ngh\u0129a l\u00e0 m\u1ed9t m\u1eabu xe chi\u1ebfn th\u1eafng \u1edf h\u1ea1ng m\u1ee5c ri\u00eang cho t\u1eebng ph\u00e2n kh\u00fac, th\u1eadm ch\u00ed l\u00e0 Xe c\u1ee7a n\u0103m 2022, kh\u00f3 c\u00f3 th\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c x\u01b0\u1edbng t\u00ean l\u1ea1i v\u00e0o n\u0103m 2023.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"\u0110\u1ea1i di\u1ec7n c\u00e1c c\u00f4ng ty ch\u1ee5p \u1ea3nh l\u01b0u ni\u1ec7m tr\u00ean s\u00e2n kh\u1ea5u.\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425724_620_volvo-xc60-recharge-la-xe-cua-nam.jpg\" title=\"1672425724_620_volvo-xc60-recharge-la-xe-cua-nam\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425724_620_volvo-xc60-recharge-la-xe-cua-nam-300x199.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425724_620_volvo-xc60-recharge-la-xe-cua-nam-600x399.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425724_620_volvo-xc60-recharge-la-xe-cua-nam.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">\u0110\u1ea1i di\u1ec7n c\u00e1c c\u00f4ng ty ch\u1ee5p \u1ea3nh l\u01b0u ni\u1ec7m tr\u00ean s\u00e2n kh\u1ea5u.  \u1ea2nh: Thanh T\u00f9ng.<\/p>\n<p class=\"Normal\">H\u1ec7 th\u1ed1ng 40 ti\u00eau ch\u00ed c\u00e0ng l\u00e0m t\u0103ng t\u00ednh ch\u1eb7t ch\u1ebd v\u00e0 khoa h\u1ecdc cho Gi\u1ea3i th\u01b0\u1edfng \u00d4 t\u00f4 2022, khi\u1ebfn d\u01b0 lu\u1eadn n\u00f3ng l\u00f2ng ch\u1edd \u0111\u1ee3i gi\u1ea3i th\u01b0\u1edfng ngay t\u1eeb nh\u1eefng ng\u00e0y \u0111\u1ea7u.  Chu\u1ed7i ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh Review Xe C\u1ee7a T\u00f4i v\u00e0 K\u1ef9 N\u0103ng L\u00e1i Xe kh\u1edfi \u0111\u1ed9ng ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh \u0111\u00e3 nh\u1eadn \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1ef1 quan t\u00e2m l\u1edbn c\u1ee7a \u0111\u1ed9c gi\u1ea3 v\u1edbi h\u00e0ng tri\u1ec7u l\u01b0\u1ee3t \u0111\u1ecdc v\u00e0 t\u01b0\u01a1ng t\u00e1c.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Tr\u01b0\u1edbc khi b\u01b0\u1edbc v\u00e0o ph\u1ea7n c\u00f4ng b\u1ed1 gi\u1ea3i th\u01b0\u1edfng \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1edd \u0111\u1ee3i nh\u1ea5t, kh\u00e1n gi\u1ea3 c\u00f3 g\u1ea7n 30 ph\u00fat l\u1eafng nghe ph\u1ea7n tr\u00ecnh b\u00e0y c\u1ee7a m\u1ed9t chuy\u00ean gia v\u1ec1 ch\u1ee7 \u0111\u1ec1 n\u00e0y v\u1edbi ph\u1ea7n v\u0129 m\u00f4 c\u1ee7a Ti\u1ebfn s\u0129 Kh\u01b0\u01a1ng Quang \u0110\u00f4ng, ng\u01b0\u1eddi c\u00f3 30 n\u0103m kinh nghi\u1ec7m trong l\u0129nh v\u1ef1c n\u00e0y.  l\u0129nh v\u1ef1c \u00f4 t\u00f4.  Nh\u01b0ng k\u1ebft th\u00fac b\u00e0i thuy\u1ebft tr\u00ecnh l\u00e0 m\u1ed9t tr\u00e0ng ph\u00e1o tay l\u1edbn.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Ti\u1ebfn s\u0129 Kh\u01b0\u01a1ng Quang \u0110\u00f4ng tr\u00ean s\u00e2n kh\u1ea5u Car Awards 2022. \u1ea2nh: Qu\u1ef3nh Tr\u00e2n\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425724_942_volvo-xc60-recharge-la-xe-cua-nam.jpg\" title=\"1672425724_942_volvo-xc60-recharge-la-xe-cua-nam\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425724_942_volvo-xc60-recharge-la-xe-cua-nam-300x201.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425724_942_volvo-xc60-recharge-la-xe-cua-nam-600x402.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425724_942_volvo-xc60-recharge-la-xe-cua-nam.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Ti\u1ebfn s\u0129 Kh\u01b0\u01a1ng Quang \u0110\u00f4ng tr\u00ean s\u00e2n kh\u1ea5u Car Awards 2022. \u1ea2nh: Qu\u1ef3nh Tr\u00e2n<\/p>\n<p class=\"Normal\">Xe \u0111i\u1ec7n c\u00f3 th\u1ec3 kh\u00f4ng l\u00e0m b\u1ea9n Paris, London\u2026, nh\u01b0ng \u1edf Congo, Chile hay c\u00e1c n\u01b0\u1edbc ngh\u00e8o kh\u00e1c th\u00ec kh\u00e1c.  C\u00e1ch v\u00ed von c\u1ee7a v\u1ecb ti\u1ebfn s\u0129 h\u01a1n 70 tu\u1ed5i n\u00f3i v\u1ec1 m\u1ed9t t\u01b0\u01a1ng lai kh\u00f4ng xa c\u1ee7a \u00f4 t\u00f4 \u0111i\u1ec7n, v\u1ec1 t\u00e1c \u0111\u1ed9ng c\u1ee7a n\u00f3 \u0111\u1ed1i v\u1edbi m\u00f4i tr\u01b0\u1eddng, trong khi b\u1ea3n th\u00e2n \u00f4 t\u00f4 \u0111i\u1ec7n c\u00f2n nhi\u1ec1u h\u1ea1n ch\u1ebf, ch\u01b0a th\u1ec3 coi l\u00e0 \u00f4 t\u00f4 xanh.  .<\/p>\n<p class=\"Normal\">Nh\u01b0ng d\u00f9 kh\u00f4ng ho\u00e0n h\u1ea3o, \u00f4 t\u00f4 \u0111i\u1ec7n v\u1eabn l\u00e0 \u0111\u00edch \u0111\u1ebfn c\u1ee7a ng\u00e0nh c\u00f4ng nghi\u1ec7p \u00f4 t\u00f4.  VinFast ch\u1ec9 l\u00e0 m\u1ed9t trong s\u1ed1 h\u00e0ng tr\u0103m h\u00e3ng xe h\u01a1i tr\u00ean th\u1ebf gi\u1edbi \u0111ang \u0111\u1eb7t c\u01b0\u1ee3c v\u00e0o \u00f4 t\u00f4 \u0111i\u1ec7n cho t\u01b0\u01a1ng lai.  H\u00e0nh tr\u00ecnh b\u00e1n \u00f4 t\u00f4 t\u1ea1i M\u1ef9 c\u1ee7a VinFast c\u00f3 th\u1ec3 xem l\u00e0 c\u00e2u chuy\u1ec7n ngh\u1ecbch l\u00fd \u0111\u1ed1i v\u1edbi m\u1ed9t h\u00e3ng xe h\u01a1i Vi\u1ec7t Nam.<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u00d4ng Ho\u00e0ng Ch\u00ed Trung, T\u1ed5ng gi\u00e1m \u0111\u1ed1c C\u00f4ng ty Kinh doanh VinFast Vi\u1ec7t Nam, v\u1ec1 k\u1ebf ho\u1ea1ch b\u00e1n xe v\u00e0 x\u00e2y d\u1ef1ng nh\u00e0 m\u00e1y ngay t\u1ea1i m\u1ed9t trong nh\u1eefng th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng c\u00f3 ti\u00eau chu\u1ea9n \u00f4 t\u00f4 cao nh\u1ea5t th\u1ebf gi\u1edbi cho th\u1ea5y quy\u1ebft t\u00e2m v\u00e0 tham v\u1ecdng l\u1edbn c\u1ee7a h\u00e3ng.  h\u00e3ng xe tr\u1ebb.  D\u00f9 th\u00e0nh c\u00f4ng hay th\u1ea5t b\u1ea1i, c\u00e2u chuy\u1ec7n c\u1ee7a VinFast v\u1eabn s\u1ebd l\u00e0 m\u1ed9t l\u00e1t c\u1eaft quan tr\u1ecdng trong qu\u00e1 tr\u00ecnh ph\u00e1t tri\u1ec3n c\u1ee7a ng\u00e0nh c\u00f4ng nghi\u1ec7p \u00f4 t\u00f4 Vi\u1ec7t Nam.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"T\u1ed5ng gi\u00e1m \u0111\u1ed1c Kinh doanh VinFast l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean chia s\u1ebb h\u00e3ng \u0111\u00e3 \u0111\u01b0a 999 xe \u0111i\u1ec7n sang M\u1ef9.\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425724_320_volvo-xc60-recharge-la-xe-cua-nam.jpg\" title=\"1672425724_320_volvo-xc60-recharge-la-xe-cua-nam\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425724_320_volvo-xc60-recharge-la-xe-cua-nam-300x199.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425724_320_volvo-xc60-recharge-la-xe-cua-nam-600x399.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425724_320_volvo-xc60-recharge-la-xe-cua-nam.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">T\u1ed5ng gi\u00e1m \u0111\u1ed1c Kinh doanh VinFast l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean chia s\u1ebb h\u00e3ng \u0111\u00e3 \u0111\u01b0a 999 xe \u0111i\u1ec7n sang M\u1ef9.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Trong h\u01a1n 30 n\u0103m qua, th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng \u00f4 t\u00f4 Vi\u1ec7t Nam ng\u00e0y c\u00e0ng ph\u00e1t tri\u1ec3n, s\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng c\u00e1c th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u \u00f4 t\u00f4 c\u00f3 m\u1eb7t ng\u00e0y c\u00e0ng nhi\u1ec1u.  Doanh s\u1ed1 b\u00e1n \u00f4 t\u00f4 m\u1edbi t\u0103ng tr\u01b0\u1edfng h\u00e0ng n\u0103m v\u00e0 thu\u1ed9c h\u00e0ng cao nh\u1ea5t \u0110\u00f4ng Nam \u00c1.  Tuy nhi\u00ean, c\u00f3 r\u1ea5t \u00edt gi\u1ea3i th\u01b0\u1edfng xe danh gi\u00e1 \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c v\u00e0 duy tr\u00ec h\u00e0ng n\u0103m.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Gi\u1ea3i th\u01b0\u1edfng Xe h\u01a1i do VnExpress t\u1ed5 ch\u1ee9c v\u1edbi m\u1ee5c \u0111\u00edch t\u1ea1o k\u00eanh tham kh\u1ea3o h\u1eefu \u00edch cho \u0111\u1ed9c gi\u1ea3 tr\u01b0\u1edbc khi quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh l\u1ef1a ch\u1ecdn m\u1ed9t m\u1eabu xe h\u01a1i n\u00e0o \u0111\u00f3 \u0111\u1ec3 \u0111\u1ed3ng h\u00e0nh c\u00f9ng b\u1ea3n th\u00e2n v\u00e0 gia \u0111\u00ecnh.<\/p>\n<p class=\"Normal\">L\u1ea7n t\u1ed5 ch\u1ee9c th\u1ee9 hai v\u00e0o n\u0103m 2022 c\u1ee7a Car Awards c\u00e0ng l\u00e0m t\u0103ng t\u00ednh kh\u1eaft khe c\u1ee7a gi\u1ea3i th\u01b0\u1edfng b\u1eb1ng h\u1ec7 th\u1ed1ng ti\u00eau ch\u00ed k\u00e9p.  V\u00ec v\u1eady, kh\u00f4ng ph\u1ea3i ng\u1eabu nhi\u00ean m\u00e0 Honda HR-V, Honda Civic, Hyundai Tucson, Ford Everest, Mitsubishi Xpander, Volvo XC60 Recharge, Land Rover, \u0111\u01b0\u1ee3c vinh danh \u1edf m\u1ed7i h\u1ea1ng m\u1ee5c.  T\u1ea5t c\u1ea3 \u0111\u1ec1u d\u1ef1a tr\u00ean nh\u1eadn \u0111\u1ecbnh c\u1ee7a c\u00e1c chuy\u00ean gia gi\u00e0u kinh nghi\u1ec7m trong ng\u00e0nh.  C\u00f3 nh\u1eefng lo\u1ea1i kho\u1ea3ng c\u00e1ch m\u00e0 s\u1ef1 kh\u00e1c bi\u1ec7t nh\u1ecf h\u01a1n m\u1ed9t \u0111i\u1ec3m, th\u1eadm ch\u00ed b\u1eb1ng m\u1ed9t \u0111i\u1ec3m.<\/p>\n<p class=\"Normal\">V\u1edbi nhi\u1ec1u kh\u00e1ch h\u00e0ng, quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh mua xe \u0111\u00f4i khi \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u01b0a ra nh\u01b0ng h\u1ecd l\u1ea1i mu\u1ed1n t\u00ecm s\u1ef1 \u0111\u1ed3ng \u0111i\u1ec7u h\u01a1n \u0111\u1ec3 t\u1ef1 tin \u201cch\u1ed1t\u201d h\u1ee3p \u0111\u1ed3ng.  Gi\u1ea3i th\u01b0\u1edfng Xe h\u01a1i c\u1ee7a VnExpress, x\u00e9t v\u1ec1 m\u1ee5c ti\u00eau, c\u0169ng \u0111ang t\u00ecm ki\u1ebfm \u0111i\u1ec1u t\u01b0\u01a1ng t\u1ef1 v\u1edbi c\u00f4ng ch\u00fang.<\/p>\n<p> Xem s\u1ef1 ki\u1ec7n ch\u00ednh<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Th\u00e0nh ph\u1ed1 H\u1ed3 Ch\u00ed Minh Gi\u1ea3i th\u01b0\u1edfng danh gi\u00e1 nh\u1ea5t Xe c\u1ee7a n\u0103m t\u1ed1i 22\/12 \u0111\u00e3 g\u1ecdi t\u00ean Volvo XC60 Recharge d\u00f9 xe b\u1eb1ng \u0111i\u1ec3m Ford Everest. G\u1ea7n 22h, t\u1ea1i h\u1ed9i tr\u01b0\u1eddng l\u1edbn trung t\u00e2m White Palace (Th\u1ee7 \u0110\u1ee9c, TP.HCM), nh\u1eefng tr\u00e0ng ph\u00e1o tay v\u1eabn kh\u00f4ng ng\u1edbt khi nh\u1eefng gi\u1ea3i th\u01b0\u1edfng quan tr\u1ecdng nh\u1ea5t t\u1ea1i [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":17268,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18070"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18070"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18070\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17268"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18070"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18070"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18070"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}