{"id":18074,"date":"2022-12-31T04:29:59","date_gmt":"2022-12-31T04:29:59","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/xe-dien-mini-khong-cua-qua-pho-bien.html"},"modified":"2022-12-31T04:29:59","modified_gmt":"2022-12-31T04:29:59","slug":"xe-dien-mini-khong-cua-qua-pho-bien","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/xe-dien-mini-khong-cua-qua-pho-bien\/","title":{"rendered":"Xe \u0111i\u1ec7n mini kh\u00f4ng c\u1eeda qu\u00e1 ph\u1ed5 bi\u1ebfn"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>Citroen \u0111\u00e3 s\u1ea3n xu\u1ea5t th\u00eam 1.000 chi\u1ebfc Amis phi\u00ean b\u1ea3n gi\u1edbi h\u1ea1n sau khi 50 chi\u1ebfc \u0111\u1ea7u ti\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c b\u00e1n h\u1ebft ch\u1ec9 sau 18 ph\u00fat.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Xe \u0111i\u1ec7n mini Ami ch\u1ec9 ch\u1ea1y \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed1i \u0111a 45 km\/h, nh\u01b0ng khi h\u00e3ng xe Ph\u00e1p c\u00f4ng b\u1ed1 s\u1ea3n xu\u1ea5t phi\u00ean b\u1ea3n gi\u1edbi h\u1ea1n c\u1ee7a m\u1eabu concept My Ami Buggy, d\u00e2n quan t\u00e2m \u0111\u00e3 nhanh ch\u00f3ng \u0111\u1eb7t h\u00e0ng, kh\u00f4ng kh\u00e1c g\u00ec \u0111\u1ea1i gia \u0111\u1eb7t h\u00e0ng .  si\u00eau xe tri\u1ec7u \u0111\u00f4 phi\u00ean b\u1ea3n gi\u1edbi h\u1ea1n.  V\u00e0 50 xe \u0111\u00e3 b\u00e1n h\u1ebft trong v\u00f2ng ch\u01b0a \u0111\u1ea7y 20 ph\u00fat.<\/p>\n<p class=\"Normal\">V\u00e0 Citroen v\u1eeba mang \u0111\u1ebfn m\u1ed9t tin vui cho nh\u1eefng kh\u00e1ch h\u00e0ng \u0111\u00e3 b\u1ecf l\u1ee1 lo\u1ea1t xe \u0111\u1ea7u ti\u00ean.  H\u00e3ng s\u1ebd s\u1ea3n xu\u1ea5t th\u00eam 1.000 chi\u1ebfc v\u00e0 ng\u01b0\u1eddi nhanh nh\u1ea5t s\u1ebd nh\u1eadn \u0111\u01b0\u1ee3c xe, v\u1edbi th\u1eddi gian giao xe t\u1eeb m\u00f9a h\u00e8 n\u0103m 2023.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"M\u00f4 h\u00ecnh xe \u0111i\u1ec7n\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/xe-dien-mini-khong-cua-qua-pho-bien.jpg\" title=\"xe-dien-mini-khong-cua-qua-pho-bien\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/xe-dien-mini-khong-cua-qua-pho-bien-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/xe-dien-mini-khong-cua-qua-pho-bien-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/xe-dien-mini-khong-cua-qua-pho-bien.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">My Ami Buggy m\u1eabu xe \u0111i\u1ec7n mini kh\u00f4ng c\u1eeda.  \u1ea2nh: Citroen<\/p>\n<p class=\"Normal\">M\u1eabu xe \u0111i\u1ec7n Ami ti\u00eau chu\u1ea9n t\u1eebng l\u00e0 th\u00e0nh c\u00f4ng ngo\u00e0i mong \u0111\u1ee3i c\u1ee7a Citroen v\u1edbi doanh s\u1ed1 30.000 xe k\u1ec3 t\u1eeb khi b\u00e1n ra th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng v\u00e0o n\u0103m 2020. Nh\u01b0ng Ami Buggy phi\u00ean b\u1ea3n b\u00e3i m\u1edbi th\u1ef1c s\u1ef1 g\u00e2y \u1ea5n t\u01b0\u1ee3ng v\u1edbi phong c\u00e1ch kh\u00f4ng c\u1eeda.  , l\u1ed1p to phong c\u00e1ch off-road.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Citroen gi\u1edbi thi\u1ec7u m\u1eabu concept My Ami Buggy l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean v\u00e0o th\u00e1ng 12\/2021 v\u00e0 50 chi\u1ebfc xe phi\u00ean b\u1ea3n gi\u1edbi h\u1ea1n ra m\u1eaft v\u00e0o m\u00f9a h\u00e8 2022 v\u1edbi s\u1ef1 kh\u00e1c bi\u1ec7t thi\u00ean v\u1ec1 t\u00ednh th\u1ef1c d\u1ee5ng nh\u01b0ng kh\u00f4ng khi\u1ebfn gi\u1edbi quan t\u00e2m k\u00e9m h\u00e0o h\u1ee9ng khi ch\u00e1y h\u00e0ng r\u1ea5t nhanh.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Tin t\u1ee9c v\u1ec1 1.000 chi\u1ebfc xe ti\u1ebfp theo \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1ea3n xu\u1ea5t c\u00f3 th\u1ec3 khi\u1ebfn 50 kh\u00e1ch h\u00e0ng \u0111\u1ea7u ti\u00ean b\u1ed1i r\u1ed1i, b\u1edfi c\u00e1c phi\u00ean b\u1ea3n gi\u1edbi h\u1ea1n th\u01b0\u1eddng c\u00f3 gi\u00e1 tr\u1ecb s\u01b0u t\u1eadp, \u0111\u1ed3ng ngh\u0129a v\u1edbi gi\u00e1 tr\u1ecb kinh t\u1ebf cao h\u01a1n.  Tuy nhi\u00ean, Citroen c\u00f3 th\u1ec3 hi\u1ec3u \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111i\u1ec1u n\u00e0y khi cho bi\u1ebft l\u00f4 xe ti\u1ebfp theo s\u1ebd c\u00f3 m\u1ed9t s\u1ed1 kh\u00e1c bi\u1ec7t so v\u1edbi l\u00f4 xe \u0111\u1ea7u ti\u00ean.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Xe ch\u1ec9 c\u00f3 hai ch\u1ed7 ng\u1ed3i, kh\u00f4ng c\u00f3 \u0111i\u1ec1u h\u00f2a.  \u1ea2nh: Citroen\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425237_511_xe-dien-mini-khong-cua-qua-pho-bien.jpg\" title=\"1672425237_511_xe-dien-mini-khong-cua-qua-pho-bien\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425237_511_xe-dien-mini-khong-cua-qua-pho-bien-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425237_511_xe-dien-mini-khong-cua-qua-pho-bien-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425237_511_xe-dien-mini-khong-cua-qua-pho-bien.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Xe ch\u1ec9 c\u00f3 hai ch\u1ed7 ng\u1ed3i, kh\u00f4ng c\u00f3 \u0111i\u1ec1u h\u00f2a.  \u1ea2nh: Citroen<\/p>\n<p class=\"Normal\">S\u1ef1 kh\u00e1c bi\u1ec7t d\u01b0\u1eddng nh\u01b0 ch\u1ec9 \u1edf kh\u00eda c\u1ea1nh thi\u1ebft k\u1ebf, trong khi m\u1ecdi th\u00f4ng s\u1ed1 k\u1ef9 thu\u1eadt v\u1eabn \u0111\u01b0\u1ee3c gi\u1eef nguy\u00ean.  T\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c m\u1eabu Ami \u0111\u1ec1u \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb b\u1ed9 pin 5,5 kWh c\u00f3 th\u1ec3 s\u1ea1c \u0111\u1ea7y trong 4 gi\u1edd v\u00e0 cung c\u1ea5p ph\u1ea1m vi ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng 74 km.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Trang b\u1ecb ti\u1ec7n nghi c\u1ee7a Ami c\u0169ng kh\u00e1 khi\u00eam t\u1ed1n, khi xe kh\u00f4ng c\u00f3 \u0111i\u1ec1u h\u00f2a, ch\u1ec9 ch\u1edf \u0111\u01b0\u1ee3c hai ng\u01b0\u1eddi.  Xe c\u00f3 gi\u00e1 b\u00e1n t\u1ea1i Ph\u00e1p kho\u1ea3ng 9.000 USD v\u00e0 \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u00ednh ph\u1ee7 h\u1ed7 tr\u1ee3 1.200 USD do khuy\u1ebfn kh\u00edch xe \u0111i\u1ec7n.  Th\u00e1ng 3\/2021, Citroen Ami c\u0169ng xu\u1ea5t hi\u1ec7n t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam nh\u01b0ng gi\u00e1 b\u00e1n kh\u00f4ng \u0111\u01b0\u1ee3c ti\u1ebft l\u1ed9.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">M\u1ef9 Anh (theo Carscoops)<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Citroen \u0111\u00e3 s\u1ea3n xu\u1ea5t th\u00eam 1.000 chi\u1ebfc Amis phi\u00ean b\u1ea3n gi\u1edbi h\u1ea1n sau khi 50 chi\u1ebfc \u0111\u1ea7u ti\u00ean \u0111\u01b0\u1ee3c b\u00e1n h\u1ebft ch\u1ec9 sau 18 ph\u00fat. Xe \u0111i\u1ec7n mini Ami ch\u1ec9 ch\u1ea1y \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed1i \u0111a 45 km\/h, nh\u01b0ng khi h\u00e3ng xe Ph\u00e1p c\u00f4ng b\u1ed1 s\u1ea3n xu\u1ea5t phi\u00ean b\u1ea3n gi\u1edbi h\u1ea1n c\u1ee7a m\u1eabu concept My Ami Buggy, [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":17314,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18074"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18074"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18074\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17314"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18074"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18074"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18074"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}