{"id":18075,"date":"2022-12-31T04:30:02","date_gmt":"2022-12-31T04:30:02","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/audi-s8-2021-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan-10-ty-dong.html"},"modified":"2022-12-31T04:30:02","modified_gmt":"2022-12-31T04:30:02","slug":"audi-s8-2021-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan-10-ty-dong","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/audi-s8-2021-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan-10-ty-dong\/","title":{"rendered":"Audi S8 2021 \u2013 sedan hi\u1ec7u su\u1ea5t cao gi\u00e1 g\u1ea7n 10 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>Phi\u00ean b\u1ea3n hi\u1ec7u su\u1ea5t cao c\u1ee7a chi\u1ebfc A8 \u0111\u1ea7u ti\u00ean v\u1ec1 Vi\u1ec7t Nam s\u1eed d\u1ee5ng \u0111\u1ed9ng c\u01a1 V8, t\u0103ng \u00e1p k\u00e9p, c\u00f4ng su\u1ea5t 563 m\u00e3 l\u1ef1c.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy lazy-blur\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan.jpg\" title=\"audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan-300x201.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan-1024x687.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan-768x515.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan-600x403.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan.jpg 1200w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">Audi S8 v\u1ec1 Vi\u1ec7t Nam l\u1ea7n \u0111\u1ea7u v\u00e0o n\u0103m 2021, \u0111\u1ebfn nay m\u1edbi c\u00f3 2 chi\u1ebfc \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u01b0a v\u1ec1 n\u01b0\u1edbc l\u00e0 chi\u1ebfc m\u00e0u tr\u1eafng trong b\u00e0i v\u00e0 chi\u1ebfc m\u00e0u xanh d\u01b0\u01a1ng.  S8 l\u00e0 phi\u00ean b\u1ea3n hi\u1ec7u su\u1ea5t cao c\u1ee7a A8 v\u1edbi \u0111\u1ed9ng c\u01a1 m\u1ea1nh m\u1ebd h\u01a1n nh\u01b0ng t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam k\u00e9n ng\u01b0\u1eddi ch\u01a1i h\u01a1n do c\u00f3 s\u1ef1 l\u1ea5n s\u00e2n c\u1ee7a c\u00e1c \u0111\u1ed1i th\u1ee7 Mercedes S-Class hay BMW 7 series.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Audi S8 v\u1ec1 Vi\u1ec7t Nam l\u1ea7n \u0111\u1ea7u v\u00e0o n\u0103m 2021, \u0111\u1ebfn nay m\u1edbi c\u00f3 2 chi\u1ebfc \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u01b0a v\u1ec1 n\u01b0\u1edbc l\u00e0 chi\u1ebfc m\u00e0u tr\u1eafng trong b\u00e0i v\u00e0 chi\u1ebfc m\u00e0u xanh d\u01b0\u01a1ng.  S8 l\u00e0 phi\u00ean b\u1ea3n hi\u1ec7u su\u1ea5t cao c\u1ee7a A8 v\u1edbi \u0111\u1ed9ng c\u01a1 m\u1ea1nh m\u1ebd h\u01a1n nh\u01b0ng t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam k\u00e9n ng\u01b0\u1eddi ch\u01a1i h\u01a1n do c\u00f3 s\u1ef1 l\u1ea5n s\u00e2n c\u1ee7a c\u00e1c \u0111\u1ed1i th\u1ee7 Mercedes S-Class hay BMW 7 series.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy lazy-blur\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425126_561_audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan.jpg\" title=\"1672425126_561_audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425126_561_audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425126_561_audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan-1024x681.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425126_561_audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan-768x511.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425126_561_audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan-600x399.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425126_561_audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan.jpg 1200w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">S8 kh\u00f4ng c\u00f3 nhi\u1ec1u kh\u00e1c bi\u1ec7t so v\u1edbi A8 v\u1ec1 ngo\u1ea1i h\u00ecnh, c\u1ea3n tr\u01b0\u1edbc th\u1ec3 thao h\u01a1n v\u1edbi hai h\u1ed1c h\u00fat gi\u00f3, m\u1eb7t ca-l\u0103ng r\u1ed9ng v\u1edbi thanh crom, \u0111\u00e8n pha LED ma tr\u1eadn t\u00edch h\u1ee3p nhi\u1ec1u c\u00f4ng ngh\u1ec7 nh\u01b0 \u0111\u00e8n ch\u1ea1y ban ng\u00e0y, \u0111\u00e8n ch\u00e0o m\u1eebng, \u0111\u00e8n li\u1ebfc. \u0111\u00e8n \u1edf g\u00f3c tay l\u00e1i.<\/p>\n<p class=\"Normal\">S8 kh\u00f4ng c\u00f3 nhi\u1ec1u kh\u00e1c bi\u1ec7t so v\u1edbi A8 v\u1ec1 ngo\u1ea1i h\u00ecnh, c\u1ea3n tr\u01b0\u1edbc th\u1ec3 thao h\u01a1n v\u1edbi hai h\u1ed1c h\u00fat gi\u00f3, m\u1eb7t ca-l\u0103ng r\u1ed9ng v\u1edbi thanh crom, \u0111\u00e8n pha LED ma tr\u1eadn t\u00edch h\u1ee3p nhi\u1ec1u c\u00f4ng ngh\u1ec7 nh\u01b0 \u0111\u00e8n ch\u1ea1y ban ng\u00e0y, \u0111\u00e8n ch\u00e0o m\u1eebng, \u0111\u00e8n li\u1ebfc. \u0111\u00e8n \u1edf g\u00f3c tay l\u00e1i.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy lazy-blur\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425126_69_audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan.jpg\" title=\"1672425126_69_audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425126_69_audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425126_69_audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan-1024x681.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425126_69_audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan-768x511.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425126_69_audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan-600x399.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425126_69_audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan.jpg 1200w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">Chi\u1ebfc S8 \u0111\u1ea7u ti\u00ean v\u1ec1 Vi\u1ec7t Nam thu\u1ed9c phi\u00ean b\u1ea3n tr\u1ee5c c\u01a1 s\u1edf ng\u1eafn n\u00ean c\u00f3 chi\u1ec1u d\u00e0i 5.172 mm, r\u1ed9ng 1.945 mm, cao 1.485 mm v\u00e0 chi\u1ec1u d\u00e0i c\u01a1 s\u1edf 2.998 mm.  Sau 2 n\u0103m l\u0103n b\u00e1nh, t\u1ed5ng th\u1ec3 xe v\u1eabn c\u00f2n kh\u00e1 m\u1edbi, m\u00e0u tr\u1eafng Glacier \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ee7 nh\u00e2n gi\u1eef g\u00ecn n\u00ean kh\u00f4ng h\u1ec1 b\u1ecb xu\u1ed1ng m\u00e0u theo th\u1eddi gian. <\/p>\n<p class=\"Normal\">Chi\u1ebfc S8 \u0111\u1ea7u ti\u00ean v\u1ec1 Vi\u1ec7t Nam thu\u1ed9c phi\u00ean b\u1ea3n tr\u1ee5c c\u01a1 s\u1edf ng\u1eafn n\u00ean c\u00f3 chi\u1ec1u d\u00e0i 5.172 mm, r\u1ed9ng 1.945 mm, cao 1.485 mm v\u00e0 chi\u1ec1u d\u00e0i c\u01a1 s\u1edf 2.998 mm.  Sau 2 n\u0103m l\u0103n b\u00e1nh, t\u1ed5ng th\u1ec3 xe v\u1eabn c\u00f2n kh\u00e1 m\u1edbi, m\u00e0u tr\u1eafng Glacier \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ee7 nh\u00e2n gi\u1eef g\u00ecn n\u00ean kh\u00f4ng h\u1ec1 b\u1ecb xu\u1ed1ng m\u00e0u theo th\u1eddi gian. <\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425126_526_audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan.jpg\" title=\"1672425126_526_audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425126_526_audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan-300x202.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425126_526_audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan-1024x688.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425126_526_audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan-768x516.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425126_526_audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan-600x403.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425126_526_audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan.jpg 1200w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">T\u1eeb h\u00f4ng cho \u0111\u1ebfn \u0111u\u00f4i xe l\u00e0 s\u1ef1 h\u00f2a quy\u1ec7n gi\u1eefa sang tr\u1ecdng v\u00e0 th\u1ec3 thao, c\u00e1c thanh crom ch\u1ea1y xuy\u00ean su\u1ed1t \u1ed1p s\u01b0\u1eddn \u0111\u1ebfn c\u1ea3n sau, c\u00e1c \u0111\u01b0\u1eddng g\u00e2n d\u1eadp n\u1ed5i t\u1ea1o c\u1ea3m gi\u00e1c kh\u1ecfe kho\u1eafn.  \u0110u\u00f4i xe n\u1ed5i b\u1eadt v\u1edbi c\u1ee5m \u0111\u00e8n h\u1eadu LED li\u1ec1n m\u1ea1ch, c\u1ea3n d\u01b0\u1edbi t\u00edch h\u1ee3p b\u1ed9 chia v\u00e0 4 \u1ed1ng x\u1ea3.<\/p>\n<p class=\"Normal\">T\u1eeb h\u00f4ng cho \u0111\u1ebfn \u0111u\u00f4i xe l\u00e0 s\u1ef1 h\u00f2a quy\u1ec7n gi\u1eefa sang tr\u1ecdng v\u00e0 th\u1ec3 thao, c\u00e1c thanh crom ch\u1ea1y xuy\u00ean su\u1ed1t \u1ed1p s\u01b0\u1eddn \u0111\u1ebfn c\u1ea3n sau, c\u00e1c \u0111\u01b0\u1eddng g\u00e2n d\u1eadp n\u1ed5i t\u1ea1o c\u1ea3m gi\u00e1c kh\u1ecfe kho\u1eafn.  \u0110u\u00f4i xe n\u1ed5i b\u1eadt v\u1edbi c\u1ee5m \u0111\u00e8n h\u1eadu LED li\u1ec1n m\u1ea1ch, c\u1ea3n d\u01b0\u1edbi t\u00edch h\u1ee3p b\u1ed9 chia v\u00e0 4 \u1ed1ng x\u1ea3.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425126_302_audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan.jpg\" title=\"1672425126_302_audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425126_302_audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425126_302_audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan-1024x681.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425126_302_audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan-768x511.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425126_302_audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan-600x399.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425126_302_audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan.jpg 1200w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">Xe \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb m\u00e2m xe 5 ch\u1ea5u k\u00e9p m\u00e0u x\u00e1m nh\u1ea1t, k\u00edch th\u01b0\u1edbc 21 inch.  B\u00e1nh sau c\u00f3 th\u1ec3 \u0111\u00e1nh l\u00e1i theo v\u00f4 l\u0103ng v\u1edbi m\u1ed9t g\u00f3c nh\u1ecf.  B\u00ean trong \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb h\u1ec7 th\u1ed1ng phanh g\u1ed1m v\u1edbi \u0111\u0129a phanh l\u1edbn \u0111\u1ee5c l\u1ed7.  Xe \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb h\u1ec7 th\u1ed1ng treo kh\u00ed n\u00e9n v\u1edbi c\u00f4ng ngh\u1ec7 ti\u00ean \u0111o\u00e1n ch\u1ee7 \u0111\u1ed9ng, c\u00f3 th\u1ec3 n\u00e2ng h\u1ea1 g\u1ea7m xe l\u00ean t\u1edbi 85 mm trong 0,5 gi\u00e2y.  Ngo\u00e0i vi\u1ec7c h\u1ed7 tr\u1ee3 ch\u1ee7 nh\u00e2n khi m\u1edf c\u1eeda \u1edf h\u00e0ng gh\u1ebf sau, xe c\u00f2n t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng n\u00e2ng h\u1ea1 g\u1ea7m \u0111\u1ec3 ra v\u00e0o d\u1ec5 d\u00e0ng h\u01a1n. <\/p>\n<p class=\"Normal\">Xe \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb m\u00e2m xe 5 ch\u1ea5u k\u00e9p m\u00e0u x\u00e1m nh\u1ea1t, k\u00edch th\u01b0\u1edbc 21 inch.  B\u00e1nh sau c\u00f3 th\u1ec3 \u0111\u00e1nh l\u00e1i theo v\u00f4 l\u0103ng v\u1edbi m\u1ed9t g\u00f3c nh\u1ecf.  B\u00ean trong \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb h\u1ec7 th\u1ed1ng phanh g\u1ed1m v\u1edbi \u0111\u0129a phanh l\u1edbn \u0111\u1ee5c l\u1ed7.  Xe \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb h\u1ec7 th\u1ed1ng treo kh\u00ed n\u00e9n v\u1edbi c\u00f4ng ngh\u1ec7 ti\u00ean \u0111o\u00e1n ch\u1ee7 \u0111\u1ed9ng, c\u00f3 th\u1ec3 n\u00e2ng h\u1ea1 g\u1ea7m xe l\u00ean t\u1edbi 85 mm trong 0,5 gi\u00e2y.  Ngo\u00e0i vi\u1ec7c h\u1ed7 tr\u1ee3 ch\u1ee7 nh\u00e2n khi m\u1edf c\u1eeda \u1edf h\u00e0ng gh\u1ebf sau, xe c\u00f2n t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng n\u00e2ng h\u1ea1 g\u1ea7m \u0111\u1ec3 ra v\u00e0o d\u1ec5 d\u00e0ng h\u01a1n. <\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425127_748_audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan.jpg\" title=\"1672425127_748_audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425127_748_audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425127_748_audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan-1024x681.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425127_748_audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan-768x511.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425127_748_audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan-600x399.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425127_748_audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan.jpg 1200w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">Khoang n\u1ed9i th\u1ea5t l\u00e0 s\u1ef1 pha tr\u1ed9n gi\u1eefa c\u00f4ng ngh\u1ec7 v\u00e0 th\u1ee7 c\u00f4ng, th\u1ec3 thao v\u00e0 sang tr\u1ecdng.  Ch\u1ea5t li\u1ec7u carbon \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng tr\u00ean b\u1ea3ng \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n, t\u00e1p-l\u00f4, xen k\u1ebd c\u00e1c thanh g\u1ed7 v\u00e0 chrome b\u00f3ng lo\u00e1ng.  V\u00f4-l\u0103ng 4 ch\u1ea5u t\u00edch h\u1ee3p l\u1eaby chuy\u1ec3n s\u1ed1 v\u00e0 c\u00e1c n\u00fat b\u1ea5m r\u1ea3nh tay.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Khoang n\u1ed9i th\u1ea5t l\u00e0 s\u1ef1 pha tr\u1ed9n gi\u1eefa c\u00f4ng ngh\u1ec7 v\u00e0 th\u1ee7 c\u00f4ng, th\u1ec3 thao v\u00e0 sang tr\u1ecdng.  Ch\u1ea5t li\u1ec7u carbon \u0111\u01b0\u1ee3c s\u1eed d\u1ee5ng tr\u00ean b\u1ea3ng \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n, t\u00e1p-l\u00f4, xen k\u1ebd c\u00e1c thanh g\u1ed7 v\u00e0 chrome b\u00f3ng lo\u00e1ng.  V\u00f4-l\u0103ng 4 ch\u1ea5u t\u00edch h\u1ee3p l\u1eaby chuy\u1ec3n s\u1ed1 v\u00e0 c\u00e1c n\u00fat b\u1ea5m r\u1ea3nh tay.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425127_632_audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan.jpg\" title=\"1672425127_632_audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425127_632_audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425127_632_audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan-1024x681.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425127_632_audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan-768x511.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425127_632_audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan-600x399.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425127_632_audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan.jpg 1200w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">Xe \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb hai m\u00e0n h\u00ecnh gi\u1ea3i tr\u00ed trung t\u00e2m v\u1edbi c\u1ea3m \u1ee9ng \u0111i\u1ec7n dung MMI, m\u00e0n h\u00ecnh 10,1 inch ph\u00eda tr\u00ean ph\u1ee5c v\u1ee5 c\u00e1c ch\u1ee9c n\u0103ng v\u00e0 h\u1ec7 th\u1ed1ng gi\u1ea3i tr\u00ed c\u1ee7a xe, trong khi m\u00e0n h\u00ecnh 8,6 inch ph\u00eda d\u01b0\u1edbi \u0111\u1ea3m nhi\u1ec7m c\u00e1c ch\u1ee9c n\u0103ng v\u00e0 h\u1ec7 th\u1ed1ng gi\u1ea3i tr\u00ed c\u1ee7a xe.  \u0111\u1ea3m nhi\u1ec7m \u0111i\u1ec1u h\u00f2a t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng, \u0111\u00f3ng m\u1edf c\u1eeda s\u1ed5 tr\u1eddi, s\u01b0\u1edfi v\u00e0 s\u1ea5y gh\u1ebf.  Ngo\u00e0i ra, xe h\u1ed7 tr\u1ee3 d\u1ecbch v\u1ee5 Audi Connect Care v\u00e0 an ninh, t\u00edch h\u1ee3p Apple Carplay v\u00e0 Android Auto.  H\u1ec7 th\u1ed1ng gi\u1ea3i tr\u00ed \u00e2m thanh 3D Bang &amp; Olufsen g\u1ed3m 17 loa, 16 k\u00eanh c\u00f4ng su\u1ea5t 730 W.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Xe \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb hai m\u00e0n h\u00ecnh gi\u1ea3i tr\u00ed trung t\u00e2m v\u1edbi c\u1ea3m \u1ee9ng \u0111i\u1ec7n dung MMI, m\u00e0n h\u00ecnh 10,1 inch ph\u00eda tr\u00ean ph\u1ee5c v\u1ee5 c\u00e1c ch\u1ee9c n\u0103ng v\u00e0 h\u1ec7 th\u1ed1ng gi\u1ea3i tr\u00ed c\u1ee7a xe, trong khi m\u00e0n h\u00ecnh 8,6 inch ph\u00eda d\u01b0\u1edbi \u0111\u1ea3m nhi\u1ec7m c\u00e1c ch\u1ee9c n\u0103ng v\u00e0 h\u1ec7 th\u1ed1ng gi\u1ea3i tr\u00ed c\u1ee7a xe.  \u0111\u1ea3m nhi\u1ec7m \u0111i\u1ec1u h\u00f2a t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng, \u0111\u00f3ng m\u1edf c\u1eeda s\u1ed5 tr\u1eddi, s\u01b0\u1edfi v\u00e0 s\u1ea5y gh\u1ebf.  Ngo\u00e0i ra, xe h\u1ed7 tr\u1ee3 d\u1ecbch v\u1ee5 Audi Connect Care v\u00e0 an ninh, t\u00edch h\u1ee3p Apple Carplay v\u00e0 Android Auto.  H\u1ec7 th\u1ed1ng gi\u1ea3i tr\u00ed \u00e2m thanh 3D Bang &amp; Olufsen g\u1ed3m 17 loa, 16 k\u00eanh c\u00f4ng su\u1ea5t 730 W.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425127_522_audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan.jpg\" title=\"1672425127_522_audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425127_522_audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425127_522_audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan-1024x681.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425127_522_audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan-768x511.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425127_522_audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan-600x399.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425127_522_audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan.jpg 1200w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">M\u00e0n h\u00ecnh sau v\u00f4 l\u0103ng Audi Virtual Cockpit 12,3 inch c\u00f3 \u0111\u1ed9 n\u00e9t cao, hi\u1ec3n th\u1ecb \u0111a th\u00f4ng tin v\u00e0 c\u00f3 th\u1ec3 t\u00f9y ch\u1ec9nh theo nhu c\u1ea7u c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i.  Sau 2 n\u0103m l\u0103n b\u00e1nh, xe c\u00f3 odo h\u01a1n 19.000 km.<\/p>\n<p class=\"Normal\">M\u00e0n h\u00ecnh sau v\u00f4 l\u0103ng Audi Virtual Cockpit 12,3 inch c\u00f3 \u0111\u1ed9 n\u00e9t cao, hi\u1ec3n th\u1ecb \u0111a th\u00f4ng tin v\u00e0 c\u00f3 th\u1ec3 t\u00f9y ch\u1ec9nh theo nhu c\u1ea7u c\u1ee7a ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i.  Sau 2 n\u0103m l\u0103n b\u00e1nh, xe c\u00f3 odo h\u01a1n 19.000 km.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425127_808_audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan.jpg\" title=\"1672425127_808_audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425127_808_audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425127_808_audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan-1024x681.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425127_808_audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan-768x511.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425127_808_audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan-600x399.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425127_808_audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan.jpg 1200w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">N\u1ed9i th\u1ea5t n\u1ed5i b\u1eadt v\u1edbi gam m\u00e0u n\u00e2u Congnac, gh\u1ebf tr\u01b0\u1edbc ch\u1ec9nh \u0111i\u1ec7n 12 h\u01b0\u1edbng, t\u00edch h\u1ee3p ch\u1ebf \u0111\u1ed9 s\u01b0\u1edfi\/l\u00e0m m\u00e1t\/massage.  T\u1ef1a l\u01b0ng \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00eau logo S8 t\u1ea1o s\u1ef1 kh\u00e1c bi\u1ec7t so v\u1edbi phi\u00ean b\u1ea3n A8.  D\u01b0\u1edbi b\u1ec7 t\u00ec tay trung t\u00e2m kh\u00f4ng c\u00f3 h\u1ed9c ch\u1ee9a \u0111\u1ed3, ch\u1ec9 c\u00f3 s\u1ea1c kh\u00f4ng d\u00e2y chu\u1ea9n Qi v\u00e0 2 c\u1ed5ng USB type-C.<\/p>\n<p class=\"Normal\">N\u1ed9i th\u1ea5t n\u1ed5i b\u1eadt v\u1edbi gam m\u00e0u n\u00e2u Congnac, gh\u1ebf tr\u01b0\u1edbc ch\u1ec9nh \u0111i\u1ec7n 12 h\u01b0\u1edbng, t\u00edch h\u1ee3p ch\u1ebf \u0111\u1ed9 s\u01b0\u1edfi\/l\u00e0m m\u00e1t\/massage.  T\u1ef1a l\u01b0ng \u0111\u01b0\u1ee3c th\u00eau logo S8 t\u1ea1o s\u1ef1 kh\u00e1c bi\u1ec7t so v\u1edbi phi\u00ean b\u1ea3n A8.  D\u01b0\u1edbi b\u1ec7 t\u00ec tay trung t\u00e2m kh\u00f4ng c\u00f3 h\u1ed9c ch\u1ee9a \u0111\u1ed3, ch\u1ec9 c\u00f3 s\u1ea1c kh\u00f4ng d\u00e2y chu\u1ea9n Qi v\u00e0 2 c\u1ed5ng USB type-C.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425127_293_audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan.jpg\" title=\"1672425127_293_audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425127_293_audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425127_293_audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan-1024x681.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425127_293_audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan-768x511.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425127_293_audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan-600x399.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425127_293_audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan.jpg 1200w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">H\u00e0ng gh\u1ebf sau c\u00f3 di\u1ec7n t\u00edch v\u1eeba ph\u1ea3i v\u1edbi hai ch\u1ed7 ng\u1ed3i, trang b\u1ecb \u0111i\u1ec1u h\u00f2a hai v\u00f9ng, r\u00e8m c\u1eeda t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng, hai c\u1ed5ng ch\u1ec9nh \u0111i\u1ec7n v\u1edbi m\u1ed9t c\u1ed5ng 230V.  D\u01b0\u1edbi b\u1ec7 t\u1ef3 tay c\u00f3 s\u1ea1c kh\u00f4ng d\u00e2y v\u00e0 2 c\u1ed5ng USB Type-C c\u00f2n ph\u00eda sau c\u00f3 t\u1ee7 l\u1ea1nh v\u00e0 2 ly champagne.<\/p>\n<p class=\"Normal\">H\u00e0ng gh\u1ebf sau c\u00f3 di\u1ec7n t\u00edch v\u1eeba ph\u1ea3i v\u1edbi hai ch\u1ed7 ng\u1ed3i, trang b\u1ecb \u0111i\u1ec1u h\u00f2a hai v\u00f9ng, r\u00e8m c\u1eeda t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng, hai c\u1ed5ng ch\u1ec9nh \u0111i\u1ec7n v\u1edbi m\u1ed9t c\u1ed5ng 230V.  D\u01b0\u1edbi b\u1ec7 t\u1ef3 tay c\u00f3 s\u1ea1c kh\u00f4ng d\u00e2y v\u00e0 2 c\u1ed5ng USB Type-C c\u00f2n ph\u00eda sau c\u00f3 t\u1ee7 l\u1ea1nh v\u00e0 2 ly champagne.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425127_297_audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan.jpg\" title=\"1672425127_297_audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425127_297_audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425127_297_audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan-1024x681.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425127_297_audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan-768x511.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425127_297_audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan-600x399.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425127_297_audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan.jpg 1200w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">\u1ede b\u1ec7 t\u1ef3 tay c\u00f3 c\u00e1c n\u00fat \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh gh\u1ebf v\u00e0 tablet r\u1eddi \u0111\u1ec3 \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh h\u1ec7 th\u1ed1ng \u00e2m thanh, s\u01b0\u1edfi\/l\u00e0m m\u00e1t gh\u1ebf.<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u1ede b\u1ec7 t\u1ef3 tay c\u00f3 c\u00e1c n\u00fat \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh gh\u1ebf v\u00e0 tablet r\u1eddi \u0111\u1ec3 \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh h\u1ec7 th\u1ed1ng \u00e2m thanh, s\u01b0\u1edfi\/l\u00e0m m\u00e1t gh\u1ebf.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"1200x0\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425127_537_audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan.jpg\" title=\"1672425127_537_audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425127_537_audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425127_537_audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan-1024x681.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425127_537_audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan-768x511.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425127_537_audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan-600x399.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672425127_537_audi-s8-2021-e28093-sedan-hieu-suat-cao-gia-gan.jpg 1200w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">Audi S8 s\u1eed d\u1ee5ng \u0111\u1ed9ng c\u01a1 V8 4 l\u00edt t\u0103ng \u00e1p k\u00e9p k\u1ebft h\u1ee3p v\u1edbi m\u00f4-t\u01a1 \u0111i\u1ec7n 48 V MHEV, s\u1ea3n sinh c\u00f4ng su\u1ea5t 563 m\u00e3 l\u1ef1c v\u00e0 m\u00f4-men xo\u1eafn 800 Nm.  H\u1ed9p s\u1ed1 Tip Tronic 8 c\u1ea5p v\u00e0 h\u1ec7 d\u1eabn \u0111\u1ed9ng b\u1ed1n b\u00e1nh gi\u00fap xe t\u0103ng t\u1ed1c t\u1eeb 0-100 km\/h trong 3,8 gi\u00e2y v\u00e0 t\u1ed1c \u0111\u1ed9 t\u1ed1i \u0111a 250 km\/h.  Theo Audi, m\u1ee9c ti\u00eau th\u1ee5 nhi\u00ean li\u1ec7u h\u1ed7n h\u1ee3p v\u00e0o kho\u1ea3ng 11,3 l\u00edt\/100 km.<\/p>\n<p class=\"Normal\">T\u1ea1i M\u1ef9, Audi S8 c\u00f3 gi\u00e1 kh\u1edfi \u0111i\u1ec3m 130.495 USD.  T\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam, gi\u00e1 xe khi m\u1edbi v\u1ec1 n\u01b0\u1edbc kh\u00f4ng \u0111\u01b0\u1ee3c ti\u1ebft l\u1ed9 nh\u01b0ng sau 2 n\u0103m l\u0103n b\u00e1nh, m\u1ed9t showroom t\u01b0 nh\u00e2n t\u1ea1i H\u00e0 N\u1ed9i \u0111\u00e3 nh\u1eadp v\u1ec1 v\u00e0 rao b\u00e1n v\u1edbi gi\u00e1 g\u1ea7n 10 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng.  V\u1edbi m\u1ee9c gi\u00e1 n\u00e0y, xe ch\u1ec9 d\u00e0nh cho nh\u1eefng kh\u00e1ch h\u00e0ng mu\u1ed1n kh\u00e1c bi\u1ec7t v\u1edbi s\u1ed1 \u0111\u00f4ng.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Audi S8 s\u1eed d\u1ee5ng \u0111\u1ed9ng c\u01a1 V8 4 l\u00edt t\u0103ng \u00e1p k\u00e9p k\u1ebft h\u1ee3p v\u1edbi m\u00f4-t\u01a1 \u0111i\u1ec7n 48 V MHEV, s\u1ea3n sinh c\u00f4ng su\u1ea5t 563 m\u00e3 l\u1ef1c v\u00e0 m\u00f4-men xo\u1eafn 800 Nm.  H\u1ed9p s\u1ed1 Tip Tronic 8 c\u1ea5p v\u00e0 h\u1ec7 d\u1eabn \u0111\u1ed9ng b\u1ed1n b\u00e1nh gi\u00fap xe t\u0103ng t\u1ed1c t\u1eeb 0-100 km\/h trong 3,8 gi\u00e2y v\u00e0 t\u1ed1c \u0111\u1ed9 t\u1ed1i \u0111a 250 km\/h.  Theo Audi, m\u1ee9c ti\u00eau th\u1ee5 nhi\u00ean li\u1ec7u h\u1ed7n h\u1ee3p v\u00e0o kho\u1ea3ng 11,3 l\u00edt\/100 km.<\/p>\n<p class=\"Normal\">T\u1ea1i M\u1ef9, Audi S8 c\u00f3 gi\u00e1 kh\u1edfi \u0111i\u1ec3m 130.495 USD.  T\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam, gi\u00e1 xe khi m\u1edbi v\u1ec1 n\u01b0\u1edbc kh\u00f4ng \u0111\u01b0\u1ee3c ti\u1ebft l\u1ed9 nh\u01b0ng sau 2 n\u0103m l\u0103n b\u00e1nh, m\u1ed9t showroom t\u01b0 nh\u00e2n t\u1ea1i H\u00e0 N\u1ed9i \u0111\u00e3 nh\u1eadp v\u1ec1 v\u00e0 rao b\u00e1n v\u1edbi gi\u00e1 g\u1ea7n 10 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng.  V\u1edbi m\u1ee9c gi\u00e1 n\u00e0y, xe ch\u1ec9 d\u00e0nh cho nh\u1eefng kh\u00e1ch h\u00e0ng mu\u1ed1n kh\u00e1c bi\u1ec7t v\u1edbi s\u1ed1 \u0111\u00f4ng.<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Phi\u00ean b\u1ea3n hi\u1ec7u su\u1ea5t cao c\u1ee7a chi\u1ebfc A8 \u0111\u1ea7u ti\u00ean v\u1ec1 Vi\u1ec7t Nam s\u1eed d\u1ee5ng \u0111\u1ed9ng c\u01a1 V8, t\u0103ng \u00e1p k\u00e9p, c\u00f4ng su\u1ea5t 563 m\u00e3 l\u1ef1c. Audi S8 v\u1ec1 Vi\u1ec7t Nam l\u1ea7n \u0111\u1ea7u v\u00e0o n\u0103m 2021, \u0111\u1ebfn nay m\u1edbi c\u00f3 2 chi\u1ebfc \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u01b0a v\u1ec1 n\u01b0\u1edbc l\u00e0 chi\u1ebfc m\u00e0u tr\u1eafng trong b\u00e0i v\u00e0 chi\u1ebfc m\u00e0u [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":17318,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18075"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18075"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18075\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17318"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18075"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18075"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18075"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}