{"id":18077,"date":"2022-12-31T04:30:24","date_gmt":"2022-12-31T04:30:24","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/khai-niem-hyundai-seven-ban-xem-truoc-cua-ioniq-7.html"},"modified":"2022-12-31T04:30:24","modified_gmt":"2022-12-31T04:30:24","slug":"khai-niem-hyundai-seven-ban-xem-truoc-cua-ioniq-7","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/khai-niem-hyundai-seven-ban-xem-truoc-cua-ioniq-7\/","title":{"rendered":"Kh\u00e1i ni\u1ec7m Hyundai Seven \u2013 b\u1ea3n xem tr\u01b0\u1edbc c\u1ee7a Ioniq 7"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>H\u00e3ng xe H\u00e0n Qu\u1ed1c s\u1ebd mang m\u1eabu concept ch\u1ea1y \u0111i\u1ec7n tr\u00ecnh di\u1ec5n t\u1ea1i tri\u1ec3n l\u00e3m \u00f4 t\u00f4 Montreal, Canada v\u00e0o cu\u1ed1i th\u00e1ng 1\/2023.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Hyundai l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean ra m\u1eaft Seven concept v\u00e0o th\u00e1ng 11 n\u0103m 2021 t\u1ea1i tri\u1ec3n l\u00e3m \u00f4 t\u00f4 Los Angeles.  Gi\u1edd \u0111\u00e2y, m\u1eabu xe \u00fd t\u01b0\u1edfng s\u1eafp \u0111\u01b0\u1ee3c mang \u0111\u1ebfn m\u1ed9t tri\u1ec3n l\u00e3m kh\u00e1c \u1edf B\u1eafc M\u1ef9, v\u00e0o ng\u00e0y 20-30 th\u00e1ng 1 n\u0103m 2023.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"M\u1eabu concept Seven tr\u00f4ng gi\u1ed1ng nh\u01b0 nh\u1eefng chi\u1ebfc xe \u0111i\u1ec7n Ioniq v\u00e0 c\u00f3 k\u00edch th\u01b0\u1edbc t\u01b0\u01a1ng \u0111\u01b0\u01a1ng v\u1edbi Palisade.  \u1ea2nh: Huyndai\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/khai-niem-hyundai-seven-ban-xem-truoc-cua-ioniq.jpg\" title=\"khai-niem-hyundai-seven-ban-xem-truoc-cua-ioniq\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/khai-niem-hyundai-seven-ban-xem-truoc-cua-ioniq-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/khai-niem-hyundai-seven-ban-xem-truoc-cua-ioniq-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/khai-niem-hyundai-seven-ban-xem-truoc-cua-ioniq.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">M\u1eabu concept Seven tr\u00f4ng gi\u1ed1ng nh\u01b0 nh\u1eefng chi\u1ebfc xe \u0111i\u1ec7n Ioniq v\u00e0 c\u00f3 k\u00edch th\u01b0\u1edbc t\u01b0\u01a1ng \u0111\u01b0\u01a1ng v\u1edbi Palisade.  \u1ea2nh: Huyndai<\/p>\n<p class=\"Normal\">Seven concept \u0111\u01b0\u1ee3c Hyundai v\u00ed nh\u01b0 m\u1ed9t chi\u1ebfc SUEV (Sport Utility Electric Vehicle).  Xe d\u1ef1a tr\u00ean n\u1ec1n t\u1ea3ng \u0111i\u1ec7n to\u00e0n c\u1ea7u E-GMP (Electric-Global Modular Platform), gi\u1ed1ng nh\u01b0 c\u00e1c m\u1eabu Ioniq 5, Ioniq 6 v\u00e0 Genesis GV60 c\u0169ng nh\u01b0 Kia EV6.  B\u1ed9 pin c\u00f3 th\u1ec3 s\u1ebd gi\u1ed1ng nh\u01b0 hai chi\u1ebfc Ioniq, 77,4 kW v\u1edbi m\u1ee5c ti\u00eau 483 km m\u1ed7i l\u1ea7n s\u1ea1c, v\u1edbi kh\u1ea3 n\u0103ng s\u1ea1c 10-80% ch\u1ec9 trong 20 ph\u00fat.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Seven Concept \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e1t tri\u1ec3n nhi\u1ec1u h\u01a1n v\u1ec1 n\u1ed9i th\u1ea5t, tr\u1ee5c c\u01a1 s\u1edf d\u00e0i nh\u1ea5t c\u00f3 th\u1ec3 v\u1edbi 3.200 mm, cabin \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u00fa tr\u1ecdng \u0111\u1ebfn s\u1ef1 tho\u1ea3i m\u00e1i \u0111\u1ec3 bi\u1ebfn n\u00f3 th\u00e0nh ph\u00f2ng ch\u1edd h\u1ea1ng th\u01b0\u01a1ng gia.  H\u00e0ng gh\u1ebf truy\u1ec1n th\u1ed1ng \u0111\u01b0\u1ee3c lo\u1ea1i b\u1ecf, thay v\u00e0o \u0111\u00f3 l\u00e0 nh\u1eefng chi\u1ebfc gh\u1ebf xoay v\u00e0 d\u00e0i.<\/p>\n<p class=\"Normal\">B\u1ea3ng \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n \u201c\u0110\u1ea3o v\u1ea1n n\u0103ng\u201d \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t, s\u1eed d\u1ee5ng c\u00e1c thi\u1ebft b\u1ecb gia d\u1ee5ng nh\u01b0 t\u1ee7 l\u1ea1nh mini, ng\u0103n \u0111\u1ec3 gi\u00e0y d\u00e9p.  M\u00e1i nh\u00e0 l\u00e0 m\u00e0n h\u00ecnh OLED to\u00e0n c\u1ea3nh hi\u1ec3n th\u1ecb n\u1ed9i dung v\u00e0 c\u00f3 th\u1ec3 t\u00f9y ch\u1ec9nh.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Seven concept mang thi\u1ebft k\u1ebf t\u01b0\u01a1ng lai, v\u1edbi nh\u1eefng \u00fd t\u01b0\u1edfng \u0111\u1ed9c \u0111\u00e1o nh\u01b0 h\u1ed9c ch\u1ee9a \u0111\u1ed3 ngay c\u1eeda xe, t\u00edch h\u1ee3p nhi\u1ec1u \u0111\u1ed3 gia d\u1ee5ng tr\u00ean xe.  \u1ea2nh: Huyndai\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672424883_996_khai-niem-hyundai-seven-ban-xem-truoc-cua-ioniq.jpg\" title=\"1672424883_996_khai-niem-hyundai-seven-ban-xem-truoc-cua-ioniq\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672424883_996_khai-niem-hyundai-seven-ban-xem-truoc-cua-ioniq-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672424883_996_khai-niem-hyundai-seven-ban-xem-truoc-cua-ioniq-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672424883_996_khai-niem-hyundai-seven-ban-xem-truoc-cua-ioniq.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Seven concept mang thi\u1ebft k\u1ebf t\u01b0\u01a1ng lai, v\u1edbi nh\u1eefng \u00fd t\u01b0\u1edfng \u0111\u1ed9c \u0111\u00e1o nh\u01b0 h\u1ed9c ch\u1ee9a \u0111\u1ed3 ngay c\u1eeda xe, t\u00edch h\u1ee3p nhi\u1ec1u \u0111\u1ed3 gia d\u1ee5ng tr\u00ean xe.  \u1ea2nh: Huyndai<\/p>\n<p class=\"Normal\">Gh\u1ebf l\u00e1i c\u00f3 th\u1ec3 xoay, t\u00edch h\u1ee3p t\u00ednh n\u0103ng thu v\u00e0o \u0111\u1ec3 \u1ea9n \u0111i khi kh\u00f4ng s\u1eed d\u1ee5ng nh\u01b0 xe t\u1ef1 l\u00e1i.  \u0110i\u1ec1u n\u00e0y cho ph\u00e9p Hyundai ph\u00e1t tri\u1ec3n cabin m\u1ecfng v\u00e0 g\u1ecdn h\u01a1n, t\u1ea1o nhi\u1ec1u kh\u00f4ng gian h\u01a1n cho m\u00e0n h\u00ecnh gi\u1ed1ng nh\u01b0 trong ph\u00f2ng ch\u1edd.  C\u1eeda xe kh\u00f4ng c\u00f3 tr\u1ee5.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Seven Concept gi\u1ed1ng nh\u01b0 b\u1ea3n xem tr\u01b0\u1edbc c\u1ee7a m\u1eabu SUV \u0111i\u1ec7n c\u1ee1 trung Ioniq 7, d\u1ef1 ki\u1ebfn \u200b\u200bra m\u1eaft v\u00e0o n\u0103m 2024, c\u00f3 k\u00edch th\u01b0\u1edbc t\u01b0\u01a1ng \u0111\u01b0\u01a1ng Palisade.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">M\u1ef9 Anh (theo Carscoops)<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>H\u00e3ng xe H\u00e0n Qu\u1ed1c s\u1ebd mang m\u1eabu concept ch\u1ea1y \u0111i\u1ec7n tr\u00ecnh di\u1ec5n t\u1ea1i tri\u1ec3n l\u00e3m \u00f4 t\u00f4 Montreal, Canada v\u00e0o cu\u1ed1i th\u00e1ng 1\/2023. Hyundai l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean ra m\u1eaft Seven concept v\u00e0o th\u00e1ng 11 n\u0103m 2021 t\u1ea1i tri\u1ec3n l\u00e3m \u00f4 t\u00f4 Los Angeles. Gi\u1edd \u0111\u00e2y, m\u1eabu xe \u00fd t\u01b0\u1edfng s\u1eafp \u0111\u01b0\u1ee3c mang \u0111\u1ebfn m\u1ed9t tri\u1ec3n [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":17358,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18077"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18077"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18077\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17358"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18077"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18077"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18077"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}