{"id":18078,"date":"2022-12-31T04:30:28","date_gmt":"2022-12-31T04:30:28","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/trieu-hoi-sieu-xe-mclaren-artura-vi-nguy-co-chay-no.html"},"modified":"2022-12-31T04:30:28","modified_gmt":"2022-12-31T04:30:28","slug":"trieu-hoi-sieu-xe-mclaren-artura-vi-nguy-co-chay-no","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/trieu-hoi-sieu-xe-mclaren-artura-vi-nguy-co-chay-no\/","title":{"rendered":"Tri\u1ec7u h\u1ed3i si\u00eau xe McLaren Artura v\u00ec nguy c\u01a1 ch\u00e1y n\u1ed5"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>Si\u00eau xe hybrid c\u00f3 th\u1ec3 b\u1ed1c ch\u00e1y do r\u00f2 r\u1ec9 nhi\u00ean li\u1ec7u t\u1eeb \u0111\u01b0\u1eddng \u1ed1ng \u00e1p su\u1ea5t cao.<\/p>\n<p class=\"Normal\">C\u1ee5c qu\u1ea3n l\u00fd an to\u00e0n giao th\u00f4ng \u0111\u01b0\u1eddng cao t\u1ed1c qu\u1ed1c gia (NHTSA) \u0111\u00e3 th\u00f4ng b\u00e1o thu h\u1ed3i 164 chi\u1ebfc McLaren Arturas.  Si\u00eau xe hybrid m\u1edbi ra m\u1eaft c\u1ee7a McLaren c\u00f3 th\u1ec3 b\u1ed1c ch\u00e1y trong qu\u00e1 tr\u00ecnh s\u1eed d\u1ee5ng.  Theo th\u1eddi gian, \u0111ai \u1ed1c \u0111\u01b0\u1eddng nhi\u00ean li\u1ec7u \u00e1p su\u1ea5t cao c\u00f3 th\u1ec3 b\u1ecb l\u1ecfng ra, g\u00e2y r\u00f2 r\u1ec9 nhi\u00ean li\u1ec7u.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"McLaren Artura b\u1ecb tri\u1ec7u h\u1ed3i t\u1ea1i M\u1ef9.  \u1ea2nh: Carscoops\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/trieu-hoi-sieu-xe-mclaren-artura-vi-nguy-co-chay.jpg\" title=\"trieu-hoi-sieu-xe-mclaren-artura-vi-nguy-co-chay\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/trieu-hoi-sieu-xe-mclaren-artura-vi-nguy-co-chay-300x169.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/trieu-hoi-sieu-xe-mclaren-artura-vi-nguy-co-chay-600x338.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/trieu-hoi-sieu-xe-mclaren-artura-vi-nguy-co-chay.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">McLaren Artura b\u1ecb tri\u1ec7u h\u1ed3i t\u1ea1i M\u1ef9.  \u1ea2nh: Carscoops<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u201cN\u1ebfu \u0111ai \u1ed1c b\u1ecb l\u1ecfng, v\u00f2ng \u0111\u1ec7m gi\u1eefa \u0111\u1ea7u \u1ed1ng loe c\u1ee7a \u1ed1ng d\u1eabn nhi\u00ean li\u1ec7u v\u00e0 n\u00f3n l\u00e0m k\u00edn c\u1ee7a \u0111\u1ea7u ra m\u00e1y b\u01a1m c\u00f3 th\u1ec3 b\u1ecb h\u1ecfng, d\u1eabn \u0111\u1ebfn r\u00f2 r\u1ec9 nhi\u00ean li\u1ec7u. N\u1ebfu nhi\u00ean li\u1ec7u tho\u00e1t ra g\u1ea7n c\u00e1c b\u1ed9 ph\u1eadn n\u00e0y, nhi\u1ec7t c\u00f3 th\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ea1o ra,\u201d theo th\u00f4ng b\u00e1o thu h\u1ed3i c\u1ee7a NHTSA.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Trong s\u1ed1 164 xe b\u1ecb tri\u1ec7u h\u1ed3i, 50 chi\u1ebfc v\u1eabn ch\u01b0a \u0111\u01b0\u1ee3c giao cho kh\u00e1ch h\u00e0ng, \u0111\u1ea1i di\u1ec7n c\u1ee7a McLaren, Roger Ormisher n\u00f3i v\u1edbi Automotive News.  S\u1ed1 xe c\u00f2n l\u1ea1i ch\u1ee7 y\u1ebfu l\u00e0 xe demo t\u1ea1i c\u00e1c \u0111\u1ea1i l\u00fd \u1edf M\u1ef9 v\u00e0 xe d\u00e0nh cho gi\u1edbi truy\u1ec1n th\u00f4ng.  Nh\u1eefng si\u00eau xe hybrid b\u1ecb thu h\u1ed3i s\u1ebd thay th\u1ebf \u0111\u01b0\u1eddng d\u1eabn nhi\u00ean li\u1ec7u.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Artura ra m\u1eaft th\u1ebf gi\u1edbi v\u00e0o th\u00e1ng 2\/2021. Th\u00e1ng 7\/2022, si\u00eau xe hybrid \u0111\u1ea7u ti\u00ean Vi\u1ec7t Nam xu\u1ea5t hi\u1ec7n t\u1ea1i TP.HCM.  McLaren Artura \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e2n ph\u1ed1i ch\u00ednh h\u00e3ng v\u1edbi gi\u00e1 t\u1eeb 14,7 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng.<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u0110\u1ed1i th\u1ee7 c\u1ee7a McLaren Artura l\u00e0 Ferrari 296 GTB, si\u00eau xe c\u0169ng s\u1edf h\u1eefu \u0111\u1ed9ng c\u01a1 hybrid.  H\u00e3ng ph\u00e2n ph\u1ed1i Ferrari c\u0169ng d\u1ef1 ki\u1ebfn \u200b\u200b\u0111\u01b0a 296 GTB v\u1ec1 Vi\u1ec7t Nam, gi\u00e1 d\u1ef1 ki\u1ebfn \u200b\u200bt\u1eeb 20 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">Minh V\u0169<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Si\u00eau xe hybrid c\u00f3 th\u1ec3 b\u1ed1c ch\u00e1y do r\u00f2 r\u1ec9 nhi\u00ean li\u1ec7u t\u1eeb \u0111\u01b0\u1eddng \u1ed1ng \u00e1p su\u1ea5t cao. C\u1ee5c qu\u1ea3n l\u00fd an to\u00e0n giao th\u00f4ng \u0111\u01b0\u1eddng cao t\u1ed1c qu\u1ed1c gia (NHTSA) \u0111\u00e3 th\u00f4ng b\u00e1o thu h\u1ed3i 164 chi\u1ebfc McLaren Arturas. Si\u00eau xe hybrid m\u1edbi ra m\u1eaft c\u1ee7a McLaren c\u00f3 th\u1ec3 b\u1ed1c ch\u00e1y trong qu\u00e1 tr\u00ecnh [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":17363,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18078"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18078"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18078\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17363"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18078"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18078"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18078"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}