{"id":18083,"date":"2022-12-31T04:30:54","date_gmt":"2022-12-31T04:30:54","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/an-toan-gia-tri-cot-loi-lam-nen-ten-tuoi-volvo.html"},"modified":"2022-12-31T04:30:54","modified_gmt":"2022-12-31T04:30:54","slug":"an-toan-gia-tri-cot-loi-lam-nen-ten-tuoi-volvo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/an-toan-gia-tri-cot-loi-lam-nen-ten-tuoi-volvo\/","title":{"rendered":"An to\u00e0n \u2013 gi\u00e1 tr\u1ecb c\u1ed1t l\u00f5i l\u00e0m n\u00ean t\u00ean tu\u1ed5i Volvo"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>C\u00f3 v\u00f4 s\u1ed1 ti\u1ec7n nghi \u0111\u1eaft ti\u1ec1n tr\u00ean nh\u1eefng chi\u1ebfc xe cao c\u1ea5p \u0111\u1ec3 t\u1ea1o n\u00ean tr\u1ea3i nghi\u1ec7m th\u01b0\u1ee3ng l\u01b0u, nh\u01b0ng t\u1ea5t c\u1ea3 s\u1ebd kh\u00f4ng tr\u1ecdn v\u1eb9n n\u1ebfu thi\u1ebfu m\u1ed9t \u0111i\u1ec1u duy nh\u1ea5t: s\u1ef1 an to\u00e0n.<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u1ede b\u1ea5t k\u1ef3 ph\u00e2n kh\u00fac n\u00e0o, tri\u1ebft l\u00fd s\u1ea3n ph\u1ea9m n\u1ebfu \u0111\u01b0\u1ee3c chuy\u1ec3n t\u1ea3i th\u00e0nh c\u00f4ng tr\u00ean t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c m\u1eabu xe b\u00e1n ra th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng s\u1ebd t\u1ea1o n\u00ean c\u00e1 t\u00ednh ri\u00eang cho th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u \u0111\u00f3.  \u0110\u1ed1i v\u1edbi Volvo, an to\u00e0n l\u00e0 tri\u1ebft l\u00fd xuy\u00ean su\u1ed1t t\u1eeb nh\u1eefng ng\u00e0y \u0111\u1ea7u th\u00e0nh l\u1eadp v\u00e0 \u0111\u01b0\u1ee3c g\u00ecn gi\u1eef cho \u0111\u1ebfn t\u1eadn b\u00e2y gi\u1edd.  H\u00e3ng xe h\u01a1i h\u1ea1ng sang c\u1ee7a Th\u1ee5y \u0110i\u1ec3n \u0111\u00e3 \u0111i ti\u00ean phong trong vi\u1ec7c ph\u00e1t minh ra c\u00f4ng ngh\u1ec7 an to\u00e0n, \u00e1p d\u1ee5ng v\u00e0 bi\u1ebfn kh\u00eda c\u1ea1nh n\u00e0y th\u00e0nh m\u1ed9t chu\u1ea9n m\u1ef1c m\u1edbi trong th\u1ebf gi\u1edbi xe h\u01a1i h\u1ea1ng sang hi\u1ec7n \u0111\u1ea1i.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Ti\u00ean phong ph\u00e1t minh c\u00f4ng ngh\u1ec7 an to\u00e0n<\/p>\n<p class=\"Normal\">L\u1ecbch s\u1eed c\u1ee7a Volvo kh\u00f4ng ch\u1ec9 c\u00f3 nh\u1eefng m\u1eabu xe b\u1ec1n b\u1ec9, thi\u1ebft k\u1ebf sang tr\u1ecdng kh\u00f4ng ph\u00f4 tr\u01b0\u01a1ng m\u00e0 c\u00f2n l\u00e0 nh\u1eefng ph\u00e1t minh an to\u00e0n l\u00e0m thay \u0111\u1ed5i ng\u00e0nh c\u00f4ng nghi\u1ec7p \u00f4 t\u00f4 th\u1ebf gi\u1edbi.  An to\u00e0n v\u1edbi Volvo ph\u1ea3i d\u00e0nh cho c\u1ea3 h\u00e0nh kh\u00e1ch ng\u1ed3i b\u00ean trong l\u1eabn \u0111i b\u1ed9, di chuy\u1ec3n b\u00ean ngo\u00e0i.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"D\u00e2y an to\u00e0n tr\u00ean m\u1ed9t m\u1eabu xe Volvo.\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/an-toan-e28093-gia-tri-cot-loi-lam-nen-ten.png\" title=\"an-toan-e28093-gia-tri-cot-loi-lam-nen-ten\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/an-toan-e28093-gia-tri-cot-loi-lam-nen-ten-300x179.png 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/an-toan-e28093-gia-tri-cot-loi-lam-nen-ten-600x357.png 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/an-toan-e28093-gia-tri-cot-loi-lam-nen-ten.png 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">D\u00e2y an to\u00e0n tr\u00ean m\u1ed9t m\u1eabu xe Volvo.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Ng\u00e0y nay, d\u00e2y \u0111ai an to\u00e0n 3 \u0111i\u1ec3m \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb tr\u00ean m\u1ecdi \u00f4 t\u00f4 v\u00e0 \u0111\u00e3 tr\u1edf th\u00e0nh ti\u00eau chu\u1ea9n b\u1eaft bu\u1ed9c \u1edf h\u1ea7u h\u1ebft c\u00e1c qu\u1ed1c gia tr\u00ean th\u1ebf gi\u1edbi.  Trang b\u1ecb tuy \u0111\u01a1n gi\u1ea3n nh\u01b0ng g\u00f3p ph\u1ea7n gi\u1ea3m thi\u1ec3u t\u1ed1i \u0111a ch\u1ea5n th\u01b0\u01a1ng cho ng\u01b0\u1eddi, c\u1ee9u t\u00ednh m\u1ea1ng khi va ch\u1ea1m m\u1ea1nh tr\u00ean \u0111\u01b0\u1eddng.  Ng\u01b0\u1eddi ph\u00e1t minh ra d\u00e2y \u0111ai an to\u00e0n n\u00e0y l\u00e0 Nils Bohlin, k\u1ef9 s\u01b0 c\u1ee7a Volvo, v\u00e0o n\u0103m 1959. \u0110\u1ec3 \u0111\u1ea3m b\u1ea3o r\u1eb1ng m\u1ecdi chi\u1ebfc \u00f4 t\u00f4 \u0111\u1ec1u c\u00f3 th\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb d\u00e2y \u0111ai an to\u00e0n ba \u0111i\u1ec3m, Volvo \u0111\u00e3 t\u1eeb b\u1ecf quy\u1ec1n s\u1edf h\u1eefu b\u1eb1ng s\u00e1ng ch\u1ebf n\u00e0y.  .<\/p>\n<p class=\"Normal\">Sau khi ph\u00e1t minh ra d\u00e2y \u0111ai an to\u00e0n, Volvo \u0111\u00e3 \u0111\u1ea7u t\u01b0 r\u1ea5t nhi\u1ec1u ngu\u1ed3n l\u1ef1c v\u00e0 kinh t\u1ebf v\u00e0o vi\u1ec7c nghi\u00ean c\u1ee9u v\u00e0 ph\u00e1t tri\u1ec3n c\u00e1c c\u00f4ng ngh\u1ec7 an to\u00e0n tr\u00ean \u00f4 t\u00f4.  H\u00e3ng xe h\u01a1i Th\u1ee5y \u0110i\u1ec3n \u0111\u00e3 \u0111\u00f3ng g\u00f3p cho ng\u00e0nh \u00f4 t\u00f4 th\u00eam nhi\u1ec1u ph\u00e1t minh nh\u01b0: gh\u1ebf tr\u1ebb em quay v\u1ec1 ph\u00eda sau (1972), h\u1ec7 th\u1ed1ng ch\u1ed1ng va ch\u1ea1m b\u00ean (1991), h\u1ec7 th\u1ed1ng b\u1ea3o v\u1ec7 c\u1ed9t s\u1ed1ng c\u1ed5 (1998), t\u00fai kh\u00ed r\u00e8m (1998), h\u1ec7 th\u1ed1ng ch\u1ed1ng l\u1eadt xe ( 2002), h\u1ec7 th\u1ed1ng c\u1ea3nh b\u00e1o \u0111i\u1ec3m m\u00f9 (2003), c\u1ea3nh b\u00e1o ph\u00e1t hi\u1ec7n ng\u01b0\u1eddi \u0111i b\u1ed9 (2010)\u2026<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Khung xe XC90 v\u1edbi c\u00e1c v\u1ecb tr\u00ed m\u00e0u \u0111\u1ecf \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb th\u00e9p si\u00eau ch\u1ecbu l\u1ef1c.\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672424164_277_an-toan-e28093-gia-tri-cot-loi-lam-nen-ten.png\" title=\"1672424164_277_an-toan-e28093-gia-tri-cot-loi-lam-nen-ten\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672424164_277_an-toan-e28093-gia-tri-cot-loi-lam-nen-ten-300x225.png 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672424164_277_an-toan-e28093-gia-tri-cot-loi-lam-nen-ten-600x449.png 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672424164_277_an-toan-e28093-gia-tri-cot-loi-lam-nen-ten.png 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Khung xe XC90 v\u1edbi c\u00e1c v\u1ecb tr\u00ed m\u00e0u \u0111\u1ecf \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb th\u00e9p si\u00eau ch\u1ecbu l\u1ef1c.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Volvo c\u0169ng l\u00e0 h\u00e3ng ti\u00ean phong nghi\u00ean c\u1ee9u v\u00e0 s\u1eed d\u1ee5ng th\u00e9p boron si\u00eau c\u1ee9ng trong s\u1ea3n xu\u1ea5t \u00f4 t\u00f4.  K\u1ebft c\u1ea5u khung th\u00e9p c\u1ee7a xe Volvo \u0111\u00f3ng vai tr\u00f2 nh\u01b0 m\u1ed9t \u201cchi\u1ebfc \u00e1o gi\u00e1p\u201d b\u1ea3o v\u1ec7 h\u00e0nh kh\u00e1ch tr\u01b0\u1edbc nh\u1eefng t\u00e1c \u0111\u1ed9ng c\u1ee7a ngo\u1ea1i l\u1ef1c.  C\u00f9ng v\u1edbi c\u1ea5u tr\u00fac th\u00e2n tr\u01b0\u1edbc v\u00e0 sau nh\u1eb1m m\u1ee5c \u0111\u00edch h\u1ea5p th\u1ee5 xung l\u1ef1c, nh\u1eefng chi\u1ebfc Volvo c\u00f3 th\u1ec3 bi\u1ebfn d\u1ea1ng, m\u00e9o m\u00f3 n\u1eb7ng n\u1ec1 khi x\u1ea3y ra tai n\u1ea1n nh\u01b0ng \u0111i\u1ec1u quan tr\u1ecdng nh\u1ea5t l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi ng\u1ed3i trong xe v\u1eabn an to\u00e0n.<\/p>\n<p class=\"Normal\">An to\u00e0n cho ng\u01b0\u1eddi b\u00ean trong th\u00f4i ch\u01b0a \u0111\u1ee7, Volvo \u0111\u00e3 ph\u00e1t minh v\u00e0 \u1ee9ng d\u1ee5ng t\u00fai kh\u00ed tr\u00ean n\u1eafp ca-p\u00f4 \u0111\u1ea7u ti\u00ean tr\u00ean th\u1ebf gi\u1edbi.  N\u0103m 2011, m\u1eabu Volvo V40 ra m\u1eaft v\u00e0 c\u00f3 trang b\u1ecb n\u00e0y.  Trong tr\u01b0\u1eddng h\u1ee3p x\u1ea3y ra va ch\u1ea1m, m\u1ed9t lu\u1ed3ng kh\u00ed \u0111\u1ea9y s\u1ebd k\u00edch ho\u1ea1t t\u00fai kh\u00ed \u1edf v\u1ecb tr\u00ed n\u1eafp ca-p\u00f4 g\u1ea7n k\u00ednh ch\u1eafn gi\u00f3, gi\u00fap gi\u1ea3m m\u1ee9c \u0111\u1ed9 nghi\u00eam tr\u1ecdng c\u1ee7a ch\u1ea5n th\u01b0\u01a1ng v\u00e0 t\u0103ng c\u01a1 h\u1ed9i s\u1ed1ng s\u00f3t.<\/p>\n<p class=\"Normal\">An to\u00e0n \u2013 \u0111\u1eb3ng c\u1ea5p \u2018sang ch\u1ea3nh\u2019<\/p>\n<p class=\"Normal\">Theo \u0111u\u1ed5i tri\u1ebft l\u00fd an to\u00e0n tr\u00ean m\u1ecdi m\u1eabu xe, Volvo t\u1ea1o n\u00ean \u0111\u1eb3ng c\u1ea5p c\u1ee7a m\u1ed9t th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u xe sang d\u00f9 doanh s\u1ed1 khi\u00eam t\u1ed1n so v\u1edbi c\u00e1c \u0111\u1ed1i th\u1ee7 \u0110\u1ee9c, Nh\u1eadt.  Volvo ch\u1ecdn con \u0111\u01b0\u1eddng ri\u00eang \u0111\u1ec3 ti\u1ebfp c\u1eadn kh\u00e1ch h\u00e0ng, d\u00f9ng th\u1ebf m\u1ea1nh c\u1ee7a m\u00ecnh \u0111\u1ec3 \u0111\u1ecbnh ngh\u0129a l\u1ea1i \u0111\u1ecbnh ngh\u0129a v\u1ec1 s\u1ef1 sang tr\u1ecdng tr\u00ean xe h\u01a1i.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Trong nhi\u1ec1u th\u1eadp k\u1ef7, kh\u00e1i ni\u1ec7m sang tr\u1ecdng ch\u1ee7 y\u1ebfu \u0111\u01b0\u1ee3c nh\u1eafc \u0111\u1ebfn v\u1edbi c\u00e1c ti\u1ec7n nghi cao c\u1ea5p.  \u1ede nh\u1eefng d\u00f2ng xe cao c\u1ea5p, gh\u1ebf b\u1ecdc da \u0111\u01b0\u1ee3c x\u1eed l\u00fd t\u1ec9 m\u1ec9, khoang l\u00e1i \u0111\u01b0\u1ee3c trang tr\u00ed b\u1eb1ng g\u1ed7 ho\u1eb7c v\u1eadt li\u1ec7u \u0111\u1eaft ti\u1ec1n\u2026 Nh\u1eefng \u0111i\u1ec1u n\u00e0y kh\u00f4ng kh\u00f3 \u0111\u1ed1i v\u1edbi m\u1ed9t h\u00e3ng xe non tr\u1ebb.  \u201cph\u00f9 h\u1ee3p\u201d tr\u00ean m\u1ed9t s\u1ea3n ph\u1ea9m v\u00e0 b\u00e1n n\u00f3 tr\u00ean th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng.  \u0110i\u1ec1u t\u01b0\u01a1ng t\u1ef1 c\u0169ng x\u1ea3y ra v\u1edbi Volvo nh\u01b0ng c\u00f4ng ty B\u1eafc \u00c2u l\u1ea1i c\u00f3 t\u1ea7m nh\u00ecn kh\u00e1c.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Volvo v\u1eabn chi\u1ec1u chu\u1ed9ng kh\u00e1ch h\u00e0ng b\u1eb1ng nh\u1eefng ti\u1ec7n nghi cao c\u1ea5p.  Ch\u1ea5t li\u1ec7u da, g\u1ed7, \u00e2m thanh cao c\u1ea5p\u2026 kh\u00f4ng kh\u00f3 t\u00ecm th\u1ea5y tr\u00ean c\u00e1c m\u1eabu xe c\u1ee7a th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u B\u1eafc \u00c2u.  Nh\u01b0ng n\u00f3 mu\u1ed1n bi\u1ebfn kh\u00e1ch h\u00e0ng c\u1ee7a m\u00ecnh th\u00e0nh nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi d\u00f9ng an to\u00e0n h\u00e0ng \u0111\u1ea7u th\u1ebf gi\u1edbi.  Volvo thi\u1ebft l\u1eadp m\u1ed9t ti\u00eau chu\u1ea9n sang tr\u1ecdng m\u1edbi v\u01b0\u1ee3t xa s\u1ef1 tho\u1ea3i m\u00e1i truy\u1ec1n th\u1ed1ng.  \u1ede \u0111\u00f3, an to\u00e0n ph\u1ea3i l\u00e0 th\u1ee9 \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1ea7u t\u01b0 v\u00e0 l\u1eafp \u0111\u1eb7t tr\u00ean xe nhi\u1ec1u nh\u1ea5t c\u00f3 th\u1ec3.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Gi\u00e1 tr\u1ecb c\u1ed1t l\u00f5i l\u00e0m n\u00ean s\u1ef1 n\u1ed5i ti\u1ebfng c\u1ee7a Volvo \u0111\u1ebfn t\u1eeb nh\u1eefng \u0111i\u1ec1u m\u00e0 kh\u00e1ch h\u00e0ng hi\u1ebfm khi ho\u1eb7c kh\u00f4ng th\u1ec3 nh\u00ecn th\u1ea5y khi l\u1ea7n \u0111\u1ea7u mua xe.  Nh\u01b0ng h\u1ecd lu\u00f4n c\u00f3 m\u1eb7t, xu\u1ea5t hi\u1ec7n v\u00e0 h\u1ed7 tr\u1ee3 t\u00e0i x\u1ebf \u0111\u00fang l\u00fac, \u0111\u00fang ch\u1ed7.  Do \u0111\u00f3, vi\u1ec7c kh\u00e1ch h\u00e0ng t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam hay c\u00e1c th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng kh\u00e1c tr\u00ean th\u1ebf gi\u1edbi \u0111\u00e3 r\u1ea5t quen thu\u1ed9c khi danh s\u00e1ch trang b\u1ecb an to\u00e0n tr\u00ean xe Volvo th\u01b0\u1eddng r\u1ea5t d\u00e0i.<\/p>\n<p class=\"Normal\">T\u1eeb m\u1eabu xe b\u00ecnh d\u00e2n d\u1ec5 ti\u1ebfp c\u1eadn nh\u1ea5t nh\u01b0 XC40 cho \u0111\u1ebfn SUV \u0111\u1ea7u b\u1ea3ng XC90, ng\u01b0\u1eddi d\u00f9ng \u0111\u1ec1u c\u00f3 th\u1ec3 b\u1eaft g\u1eb7p \u0111i\u1ec3m chung c\u1ee7a c\u00e1c c\u00f4ng ngh\u1ec7 an to\u00e0n ch\u1ee7 \u0111\u1ed9ng v\u00e0 b\u1ecb \u0111\u1ed9ng: c\u1ea3nh b\u00e1o va ch\u1ea1m;  ph\u00e1t hi\u1ec7n v\u00e0 ng\u0103n ng\u1eeba va ch\u1ea1m;  phanh t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng tr\u00e1nh va ch\u1ea1m;  c\u1ea3nh b\u00e1o ph\u01b0\u01a1ng ti\u1ec7n c\u1eaft ngang;  c\u1ea3nh b\u00e1o \u0111i\u1ec3m m\u00f9;  h\u1ed7 tr\u1ee3 chuy\u1ec3n l\u00e0n\u2026<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Volvo XC60 Recharge, m\u1eabu xe gi\u00e0nh gi\u1ea3i Xe c\u1ee7a n\u0103m 2022 do b\u00e1o VnExpress b\u00ecnh ch\u1ecdn.\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672424164_722_an-toan-e28093-gia-tri-cot-loi-lam-nen-ten.png\" title=\"1672424164_722_an-toan-e28093-gia-tri-cot-loi-lam-nen-ten\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672424164_722_an-toan-e28093-gia-tri-cot-loi-lam-nen-ten-300x200.png 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672424164_722_an-toan-e28093-gia-tri-cot-loi-lam-nen-ten-600x401.png 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672424164_722_an-toan-e28093-gia-tri-cot-loi-lam-nen-ten.png 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Volvo XC60 Recharge, m\u1eabu xe gi\u00e0nh gi\u1ea3i Xe c\u1ee7a n\u0103m 2022 do b\u00e1o VnExpress b\u00ecnh ch\u1ecdn.<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u0110\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb v\u00f4 s\u1ed1 c\u00f4ng ngh\u1ec7 ch\u1ee7 \u0111\u1ed9ng v\u00e0 b\u1ecb \u0111\u1ed9ng, t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c m\u1eabu xe c\u1ee7a Volvo hi\u1ec7n \u0111\u00e3 \u0111\u01b0\u1ee3c ch\u1ee9ng nh\u1eadn Top Safety Pick b\u1edfi Vi\u1ec7n B\u1ea3o hi\u1ec3m An to\u00e0n \u0110\u01b0\u1eddng cao t\u1ed1c (IIHS).  \u0110\u00e2y \u0111\u01b0\u1ee3c coi l\u00e0 s\u1ef1 ghi nh\u1eadn x\u1ee9ng \u0111\u00e1ng cho nh\u1eefng n\u1ed7 l\u1ef1c c\u1ee7a Volvo trong vi\u1ec7c t\u1ea1o ra nh\u1eefng m\u1eabu xe an to\u00e0n h\u00e0ng \u0111\u1ea7u th\u1ebf gi\u1edbi.<\/p>\n<p class=\"Normal\">M\u1ed9t h\u00e0nh tr\u00ecnh b\u1eb1ng \u00f4 t\u00f4 d\u00f9 ng\u1eafn hay d\u00e0i, b\u1eb1ng xe ph\u1ed5 th\u00f4ng hay cao c\u1ea5p, ch\u1edf kh\u00e1ch b\u00ecnh d\u00e2n hay gi\u00e0u c\u00f3, n\u1ebfu kh\u00f4ng \u0111\u1ea3m b\u1ea3o an to\u00e0n th\u00ec t\u1ea5t c\u1ea3 \u0111\u1ec1u v\u00f4 ngh\u0129a.  V\u1edbi Volvo, h\u00e3ng kh\u00f4ng theo \u0111u\u1ed5i s\u1ef1 an to\u00e0n m\u00e0 t\u1ea1o ra s\u1ef1 an to\u00e0n, cho t\u1ea5t c\u1ea3 m\u1ecdi ng\u01b0\u1eddi, kh\u00f4ng ph\u00e2n bi\u1ec7t.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">Ph\u1ea1m Trung<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>C\u00f3 v\u00f4 s\u1ed1 ti\u1ec7n nghi \u0111\u1eaft ti\u1ec1n tr\u00ean nh\u1eefng chi\u1ebfc xe cao c\u1ea5p \u0111\u1ec3 t\u1ea1o n\u00ean tr\u1ea3i nghi\u1ec7m th\u01b0\u1ee3ng l\u01b0u, nh\u01b0ng t\u1ea5t c\u1ea3 s\u1ebd kh\u00f4ng tr\u1ecdn v\u1eb9n n\u1ebfu thi\u1ebfu m\u1ed9t \u0111i\u1ec1u duy nh\u1ea5t: s\u1ef1 an to\u00e0n. \u1ede b\u1ea5t k\u1ef3 ph\u00e2n kh\u00fac n\u00e0o, tri\u1ebft l\u00fd s\u1ea3n ph\u1ea9m n\u1ebfu \u0111\u01b0\u1ee3c chuy\u1ec3n t\u1ea3i th\u00e0nh c\u00f4ng tr\u00ean t\u1ea5t c\u1ea3 [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":17421,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18083"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18083"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18083\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17421"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18083"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18083"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18083"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}