{"id":18086,"date":"2022-12-31T04:31:09","date_gmt":"2022-12-31T04:31:09","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/tam-nhin-dien-khi-hoa-cua-volvo-cho-mot-tuong-lai-xanh.html"},"modified":"2022-12-31T04:31:09","modified_gmt":"2022-12-31T04:31:09","slug":"tam-nhin-dien-khi-hoa-cua-volvo-cho-mot-tuong-lai-xanh","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/tam-nhin-dien-khi-hoa-cua-volvo-cho-mot-tuong-lai-xanh\/","title":{"rendered":"T\u1ea7m nh\u00ecn \u0111i\u1ec7n kh\u00ed h\u00f3a c\u1ee7a Volvo cho m\u1ed9t t\u01b0\u01a1ng lai xanh"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>T\u1eeb n\u0103m 2030, m\u1ee5c ti\u00eau c\u1ee7a Volvo l\u00e0 kh\u00f4ng c\u00f2n xe ch\u1ea1y b\u1eb1ng x\u0103ng v\u00e0 d\u1ea7u diesel trong danh m\u1ee5c s\u1ea3n ph\u1ea9m.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Trong kh\u00f4ng gian sang tr\u1ecdng, r\u1ed9ng 800 m2 c\u1ee7a tri\u1ec3n l\u00e3m VMS 2022, d\u01b0\u1edbi \u00e1nh s\u00e1ng r\u1ef1c r\u1ee1 c\u1ee7a d\u00e0n \u0111\u00e8n tr\u00ean cao, Volvo tr\u01b0ng b\u00e0y 7 m\u1eabu xe v\u1edbi nhi\u1ec1u m\u00e0u s\u1eafc kh\u00e1c nhau, t\u1eeb sedan g\u1ea7m th\u1ea5p \u0111\u1ebfn SUV g\u1ea7m cao.  \u0110i\u1ec3m chung duy nh\u1ea5t c\u1ee7a nh\u1eefng chi\u1ebfc xe \u0111\u00f3, ngo\u00e0i logo th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u B\u1eafc \u00c2u, l\u00e0 h\u1ec7 truy\u1ec1n \u0111\u1ed9ng hybrid.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Th\u1ebf h\u1ec7 phi\u00ean b\u1ea3n Volvo Ultimate t\u1ea1i VMS 2022. \u1ea2nh: Thanh T\u00f9ng.\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/tam-nhin-dien-khi-hoa-cua-volvo-cho-mot-tuong.png\" title=\"tam-nhin-dien-khi-hoa-cua-volvo-cho-mot-tuong\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/tam-nhin-dien-khi-hoa-cua-volvo-cho-mot-tuong-300x200.png 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/tam-nhin-dien-khi-hoa-cua-volvo-cho-mot-tuong-600x400.png 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/tam-nhin-dien-khi-hoa-cua-volvo-cho-mot-tuong.png 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Th\u1ebf h\u1ec7 phi\u00ean b\u1ea3n Volvo Ultimate t\u1ea1i VMS 2022. \u1ea2nh: Thanh T\u00f9ng.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Volvo t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam t\u1eeb n\u0103m 2023 s\u1ebd ch\u1ec9 b\u00e1n c\u00e1c s\u1ea3n ph\u1ea9m \u0111i\u1ec7n kh\u00ed h\u00f3a, t\u1eeb hybrid nh\u1eb9 \u0111\u1ebfn cao h\u01a1n nh\u01b0 plug-in hybrid s\u1ea1c ngo\u00e0i.  Th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u cao c\u1ea5p Th\u1ee5y \u0110i\u1ec3n l\u00e0 ng\u01b0\u1eddi \u0111\u1ea7u ti\u00ean c\u00f4ng b\u1ed1 k\u1ebf ho\u1ea1ch n\u00e0y cho th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng n\u1ed9i \u0111\u1ecba.  Nh\u01b0 v\u1eady, \u0111\u1ed9ng c\u01a1 tr\u00ean nh\u1eefng chi\u1ebfc S90, XC40, XC60, XC90, V60 Cross Country \u0111\u1ebfn tay kh\u00e1ch h\u00e0ng Vi\u1ec7t Nam t\u1eeb n\u0103m sau \u0111\u1ec1u s\u1ebd c\u00f3 \u0111\u1ed9ng c\u01a1 \u0111i\u1ec7n ph\u1ee5 tr\u1ee3.<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u0110\u1ecbnh h\u01b0\u1edbng xe xanh c\u1ee7a Volvo t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam nhanh v\u00e0 tri\u1ec7t \u0111\u1ec3 nh\u1ea5t trong c\u00e1c h\u00e3ng xe sang.  \u0110\u1ea1i di\u1ec7n nh\u00e0 ph\u00e2n ph\u1ed1i t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam \u0111\u00e1nh gi\u00e1, xe plug-in hybrid l\u00e0 ph\u01b0\u01a1ng ti\u1ec7n ph\u00f9 h\u1ee3p nh\u1ea5t trong giai \u0111o\u1ea1n chuy\u1ec3n giao gi\u1eefa xe x\u0103ng v\u00e0 xe \u0111i\u1ec7n, nh\u1ea5t l\u00e0 khi h\u1ea1 t\u1ea7ng tr\u1ea1m s\u1ea1c ch\u01b0a \u0111\u00e1p \u1ee9ng nhu c\u1ea7u.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Volvo XC60 Recharge t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam.  \u1ea2nh: Minh Qu\u00e2n.\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672423684_365_tam-nhin-dien-khi-hoa-cua-volvo-cho-mot-tuong.png\" title=\"1672423684_365_tam-nhin-dien-khi-hoa-cua-volvo-cho-mot-tuong\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672423684_365_tam-nhin-dien-khi-hoa-cua-volvo-cho-mot-tuong-300x200.png 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672423684_365_tam-nhin-dien-khi-hoa-cua-volvo-cho-mot-tuong-600x401.png 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672423684_365_tam-nhin-dien-khi-hoa-cua-volvo-cho-mot-tuong.png 651w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Volvo XC60 Recharge t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam.  \u1ea2nh: Minh Qu\u00e2n.<\/p>\n<p class=\"Normal\">V\u1ec1 ph\u00eda t\u1eadp \u0111o\u00e0n, h\u00e3ng c\u00f3 t\u1ea7m nh\u00ecn d\u00e0i h\u01a1n khi l\u00e0 m\u1ed9t trong nh\u1eefng th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u tuy\u00ean b\u1ed1 ch\u1ea5m d\u1ee9t s\u1ea3n xu\u1ea5t xe ch\u1ea1y x\u0103ng v\u00e0 d\u1ea7u diesel (ICE) t\u1eeb n\u0103m 2030. Nh\u01b0 v\u1eady, m\u1ee5c ti\u00eau c\u1ee7a Volvo s\u1edbm h\u01a1n 5 n\u0103m so v\u1edbi Li\u00ean minh ch\u00e2u \u00c2u (EU). ) l\u1ed9 tr\u00ecnh c\u1ea5m b\u00e1n xe ICE t\u1eeb n\u0103m 2035.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Ng\u00e0nh c\u00f4ng nghi\u1ec7p \u00f4 t\u00f4 th\u1ebf gi\u1edbi \u0111ang \u0111\u1ee9ng tr\u01b0\u1edbc m\u1ed9t b\u01b0\u1edbc ngo\u1eb7t quan tr\u1ecdng, chuy\u1ec3n t\u1eeb xe ICE sang xe \u0111i\u1ec7n.  L\u1ecbch s\u1eed h\u00e0ng tr\u0103m n\u0103m c\u1ee7a xe ICE \u0111\u1ee9ng tr\u01b0\u1edbc vi\u1ec5n c\u1ea3nh nh\u01b0\u1eddng ch\u1ed7 cho nh\u1eefng ph\u01b0\u01a1ng ti\u1ec7n kh\u00f4ng kh\u00ed th\u1ea3i, th\u00e2n thi\u1ec7n v\u1edbi m\u00f4i tr\u01b0\u1eddng.  C\u00e1c th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u kinh t\u1ebf v\u00e0 xa x\u1ec9 \u0111ang \u0111\u1ea7u t\u01b0 h\u00e0ng tr\u0103m t\u1ef7 \u0111\u00f4 la cho k\u1ebf ho\u1ea1ch chuy\u1ec3n \u0111\u1ed5i t\u1ed1n k\u00e9m n\u00e0y.  Volvo c\u0169ng kh\u00f4ng ngo\u1ea1i l\u1ec7.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Th\u00e1ng 10\/2019, Volvo gi\u1edbi thi\u1ec7u XC40 Recharge, m\u1eabu xe \u0111i\u1ec7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean c\u1ee7a h\u00e3ng xe Th\u1ee5y \u0110i\u1ec3n.  XC40 Recharge \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb hai m\u00f4-t\u01a1 \u0111i\u1ec7n g\u1eafn tr\u00ean m\u1ed7i tr\u1ee5c, k\u1ebft h\u1ee3p v\u1edbi h\u1ec7 d\u1eabn \u0111\u1ed9ng 4 b\u00e1nh ch\u1ea1y \u0111i\u1ec7n.  H\u1ec7 th\u1ed1ng s\u1ea3n sinh c\u00f4ng su\u1ea5t t\u1ed5ng c\u1ed9ng 402 m\u00e3 l\u1ef1c, m\u00f4-men xo\u1eafn c\u1ef1c \u0111\u1ea1i 660 Nm.  B\u1ed9 pin 78 kWh \u0111\u1eb7t d\u01b0\u1edbi s\u00e0n xe cho ph\u00e9p ch\u1ea1y qu\u00e3ng \u0111\u01b0\u1eddng 400 km trong m\u1ed9t l\u1ea7n s\u1ea1c \u0111\u1ea7y.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"EX90, xe \u0111i\u1ec7n 7 ch\u1ed7 m\u1edbi c\u1ee7a Volvo.  \u1ea2nh: Volvo.\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672423684_718_tam-nhin-dien-khi-hoa-cua-volvo-cho-mot-tuong.png\" title=\"1672423684_718_tam-nhin-dien-khi-hoa-cua-volvo-cho-mot-tuong\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672423684_718_tam-nhin-dien-khi-hoa-cua-volvo-cho-mot-tuong-300x201.png 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672423684_718_tam-nhin-dien-khi-hoa-cua-volvo-cho-mot-tuong-600x402.png 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672423684_718_tam-nhin-dien-khi-hoa-cua-volvo-cho-mot-tuong.png 624w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">EX90, xe \u0111i\u1ec7n 7 ch\u1ed7 m\u1edbi c\u1ee7a Volvo.  \u1ea2nh: Volvo.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Sau XC40 Recharge, Volvo hi\u1ec7n c\u00f3 th\u00eam 2 m\u1eabu xe thu\u1ea7n \u0111i\u1ec7n kh\u00e1c l\u00e0 C40 Recharge v\u00e0 EX90.  T\u1ea5t c\u1ea3 \u0111\u1ec1u thu\u1ed9c ph\u00e2n kh\u00fac xe \u0111a d\u1ee5ng g\u1ea7m cao.  D\u1ea3i s\u1ea3n ph\u1ea9m to\u00e0n c\u1ea7u hi\u1ec7n t\u1ea1i c\u1ee7a Volvo c\u0169ng kh\u00f4ng c\u00f3 m\u1eabu xe n\u00e0o ch\u1ec9 s\u1eed d\u1ee5ng \u0111\u1ed9ng c\u01a1 ICE.  Kh\u00e1ch h\u00e0ng c\u00f3 th\u1ec3 l\u1ef1a ch\u1ecdn s\u1ea3n ph\u1ea9m v\u1edbi c\u1ea5u h\u00ecnh \u0111\u1ed9ng c\u01a1 mild hybrid, hybrid, thu\u1ea7n \u0111i\u1ec7n ho\u1eb7c plug-in hybrid k\u1ebft h\u1ee3p hi\u1ec7u su\u1ea5t thu\u1ea7n \u0111i\u1ec7n cho qu\u00e3ng \u0111\u01b0\u1eddng ng\u1eafn, \u0111\u1ed9ng c\u01a1 x\u0103ng cho h\u00e0nh tr\u00ecnh d\u00e0i.<\/p>\n<p class=\"Normal\">H\u00e5kan Samuelsson, Ch\u1ee7 t\u1ecbch ki\u00eam Gi\u00e1m \u0111\u1ed1c \u0111i\u1ec1u h\u00e0nh c\u1ee7a Volvo cho bi\u1ebft: \u201cCh\u00fang t\u00f4i quy\u1ebft t\u00e2m tr\u1edf th\u00e0nh nh\u00e0 s\u1ea3n xu\u1ea5t \u00f4 t\u00f4 cao c\u1ea5p \u0111\u1ea7u ti\u00ean chuy\u1ec3n \u0111\u1ed5i t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c s\u1ea3n ph\u1ea9m c\u1ee7a m\u00ecnh sang xe ch\u1ea1y ho\u00e0n to\u00e0n b\u1eb1ng \u0111i\u1ec7n.  \u201c\u0110\u00e2y l\u00e0 m\u1ed9t cam k\u1ebft r\u00f5 r\u00e0ng c\u1ee7a Volvo h\u01b0\u1edbng t\u1edbi vi\u1ec7c gi\u1ea3m l\u01b0\u1ee3ng kh\u00ed th\u1ea3i, g\u00f3p ph\u1ea7n c\u1ea3i thi\u1ec7n ch\u1ea5t l\u01b0\u1ee3ng kh\u00f4ng kh\u00ed n\u01a1i ch\u00fang ta \u0111ang s\u1ed1ng.\u201d<\/p>\n<p class=\"Normal\">H\u01b0\u1edbng t\u1edbi c\u1ed9t m\u1ed1c tr\u1edf th\u00e0nh h\u00e3ng xe ch\u1ea1y ho\u00e0n to\u00e0n b\u1eb1ng \u0111i\u1ec7n v\u00e0o n\u0103m 2030, Volvo c\u00f3 nh\u1eefng k\u1ebf ho\u1ea1ch \u0111\u1ea7y th\u1ea7n t\u1ed1c.  T\u1eeb n\u0103m 2022 tr\u1edf \u0111i, m\u1ed7i n\u0103m Volvo s\u1ebd ra m\u1eaft m\u1ed9t m\u1eabu xe ch\u1ea1y ho\u00e0n to\u00e0n b\u1eb1ng \u0111i\u1ec7n m\u1edbi.  M\u1ee5c ti\u00eau c\u1ee7a Volvo t\u1eeb n\u0103m 2025, 50% doanh s\u1ed1 l\u00e0 xe \u0111i\u1ec7n thu\u1ea7n t\u00fay.  C\u00f4ng ty d\u1ef1 ki\u1ebfn \u200b\u200bt\u1eeb th\u1eddi \u0111i\u1ec3m \u0111\u00f3 \u0111\u00e3 c\u00f3 kho\u1ea3ng 1 tri\u1ec7u chi\u1ebfc \u00f4 t\u00f4 \u0111i\u1ec7n c\u00f3 logo Volvo l\u01b0u th\u00f4ng tr\u00ean \u0111\u01b0\u1eddng.<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u0110\u1ec3 ph\u1ee5c v\u1ee5 cho d\u1ef1 \u00e1n \u0111\u1ea7y tham v\u1ecdng h\u01b0\u1edbng t\u1edbi t\u01b0\u01a1ng lai, Volvo \u0111\u00e3 c\u00f4ng b\u1ed1 k\u1ebf ho\u1ea1ch \u0111\u1ea7u t\u01b0 1,25 t\u1ef7 USD v\u00e0o vi\u1ec7c x\u00e2y d\u1ef1ng m\u1ed9t nh\u00e0 m\u00e1y m\u1edbi t\u1ea1i Kosice, Slovakia.  Nh\u00e0 m\u00e1y n\u00e0y s\u1ebd kh\u1edfi c\u00f4ng x\u00e2y d\u1ef1ng v\u00e0o n\u0103m 2023, \u0111i v\u00e0o ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng t\u1eeb n\u0103m 2026 v\u1edbi c\u00f4ng su\u1ea5t 250.000 xe\/n\u0103m v\u00e0 ch\u1ec9 s\u1ea3n xu\u1ea5t xe \u0111i\u1ec7n thu\u1ea7n t\u00fay.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">Ph\u1ea1m Trung<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>T\u1eeb n\u0103m 2030, m\u1ee5c ti\u00eau c\u1ee7a Volvo l\u00e0 kh\u00f4ng c\u00f2n xe ch\u1ea1y b\u1eb1ng x\u0103ng v\u00e0 d\u1ea7u diesel trong danh m\u1ee5c s\u1ea3n ph\u1ea9m. Trong kh\u00f4ng gian sang tr\u1ecdng, r\u1ed9ng 800 m2 c\u1ee7a tri\u1ec3n l\u00e3m VMS 2022, d\u01b0\u1edbi \u00e1nh s\u00e1ng r\u1ef1c r\u1ee1 c\u1ee7a d\u00e0n \u0111\u00e8n tr\u00ean cao, Volvo tr\u01b0ng b\u00e0y 7 m\u1eabu xe v\u1edbi nhi\u1ec1u m\u00e0u s\u1eafc [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":17455,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18086"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18086"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18086\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17455"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18086"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18086"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18086"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}