{"id":18080,"date":"2022-12-31T04:30:40","date_gmt":"2022-12-31T04:30:40","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/dai-ly-o-to-dien-sau-tran-dong-dat.html"},"modified":"2022-12-31T04:30:40","modified_gmt":"2022-12-31T04:30:40","slug":"dai-ly-o-to-dien-sau-tran-dong-dat","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/dai-ly-o-to-dien-sau-tran-dong-dat\/","title":{"rendered":"\u0110\u1ea1i l\u00fd \u00f4 t\u00f4 \u0111i\u1ec7n sau tr\u1eadn \u0111\u1ed9ng \u0111\u1ea5t"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>Sau tr\u1eadn \u0111\u1ed9ng \u0111\u1ea5t 6,4 \u0111\u1ed9 richter \u1edf B\u1eafc California, h\u00e0ng ngh\u00ecn ng\u01b0\u1eddi \u0111\u00e3 b\u1ecb m\u1ea5t \u0111i\u1ec7n, ngo\u1ea1i tr\u1eeb m\u1ed9t \u0111\u1ea1i l\u00fd \u00f4 t\u00f4 \u1edf B\u1eafc Eureka nh\u1edd c\u00e1c gi\u1ea3i ph\u00e1p \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Ng\u01b0\u1eddi d\u00e2n \u1edf Eureka th\u1ee9c d\u1eady v\u00e0o s\u00e1ng 20\/12 sau khi m\u1ed9t tr\u1eadn \u0111\u1ed9ng \u0111\u1ea5t l\u00e0m rung chuy\u1ec3n khu v\u1ef1c n\u00e0y, l\u00e0m h\u01b0 h\u1ea1i nh\u00e0 c\u1eeda v\u00e0 khi\u1ebfn h\u00e0ng ngh\u00ecn h\u1ed9 gia \u0111\u00ecnh kh\u00f4ng c\u00f3 \u0111i\u1ec7n.<\/p>\n<p class=\"Normal\">V\u0103n ph\u00f2ng c\u1ea3nh s\u00e1t tr\u01b0\u1edfng h\u1ea1t Humbolt \u0111\u00e3 \u0111\u0103ng m\u1ed9t d\u00f2ng tr\u1ea1ng th\u00e1i tr\u00ean t\u00e0i kho\u1ea3n m\u1ea1ng x\u00e3 h\u1ed9i c\u1ee7a m\u00ecnh: \u201cTr\u1eadn \u0111\u1ed9ng \u0111\u1ea5t 6,4 \u0111\u1ed9 richter c\u00e1ch Fortuna 22 km. \u0110i\u1ec7n \u0111\u00e3 b\u1ecb m\u1ea5t tr\u00ean to\u00e0n h\u1ea1t.\u201d<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Xe b\u00e1n t\u1ea3i ch\u1ea1y \u0111i\u1ec7n Ford F-150 Lightning \u0111ang c\u1ea5p \u0111i\u1ec7n cho m\u1ed9t \u0111\u1ea1i l\u00fd \u00f4 t\u00f4.  \u1ea2nh: Harper Motors\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/dai-ly-o-to-dien-sau-tran-dong-dat.jpg\" title=\"dai-ly-o-to-dien-sau-tran-dong-dat\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/dai-ly-o-to-dien-sau-tran-dong-dat-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/dai-ly-o-to-dien-sau-tran-dong-dat-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/dai-ly-o-to-dien-sau-tran-dong-dat.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Xe b\u00e1n t\u1ea3i ch\u1ea1y \u0111i\u1ec7n Ford F-150 Lightning \u0111ang c\u1ea5p \u0111i\u1ec7n cho m\u1ed9t \u0111\u1ea1i l\u00fd \u00f4 t\u00f4.  \u1ea2nh: Harper Motors<\/p>\n<p class=\"Normal\">Nh\u01b0ng m\u1ed9t \u0111\u1ea1i l\u00fd xe h\u01a1i \u1edf B\u1eafc Eureka \u2013 Harper Motors \u2013 c\u00f3 m\u1ed9t gi\u1ea3i ph\u00e1p.  Hi\u1ec7n t\u1ea1i, ngay t\u1ea1i \u0111\u1ea1i l\u00fd \u0111\u00e3 c\u00f3 m\u1ed9t s\u1ed1 m\u1eabu xe m\u1edbi v\u00e0 c\u0169 c\u1ee7a c\u1ea3 hai th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u Ford v\u00e0 Kia, trong \u0111\u00f3 c\u00f3 nh\u1eefng phi\u00ean b\u1ea3n thu\u1ea7n \u0111i\u1ec7n \u0111ang \u0111\u01b0\u1ee3c \u01b0a chu\u1ed9ng nh\u01b0 F-150 Lightning, Mustang Mach-E, E-Transit, EV6 v\u00e0 Niro EV. .<\/p>\n<p class=\"Normal\">Harper \u0111\u00e3 s\u1eed d\u1ee5ng \u0111i\u1ec7n t\u1eeb pin c\u1ee7a c\u00e1c m\u1eabu xe \u0111i\u1ec7n \u0111\u1ec3 cung c\u1ea5p n\u0103ng l\u01b0\u1ee3ng gi\u00fap \u0111\u1ea1i l\u00fd ti\u1ebfp t\u1ee5c ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng b\u00ecnh th\u01b0\u1eddng sau tr\u1eadn \u0111\u1ed9ng \u0111\u1ea5t.  Tr\u00ean t\u00e0i kho\u1ea3n m\u1ea1ng x\u00e3 h\u1ed9i c\u1ee7a m\u00ecnh, \u0111\u1ea1i l\u00fd n\u00e0y \u0111\u00e3 \u0111\u0103ng \u1ea3nh chi\u1ebfc Ford F-150 Lightning v\u00e0 chi\u1ebfc Kia Niro EV \u0111ang c\u1eafm \u0111i\u1ec7n. Nh\u01b0ng thay v\u00ec hai chi\u1ebfc xe \u0111i\u1ec7n l\u1ea5y \u0111i\u1ec7n t\u1eeb l\u01b0\u1edbi \u0111i\u1ec7n \u0111\u1ec3 s\u1ea1c \u0111\u1ea7y pin, l\u1ea7n n\u00e0y n\u00f3 \u0111ang cung c\u1ea5p \u0111i\u1ec7n trong ng\u01b0\u1ee3c l\u1ea1i v\u1edbi c\u00e1c \u0111\u1ea1i l\u00fd.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Xe \u0111i\u1ec7n Kia Niro EV c\u0169ng cung c\u1ea5p \u0111i\u1ec7n cho \u0111\u1ea1i l\u00fd \u00f4 t\u00f4 sau tr\u1eadn \u0111\u1ed9ng \u0111\u1ea5t.  \u1ea2nh: Harper Motors\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672424522_890_dai-ly-o-to-dien-sau-tran-dong-dat.jpg\" title=\"1672424522_890_dai-ly-o-to-dien-sau-tran-dong-dat\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672424522_890_dai-ly-o-to-dien-sau-tran-dong-dat-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672424522_890_dai-ly-o-to-dien-sau-tran-dong-dat-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672424522_890_dai-ly-o-to-dien-sau-tran-dong-dat.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Xe \u0111i\u1ec7n Kia Niro EV c\u0169ng cung c\u1ea5p \u0111i\u1ec7n cho \u0111\u1ea1i l\u00fd \u00f4 t\u00f4 sau tr\u1eadn \u0111\u1ed9ng \u0111\u1ea5t.  \u1ea2nh: Harper Motors<\/p>\n<p class=\"Normal\">C\u1ea3 xe \u0111i\u1ec7n c\u1ee7a Ford v\u00e0 Kia \u0111\u1ec1u c\u00f3 t\u00ednh n\u0103ng s\u1ea1c \u0111a chi\u1ec1u hay c\u00f2n g\u1ecdi l\u00e0 Vehicle-to-grid (V2G), cho ph\u00e9p ng\u01b0\u1eddi d\u00f9ng truy\u1ec1n n\u0103ng l\u01b0\u1ee3ng t\u1eeb \u1eafc quy c\u1ee7a xe sang c\u00e1c thi\u1ebft b\u1ecb b\u00ean ngo\u00e0i.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Ford F-150 Lightning c\u00f2n c\u00f3 m\u1ed9t th\u1ee9 g\u1ecdi l\u00e0 Pro Power Onboard, cung c\u1ea5p n\u0103ng l\u01b0\u1ee3ng t\u1eeb xe l\u00ean t\u1edbi 9,6 kW th\u00f4ng qua 11 \u1ed5 c\u1eafm, bao g\u1ed3m 4 \u1ed5 c\u1eafm 120V \u1edf c\u1ed1p tr\u01b0\u1edbc v\u00e0 m\u1ed9t \u1ed5 c\u1eafm 240V \u1edf c\u1ed1p sau.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Trong khi \u0111\u00f3, Kia Niro EV c\u00f3 t\u00ednh n\u0103ng t\u01b0\u01a1ng t\u1ef1 l\u00e0 V2L, cho ph\u00e9p cung c\u1ea5p ngu\u1ed3n \u0111i\u1ec7n l\u00ean \u0111\u1ebfn 1,8 kW cho c\u00e1c thi\u1ebft b\u1ecb \u0111i\u1ec7n t\u1eed v\u00e0 gia d\u1ee5ng t\u1eeb c\u1ed5ng s\u1ea1c ph\u00eda tr\u01b0\u1edbc ho\u1eb7c trong c\u1ed1p xe.  sau \u0111\u00f3.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Trong t\u01b0\u01a1ng lai, c\u00e1c m\u1eabu xe \u0111i\u1ec7n m\u1edbi c\u1ee7a c\u1ea3 Kia v\u00e0 c\u00f4ng ty m\u1eb9 Hyundai, ch\u1eb3ng h\u1ea1n nh\u01b0 Ioniq 5 v\u00e0 EV6 \u2013 c\u1ea3 hai \u0111\u1ec1u d\u1ef1a tr\u00ean n\u1ec1n t\u1ea3ng E-GMP \u2013 c\u0169ng s\u1ebd c\u00f3 \u0111\u1ed9ng c\u01a1 V2L.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">M\u1ef9 \u2013 Anh<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Sau tr\u1eadn \u0111\u1ed9ng \u0111\u1ea5t 6,4 \u0111\u1ed9 richter \u1edf B\u1eafc California, h\u00e0ng ngh\u00ecn ng\u01b0\u1eddi \u0111\u00e3 b\u1ecb m\u1ea5t \u0111i\u1ec7n, ngo\u1ea1i tr\u1eeb m\u1ed9t \u0111\u1ea1i l\u00fd \u00f4 t\u00f4 \u1edf B\u1eafc Eureka nh\u1edd c\u00e1c gi\u1ea3i ph\u00e1p \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t. Ng\u01b0\u1eddi d\u00e2n \u1edf Eureka th\u1ee9c d\u1eady v\u00e0o s\u00e1ng 20\/12 sau khi m\u1ed9t tr\u1eadn \u0111\u1ed9ng \u0111\u1ea5t l\u00e0m rung chuy\u1ec3n khu v\u1ef1c n\u00e0y, l\u00e0m [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":17381,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18080"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18080"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18080\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17381"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18080"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18080"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18080"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}