{"id":18081,"date":"2022-12-31T04:30:43","date_gmt":"2022-12-31T04:30:43","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/volvo-xc60-recharge-xe-sang-gam-cao-co-nho-cua-nam-2022.html"},"modified":"2022-12-31T04:30:43","modified_gmt":"2022-12-31T04:30:43","slug":"volvo-xc60-recharge-xe-sang-gam-cao-co-nho-cua-nam-2022","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/volvo-xc60-recharge-xe-sang-gam-cao-co-nho-cua-nam-2022\/","title":{"rendered":"Volvo XC60 Recharge \u2013 xe sang g\u1ea7m cao c\u1ee1 nh\u1ecf c\u1ee7a n\u0103m 2022"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>V\u01b0\u1ee3t qua \u0111\u1ed1i th\u1ee7 n\u1eb7ng k\u00fd Porsche Macan, Volvo \u0111\u00e3 l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean \u0111\u0103ng quang \u1edf m\u1ed9t h\u1ea1ng m\u1ee5c c\u1ee7a Car Awards 2022 do gi\u1edbi chuy\u00ean m\u00f4n \u0111\u00e1nh gi\u00e1.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Volvo XC60 Recharge, m\u1eabu xe mang th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u Th\u1ee5y \u0110i\u1ec3n v\u1edbi 335,8 \u0111i\u1ec3m t\u1eeb h\u1ed9i \u0111\u1ed3ng chuy\u00ean gia, \u0111\u00e3 v\u01b0\u1ee3t qua \u0111\u1ed1i th\u1ee7 \u0110\u1ee9c \u0111\u1ec3 gi\u00e0nh gi\u1ea3i Xe c\u1ee7a n\u0103m ph\u00e2n kh\u00fac xe cao t\u1ea7ng c\u1ee1 nh\u1ecf.  Macan ch\u1ec9 th\u1ea5p h\u01a1n 1,7 \u0111i\u1ec3m.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/volvo-xc60-recharge-xe-sang-gam-cao-co-nho.jpg\" alt=\"Volvo XC60 Recharge - xe h\u1ea1ng sang c\u1ee1 nh\u1ecf c\u00f3 kho\u1ea3ng s\u00e1ng g\u1ea7m cao c\u1ee7a n\u0103m\" title=\"volvo-xc60-recharge-xe-sang-gam-cao-co-nho\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/volvo-xc60-recharge-xe-sang-gam-cao-co-nho-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/volvo-xc60-recharge-xe-sang-gam-cao-co-nho-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/volvo-xc60-recharge-xe-sang-gam-cao-co-nho.jpg 750w\"><\/p>\n<p>Volvo XC60 Recharge \u2013 xe h\u1ea1ng sang c\u1ee1 nh\u1ecf c\u00f3 kho\u1ea3ng s\u00e1ng g\u1ea7m cao c\u1ee7a n\u0103m<\/p>\n<p class=\"Image\">Kho\u1ea3nh kh\u1eafc \u0111\u01b0\u1ee3c x\u01b0\u1edbng t\u00ean XC60 Recharge t\u1ea1i Car Awards 2022.<\/p>\n<p class=\"Normal\">XC60 Recharge xu\u1ea5t hi\u1ec7n t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam \u0111\u01b0\u1ee3c kho\u1ea3ng 5 n\u0103m, v\u1edbi thi\u1ebft k\u1ebf ngo\u1ea1i, n\u1ed9i th\u1ea5t sang tr\u1ecdng, \u00edt ph\u00f4 tr\u01b0\u01a1ng, mang phong c\u00e1ch B\u1eafc \u00c2u \u0111\u1eb7c tr\u01b0ng.  M\u1eabu SUV c\u1ee1 nh\u1ecf c\u1ee7a Volvo mang \u0111\u1ebfn tr\u1ea3i nghi\u1ec7m m\u1edbi trong ph\u00e2n kh\u00fac khi l\u00e0 s\u1ea3n ph\u1ea9m \u0111\u1ea7u ti\u00ean s\u1edf h\u1eefu c\u1ea5u h\u00ecnh plug-in hybrid.  Trong khi \u0111\u00f3, \u0111\u1ed9ng c\u01a1 \u0111\u1ed1t trong 2 l\u00edt t\u00edch h\u1ee3p 2 c\u00f4ng ngh\u1ec7 t\u0103ng \u00e1p v\u00e0 si\u00eau n\u1ea1p.  K\u1ebft h\u1ee3p v\u1edbi h\u1ed9p s\u1ed1 t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng 8 c\u1ea5p, d\u1eabn \u0111\u1ed9ng 4 b\u00e1nh to\u00e0n th\u1eddi gian, chi\u1ebfc xe mang l\u1ea1i c\u1ea3m gi\u00e1c th\u01b0 th\u00e1i v\u00e0 th\u1ec3 thao khi c\u1ea7n thi\u1ebft.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Ri\u00eang \u1edf ph\u00e2n kh\u00fac xe sang c\u1ee1 nh\u1ecf, Volvo XC60 Recharge gi\u00e1 2,75 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng c\u0169ng l\u00e0 m\u1ed9t l\u1ef1a ch\u1ecdn kh\u00e1c b\u00ean c\u1ea1nh c\u00e1c \u0111\u1ed1i th\u1ee7 nh\u01b0 Mercedes GLC gi\u00e1 1,859-3,129 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng, BMW X3 gi\u00e1 2,299-2,959 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng hay Lexus.  NX 3,01-3,3 t\u1ef7.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"N\u1ea1p XC60 l\u0103n b\u00e1nh t\u1ea1i TP.HCM.  \u1ea2nh: Th\u00e0nh Nh\u00e2n\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672424403_803_volvo-xc60-recharge-xe-sang-gam-cao-co-nho.jpg\" title=\"1672424403_803_volvo-xc60-recharge-xe-sang-gam-cao-co-nho\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672424403_803_volvo-xc60-recharge-xe-sang-gam-cao-co-nho-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672424403_803_volvo-xc60-recharge-xe-sang-gam-cao-co-nho-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672424403_803_volvo-xc60-recharge-xe-sang-gam-cao-co-nho.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">N\u1ea1p XC60 l\u0103n b\u00e1nh t\u1ea1i TP.HCM.  \u1ea2nh: Th\u00e0nh Nh\u00e2n <\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">Ph\u1ea1m Trung <\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>V\u01b0\u1ee3t qua \u0111\u1ed1i th\u1ee7 n\u1eb7ng k\u00fd Porsche Macan, Volvo \u0111\u00e3 l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean \u0111\u0103ng quang \u1edf m\u1ed9t h\u1ea1ng m\u1ee5c c\u1ee7a Car Awards 2022 do gi\u1edbi chuy\u00ean m\u00f4n \u0111\u00e1nh gi\u00e1. Volvo XC60 Recharge, m\u1eabu xe mang th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u Th\u1ee5y \u0110i\u1ec3n v\u1edbi 335,8 \u0111i\u1ec3m t\u1eeb h\u1ed9i \u0111\u1ed3ng chuy\u00ean gia, \u0111\u00e3 v\u01b0\u1ee3t qua \u0111\u1ed1i th\u1ee7 \u0110\u1ee9c \u0111\u1ec3 gi\u00e0nh [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":17386,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18081"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18081"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18081\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17386"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18081"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18081"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18081"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}