{"id":18094,"date":"2022-12-31T04:31:45","date_gmt":"2022-12-31T04:31:45","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/gan-50-nam-dinh-hinh-mau-sedan-the-thao-bmw-3-series.html"},"modified":"2022-12-31T04:31:45","modified_gmt":"2022-12-31T04:31:45","slug":"gan-50-nam-dinh-hinh-mau-sedan-the-thao-bmw-3-series","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/gan-50-nam-dinh-hinh-mau-sedan-the-thao-bmw-3-series\/","title":{"rendered":"G\u1ea7n 50 n\u0103m \u0111\u1ecbnh h\u00ecnh m\u1eabu sedan th\u1ec3 thao BMW 3 series"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>BMW 3 series \u0111\u00f3ng g\u00f3p ph\u1ea7n l\u1edbn v\u00e0o danh ti\u1ebfng c\u1ee7a BMW, chi\u1ebfm kho\u1ea3ng 30% doanh s\u1ed1 b\u00e1n h\u00e0ng c\u1ee7a h\u00e3ng xe sang x\u1ee9 Bavaria.<\/p>\n<p class=\"Normal\">K\u1ec3 t\u1eeb nguy\u00ean m\u1eabu \u0111\u1ea7u ti\u00ean ra \u0111\u1eddi n\u0103m 1975, 3 series \u0111\u00e3 d\u1ea7n kh\u1eb3ng \u0111\u1ecbnh v\u1ecb tr\u00ed d\u1eabn \u0111\u1ea7u v\u1ec1 doanh s\u1ed1 b\u00e1n h\u00e0ng cho BMW.  \u0110\u00e2y l\u00e0 lo\u1ea1i xe b\u00e1n ch\u1ea1y nh\u1ea5t c\u1ee7a th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u, chi\u1ebfm kho\u1ea3ng 30% doanh s\u1ed1 to\u00e0n c\u1ea7u.  \u201c\u0110\u1ed1i v\u1edbi nhi\u1ec1u kh\u00e1ch h\u00e0ng, BMW 3 series gi\u1ed1ng nh\u01b0 m\u1ed9t ph\u1ea7n \u0111\u1ea1i di\u1ec7n c\u1ee7a th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u,\u201d c\u1ef1u Ph\u00f3 ch\u1ee7 t\u1ecbch c\u1ea5p cao c\u1ee7a BMW, \u00f4ng Adrian van Hooydonk cho bi\u1ebft.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"BMW 3 series phi\u00ean b\u1ea3n m\u1edbi nh\u1ea5t.\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/gan-50-nam-dinh-hinh-mau-sedan-the-thao-bmw.jpg\" title=\"gan-50-nam-dinh-hinh-mau-sedan-the-thao-bmw\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/gan-50-nam-dinh-hinh-mau-sedan-the-thao-bmw-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/gan-50-nam-dinh-hinh-mau-sedan-the-thao-bmw-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/gan-50-nam-dinh-hinh-mau-sedan-the-thao-bmw.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">BMW 3 series phi\u00ean b\u1ea3n hi\u1ec7n h\u00e0nh.<\/p>\n<p class=\"Normal\">T\u1eeb th\u1ebf h\u1ec7 \u0111\u1ea7u ti\u00ean ra \u0111\u1eddi n\u0103m 1975 \u0111\u1ebfn nay, c\u00e1c m\u1eabu xe BMW 3 series \u0111\u1ec1u gi\u1eef nh\u1eefng n\u00e9t thi\u1ebft k\u1ebf \u0111\u1eb7c tr\u01b0ng v\u1edbi b\u1ea3ng \u0111i\u1ec1u khi\u1ec3n trong n\u1ed9i th\u1ea5t nghi\u00eang v\u1ec1 ph\u00eda ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i, l\u01b0\u1edbi t\u1ea3n nhi\u1ec7t h\u00ecnh qu\u1ea3 th\u1eadn k\u00e9p, \u0111\u00e8n chi\u1ebfu s\u00e1ng d\u1ea1ng qu\u1ea3 th\u1eadn.  chi\u1ebfu s\u00e1ng hai m\u1eaft ho\u1eb7c c\u1eeda ch\u1edbp ph\u00eda sau ki\u1ec3u Hofmeister \u1edf c\u1ed9t C.<\/p>\n<p class=\"Normal\">BMW \u0111\u00e3 trang b\u1ecb cho BMW 3 series h\u00e0ng lo\u1ea1t c\u00f4ng th\u1ee9c \u0111\u1ec3 chinh ph\u1ee5c nh\u00f3m kh\u00e1ch h\u00e0ng tr\u1ebb l\u1ea7n \u0111\u1ea7u b\u01b0\u1edbc ch\u00e2n l\u00ean xe sang.<\/p>\n<p class=\"Normal\">M\u1eabu sedan c\u00f3 thi\u1ebft k\u1ebf th\u1ec3 thao c\u00e1 t\u00ednh \u0111\u1eadm ch\u1ea5t th\u1ec3 thao c\u1ee7a BMW.  L\u01b0\u1edbi t\u1ea3n nhi\u1ec7t h\u00ecnh qu\u1ea3 th\u1eadn \u0111\u01b0\u1ee3c m\u1edf r\u1ed9ng t\u1ea1o \u1ea5n t\u01b0\u1ee3ng cho ph\u1ea7n \u0111\u1ea7u xe.  Phi\u00ean b\u1ea3n 320i Sport Line s\u1edf h\u1eefu ngo\u1ea1i th\u1ea5t trang nh\u00e3 v\u1edbi c\u00e1c h\u1ed1c gi\u00f3 ph\u1eb3ng, cho thi\u1ebft k\u1ebf thanh l\u1ecbch v\u00e0 sang tr\u1ecdng.  C\u1ed1p sau \u0111\u00f3ng m\u1edf \u0111\u01b0\u1ee3c.  \u0110\u00e8n h\u1eadu LED.  \u1ed0ng x\u1ea3 k\u00e9p m\u1ea1 chrome.  \u0110\u00e8n ch\u00e0o m\u1eebng Th\u1ea3m \u0111\u00e8n ch\u00e0o m\u1eebng.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"\u0110u\u00f4i xe t\u1ea1o \u0111i\u1ec3m nh\u1ea5n v\u1edbi c\u1ee5m \u0111\u00e8n h\u1eadu h\u00ecnh ch\u1eef L \u0111\u1eb7c tr\u01b0ng v\u00e0 \u1ed1ng x\u1ea3 k\u00e9p.\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672422724_994_gan-50-nam-dinh-hinh-mau-sedan-the-thao-bmw.jpg\" title=\"1672422724_994_gan-50-nam-dinh-hinh-mau-sedan-the-thao-bmw\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672422724_994_gan-50-nam-dinh-hinh-mau-sedan-the-thao-bmw-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672422724_994_gan-50-nam-dinh-hinh-mau-sedan-the-thao-bmw-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672422724_994_gan-50-nam-dinh-hinh-mau-sedan-the-thao-bmw.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">\u0110u\u00f4i xe t\u1ea1o \u0111i\u1ec3m nh\u1ea5n v\u1edbi c\u1ee5m \u0111\u00e8n h\u1eadu h\u00ecnh ch\u1eef L \u0111\u1eb7c tr\u01b0ng v\u00e0 \u1ed1ng x\u1ea3 k\u00e9p.<\/p>\n<p class=\"Normal\">C\u1ea3 ba phi\u00ean b\u1ea3n \u0111\u1ec1u \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb k\u00ednh tr\u01b0\u1edbc c\u00e1ch \u00e2m 2 l\u1edbp, l\u01b0\u1edbi t\u1ea3n nhi\u1ec7t ch\u1ee7 \u0111\u1ed9ng, h\u1ed7 tr\u1ee3 l\u1ef1a ch\u1ecdn ch\u1ebf \u0111\u1ed9 l\u00e1i Driving Experience Control, l\u1ed1p runflat v\u00e0 vi\u1ec1n c\u1eeda s\u1ed5 m\u00e0u \u0111en b\u00f3ng.  Ri\u00eang phi\u00ean b\u1ea3n 330i M Sport c\u00f3 h\u1ec7 th\u1ed1ng treo th\u00edch \u1ee9ng M, phanh hi\u1ec7u su\u1ea5t cao M v\u00e0 h\u1ec7 th\u1ed1ng l\u00e1i bi\u1ebfn thi\u00ean th\u1ec3 thao.<\/p>\n<p class=\"Normal\">V\u1ec1 n\u1ed9i th\u1ea5t, 320i Sport Line s\u1edf h\u1eefu v\u00f4-l\u0103ng th\u1ec3 thao t\u00edch h\u1ee3p nhi\u1ec1u n\u00fat b\u1ea5m ch\u1ee9c n\u0103ng, \u0111\u00e8n vi\u1ec1n xung quanh c\u00f3 th\u1ec3 thay \u0111\u1ed5i m\u00e0u s\u1eafc v\u00e0 \u0111\u1ed9 s\u00e1ng.  Gh\u1ebf tr\u01b0\u1edbc ch\u1ec9nh \u0111i\u1ec7n c\u00f3 ch\u1ee9c n\u0103ng nh\u1edb v\u1ecb tr\u00ed gh\u1ebf l\u00e1i.  H\u1ed7 tr\u1ee3 k\u1ebft n\u1ed1i kh\u00f4ng d\u00e2y Apple CarPlay v\u00e0 Android Auto, \u0111i\u1ec1u h\u00f2a t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng 3 v\u00f9ng v\u00e0 ch\u1ee9c n\u0103ng BMW Intelligent Voice Control.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Phi\u00ean b\u1ea3n 320i M Sport c\u00f3 h\u1ec7 th\u1ed1ng BMW Live Cockpit Professional, b\u1ea3ng \u0111\u1ed3ng h\u1ed3 k\u1ef9 thu\u1eadt s\u1ed1 12,3 inch, m\u00e0n h\u00ecnh c\u1ea3m \u1ee9ng trung t\u00e2m 10,25 inch, n\u00fam xoay iDrive Touch v\u00e0 h\u1ec7 \u0111i\u1ec1u h\u00e0nh 7.0.  Xe \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb h\u1ec7 th\u1ed1ng \u00e2m thanh v\u00f2m Harman Kardon 16 loa, c\u00f4ng su\u1ea5t 464 W v\u00e0 b\u1ed9 khu\u1ebfch \u0111\u1ea1i 9 k\u00eanh.  \u1ede phi\u00ean b\u1ea3n 320i Sport Line l\u00e0 h\u1ec7 th\u1ed1ng 10 loa Hifi, c\u00f4ng su\u1ea5t 205 W v\u00e0 \u00e2m ly 7 k\u00eanh.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"N\u1ed9i th\u1ea5t BMW 3 series phi\u00ean b\u1ea3n m\u1edbi.\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672422724_797_gan-50-nam-dinh-hinh-mau-sedan-the-thao-bmw.jpg\" title=\"1672422724_797_gan-50-nam-dinh-hinh-mau-sedan-the-thao-bmw\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672422724_797_gan-50-nam-dinh-hinh-mau-sedan-the-thao-bmw-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672422724_797_gan-50-nam-dinh-hinh-mau-sedan-the-thao-bmw-600x401.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672422724_797_gan-50-nam-dinh-hinh-mau-sedan-the-thao-bmw.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">N\u1ed9i th\u1ea5t BMW 3 series phi\u00ean b\u1ea3n m\u1edbi.<\/p>\n<p class=\"Normal\">330i M Sport th\u1ec3 thao h\u01a1n v\u1edbi \u0111\u01b0\u1eddng vi\u1ec1n mui xe BMW Individual m\u00e0u \u0111en Antracite.  Gh\u1ebf da Sensatec ho\u1eb7c Alcantara, n\u1ed9i th\u1ea5t nh\u00f4m Tetragon.  Trang b\u1ecb M c\u00f3 tr\u00ean v\u00f4-l\u0103ng th\u1ec3 thao v\u00e0 d\u00e2y \u0111ai an to\u00e0n M v\u1edbi \u0111\u01b0\u1eddng ch\u1ec9 kh\u00e2u trang tr\u00ed.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Hai phi\u00ean b\u1ea3n 320i Sport Line v\u00e0 320i M Sport \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb \u0111\u1ed9ng c\u01a1 4 xi-lanh th\u1eb3ng h\u00e0ng, c\u00f4ng ngh\u1ec7 TwinPower Turbo, dung t\u00edch 2.0.  C\u00f4ng su\u1ea5t 184 m\u00e3 l\u1ef1c t\u1ea1i 5.000 \u2013 6.500 v\u00f2ng\/ph\u00fat.  S\u1ee9c k\u00e9o c\u1ef1c \u0111\u1ea1i 300 Nm t\u1ea1i 1.350 \u2013 4.000 v\u00f2ng\/ph\u00fat.  H\u1ed9p s\u1ed1 Steptronic 8 c\u1ea5p v\u00e0 d\u1eabn \u0111\u1ed9ng c\u1ea7u sau.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Phi\u00ean b\u1ea3n BMW 330i M Sport s\u1eed d\u1ee5ng \u0111\u1ed9ng c\u01a1 2.0, 4 xi-lanh, c\u00f4ng ngh\u1ec7 TwinPower Turbo, t\u0103ng \u00e1p \u0111\u01a1n, n\u1ea1p k\u00e9p.  C\u00f4ng su\u1ea5t 258 m\u00e3 l\u1ef1c t\u1eeb 5.000 \u2013 6.500 v\u00f2ng\/ph\u00fat.  S\u1ee9c k\u00e9o c\u1ef1c \u0111\u1ea1i 400 Nm t\u1eeb 1.550 \u2013 4.400 v\u00f2ng\/ph\u00fat.  H\u1ed9p s\u1ed1 t\u1ef1 \u0111\u1ed9ng 8 c\u1ea5p Steptronic v\u00e0 d\u1eabn \u0111\u1ed9ng c\u1ea7u sau.  Xe t\u0103ng t\u1ed1c t\u1eeb 0 l\u00ean 100 km\/h trong 5,9 gi\u00e2y tr\u01b0\u1edbc khi \u0111\u1ea1t t\u1ed1c \u0111\u1ed9 t\u1ed1i \u0111a 250 km\/h.<\/p>\n<p class=\"Normal\">T\u1ea1i l\u1ec5 trao gi\u1ea3i Car Awards do b\u00e1o \u0111i\u1ec7n t\u1eed VnExpress t\u1ed5 ch\u1ee9c v\u00e0o n\u0103m ngo\u00e1i, BMW 3 Series \u0111\u01b0\u1ee3c gi\u1edbi chuy\u00ean m\u00f4n \u0111\u00e1nh gi\u00e1 cao cho gi\u1ea3i th\u01b0\u1edfng Xe c\u1ee7a n\u0103m 2021 \u1edf ph\u00e2n kh\u00fac sedan h\u1ea1ng sang g\u1ea7m th\u1ea5p.  Tr\u00ean th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng th\u1ebf gi\u1edbi, 3 Series c\u0169ng l\u00e0 m\u1eabu xe gi\u00fap BMW gi\u00e0nh \u0111\u01b0\u1ee3c nh\u1eefng gi\u1ea3i th\u01b0\u1edfng danh gi\u00e1 nh\u1ea5t trong ng\u00e0nh \u00f4 t\u00f4.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">Tu\u1ea5n V\u0169<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">\u1ea2nh:BMW.<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>BMW 3 series \u0111\u00f3ng g\u00f3p ph\u1ea7n l\u1edbn v\u00e0o danh ti\u1ebfng c\u1ee7a BMW, chi\u1ebfm kho\u1ea3ng 30% doanh s\u1ed1 b\u00e1n h\u00e0ng c\u1ee7a h\u00e3ng xe sang x\u1ee9 Bavaria. K\u1ec3 t\u1eeb nguy\u00ean m\u1eabu \u0111\u1ea7u ti\u00ean ra \u0111\u1eddi n\u0103m 1975, 3 series \u0111\u00e3 d\u1ea7n kh\u1eb3ng \u0111\u1ecbnh v\u1ecb tr\u00ed d\u1eabn \u0111\u1ea7u v\u1ec1 doanh s\u1ed1 b\u00e1n h\u00e0ng cho BMW. \u0110\u00e2y l\u00e0 lo\u1ea1i [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":17509,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18094"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18094"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18094\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17509"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18094"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18094"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18094"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}