{"id":18099,"date":"2022-12-31T04:32:12","date_gmt":"2022-12-31T04:32:12","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/honda-to-chuc-trung-bay-xe-va-nhac-hoi-chao-nam-moi.html"},"modified":"2022-12-31T04:32:12","modified_gmt":"2022-12-31T04:32:12","slug":"honda-to-chuc-trung-bay-xe-va-nhac-hoi-chao-nam-moi","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/honda-to-chuc-trung-bay-xe-va-nhac-hoi-chao-nam-moi\/","title":{"rendered":"Honda t\u1ed5 ch\u1ee9c tr\u01b0ng b\u00e0y xe v\u00e0 nh\u1ea1c h\u1ed9i ch\u00e0o n\u0103m m\u1edbi"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>Honda tr\u01b0ng b\u00e0y v\u00e0 ch\u1ea1y th\u1eed nhi\u1ec1u m\u1eabu xe 2, 4 b\u00e1nh c\u00f9ng di\u1ec5u h\u00e0nh, \u0111ua xe, \u0111\u1ea1i nh\u1ea1c h\u1ed9i t\u1ea1i H\u00e0 N\u1ed9i t\u1eeb 31\/12 \u0111\u1ebfn 1\/1.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Chu\u1ed7i ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng n\u1eb1m trong s\u1ef1 ki\u1ec7n Honda Thanks Day di\u1ec5n ra t\u1ea1i tr\u01b0\u1eddng \u0111ua F1 M\u1ef9 \u0110\u00ecnh, H\u00e0 N\u1ed9i v\u00e0o ng\u00e0y 31\/12 v\u00e0 1\/1. \u0110i\u1ec3m nh\u1ea5n c\u1ee7a s\u1ef1 ki\u1ec7n l\u00e0 kh\u00f4ng gian tr\u01b0ng b\u00e0y c\u00f3 s\u1ef1 xu\u1ea5t hi\u1ec7n c\u1ee7a Honda Civic Type R ho\u00e0n to\u00e0n m\u1edbi \u2013 xe \u0111ua th\u1ec3 thao c\u00f4ng ngh\u1ec7 cao ra m\u1eaft to\u00e0n c\u1ea7u v\u00e0o th\u00e1ng 7\/2022, gi\u1edbi thi\u1ec7u th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng Vi\u1ec7t Nam v\u00e0o cu\u1ed1i th\u00e1ng.  th\u00e1ng 10 n\u0103m 2022.<\/p>\n<p class=\"Normal\">C\u00e1c m\u1eabu xe kh\u00e1c nh\u01b0 City, HR-V, Civic, CR-V, Accord c\u00f9ng \u0111\u1ea7y \u0111\u1ee7 c\u00e1c m\u1eabu xe m\u00f4 t\u00f4, xe ph\u00e2n kh\u1ed1i l\u1edbn c\u0169ng \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u01b0a \u0111\u1ebfn s\u1ef1 ki\u1ec7n.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"Honda s\u1ebd tr\u01b0ng b\u00e0y to\u00e0n b\u1ed9 d\u1ea3i s\u1ea3n ph\u1ea9m t\u1ea1i s\u1ef1 ki\u1ec7n cu\u1ed1i n\u0103m.  \u1ea2nh: HVN.\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/honda-to-chuc-trung-bay-xe-va-nhac-hoi-chao.jpg\" title=\"honda-to-chuc-trung-bay-xe-va-nhac-hoi-chao\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/honda-to-chuc-trung-bay-xe-va-nhac-hoi-chao-300x169.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/honda-to-chuc-trung-bay-xe-va-nhac-hoi-chao-600x338.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/honda-to-chuc-trung-bay-xe-va-nhac-hoi-chao.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">Honda s\u1ebd tr\u01b0ng b\u00e0y to\u00e0n b\u1ed9 d\u1ea3i s\u1ea3n ph\u1ea9m t\u1ea1i s\u1ef1 ki\u1ec7n cu\u1ed1i n\u0103m.  \u1ea2nh: HVN.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Theo Honda, kh\u00e1ch tham quan c\u00f3 th\u1ec3 tr\u1ef1c ti\u1ebfp tr\u1ea3i nghi\u1ec7m kh\u1ea3 n\u0103ng v\u1eadn h\u00e0nh c\u1ee7a c\u00e1c m\u1eabu xe \u0111ang \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e2n ph\u1ed1i t\u1ea1i th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng Vi\u1ec7t Nam th\u00f4ng qua ch\u01b0\u01a1ng tr\u00ecnh l\u00e1i th\u1eed \u201cFeel The Performance\u201d.  V\u1edbi m\u00f4 t\u00f4, kh\u00e1n gi\u1ea3 c\u00f3 th\u1ec3 tr\u1ea3i nghi\u1ec7m c\u1ea3m gi\u00e1c l\u00e1i t\u1eeb c\u00e1c ph\u00e2n kh\u00fac xe s\u1ed1, xe tay ga, c\u00f4n tay cho \u0111\u1ebfn m\u00f4 t\u00f4.<\/p>\n<p class=\"Normal\">S\u1ef1 ki\u1ec7n c\u00f2n c\u00f3 khu v\u1ef1c l\u00e1i th\u1eed ph\u00e2n kh\u1ed1i l\u1edbn d\u00e0nh cho c\u00e1c m\u1eabu xe 500 cc, 650 cc v\u1edbi nh\u1eefng t\u00ean tu\u1ed5i h\u00e0ng \u0111\u1ea7u trong ph\u00e2n kh\u00fac nh\u01b0 Gold Wing, Africa Twin, Rebel 1100, CBR1000RR-R Fireblade, CB1000R.  Honda ti\u1ebft l\u1ed9, s\u1ef1 ki\u1ec7n n\u00e0y s\u1ebd tr\u01b0ng b\u00e0y v\u00e0 l\u00e1i th\u1eed m\u1ed9t m\u1eabu xe tay ga ho\u00e0n to\u00e0n m\u1edbi.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Ch\u1eb7ng cu\u1ed1i c\u1ee7a gi\u1ea3i \u0111ua xe m\u00e1y Vi\u1ec7t Nam VMRC di\u1ec5n ra v\u00e0o chi\u1ec1u ng\u00e0y 31\/12 v\u1edbi 5 h\u1ea1ng m\u1ee5c thi \u0111\u1ea5u: C\u00fap Nh\u00e2n T\u00e0i \u0110\u1ea5t Vi\u1ec7t, Blade 110, Winner X 150, CBR150R, UB150.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Theo \u0111\u1ea1i di\u1ec7n ban t\u1ed5 ch\u1ee9c, \u0111\u00e2y l\u00e0 l\u1ea7n \u0111\u1ea7u ti\u00ean VMRC \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1ed5 ch\u1ee9c t\u1ea1i \u0111\u01b0\u1eddng \u0111ua F1 v\u1edbi ch\u1ea5t l\u01b0\u1ee3ng m\u1eb7t \u0111\u01b0\u1eddng \u0111\u1ea1t ti\u00eau chu\u1ea9n qu\u1ed1c t\u1ebf, l\u00e0 d\u1ea5u m\u1ed1c quan tr\u1ecdng \u0111\u1ec3 Honda Vi\u1ec7t Nam ti\u1ebfp t\u1ee5c nh\u00e2n r\u1ed9ng gi\u1ea3i \u0111ua VMRC ra nhi\u1ec1u qu\u1ed1c gia.  tr\u00ean to\u00e0n qu\u1ed1c trong th\u1eddi gian t\u1edbi.  V\u00e0o ng\u00e0y 1\/1, c\u00e1c chuy\u00ean gia, tay \u0111ua th\u1ec3 thao nh\u01b0 Cao Vi\u1ec7t Nam hay Nguy\u1ec5n Quang T\u1ea1o s\u1ebd mang \u0111\u1ebfn tri\u1ec3n l\u00e3m xe h\u01a1i Civic Type R v\u00e0 d\u00f2ng xe th\u1ec3 thao RS c\u1ee7a Honda tr\u00ean \u0111\u01b0\u1eddng \u0111ua F1 v\u00e0 F1.  \u0111\u01b0\u1eddng \u0111\u1ea5t.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" loading=\"lazy\" intrinsicsize=\"680x0\" alt=\"\u0110en V\u00e2u h\u00e1t trong \u0111\u00eam nh\u1ea1c c\u1ee7a Honda h\u1ed3i th\u00e1ng 1.  \u1ea2nh: HVN\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672422123_1_honda-to-chuc-trung-bay-xe-va-nhac-hoi-chao.jpg\" title=\"1672422123_1_honda-to-chuc-trung-bay-xe-va-nhac-hoi-chao\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672422123_1_honda-to-chuc-trung-bay-xe-va-nhac-hoi-chao-227x300.jpg 227w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672422123_1_honda-to-chuc-trung-bay-xe-va-nhac-hoi-chao-600x793.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672422123_1_honda-to-chuc-trung-bay-xe-va-nhac-hoi-chao.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">\u0110en V\u00e2u h\u00e1t trong \u0111\u00eam nh\u1ea1c c\u1ee7a Honda h\u1ed3i th\u00e1ng Gi\u00eang.  \u1ea2nh: HVN.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Kh\u00e1n gi\u1ea3 y\u00eau nh\u1ea1c c\u0169ng c\u00f3 th\u1ec3 \u0111\u1ebfn s\u1ef1 ki\u1ec7n \u0111\u1ec3 \u0111\u00f3n xem \u0111\u00eam nh\u1ea1c giao th\u1eeba v\u1edbi s\u1ef1 xu\u1ea5t hi\u1ec7n c\u1ee7a \u0110en V\u00e2u, \u0110\u1ee9c Ph\u00fac, Min, Tr\u00fac Nh\u00e2n, Ng\u1ecdt Band, LowG.  \u0110\u00eam nh\u1ea1c d\u1ef1 ki\u1ebfn \u200b\u200bs\u1ebd \u0111\u00f3n h\u00e0ng ch\u1ee5c ngh\u00ecn kh\u00e1n gi\u1ea3 \u0111\u1ebfn xem tr\u1ef1c ti\u1ebfp.  \u0110\u1eb7c bi\u1ec7t, Honda Vi\u1ec7t Nam s\u1ebd ph\u00e1t h\u00e0nh 2.000 v\u00e9 fanzone t\u1ea1i khu v\u1ef1c \u0111\u1eb9p nh\u1ea5t \u0111\u1ec3 ng\u01b0\u1eddi h\u00e2m m\u1ed9 check-in v\u00e0 tham gia ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng l\u00e1i th\u1eed v\u00e0o bu\u1ed5i s\u00e1ng.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Honda Thanks Day 2022 l\u00e0 chu\u1ed7i s\u1ef1 ki\u1ec7n quy m\u00f4 l\u1edbn.  Ngo\u00e0i c\u00e1c ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng tr\u00ean, du kh\u00e1ch c\u00f3 th\u1ec3 tr\u1ea3i nghi\u1ec7m: \u0111ua xe d\u00e0nh cho tr\u1ebb em 7-12 tu\u1ed5i, thi khi\u00eau v\u0169 d\u00e0nh cho h\u1ecdc sinh, giao l\u01b0u v\u1edbi c\u00e1c c\u1ea7u th\u1ee7 \u0111\u1ed9i tuy\u1ec3n qu\u1ed1c gia, l\u00e1i th\u1eed xe m\u00e1y \u0111i\u1ec7n, xe tay ga.  ph\u00e2n kh\u1ed1i l\u1edbn\u2026 v\u00e0 th\u01b0\u1edfng th\u1ee9c \u1ea9m th\u1ef1c \u0111\u01b0\u1eddng ph\u1ed1 H\u00e0 N\u1ed9i.<\/p>\n<p class=\"Normal\" style=\"text-align:right;\">Ho\u00e0i Ph\u01b0\u01a1ng<\/p>\n<p style=\"text-align:right\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Honda tr\u01b0ng b\u00e0y v\u00e0 ch\u1ea1y th\u1eed nhi\u1ec1u m\u1eabu xe 2, 4 b\u00e1nh c\u00f9ng di\u1ec5u h\u00e0nh, \u0111ua xe, \u0111\u1ea1i nh\u1ea1c h\u1ed9i t\u1ea1i H\u00e0 N\u1ed9i t\u1eeb 31\/12 \u0111\u1ebfn 1\/1. Chu\u1ed7i ho\u1ea1t \u0111\u1ed9ng n\u1eb1m trong s\u1ef1 ki\u1ec7n Honda Thanks Day di\u1ec5n ra t\u1ea1i tr\u01b0\u1eddng \u0111ua F1 M\u1ef9 \u0110\u00ecnh, H\u00e0 N\u1ed9i v\u00e0o ng\u00e0y 31\/12 v\u00e0 1\/1. \u0110i\u1ec3m nh\u1ea5n c\u1ee7a [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":17569,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18099"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18099"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18099\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17569"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18099"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18099"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18099"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}