{"id":18112,"date":"2022-12-31T04:33:56","date_gmt":"2022-12-31T04:33:56","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/xe-toyota-san-xuat-tai-viet-nam-la-gi.html"},"modified":"2022-12-31T04:33:56","modified_gmt":"2022-12-31T04:33:56","slug":"xe-toyota-san-xuat-tai-viet-nam-la-gi","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/xe-toyota-san-xuat-tai-viet-nam-la-gi\/","title":{"rendered":"Xe Toyota s\u1ea3n xu\u1ea5t t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam l\u00e0 g\u00ec?"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>Ri\u00eang hai m\u1eabu Veloz Cross v\u00e0 Avanza Premio v\u1eeba \u0111\u01b0\u1ee3c chuy\u1ec3n sang l\u1eafp r\u00e1p, t\u1ed5ng s\u1ed1 linh ki\u1ec7n n\u1ed9i \u0111\u1ecba h\u00f3a l\u00e0 237 chi\u1ebfc.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Trong l\u1ec5 xu\u1ea5t x\u01b0\u1edfng hai m\u1eabu xe Veloz Cross v\u00e0 Avanza Premio l\u1eafp r\u00e1p t\u1ea1i nh\u00e0 m\u00e1y \u1edf V\u0129nh Ph\u00fac ng\u00e0y 28\/12, Toyota Vi\u1ec7t Nam c\u00f4ng b\u1ed1 n\u1ed9i \u0111\u1ecba h\u00f3a linh ki\u1ec7n cho hai s\u1ea3n ph\u1ea9m n\u00e0y, v\u1edbi t\u1ed5ng s\u1ed1 237 linh ki\u1ec7n. Tr\u00ean m\u1ed9t chi\u1ebfc \u00f4 t\u00f4 c\u00f3 kho\u1ea3ng 2.000-3.000 linh ki\u1ec7n.<\/p>\n<p class=\"Normal\">C\u1ee5 th\u1ec3, c\u00e1c linh ki\u1ec7n n\u1ed9i \u0111\u1ecba h\u00f3a ch\u1ee7 y\u1ebfu n\u1eb1m trong nh\u00f3m nh\u01b0 k\u00ednh, l\u1ed1p hay v\u00e0nh, \u1ed1p c\u1eeda, \u1ed1p th\u00e2n xe v\u00e0 gh\u1ebf ng\u1ed3i. Ngo\u00e0i ra, c\u00f3 nhi\u1ec1u b\u1ed9 ph\u1eadn kh\u00f4ng nh\u00ecn th\u1ea5y t\u1eeb b\u00ean ngo\u00e0i \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u1ec3 ri\u00eang nh\u01b0 thanh gi\u1eb1ng, d\u00e2y \u0111\u1ed9ng c\u01a1, l\u1edbp c\u00e1ch nhi\u1ec7t s\u00e0n cabin ngo\u00e0i, k\u1eb9p ch\u00e2n ga.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Trong s\u1ed1 n\u00e0y, linh ki\u1ec7n c\u00f3 gi\u00e1 tr\u1ecb nh\u1ea5t l\u00e0 gh\u1ebf, c\u00f2n l\u1ea1i ch\u1ee7 y\u1ebfu l\u00e0 c\u00e1c chi ti\u1ebft b\u1eb1ng nh\u1ef1a v\u00e0 cao su.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/xe-toyota-san-xuat-tai-viet-nam-la-gi.jpg\" alt=\"Xe Toyota t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam n\u1ed9i \u0111\u1ecba h\u00f3a \u0111\u01b0\u1ee3c nh\u1eefng g\u00ec?\" title=\"xe-toyota-san-xuat-tai-viet-nam-la-gi\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/xe-toyota-san-xuat-tai-viet-nam-la-gi-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/xe-toyota-san-xuat-tai-viet-nam-la-gi-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/xe-toyota-san-xuat-tai-viet-nam-la-gi.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">M\u1eabu Veloz Cross l\u1eafp r\u00e1p t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam trong l\u1ec5 xu\u1ea5t x\u01b0\u1edfng ng\u00e0y 28\/12. Xe kh\u00f4ng thay \u0111\u1ed5i gi\u00e1 b\u00e1n v\u00e0 trang b\u1ecb so v\u1edbi b\u1ea3n nh\u1eadp kh\u1ea9u. \u1ea2nh: Minh Th\u00f9y<\/p>\n<p class=\"Normal\">V\u1ec1 s\u1ed1 l\u01b0\u1ee3ng, l\u01b0\u1ee3ng linh ki\u1ec7n n\u1ed9i \u0111\u1ecba h\u00f3a tr\u00ean hai m\u1eabu xe Toyota l\u00e0 kho\u1ea3ng 10%. V\u1ec1 gi\u00e1 tr\u1ecb, c\u00f4ng ty kh\u00f4ng ti\u1ebft l\u1ed9. Tuy nhi\u00ean, nh\u1eefng chi ti\u1ebft quan tr\u1ecdng c\u1ea5u th\u00e0nh \u0111\u1ed9ng c\u01a1, h\u1ed9p s\u1ed1 hay thi\u1ebft b\u1ecb \u0111i\u1ec7n t\u1eed c\u1ee7a xe \u0111\u1ec1u \u0111\u01b0\u1ee3c nh\u1eadp kh\u1ea9u. \u0110\u00e2y l\u00e0 nh\u1eefng b\u1ed9 ph\u1eadn c\u00f3 gi\u00e1 tr\u1ecb v\u00e0 k\u1ef9 thu\u1eadt cao nh\u1ea5t tr\u00ean xe.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Hi\u1ec7n t\u1ea1i, Vios v\u1eabn l\u00e0 m\u1eabu xe c\u00f3 t\u1ef7 l\u1ec7 n\u1ed9i \u0111\u1ecba h\u00f3a cao nh\u1ea5t c\u1ee7a Toyota c\u0169ng nh\u01b0 c\u1ee7a t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c m\u1eabu xe c\u1ee7a c\u00e1c h\u00e3ng l\u1eafp r\u00e1p t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam, kho\u1ea3ng 40%. T\u1ef7 l\u1ec7 n\u00e0y \u0111\u01b0\u1ee3c t\u00ednh theo truy\u1ec1n th\u1ed1ng l\u00e2u \u0111\u1eddi \u1edf Vi\u1ec7t Nam l\u00e0 t\u00ednh \u0111i\u1ec3m cho c\u00e1c th\u00e0nh ph\u1ea7n. Tuy nhi\u00ean, c\u00e1ch t\u00ednh n\u00e0y ch\u01b0a th\u1ef1c s\u1ef1 ph\u00f9 h\u1ee3p v\u1edbi th\u1ef1c t\u1ebf hi\u1ec7n nay. Ch\u1eb3ng h\u1ea1n, c\u00f9ng m\u1ed9t lo\u1ea1i gh\u1ebf nh\u01b0ng gh\u1ebf c\u00f3 s\u01b0\u1edfi, l\u00e0m m\u00e1t, ch\u1ec9nh \u0111i\u1ec7n s\u1ebd ph\u1ea3i cao h\u01a1n gh\u1ebf ch\u1ec9nh c\u01a1, kh\u00f4ng c\u00f3 h\u1ec7 th\u1ed1ng h\u1ed7 tr\u1ee3. Theo c\u00e1ch t\u00ednh c\u0169, t\u1ea5t c\u1ea3 c\u00e1c gh\u1ebf \u0111\u1ec1u c\u00f3 s\u1ed1 \u0111i\u1ec3m nh\u01b0 nhau.<\/p>\n<p class=\"Normal\">T\u1ef7 l\u1ec7 n\u1ed9i \u0111\u1ecba h\u00f3a v\u1eabn l\u00e0 v\u1ea5n \u0111\u1ec1 \u0111\u01b0\u1ee3c nh\u1eafc \u0111\u1ebfn nh\u01b0 \u0111i\u1ec3m y\u1ebfu nh\u1ea5t c\u1ee7a ng\u00e0nh c\u00f4ng nghi\u1ec7p \u00f4 t\u00f4 Vi\u1ec7t Nam. C\u00e1c DN cho r\u1eb1ng do th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng nh\u1ecf, thi\u1ebfu h\u1ed7 tr\u1ee3 n\u00ean c\u00f4ng nghi\u1ec7p h\u1ed7 tr\u1ee3 kh\u00f3 ph\u00e1t tri\u1ec3n. Trong khi \u0111\u00f3, c\u00e1c h\u00e3ng xe th\u01b0\u1eddng s\u1ebd c\u00e2n nh\u1eafc chuy\u1ec3n \u0111\u1ed5i nh\u00e0 cung c\u1ea5p, \u0111\u1eb7c bi\u1ec7t l\u00e0 li\u00ean doanh, b\u1edfi nh\u00e0 cung c\u1ea5p c\u1ee7a m\u1ed7i h\u00e3ng th\u01b0\u1eddng \u0111\u01b0\u1ee3c quy\u1ebft \u0111\u1ecbnh t\u1eeb c\u00f4ng ty m\u1eb9.<\/p>\n<p class=\"Normal\">N\u0103m 1995, khi Toyota \u0111\u1eb7t ch\u00e2n v\u00e0o Vi\u1ec7t Nam, nh\u00e0 s\u1ea3n xu\u1ea5t n\u00e0y g\u1eb7p kh\u00f3 kh\u0103n trong vi\u1ec7c t\u0103ng t\u1ef7 l\u1ec7 n\u1ed9i \u0111\u1ecba h\u00f3a do th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng xe h\u01a1i r\u1ea5t nh\u1ecf, ch\u1ec9 v\u00e0i ngh\u00ecn xe m\u1ed7i n\u0103m nh\u01b0ng c\u00f3 t\u1edbi 10 nh\u00e0 s\u1ea3n xu\u1ea5t. Xu\u1ea5t kh\u1ea9u v\u1edbi 20 th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u kh\u00e1c nhau.<\/p>\n<p class=\"Normal\">N\u0103m 2001 C\u00f4ng ty \u0111\u1ea7u t\u01b0 x\u00e2y d\u1ef1ng x\u01b0\u1edfng d\u1eadp th\u00e2n xe Corolla v\u00e0 Vios. N\u0103m 2008, c\u00f4ng ty m\u1edf r\u1ed9ng x\u01b0\u1edfng s\u1ea3n xu\u1ea5t khung xe v\u1edbi 2 d\u00e2y chuy\u1ec1n h\u00e0n v\u00e0 s\u01a1n t\u0129nh \u0111i\u1ec7n. C\u00e1c nh\u00e0 cung c\u1ea5p t\u1eeb Nh\u1eadt B\u1ea3n c\u0169ng v\u00e0o Vi\u1ec7t Nam nh\u01b0 Denso, Toyota Boshoku, Toyoda Gosei.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672420716_620_xe-toyota-san-xuat-tai-viet-nam-la-gi.jpg\" alt=\"M\u1ed9t s\u1ed1 linh ki\u1ec7n n\u1ed9i \u0111\u1ecba h\u00f3a \u0111\u01b0\u1ee3c Toyota gi\u1edbi thi\u1ec7u t\u1ea1i l\u1ec5 xu\u1ea5t x\u01b0\u1edfng. \u1ea2nh: Minh Th\u00f9y\" title=\"1672420716_620_xe-toyota-san-xuat-tai-viet-nam-la-gi\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672420716_620_xe-toyota-san-xuat-tai-viet-nam-la-gi-300x207.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672420716_620_xe-toyota-san-xuat-tai-viet-nam-la-gi-600x414.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672420716_620_xe-toyota-san-xuat-tai-viet-nam-la-gi.jpg 680w\"><\/p>\n<p class=\"Image\">M\u1ed9t s\u1ed1 linh ki\u1ec7n n\u1ed9i \u0111\u1ecba h\u00f3a \u0111\u01b0\u1ee3c Toyota gi\u1edbi thi\u1ec7u t\u1ea1i l\u1ec5 xu\u1ea5t x\u01b0\u1edfng. \u1ea2nh: Minh Th\u00f9y<\/p>\n<p style=\"text-align: right;\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ri\u00eang hai m\u1eabu Veloz Cross v\u00e0 Avanza Premio v\u1eeba \u0111\u01b0\u1ee3c chuy\u1ec3n sang l\u1eafp r\u00e1p, t\u1ed5ng s\u1ed1 linh ki\u1ec7n n\u1ed9i \u0111\u1ecba h\u00f3a l\u00e0 237 chi\u1ebfc. Trong l\u1ec5 xu\u1ea5t x\u01b0\u1edfng hai m\u1eabu xe Veloz Cross v\u00e0 Avanza Premio l\u1eafp r\u00e1p t\u1ea1i nh\u00e0 m\u00e1y \u1edf V\u0129nh Ph\u00fac ng\u00e0y 28\/12, Toyota Vi\u1ec7t Nam c\u00f4ng b\u1ed1 n\u1ed9i \u0111\u1ecba h\u00f3a linh [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":17813,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18112"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18112"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18112\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17813"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18112"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18112"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18112"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}