{"id":18113,"date":"2022-12-31T04:33:59","date_gmt":"2022-12-31T04:33:59","guid":{"rendered":"https:\/\/nd.wv3.net\/amg-car\/ktm-rc-390-sportbike-vua-van-gia-209-trieu-dong.html"},"modified":"2022-12-31T04:33:59","modified_gmt":"2022-12-31T04:33:59","slug":"ktm-rc-390-sportbike-vua-van-gia-209-trieu-dong","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/ktm-rc-390-sportbike-vua-van-gia-209-trieu-dong\/","title":{"rendered":"KTM RC 390 \u2013 sportbike \u2018v\u1eeba v\u1eb7n\u2019 gi\u00e1 209 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng"},"content":{"rendered":"<\/p>\n<div class=\"entry-content\">\n<p>M\u1eabu xe c\u1ee7a th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u \u00c1o s\u1edf h\u1eefu \u0111\u1ed9ng c\u01a1 xi-lanh \u0111\u01a1n, c\u00f4ng su\u1ea5t 44 m\u00e3 l\u1ef1c c\u00f9ng h\u00e0ng lo\u1ea1t c\u00f4ng ngh\u1ec7 h\u1ed7 tr\u1ee3 cao c\u1ea5p.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/ktm-rc-390-sportbike-vua-van-gia-209-trieu-1.jpg\" title=\"ktm-rc-390-sportbike-vua-van-gia-209-trieu-1\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/ktm-rc-390-sportbike-vua-van-gia-209-trieu-1-300x180.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/ktm-rc-390-sportbike-vua-van-gia-209-trieu-1-1024x614.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/ktm-rc-390-sportbike-vua-van-gia-209-trieu-1-768x461.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/ktm-rc-390-sportbike-vua-van-gia-209-trieu-1-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/ktm-rc-390-sportbike-vua-van-gia-209-trieu-1.jpg 1200w\"><\/p>\n<p>Sau 2 n\u0103m ng\u1eebng ph\u00e2n ph\u1ed1i, KTM RC 390 \u0111\u00e3 tr\u1edf l\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam v\u1edbi phi\u00ean b\u1ea3n m\u1edbi nh\u1ea5t, nh\u1eadp kh\u1ea9u t\u1eeb Philippines. Xe c\u00f3 hai phi\u00ean b\u1ea3n m\u00e0u cam-\u0111en v\u00e0 cam-xanh, gi\u00e1 209 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng.<\/p>\n<p>Sau 2 n\u0103m ng\u1eebng ph\u00e2n ph\u1ed1i, KTM RC 390 \u0111\u00e3 tr\u1edf l\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam v\u1edbi phi\u00ean b\u1ea3n m\u1edbi nh\u1ea5t, nh\u1eadp kh\u1ea9u t\u1eeb Philippines. Xe c\u00f3 hai phi\u00ean b\u1ea3n m\u00e0u cam-\u0111en v\u00e0 cam-xanh, gi\u00e1 209 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672420647_41_ktm-rc-390-sportbike-vua-van-gia-209-trieu.jpg\" title=\"1672420647_41_ktm-rc-390-sportbike-vua-van-gia-209-trieu\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672420647_41_ktm-rc-390-sportbike-vua-van-gia-209-trieu-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672420647_41_ktm-rc-390-sportbike-vua-van-gia-209-trieu-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672420647_41_ktm-rc-390-sportbike-vua-van-gia-209-trieu-768x512.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672420647_41_ktm-rc-390-sportbike-vua-van-gia-209-trieu-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672420647_41_ktm-rc-390-sportbike-vua-van-gia-209-trieu.jpg 1200w\"><\/p>\n<p>So v\u1edbi phi\u00ean b\u1ea3n ti\u1ec1n nhi\u1ec7m, RC 390 2022 \u0111\u01b0\u1ee3c l\u00e0m m\u1edbi ho\u00e0n to\u00e0n \u1edf thi\u1ebft k\u1ebf ngo\u1ea1i th\u1ea5t. Nh\u1eefng \u0111\u01b0\u1eddng n\u00e9t g\u00f3c c\u1ea1nh v\u1eabn l\u00e0 d\u1ea5u \u1ea5n \u0111\u1eb7c tr\u01b0ng tr\u00ean RC 390.<\/p>\n<p>So v\u1edbi phi\u00ean b\u1ea3n ti\u1ec1n nhi\u1ec7m, RC 390 2022 \u0111\u01b0\u1ee3c l\u00e0m m\u1edbi ho\u00e0n to\u00e0n \u1edf thi\u1ebft k\u1ebf ngo\u1ea1i th\u1ea5t. Nh\u1eefng \u0111\u01b0\u1eddng n\u00e9t g\u00f3c c\u1ea1nh v\u1eabn l\u00e0 d\u1ea5u \u1ea5n \u0111\u1eb7c tr\u01b0ng tr\u00ean RC 390.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672420647_796_ktm-rc-390-sportbike-vua-van-gia-209-trieu.jpg\" title=\"1672420647_796_ktm-rc-390-sportbike-vua-van-gia-209-trieu\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672420647_796_ktm-rc-390-sportbike-vua-van-gia-209-trieu-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672420647_796_ktm-rc-390-sportbike-vua-van-gia-209-trieu-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672420647_796_ktm-rc-390-sportbike-vua-van-gia-209-trieu-768x512.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672420647_796_ktm-rc-390-sportbike-vua-van-gia-209-trieu-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672420647_796_ktm-rc-390-sportbike-vua-van-gia-209-trieu.jpg 1200w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">B\u1ed9 qu\u00e2y gi\u00f3 v\u00e0 \u0111\u1ea7u xe \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf thon g\u1ecdn h\u01a1n tr\u01b0\u1edbc. Xe \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb \u0111\u00e8n pha full LED. Khung ch\u00ednh v\u1eabn l\u00e0 khung th\u00e9p m\u1eaft c\u00e1o v\u1edbi khung ph\u1ee5 ph\u00eda sau. C\u00e1c k\u1ef9 s\u01b0 c\u1ee7a KTM \u0111\u00e3 lo\u1ea1i b\u1ecf t\u1ed1i \u0111a nh\u1eefng chi ti\u1ebft kh\u00f4ng c\u1ea7n thi\u1ebft v\u00e0 thay th\u1ebf b\u1eb1ng v\u1eadt li\u1ec7u nh\u1eb9 h\u01a1n, gi\u00fap gi\u1ea3m tr\u1ecdng l\u01b0\u1ee3ng kho\u1ea3ng 1,5 kg so v\u1edbi phi\u00ean b\u1ea3n c\u0169.<\/p>\n<p class=\"Normal\">C\u1ed1i xay gi\u00f3 v\u00e0 ph\u1ea7n \u0111\u1ea7u xe \u0111\u01b0\u1ee3c thi\u1ebft k\u1ebf thon g\u1ecdn h\u01a1n tr\u01b0\u1edbc. Xe \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb \u0111\u00e8n pha full LED. Khung ch\u00ednh v\u1eabn l\u00e0 khung th\u00e9p m\u1eaft c\u00e1o v\u1edbi khung ph\u1ee5 ph\u00eda sau. C\u00e1c k\u1ef9 s\u01b0 c\u1ee7a KTM \u0111\u00e3 lo\u1ea1i b\u1ecf t\u1ed1i \u0111a nh\u1eefng chi ti\u1ebft kh\u00f4ng c\u1ea7n thi\u1ebft v\u00e0 thay th\u1ebf b\u1eb1ng v\u1eadt li\u1ec7u nh\u1eb9 h\u01a1n, gi\u00fap gi\u1ea3m tr\u1ecdng l\u01b0\u1ee3ng kho\u1ea3ng 1,5 kg so v\u1edbi phi\u00ean b\u1ea3n c\u0169.<\/p>\n<p>&lt;imgsrc=\u201dhttps:\/\/amg.wv3.net\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672420647_611_KTM-RC-390-sportbike-vua-van-gia-209-trieu.jpg\u201d&gt;<\/p>\n<p class=\"Normal\">Tay l\u00e1i clip-on c\u1ee7a KTM RC 390 m\u1edbi c\u00f3 th\u1ec3 \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh cao th\u1ea5p v\u1edbi m\u1ee9c t\u00f9y ch\u1ec9nh kho\u1ea3ng 10 mm, gi\u00fap ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh t\u01b0 th\u1ebf ph\u00f9 h\u1ee3p v\u1edbi th\u1ec3 tr\u1ea1ng.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Phu\u1ed9c tr\u01b0\u1edbc h\u00e0nh tr\u00ecnh ng\u01b0\u1ee3c WP. \u1ede phu\u1ed9c tr\u00e1i, ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i c\u00f3 th\u1ec3 \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh \u0111\u1ed9 n\u00e9n v\u1edbi 50 b\u01b0\u1edbc, phu\u1ed9c b\u00ean ph\u1ea3i c\u00f3 th\u1ec3 \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh ph\u1ea3n \u1ee9ng v\u1edbi 30 b\u01b0\u1edbc.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Tay l\u00e1i clip-on c\u1ee7a KTM RC 390 m\u1edbi c\u00f3 th\u1ec3 \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh cao th\u1ea5p v\u1edbi m\u1ee9c t\u00f9y ch\u1ec9nh kho\u1ea3ng 10 mm, gi\u00fap ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh t\u01b0 th\u1ebf ph\u00f9 h\u1ee3p v\u1edbi th\u1ec3 tr\u1ea1ng.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Phu\u1ed9c tr\u01b0\u1edbc h\u00e0nh tr\u00ecnh ng\u01b0\u1ee3c WP. \u1ede phu\u1ed9c tr\u00e1i, ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i c\u00f3 th\u1ec3 \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh \u0111\u1ed9 n\u00e9n v\u1edbi 50 b\u01b0\u1edbc, phu\u1ed9c b\u00ean ph\u1ea3i c\u00f3 th\u1ec3 \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh ph\u1ea3n \u1ee9ng v\u1edbi 30 b\u01b0\u1edbc.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672420647_696_ktm-rc-390-sportbike-vua-van-gia-209-trieu.jpg\" title=\"1672420647_696_ktm-rc-390-sportbike-vua-van-gia-209-trieu\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672420647_696_ktm-rc-390-sportbike-vua-van-gia-209-trieu-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672420647_696_ktm-rc-390-sportbike-vua-van-gia-209-trieu-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672420647_696_ktm-rc-390-sportbike-vua-van-gia-209-trieu-768x512.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672420647_696_ktm-rc-390-sportbike-vua-van-gia-209-trieu-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672420647_696_ktm-rc-390-sportbike-vua-van-gia-209-trieu.jpg 1200w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">\u0110\u1ed3ng h\u1ed3 t\u1ed1c \u0111\u1ed9 TFT tr\u00ean RC 390 v\u1edbi c\u1ea3m bi\u1ebfn \u00e1nh s\u00e1ng v\u00e0 \u1ee9ng d\u1ee5ng KTM My Ride, cho ph\u00e9p ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i nh\u1eadn cu\u1ed9c g\u1ecdi \u0111\u1ebfn v\u00e0 nghe nh\u1ea1c khi \u0111i tr\u00ean \u0111\u01b0\u1eddng.<\/p>\n<p class=\"Normal\">\u0110\u1ed3ng h\u1ed3 t\u1ed1c \u0111\u1ed9 TFT tr\u00ean RC 390 v\u1edbi c\u1ea3m bi\u1ebfn \u00e1nh s\u00e1ng v\u00e0 \u1ee9ng d\u1ee5ng KTM My Ride, cho ph\u00e9p ng\u01b0\u1eddi l\u00e1i nh\u1eadn cu\u1ed9c g\u1ecdi \u0111\u1ebfn v\u00e0 nghe nh\u1ea1c khi \u0111i tr\u00ean \u0111\u01b0\u1eddng.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672420647_8_ktm-rc-390-sportbike-vua-van-gia-209-trieu.jpg\" title=\"1672420647_8_ktm-rc-390-sportbike-vua-van-gia-209-trieu\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672420647_8_ktm-rc-390-sportbike-vua-van-gia-209-trieu-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672420647_8_ktm-rc-390-sportbike-vua-van-gia-209-trieu-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672420647_8_ktm-rc-390-sportbike-vua-van-gia-209-trieu-768x512.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672420647_8_ktm-rc-390-sportbike-vua-van-gia-209-trieu-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672420647_8_ktm-rc-390-sportbike-vua-van-gia-209-trieu.jpg 1200w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">V\u1edbi m\u1ee5c ti\u00eau gi\u1ea3m tr\u1ecdng l\u01b0\u1ee3ng, phanh tr\u01b0\u1edbc \u0111\u01b0\u1ee3c lo\u1ea1i b\u1ecf \u0111\u0129a \u0111\u01a1n v\u00e0 g\u1eafn tr\u1ef1c ti\u1ebfp l\u00ean b\u00e1nh, gi\u00fap gi\u1ea3m 800 g, trong khi phanh \u0111\u0129a sau c\u0169ng gi\u1ea3m 160 g so v\u1edbi phi\u00ean b\u1ea3n ti\u1ec1n nhi\u1ec7m. Tr\u1ecdng l\u01b0\u1ee3ng c\u1ee7a c\u1eb7p m\u00e2m m\u1edbi c\u0169ng gi\u1ea3m 3,4 kg. T\u1ed5ng c\u1ed9ng, tr\u1ecdng l\u01b0\u1ee3ng th\u00f4 c\u1ee7a xe l\u00e0 155 kg.<\/p>\n<p class=\"Normal\">B\u00e1nh tr\u01b0\u1edbc k\u00edch th\u01b0\u1edbc 110\/70-R17, phanh ABS (c\u00f3 c\u1ea3 ABS trong cua).<\/p>\n<p class=\"Normal\">V\u1edbi m\u1ee5c ti\u00eau gi\u1ea3m tr\u1ecdng l\u01b0\u1ee3ng, phanh tr\u01b0\u1edbc \u0111\u01b0\u1ee3c lo\u1ea1i b\u1ecf \u0111\u0129a \u0111\u01a1n v\u00e0 g\u1eafn tr\u1ef1c ti\u1ebfp l\u00ean b\u00e1nh, gi\u00fap gi\u1ea3m 800 g, trong khi phanh \u0111\u0129a sau c\u0169ng gi\u1ea3m 160 g so v\u1edbi phi\u00ean b\u1ea3n ti\u1ec1n nhi\u1ec7m. Tr\u1ecdng l\u01b0\u1ee3ng c\u1ee7a c\u1eb7p m\u00e2m m\u1edbi c\u0169ng gi\u1ea3m 3,4 kg. T\u1ed5ng c\u1ed9ng, tr\u1ecdng l\u01b0\u1ee3ng th\u00f4 c\u1ee7a xe l\u00e0 155 kg.<\/p>\n<p class=\"Normal\">B\u00e1nh tr\u01b0\u1edbc k\u00edch th\u01b0\u1edbc 110\/70-R17, phanh ABS (c\u00f3 c\u1ea3 ABS trong cua).<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672420647_325_ktm-rc-390-sportbike-vua-van-gia-209-trieu.jpg\" title=\"1672420647_325_ktm-rc-390-sportbike-vua-van-gia-209-trieu\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672420647_325_ktm-rc-390-sportbike-vua-van-gia-209-trieu-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672420647_325_ktm-rc-390-sportbike-vua-van-gia-209-trieu-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672420647_325_ktm-rc-390-sportbike-vua-van-gia-209-trieu-768x512.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672420647_325_ktm-rc-390-sportbike-vua-van-gia-209-trieu-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672420647_325_ktm-rc-390-sportbike-vua-van-gia-209-trieu.jpg 1200w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">H\u1ec7 th\u1ed1ng \u0111i\u1ec7n c\u1ee7a KTM RC 390 \u0111\u01b0\u1ee3c d\u1eddi ra ph\u00eda sau thay v\u00ec \u0111\u1eb7t tr\u01b0\u1edbc b\u00ecnh x\u0103ng nh\u01b0 phi\u00ean b\u1ea3n c\u0169, gi\u00fap \u0111\u1ed9i ng\u0169 thi\u1ebft k\u1ebf c\u00f3 th\u00eam kh\u00f4ng gian \u0111\u1ec3 n\u00e2ng c\u1ea5p dung t\u00edch b\u00ecnh x\u0103ng l\u00ean 13 l\u00edt (10 l\u00edt c\u0169).<\/p>\n<p class=\"Normal\">H\u1ec7 th\u1ed1ng \u0111i\u1ec7n c\u1ee7a KTM RC 390 \u0111\u01b0\u1ee3c d\u1eddi ra ph\u00eda sau thay v\u00ec \u0111\u1eb7t tr\u01b0\u1edbc b\u00ecnh x\u0103ng nh\u01b0 phi\u00ean b\u1ea3n c\u0169, gi\u00fap \u0111\u1ed9i ng\u0169 thi\u1ebft k\u1ebf c\u00f3 th\u00eam kh\u00f4ng gian \u0111\u1ec3 n\u00e2ng c\u1ea5p dung t\u00edch b\u00ecnh x\u0103ng l\u00ean 13 l\u00edt (10 l\u00edt c\u0169).<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672420647_876_ktm-rc-390-sportbike-vua-van-gia-209-trieu.jpg\" title=\"1672420647_876_ktm-rc-390-sportbike-vua-van-gia-209-trieu\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672420647_876_ktm-rc-390-sportbike-vua-van-gia-209-trieu-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672420647_876_ktm-rc-390-sportbike-vua-van-gia-209-trieu-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672420647_876_ktm-rc-390-sportbike-vua-van-gia-209-trieu-768x512.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672420647_876_ktm-rc-390-sportbike-vua-van-gia-209-trieu-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672420647_876_ktm-rc-390-sportbike-vua-van-gia-209-trieu.jpg 1200w\"><\/p>\n<p>Y\u00ean xe nhi\u1ec1u l\u1edbp, b\u1ecdc b\u1eb1ng ch\u1ea5t li\u1ec7u Alcantara. Chi\u1ec1u cao y\u00ean xe \u1edf m\u1ee9c 824 mm.<\/p>\n<p>Y\u00ean xe nhi\u1ec1u l\u1edbp, b\u1ecdc b\u1eb1ng ch\u1ea5t li\u1ec7u Alcantara. Chi\u1ec1u cao y\u00ean xe \u1edf m\u1ee9c 824 mm.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672420648_812_ktm-rc-390-sportbike-vua-van-gia-209-trieu.jpg\" title=\"1672420648_812_ktm-rc-390-sportbike-vua-van-gia-209-trieu\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672420648_812_ktm-rc-390-sportbike-vua-van-gia-209-trieu-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672420648_812_ktm-rc-390-sportbike-vua-van-gia-209-trieu-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672420648_812_ktm-rc-390-sportbike-vua-van-gia-209-trieu-768x512.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672420648_812_ktm-rc-390-sportbike-vua-van-gia-209-trieu-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672420648_812_ktm-rc-390-sportbike-vua-van-gia-209-trieu.jpg 1200w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">K\u00edch th\u01b0\u1edbc b\u00e1nh sau 150\/60-R17. \u0110i k\u00e8m \u0111\u0129a phanh l\u00e0 k\u1eb9p phanh Bybre v\u1edbi phanh tr\u01b0\u1edbc 4 piston, \u0111\u01b0\u1eddng k\u00ednh \u0111\u0129a 320 mm v\u00e0 phanh sau 1 piston, \u0111\u01b0\u1eddng k\u00ednh \u0111\u0129a 250 mm.<\/p>\n<p class=\"Normal\">K\u00edch th\u01b0\u1edbc b\u00e1nh sau 150\/60-R17. \u0110i k\u00e8m \u0111\u0129a phanh l\u00e0 k\u1eb9p phanh Bybre v\u1edbi phanh tr\u01b0\u1edbc 4 piston, \u0111\u01b0\u1eddng k\u00ednh \u0111\u0129a 320 mm v\u00e0 phanh sau 1 piston, \u0111\u01b0\u1eddng k\u00ednh \u0111\u0129a 250 mm.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672420648_905_ktm-rc-390-sportbike-vua-van-gia-209-trieu.jpg\" title=\"1672420648_905_ktm-rc-390-sportbike-vua-van-gia-209-trieu\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672420648_905_ktm-rc-390-sportbike-vua-van-gia-209-trieu-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672420648_905_ktm-rc-390-sportbike-vua-van-gia-209-trieu-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672420648_905_ktm-rc-390-sportbike-vua-van-gia-209-trieu-768x512.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672420648_905_ktm-rc-390-sportbike-vua-van-gia-209-trieu-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672420648_905_ktm-rc-390-sportbike-vua-van-gia-209-trieu.jpg 1200w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">Phu\u1ed9c monoshock \u1edf ph\u00eda sau. T\u01b0\u01a1ng t\u1ef1 nh\u01b0 phu\u1ed9c tr\u01b0\u1edbc, phu\u1ed9c sau c\u1ee7a RC 390 c\u0169ng l\u00e0 c\u1ee7a WP, c\u00f3 th\u1ec3 \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh t\u1ea3i v\u00e0 ph\u1ea3n h\u1ed3i v\u1edbi 5 n\u1ea5c.<\/p>\n<p class=\"Normal\">RC 390 m\u1edbi \u0111i k\u00e8m h\u1ec7 th\u1ed1ng \u0111o l\u01b0\u1eddng 3D IMU v\u1edbi nhi\u1ec7m v\u1ee5 ph\u00e2n t\u00edch t\u1ed1c \u0111\u1ed9, g\u00f3c nghi\u00eang v\u00e0 t\u00ecnh tr\u1ea1ng m\u1eb7t \u0111\u01b0\u1eddng \u0111\u1ec3 ph\u1ee5c v\u1ee5 t\u0103ng c\u01b0\u1eddng ki\u1ec3m so\u00e1t l\u1ef1c k\u00e9o, Cornering ABS (khi v\u00e0o cua). B\u00ean c\u1ea1nh \u0111\u00f3 l\u00e0 trang b\u1ecb sang s\u1ed1 nhanh Quickshifter. T\u00ednh n\u0103ng ABS c\u0169ng c\u00f3 th\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1eaft (ch\u1ebf \u0111\u1ed9 Supermoto ABS) \u0111\u1ec3 n\u00e2ng cao tr\u1ea3i nghi\u1ec7m l\u00e1i xe th\u1ec3 thao.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Phu\u1ed9c monoshock \u1edf ph\u00eda sau. T\u01b0\u01a1ng t\u1ef1 nh\u01b0 phu\u1ed9c tr\u01b0\u1edbc, phu\u1ed9c sau c\u1ee7a RC 390 c\u0169ng l\u00e0 c\u1ee7a WP, c\u00f3 th\u1ec3 \u0111i\u1ec1u ch\u1ec9nh t\u1ea3i v\u00e0 ph\u1ea3n h\u1ed3i v\u1edbi 5 n\u1ea5c.<\/p>\n<p class=\"Normal\">RC 390 m\u1edbi \u0111i k\u00e8m h\u1ec7 th\u1ed1ng \u0111o l\u01b0\u1eddng 3D IMU v\u1edbi nhi\u1ec7m v\u1ee5 ph\u00e2n t\u00edch t\u1ed1c \u0111\u1ed9, g\u00f3c nghi\u00eang v\u00e0 t\u00ecnh tr\u1ea1ng m\u1eb7t \u0111\u01b0\u1eddng \u0111\u1ec3 ph\u1ee5c v\u1ee5 t\u0103ng c\u01b0\u1eddng ki\u1ec3m so\u00e1t l\u1ef1c k\u00e9o, Cornering ABS (khi v\u00e0o cua). B\u00ean c\u1ea1nh \u0111\u00f3 l\u00e0 trang b\u1ecb sang s\u1ed1 nhanh Quickshifter. T\u00ednh n\u0103ng ABS c\u0169ng c\u00f3 th\u1ec3 \u0111\u01b0\u1ee3c t\u1eaft (ch\u1ebf \u0111\u1ed9 Supermoto ABS) \u0111\u1ec3 n\u00e2ng cao tr\u1ea3i nghi\u1ec7m l\u00e1i xe th\u1ec3 thao.<\/p>\n<p><img decoding=\"async\" class=\"lazy\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672420648_1_ktm-rc-390-sportbike-vua-van-gia-209-trieu.jpg\" title=\"1672420648_1_ktm-rc-390-sportbike-vua-van-gia-209-trieu\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672420648_1_ktm-rc-390-sportbike-vua-van-gia-209-trieu-300x200.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672420648_1_ktm-rc-390-sportbike-vua-van-gia-209-trieu-1024x683.jpg 1024w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672420648_1_ktm-rc-390-sportbike-vua-van-gia-209-trieu-768x512.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672420648_1_ktm-rc-390-sportbike-vua-van-gia-209-trieu-600x400.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672420648_1_ktm-rc-390-sportbike-vua-van-gia-209-trieu.jpg 1200w\"><\/p>\n<p class=\"Normal\">KTM RC 390 \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb \u0111\u1ed9ng c\u01a1 xi-lanh \u0111\u01a1n, dung t\u00edch 373 cc, l\u00e0m m\u00e1t b\u1eb1ng dung d\u1ecbch, c\u00f4ng su\u1ea5t 44 m\u00e3 l\u1ef1c v\u00e0 m\u00f4-men xo\u1eafn c\u1ef1c \u0111\u1ea1i 37 Nm. H\u1ed9p s\u1ed1 6 c\u1ea5p.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Nh\u1eefng m\u1eabu sportbike c\u00f3 dung t\u00edch t\u1eeb 400 cc tr\u1edf xu\u1ed1ng l\u00e0 l\u1ef1a ch\u1ecdn v\u1eeba \u0111\u1ee7 cho nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi mu\u1ed1n ch\u01a1i m\u00f4t\u00f4 th\u1ec3 thao v\u00e0 v\u1eabn c\u00f3 th\u1ec3 s\u1eed d\u1ee5ng h\u00e0ng ng\u00e0y b\u1edfi dung t\u00edch kh\u00f4ng qu\u00e1 l\u1edbn, xe kh\u00f4ng qu\u00e1 n\u1eb7ng v\u00e0 c\u1ed3ng k\u1ec1nh nh\u01b0 nh\u1eefng chi\u1ebfc xe 600 ph\u00e2n kh\u1ed1i. -1.000 ph\u00e2n kh\u1ed1i. Chi ph\u00ed s\u1eeda ch\u1eefa, b\u1ea3o d\u01b0\u1ee1ng c\u0169ng r\u1ebb h\u01a1n.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Nhi\u1ec1u c\u00f4ng ngh\u1ec7 h\u01a1n, m\u1ee9c gi\u00e1 209 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng c\u1ee7a RC 390 \u0111\u1eaft h\u01a1n nhi\u1ec1u \u0111\u1ed1i th\u1ee7 Kawasaki Ninja 400 gi\u00e1 159-162 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng c\u0169ng \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e2n ph\u1ed1i ch\u00ednh h\u00e3ng. Yamaha R3 tr\u00ean th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng t\u01b0 nh\u00e2n c\u00f3 gi\u00e1 kho\u1ea3ng 130 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng.<\/p>\n<p class=\"Normal\">KTM RC 390 \u0111\u01b0\u1ee3c trang b\u1ecb \u0111\u1ed9ng c\u01a1 xi-lanh \u0111\u01a1n, dung t\u00edch 373 cc, l\u00e0m m\u00e1t b\u1eb1ng dung d\u1ecbch, c\u00f4ng su\u1ea5t 44 m\u00e3 l\u1ef1c v\u00e0 m\u00f4-men xo\u1eafn c\u1ef1c \u0111\u1ea1i 37 Nm. H\u1ed9p s\u1ed1 6 c\u1ea5p.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Nh\u1eefng m\u1eabu sportbike c\u00f3 dung t\u00edch t\u1eeb 400 cc tr\u1edf xu\u1ed1ng l\u00e0 l\u1ef1a ch\u1ecdn v\u1eeba \u0111\u1ee7 cho nh\u1eefng ng\u01b0\u1eddi mu\u1ed1n ch\u01a1i m\u00f4t\u00f4 th\u1ec3 thao v\u00e0 v\u1eabn c\u00f3 th\u1ec3 s\u1eed d\u1ee5ng h\u00e0ng ng\u00e0y b\u1edfi dung t\u00edch kh\u00f4ng qu\u00e1 l\u1edbn, xe kh\u00f4ng qu\u00e1 n\u1eb7ng v\u00e0 c\u1ed3ng k\u1ec1nh nh\u01b0 nh\u1eefng chi\u1ebfc xe 600 ph\u00e2n kh\u1ed1i. -1.000 ph\u00e2n kh\u1ed1i. Chi ph\u00ed s\u1eeda ch\u1eefa, b\u1ea3o d\u01b0\u1ee1ng c\u0169ng r\u1ebb h\u01a1n.<\/p>\n<p class=\"Normal\">Nhi\u1ec1u c\u00f4ng ngh\u1ec7 h\u01a1n, m\u1ee9c gi\u00e1 209 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng c\u1ee7a RC 390 \u0111\u1eaft h\u01a1n nhi\u1ec1u \u0111\u1ed1i th\u1ee7 Kawasaki Ninja 400 gi\u00e1 159-162 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng c\u0169ng \u0111\u01b0\u1ee3c ph\u00e2n ph\u1ed1i ch\u00ednh h\u00e3ng. Yamaha R3 tr\u00ean th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng t\u01b0 nh\u00e2n c\u00f3 gi\u00e1 kho\u1ea3ng 130 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng.<\/p>\n<p>KTM RC390 \u2013 sportbike t\u1ea7m trung d\u00e0nh cho gi\u1edbi tr\u1ebb t\u1ea1i Vi\u1ec7t NamKTM 350 EXC-F Six Days \u2013 xe \u2018c\u00e0o c\u00e0o\u2019 gi\u00e1 489 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ngKTM 390 Adventure \u2013 ph\u01b0\u1ee3t th\u1ee7 gi\u00e1 236 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng<\/p>\n<p style=\"text-align: right;\"><strong>AMGCAR.VN<\/strong><\/p>\n<\/p><\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>M\u1eabu xe c\u1ee7a th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u \u00c1o s\u1edf h\u1eefu \u0111\u1ed9ng c\u01a1 xi-lanh \u0111\u01a1n, c\u00f4ng su\u1ea5t 44 m\u00e3 l\u1ef1c c\u00f9ng h\u00e0ng lo\u1ea1t c\u00f4ng ngh\u1ec7 h\u1ed7 tr\u1ee3 cao c\u1ea5p. Sau 2 n\u0103m ng\u1eebng ph\u00e2n ph\u1ed1i, KTM RC 390 \u0111\u00e3 tr\u1edf l\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam v\u1edbi phi\u00ean b\u1ea3n m\u1edbi nh\u1ea5t, nh\u1eadp kh\u1ea9u t\u1eeb Philippines. Xe c\u00f3 hai phi\u00ean b\u1ea3n m\u00e0u [&#8230;]\n","protected":false},"author":2,"featured_media":17820,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[75],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18113"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/2"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=18113"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/18113\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/17820"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=18113"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=18113"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=18113"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}