{"id":104,"date":"2013-12-16T09:57:42","date_gmt":"2013-12-16T09:57:42","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost:8888\/test\/?page_id=2000"},"modified":"2022-12-15T08:34:08","modified_gmt":"2022-12-15T08:34:08","slug":"fullscreen-fashion","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/amgcar.vn\/","title":{"rendered":"Fullscreen Fashion"},"content":{"rendered":"\n<div class=\"slider-wrapper relative\" id=\"slider-1160777674\" >\n    <div class=\"slider slider-nav-circle slider-nav-large slider-nav-light slider-style-normal\"\n        data-flickity-options='{\n            \"cellAlign\": \"center\",\n            \"imagesLoaded\": true,\n            \"lazyLoad\": 1,\n            \"freeScroll\": false,\n            \"wrapAround\": true,\n            \"autoPlay\": 6000,\n            \"pauseAutoPlayOnHover\" : true,\n            \"prevNextButtons\": true,\n            \"contain\" : true,\n            \"adaptiveHeight\" : true,\n            \"dragThreshold\" : 10,\n            \"percentPosition\": true,\n            \"pageDots\": true,\n            \"rightToLeft\": false,\n            \"draggable\": true,\n            \"selectedAttraction\": 0.1,\n            \"parallax\" : 0,\n            \"friction\": 0.6        }'\n        >\n        \n\n\n  <div class=\"banner has-hover has-video is-full-height\" id=\"banner-244369011\">\n          <div class=\"banner-inner fill\">\n        <div class=\"banner-bg fill\" >\n            <div class=\"bg fill bg-fill \"><\/div>\n            \t<div class=\"video-overlay no-click fill visible\"><\/div>\n\t<video class=\"video-bg fill visible\" preload playsinline autoplay\n\t\tmuted\t\tloop>\n\t\t<source src=\"https:\/\/www.brabus.com\/_Resources\/Persistent\/b\/4\/f\/c\/b4fcd11367a5ad24a6d71fbff9340458916bb16e\/Brabus%20820%20%28911%29%20Teaser%20horizontal_H264_WEB_NA.mp4\" type=\"video\/mp4\">\t<\/video>\n            <div class=\"overlay\"><\/div>            \n                    <\/div>\n\t\t\n        <div class=\"banner-layers container\">\n            <div class=\"fill banner-link\"><\/div>            \n\n   <div id=\"text-box-1356935141\" class=\"text-box banner-layer x50 md-x50 lg-x50 y50 md-y90 lg-y90 res-text\">\n              <div data-parallax=\"-1\" data-parallax-fade=\"true\">       <div data-animate=\"bounceIn\">           <div class=\"text-box-content text dark\">\n              \n              <div class=\"text-inner text-center\">\n                  \n\n<h3 class=\"lead uppercase\">PHONG C\u00c1CH. BI\u1ec2U T\u01af\u1ee2NG. H\u1ea4P D\u1eaaN.<\/h3>\n<a class=\"button primary\"  style=\"border-radius:99px;\">\n    <span>BRADUS 820<\/span>\n  <\/a>\n\n\n\n              <\/div>\n           <\/div>\n       <\/div>       <\/div>              \n<style>\n#text-box-1356935141 {\n  width: 80%;\n}\n#text-box-1356935141 .text-box-content {\n  font-size: 100%;\n}\n@media (min-width:550px) {\n  #text-box-1356935141 {\n    width: 52%;\n  }\n}\n<\/style>\n    <\/div>\n \n\n        <\/div>\n      <\/div>\n\n            \n<style>\n#banner-244369011 {\n  padding-top: 100%;\n}\n#banner-244369011 .overlay {\n  background-color: rgba(0, 0, 0, 0.31);\n}\n#banner-244369011 .ux-shape-divider--top svg {\n  height: 150px;\n  --divider-top-width: 100%;\n}\n#banner-244369011 .ux-shape-divider--bottom svg {\n  height: 150px;\n  --divider-width: 100%;\n}\n<\/style>\n  <\/div>\n\n\n\n  <div class=\"banner has-hover has-video is-full-height\" id=\"banner-836310450\">\n          <div class=\"banner-inner fill\">\n        <div class=\"banner-bg fill\" >\n            <div class=\"bg fill bg-fill \"><\/div>\n            \t<div class=\"video-overlay no-click fill visible\"><\/div>\n\t<video class=\"video-bg fill visible\" preload playsinline autoplay\n\t\tmuted\t\tloop>\n\t\t<source src=\"https:\/\/www.brabus.com\/_Resources\/Persistent\/b\/4\/7\/a\/b47a507daf595e3fa55af46527818248c5dbc50c\/BRABUS%20G%20900%20Superblack_1.mp4\" type=\"video\/mp4\">\t<\/video>\n            <div class=\"overlay\"><\/div>            \n                    <\/div>\n\t\t\n        <div class=\"banner-layers container\">\n            <div class=\"fill banner-link\"><\/div>            \n\n   <div id=\"text-box-1736466179\" class=\"text-box banner-layer x5 md-x50 lg-x50 y50 md-y90 lg-y90 res-text\">\n              <div data-parallax=\"-1\" data-parallax-fade=\"true\">       <div data-animate=\"fadeInUp\">           <div class=\"text-box-content text dark\">\n              \n              <div class=\"text-inner text-center\">\n                  \n\n<h3 class=\"lead uppercase\">BLACK IS THE NEW BLACK<\/h3>\n<a class=\"button primary\"  style=\"border-radius:99px;\">\n    <span>BRABUS 900 SUPERBLACK<\/span>\n  <\/a>\n\n\n\n              <\/div>\n           <\/div>\n       <\/div>       <\/div>              \n<style>\n#text-box-1736466179 {\n  width: 77%;\n}\n#text-box-1736466179 .text-box-content {\n  font-size: 100%;\n}\n@media (min-width:550px) {\n  #text-box-1736466179 {\n    width: 52%;\n  }\n}\n<\/style>\n    <\/div>\n \n\n        <\/div>\n      <\/div>\n\n            \n<style>\n#banner-836310450 {\n  padding-top: 100%;\n}\n#banner-836310450 .overlay {\n  background-color: rgba(0, 0, 0, 0.13);\n}\n#banner-836310450 .ux-shape-divider--top svg {\n  height: 150px;\n  --divider-top-width: 100%;\n}\n#banner-836310450 .ux-shape-divider--bottom svg {\n  height: 150px;\n  --divider-width: 100%;\n}\n<\/style>\n  <\/div>\n\n\n\n     <\/div>\n\n     <div class=\"loading-spin dark large centered\"><\/div>\n\n     \t<\/div>\n\n\n<div class=\"row row-collapse row-full-width\"  id=\"row-377232071\">\n\n\n\t<div id=\"col-1186225842\" class=\"col medium-4 small-12 large-4\"  >\n\t\t\t\t<div class=\"col-inner\"  >\n\t\t\t\n\t\t\t\n\n\n  <div class=\"banner has-hover bg-zoom-fade\" id=\"banner-1079753710\">\n          <div class=\"banner-inner fill\">\n        <div class=\"banner-bg fill\" >\n            <div class=\"bg fill bg-fill \"><\/div>\n                        <div class=\"overlay\"><\/div>            \n                    <\/div>\n\t\t\n        <div class=\"banner-layers container\">\n            <div class=\"fill banner-link\"><\/div>            \n\n   <div id=\"text-box-1450032243\" class=\"text-box banner-layer x50 md-x50 lg-x50 y50 md-y50 lg-y50 res-text\">\n                                <div class=\"text-box-content text dark\">\n              \n              <div class=\"text-inner text-center\">\n                  \n\n<h4 class=\"uppercase\">\u00a0<\/h4>\n<h2 class=\"uppercase\"><strong>CAR<\/strong><\/h2>\n<a class=\"button white is-outline\"  style=\"border-radius:99px;\">\n    <span>Shop now<\/span>\n  <\/a>\n\n\n\n              <\/div>\n           <\/div>\n                            \n<style>\n#text-box-1450032243 {\n  width: 75%;\n}\n#text-box-1450032243 .text-box-content {\n  font-size: 100%;\n}\n<\/style>\n    <\/div>\n \n\n        <\/div>\n      <\/div>\n\n            \n<style>\n#banner-1079753710 {\n  padding-top: 250px;\n}\n#banner-1079753710 .bg.bg-loaded {\n  background-image: url(https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/dummy-2.jpg);\n}\n#banner-1079753710 .overlay {\n  background-color: rgba(0, 0, 0, 0.12);\n}\n#banner-1079753710 .bg {\n  background-position: 42% 18%;\n}\n#banner-1079753710 .ux-shape-divider--top svg {\n  height: 150px;\n  --divider-top-width: 100%;\n}\n#banner-1079753710 .ux-shape-divider--bottom svg {\n  height: 150px;\n  --divider-width: 100%;\n}\n<\/style>\n  <\/div>\n\n\n\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\n\n\t<div id=\"col-1992871159\" class=\"col medium-4 small-12 large-4\"  >\n\t\t\t\t<div class=\"col-inner\"  >\n\t\t\t\n\t\t\t\n\n\n  <div class=\"banner has-hover bg-zoom-fade\" id=\"banner-1929705138\">\n          <div class=\"banner-inner fill\">\n        <div class=\"banner-bg fill\" >\n            <div class=\"bg fill bg-fill \"><\/div>\n                        <div class=\"overlay\"><\/div>            \n                    <\/div>\n\t\t\n        <div class=\"banner-layers container\">\n            <div class=\"fill banner-link\"><\/div>            \n\n   <div id=\"text-box-2083030859\" class=\"text-box banner-layer x10 md-x10 lg-x10 y50 md-y50 lg-y50 res-text\">\n                                <div class=\"text-box-content text dark\">\n              \n              <div class=\"text-inner text-left\">\n                  \n\n<h4 class=\"uppercase\">&nbsp;<\/h4>\n<h2 class=\"uppercase\"><strong>PH\u1ee4 KI\u1ec6N<\/strong><\/h2>\n<a class=\"button white is-outline\"  style=\"border-radius:99px;\">\n    <span>Shop now<\/span>\n  <\/a>\n\n\n\n              <\/div>\n           <\/div>\n                            \n<style>\n#text-box-2083030859 {\n  width: 70%;\n}\n#text-box-2083030859 .text-box-content {\n  font-size: 100%;\n}\n<\/style>\n    <\/div>\n \n\n        <\/div>\n      <\/div>\n\n            \n<style>\n#banner-1929705138 {\n  padding-top: 250px;\n}\n#banner-1929705138 .bg.bg-loaded {\n  background-image: url(https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/dummy-2-300x195.jpg);\n}\n#banner-1929705138 .overlay {\n  background-color: rgba(0, 0, 0, 0.2);\n}\n#banner-1929705138 .bg {\n  background-position: 50% 57%;\n}\n#banner-1929705138 .ux-shape-divider--top svg {\n  height: 150px;\n  --divider-top-width: 100%;\n}\n#banner-1929705138 .ux-shape-divider--bottom svg {\n  height: 150px;\n  --divider-width: 100%;\n}\n<\/style>\n  <\/div>\n\n\n\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\n\n\t<div id=\"col-1614873151\" class=\"col medium-4 small-12 large-4\"  >\n\t\t\t\t<div class=\"col-inner\"  >\n\t\t\t\n\t\t\t\n\n\n  <div class=\"banner has-hover bg-zoom-fade\" id=\"banner-943313798\">\n          <div class=\"banner-inner fill\">\n        <div class=\"banner-bg fill\" >\n            <div class=\"bg fill bg-fill \"><\/div>\n                        <div class=\"overlay\"><\/div>            \n                    <\/div>\n\t\t\n        <div class=\"banner-layers container\">\n            <div class=\"fill banner-link\"><\/div>            \n\n   <div id=\"text-box-1122957142\" class=\"text-box banner-layer x90 md-x90 lg-x90 y50 md-y50 lg-y50 res-text\">\n                                <div class=\"text-box-content text \">\n              \n              <div class=\"text-inner text-right\">\n                  \n\n<h4 class=\"uppercase\">WINTER FESTIVAL 2022<\/h4>\n<h2 class=\"uppercase\"><strong>XU H\u01af\u1edaNG <br \/>M\u00d9A \u0110\u00d4NG 2022<\/strong><\/h2>\n<a class=\"button white is-outline\"  style=\"border-radius:99px;\">\n    <span>Shop now<\/span>\n  <\/a>\n\n\n\n              <\/div>\n           <\/div>\n                            \n<style>\n#text-box-1122957142 {\n  width: 70%;\n}\n#text-box-1122957142 .text-box-content {\n  font-size: 100%;\n}\n<\/style>\n    <\/div>\n \n\n        <\/div>\n      <\/div>\n\n            \n<style>\n#banner-943313798 {\n  padding-top: 250px;\n}\n#banner-943313798 .bg.bg-loaded {\n  background-image: url(https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/dummy-2.jpg);\n}\n#banner-943313798 .overlay {\n  background-color: rgba(0, 0, 0, 0.13);\n}\n#banner-943313798 .bg {\n  background-position: 31% 0%;\n}\n#banner-943313798 .ux-shape-divider--top svg {\n  height: 150px;\n  --divider-top-width: 100%;\n}\n#banner-943313798 .ux-shape-divider--bottom svg {\n  height: 150px;\n  --divider-width: 100%;\n}\n<\/style>\n  <\/div>\n\n\n\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\n\n<\/div>\n<div class=\"row align-center\"  id=\"row-1571878484\">\n\n\n\t<div id=\"col-1982038019\" class=\"col medium-7 small-12 large-7\"  >\n\t\t\t\t<div class=\"col-inner text-center\"  >\n\t\t\t\n\t\t\t\n\n<h2 class=\"uppercase\"><span style=\"font-size: 36.864002px;\">CH\u00c0O M\u1eeaNG \u0110\u1ebeN AMG VN<\/span><\/h2>\n<p>Chuy\u00ean cung c\u1ea5p gi\u1ea3i ph\u00e1p tu\u1ef3 bi\u1ebfn chi\u1ebfc xe c\u1ee7a b\u1ea1n th\u00e0nh phi\u00ean b\u1ea3n m\u1edbi tr\u1ebb trung, n\u0103ng \u0111\u1ed9ng v\u00e0 sang tr\u1ecdng h\u01a1n. Chuy\u00ean gia th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u Mercedes Benz, Audi, BMW, Bentley,\u00a0Jaguar, Range Rover, Rolls Royce,&#8230;<\/p>\n<a href=\"http:\/\/about-us\" target=\"_self\" class=\"button primary is-outline is-small\"  style=\"border-radius:99px;\">\n    <span>Th\u00f4ng tin<\/span>\n  <\/a>\n\n\n<a href=\"https:\/\/amgcar.vn\/shop\/\" target=\"_self\" class=\"button primary is-small\"  style=\"border-radius:99px;\">\n    <span>Shop now<\/span>\n  <\/a>\n\n\n\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\n<style>\n#col-1982038019 > .col-inner {\n  padding: 40px 0px 0px 0px;\n}\n<\/style>\n\t<\/div>\n\n\t\n\n<\/div>\n\n  <div class=\"banner has-hover has-video\" id=\"banner-1690048793\">\n          <div class=\"banner-inner fill\">\n        <div class=\"banner-bg fill\" >\n            <div class=\"bg fill bg-fill \"><\/div>\n            \t<div class=\"video-overlay no-click fill visible\"><\/div>\n\t<video class=\"video-bg fill visible\" preload playsinline autoplay\n\t\tmuted\t\tloop>\n\t\t<source src=\"https:\/\/www.brabus.com\/_Resources\/Persistent\/a\/8\/d\/4\/a8d45cbca3da4318c08f837f31a55e5f0758eca2\/BRABUS%20EQS%20Commercial_Webteaser_H264_WEB_NA.mp4\" type=\"video\/mp4\">\t<\/video>\n                        \n                    <\/div>\n\t\t\n        <div class=\"banner-layers container\">\n            <div class=\"fill banner-link\"><\/div>            \n\n   <div id=\"text-box-901627576\" class=\"text-box banner-layer x50 md-x50 lg-x50 y90 md-y90 lg-y90 res-text\">\n                     <div data-animate=\"fadeInRight\">           <div class=\"text-box-content text dark\">\n              \n              <div class=\"text-inner text-center\">\n                  \n\n<h3 class=\"uppercase\"><strong>S\u1ef0 TINH LUY\u1ec6N<\/strong><\/h3>\n<p>BRABUS for Mercedes-Benz EQS<\/p>\n<a class=\"button primary\"  >\n    <span>KH\u00c1M PH\u00c1 NGAY<\/span>\n  <\/a>\n\n\n\n              <\/div>\n           <\/div>\n       <\/div>                     \n<style>\n#text-box-901627576 {\n  width: 79%;\n}\n#text-box-901627576 .text-box-content {\n  font-size: 158%;\n}\n@media (min-width:550px) {\n  #text-box-901627576 {\n    width: 61%;\n  }\n  #text-box-901627576 .text-box-content {\n    font-size: 100%;\n  }\n}\n<\/style>\n    <\/div>\n \n\n        <\/div>\n      <\/div>\n\n            \n<style>\n#banner-1690048793 {\n  padding-top: 700px;\n}\n#banner-1690048793 .ux-shape-divider--top svg {\n  height: 150px;\n  --divider-top-width: 100%;\n}\n#banner-1690048793 .ux-shape-divider--bottom svg {\n  height: 150px;\n  --divider-width: 100%;\n}\n<\/style>\n  <\/div>\n\n\n<div class=\"row\"  id=\"row-26161104\">\n\n\n\t<div id=\"col-1000319326\" class=\"col medium-4 small-12 large-4\"  data-animate=\"fadeInUp\">\n\t\t\t\t<div class=\"col-inner\"  >\n\t\t\t\n\t\t\t\n\n\n\t\t<div class=\"icon-box featured-box icon-box-center text-center\"  style=\"margin:px px px px;\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"icon-box-img has-icon-bg\" style=\"width: 60px\">\n\t\t\t\t<div class=\"icon\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"icon-inner\" style=\"border-width:1px;\">\n\t\t\t\t\t\t<img width=\"300\" height=\"195\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/dummy-1-300x195.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/dummy-1-300x195.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/dummy-1.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"icon-box-text last-reset\">\n\t\t\t<h5 class=\"uppercase\">Thi\u1ebft k\u1ebf<\/h5>\t\t\t\t\t\t\n\n<p>Th\u1ea5u hi\u1ec3u c\u00e1 t\u00ednh kh\u00e1ch h\u00e0ng, l\u00ean k\u1ebf ho\u1ea1ch thi\u1ebft k\u1ebf chi ti\u1ebft n\u1ed9i ngo\u1ea1i th\u1ea5t, kho\u00e1c l\u00ean m\u1ed9t giao di\u1ec7n ho\u00e0n to\u00e0n m\u1edbi cho x\u1ebf y\u00eau.\u00a0<\/p>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t\n\t\n\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\n\n\t<div id=\"col-474825613\" class=\"col medium-4 small-12 large-4\"  data-animate=\"fadeInUp\">\n\t\t\t\t<div class=\"col-inner\"  >\n\t\t\t\n\t\t\t\n\n\n\t\t<div class=\"icon-box featured-box icon-box-center text-center\"  style=\"margin:px px px px;\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"icon-box-img has-icon-bg\" style=\"width: 60px\">\n\t\t\t\t<div class=\"icon\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"icon-inner\" style=\"border-width:1px;\">\n\t\t\t\t\t\t<img width=\"300\" height=\"195\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/dummy-1-300x195.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/dummy-1-300x195.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/dummy-1.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"icon-box-text last-reset\">\n\t\t\t<h5 class=\"uppercase\">TI\u1ebeN TR\u00ccNH<\/h5>\t\t\t\t\t\t\n\n<p>\u0110\u1ed9i ng\u0169 chuy\u00ean gia \u0111\u01b0\u1ee3c \u0111\u00e0o t\u1ea1o t\u1eeb \u0110\u1ee9c v\u00e0 c\u00e1c n\u01b0\u1edbc Ch\u00e2u \u00c2u, trang thi\u1ebft b\u1ecb nh\u1eadp kh\u1ea9u ch\u00ednh h\u00e3ng.<\/p>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t\n\t\n\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\n\n\t<div id=\"col-403650876\" class=\"col medium-4 small-12 large-4\"  data-animate=\"fadeInUp\">\n\t\t\t\t<div class=\"col-inner\"  >\n\t\t\t\n\t\t\t\n\n\n\t\t<div class=\"icon-box featured-box icon-box-center text-center\"  style=\"margin:px px px px;\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"icon-box-img has-icon-bg\" style=\"width: 60px\">\n\t\t\t\t<div class=\"icon\">\n\t\t\t\t\t<div class=\"icon-inner\" style=\"border-width:1px;\">\n\t\t\t\t\t\t<img width=\"300\" height=\"195\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/dummy-1-300x195.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium\" alt=\"\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/dummy-1-300x195.jpg 300w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2016\/08\/dummy-1.jpg 400w\" sizes=\"(max-width: 300px) 100vw, 300px\" \/>\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<div class=\"icon-box-text last-reset\">\n\t\t\t<h5 class=\"uppercase\">HO\u00c0N THI\u1ec6N<\/h5>\t\t\t\t\t\t\n\n<p>Cam k\u1ebft ch\u1ea5t l\u01b0\u1ee3ng, t\u00ednh \u1ed5n \u0111\u1ecbnh v\u00e0 an to\u00e0n tuy\u1ec7t \u0111\u1ed1i v\u1edbi x\u1ebf y\u00eau c\u1ee7a b\u1ea1n. B\u1ea3o h\u00e0nh d\u00e0i h\u1ea1ng, h\u1ed7 tr\u1ee3 k\u1ef9 thu\u1eadt 24\/7.<\/p>\n\n\t\t<\/div>\n\t<\/div>\n\t\n\t\n\n\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\n\t\n\n<\/div>\n<div class=\"container section-title-container\" style=\"margin-top:30px;\"><h3 class=\"section-title section-title-center\"><b><\/b><span class=\"section-title-main\" style=\"font-size:undefined%;\">XU H\u01af\u1edaNG THI\u1ebeT K\u1ebe<\/span><b><\/b><\/h3><\/div>\n\n\n  \n    <div class=\"row large-columns-2 medium-columns- small-columns-1 slider row-slider slider-nav-circle slider-nav-outside\"  data-flickity-options='{\"imagesLoaded\": true, \"groupCells\": \"100%\", \"dragThreshold\" : 5, \"cellAlign\": \"left\",\"wrapAround\": true,\"prevNextButtons\": true,\"percentPosition\": true,\"pageDots\": false, \"rightToLeft\": false, \"autoPlay\" : false}'>\n\n  <div class=\"col post-item\" >\n\t\t\t<div class=\"col-inner\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/ktm-rc-390-sportbike-vua-van-gia-209-trieu-dong\/\" class=\"plain\">\n\t\t\t\t<div class=\"box box-vertical box-text-bottom box-blog-post has-hover\">\n            \t\t\t\t\t<div class=\"box-image\" style=\"border-radius:100%;width:53%;\">\n  \t\t\t\t\t\t<div class=\"image-cover\" style=\"padding-top:100%;\">\n  \t\t\t\t\t\t\t<img width=\"667\" height=\"400\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/ktm-rc-390-sportbike-vua-van-gia-209-trieu-667x400.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium wp-post-image\" alt=\"\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/ktm-rc-390-sportbike-vua-van-gia-209-trieu-667x400.jpg 667w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/ktm-rc-390-sportbike-vua-van-gia-209-trieu-768x461.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/ktm-rc-390-sportbike-vua-van-gia-209-trieu-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/ktm-rc-390-sportbike-vua-van-gia-209-trieu.jpg 1200w\" sizes=\"(max-width: 667px) 100vw, 667px\" \/>  \t\t\t\t\t\t\t  \t\t\t\t\t\t\t  \t\t\t\t\t\t<\/div>\n  \t\t\t\t\t\t  \t\t\t\t\t<\/div>\n          \t\t\t\t\t<div class=\"box-text text-center\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"box-text-inner blog-post-inner\">\n\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h5 class=\"post-title is-large uppercase\">KTM RC 390 \u2013 sportbike \u2018v\u1eeba v\u1eb7n\u2019 gi\u00e1 209 tri\u1ec7u \u0111\u1ed3ng<\/h5>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"is-divider\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"from_the_blog_excerpt \">M\u1eabu xe c\u1ee7a th\u01b0\u01a1ng hi\u1ec7u \u00c1o s\u1edf h\u1eefu \u0111\u1ed9ng c\u01a1 xi-lanh \u0111\u01a1n, c\u00f4ng su\u1ea5t 44 [...]\t\t\t\t\t<\/p>\n\t\t\t\t\t                    \n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"badge absolute top post-date badge-circle-inside\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"badge-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"post-date-day\">31<\/span><br>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"post-date-month is-xsmall\">Th12<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div><div class=\"col post-item\" >\n\t\t\t<div class=\"col-inner\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/xe-toyota-san-xuat-tai-viet-nam-la-gi\/\" class=\"plain\">\n\t\t\t\t<div class=\"box box-vertical box-text-bottom box-blog-post has-hover\">\n            \t\t\t\t\t<div class=\"box-image\" style=\"border-radius:100%;width:53%;\">\n  \t\t\t\t\t\t<div class=\"image-cover\" style=\"padding-top:100%;\">\n  \t\t\t\t\t\t\t<img width=\"667\" height=\"400\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672420717_xe-toyota-san-xuat-tai-viet-nam-la-gi-1024x614-1-667x400.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium wp-post-image\" alt=\"Xe Toyota s\u1ea3n xu\u1ea5t t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam l\u00e0 g\u00ec?\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672420717_xe-toyota-san-xuat-tai-viet-nam-la-gi-1024x614-1-667x400.jpg 667w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672420717_xe-toyota-san-xuat-tai-viet-nam-la-gi-1024x614-1-768x461.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672420717_xe-toyota-san-xuat-tai-viet-nam-la-gi-1024x614-1-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672420717_xe-toyota-san-xuat-tai-viet-nam-la-gi-1024x614-1.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 667px) 100vw, 667px\" \/>  \t\t\t\t\t\t\t  \t\t\t\t\t\t\t  \t\t\t\t\t\t<\/div>\n  \t\t\t\t\t\t  \t\t\t\t\t<\/div>\n          \t\t\t\t\t<div class=\"box-text text-center\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"box-text-inner blog-post-inner\">\n\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h5 class=\"post-title is-large uppercase\">Xe Toyota s\u1ea3n xu\u1ea5t t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam l\u00e0 g\u00ec?<\/h5>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"is-divider\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"from_the_blog_excerpt \">Ri\u00eang hai m\u1eabu Veloz Cross v\u00e0 Avanza Premio v\u1eeba \u0111\u01b0\u1ee3c chuy\u1ec3n sang l\u1eafp r\u00e1p, t\u1ed5ng [...]\t\t\t\t\t<\/p>\n\t\t\t\t\t                    \n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"badge absolute top post-date badge-circle-inside\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"badge-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"post-date-day\">31<\/span><br>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"post-date-month is-xsmall\">Th12<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div><div class=\"col post-item\" >\n\t\t\t<div class=\"col-inner\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/tesla-bi-cam-su-dung-tu-tu-lai-trong-quang-cao-xe-hoi\/\" class=\"plain\">\n\t\t\t\t<div class=\"box box-vertical box-text-bottom box-blog-post has-hover\">\n            \t\t\t\t\t<div class=\"box-image\" style=\"border-radius:100%;width:53%;\">\n  \t\t\t\t\t\t<div class=\"image-cover\" style=\"padding-top:100%;\">\n  \t\t\t\t\t\t\t<img width=\"667\" height=\"400\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672420832_tesla-bi-cam-su-dung-tu-tu-lai-trong-quang-1024x614-1-667x400.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium wp-post-image\" alt=\"Tesla b\u1ecb c\u1ea5m s\u1eed d\u1ee5ng t\u1eeb &#039;t\u1ef1 l\u00e1i&#039; trong qu\u1ea3ng c\u00e1o xe h\u01a1i\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672420832_tesla-bi-cam-su-dung-tu-tu-lai-trong-quang-1024x614-1-667x400.jpg 667w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672420832_tesla-bi-cam-su-dung-tu-tu-lai-trong-quang-1024x614-1-768x461.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672420832_tesla-bi-cam-su-dung-tu-tu-lai-trong-quang-1024x614-1-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672420832_tesla-bi-cam-su-dung-tu-tu-lai-trong-quang-1024x614-1.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 667px) 100vw, 667px\" \/>  \t\t\t\t\t\t\t  \t\t\t\t\t\t\t  \t\t\t\t\t\t<\/div>\n  \t\t\t\t\t\t  \t\t\t\t\t<\/div>\n          \t\t\t\t\t<div class=\"box-text text-center\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"box-text-inner blog-post-inner\">\n\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h5 class=\"post-title is-large uppercase\">Tesla b\u1ecb c\u1ea5m s\u1eed d\u1ee5ng t\u1eeb \u2018t\u1ef1 l\u00e1i\u2019 trong qu\u1ea3ng c\u00e1o xe h\u01a1i<\/h5>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"is-divider\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"from_the_blog_excerpt \">Lu\u1eadt California quy \u0111\u1ecbnh vi\u1ec7c c\u00e1c nh\u00e0 s\u1ea3n xu\u1ea5t \u00f4 t\u00f4 trong n\u01b0\u1edbc gi\u1edbi thi\u1ec7u [...]\t\t\t\t\t<\/p>\n\t\t\t\t\t                    \n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"badge absolute top post-date badge-circle-inside\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"badge-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"post-date-day\">31<\/span><br>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"post-date-month is-xsmall\">Th12<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div><div class=\"col post-item\" >\n\t\t\t<div class=\"col-inner\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/mc20-ky-nguyen-moi-cua-maserati-tai-viet-nam\/\" class=\"plain\">\n\t\t\t\t<div class=\"box box-vertical box-text-bottom box-blog-post has-hover\">\n            \t\t\t\t\t<div class=\"box-image\" style=\"border-radius:100%;width:53%;\">\n  \t\t\t\t\t\t<div class=\"image-cover\" style=\"padding-top:100%;\">\n  \t\t\t\t\t\t\t<img width=\"666\" height=\"400\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672420924_mc20-e28093-ky-nguyen-moi-cua-maserati-tai-viet-nam-666x400.png\" class=\"attachment-medium size-medium wp-post-image\" alt=\"MC20 \u2013 K\u1ef7 nguy\u00ean m\u1edbi c\u1ee7a Maserati t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672420924_mc20-e28093-ky-nguyen-moi-cua-maserati-tai-viet-nam-666x400.png 666w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672420924_mc20-e28093-ky-nguyen-moi-cua-maserati-tai-viet-nam-768x461.png 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672420924_mc20-e28093-ky-nguyen-moi-cua-maserati-tai-viet-nam-600x360.png 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672420924_mc20-e28093-ky-nguyen-moi-cua-maserati-tai-viet-nam.png 976w\" sizes=\"(max-width: 666px) 100vw, 666px\" \/>  \t\t\t\t\t\t\t  \t\t\t\t\t\t\t  \t\t\t\t\t\t<\/div>\n  \t\t\t\t\t\t  \t\t\t\t\t<\/div>\n          \t\t\t\t\t<div class=\"box-text text-center\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"box-text-inner blog-post-inner\">\n\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h5 class=\"post-title is-large uppercase\">MC20 \u2013 K\u1ef7 nguy\u00ean m\u1edbi c\u1ee7a Maserati t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam<\/h5>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"is-divider\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"from_the_blog_excerpt \">Nh\u00e0 ph\u00e2n ph\u1ed1i Trident Auto \u0111\u01b0a si\u00eau xe MC20 ch\u00ednh h\u00e3ng \u0111\u1ea7u ti\u00ean v\u1ec1 n\u01b0\u1edbc, [...]\t\t\t\t\t<\/p>\n\t\t\t\t\t                    \n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"badge absolute top post-date badge-circle-inside\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"badge-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"post-date-day\">31<\/span><br>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"post-date-month is-xsmall\">Th12<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div><div class=\"col post-item\" >\n\t\t\t<div class=\"col-inner\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/4-hanh-trinh-kham-pha-cung-nissan-navara-tai-viet-nam\/\" class=\"plain\">\n\t\t\t\t<div class=\"box box-vertical box-text-bottom box-blog-post has-hover\">\n            \t\t\t\t\t<div class=\"box-image\" style=\"border-radius:100%;width:53%;\">\n  \t\t\t\t\t\t<div class=\"image-cover\" style=\"padding-top:100%;\">\n  \t\t\t\t\t\t\t<img width=\"607\" height=\"400\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672421025_4-hanh-trinh-kham-pha-cung-nissan-navara-tai-viet-607x400.png\" class=\"attachment-medium size-medium wp-post-image\" alt=\"4 h\u00e0nh tr\u00ecnh kh\u00e1m ph\u00e1 c\u00f9ng Nissan Navara t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672421025_4-hanh-trinh-kham-pha-cung-nissan-navara-tai-viet-607x400.png 607w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672421025_4-hanh-trinh-kham-pha-cung-nissan-navara-tai-viet-768x506.png 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672421025_4-hanh-trinh-kham-pha-cung-nissan-navara-tai-viet-600x396.png 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672421025_4-hanh-trinh-kham-pha-cung-nissan-navara-tai-viet.png 969w\" sizes=\"(max-width: 607px) 100vw, 607px\" \/>  \t\t\t\t\t\t\t  \t\t\t\t\t\t\t  \t\t\t\t\t\t<\/div>\n  \t\t\t\t\t\t  \t\t\t\t\t<\/div>\n          \t\t\t\t\t<div class=\"box-text text-center\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"box-text-inner blog-post-inner\">\n\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h5 class=\"post-title is-large uppercase\">4 h\u00e0nh tr\u00ecnh kh\u00e1m ph\u00e1 c\u00f9ng Nissan Navara t\u1ea1i Vi\u1ec7t Nam<\/h5>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"is-divider\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"from_the_blog_excerpt \">M\u1eabu b\u00e1n t\u1ea3i c\u1ee7a Nissan \u0111\u00e3 c\u00f3 h\u00e0nh tr\u00ecnh kh\u00e1m ph\u00e1 4 \u0111\u1ecba danh c\u1ee7a [...]\t\t\t\t\t<\/p>\n\t\t\t\t\t                    \n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"badge absolute top post-date badge-circle-inside\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"badge-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"post-date-day\">31<\/span><br>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"post-date-month is-xsmall\">Th12<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div><div class=\"col post-item\" >\n\t\t\t<div class=\"col-inner\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/chuyen-gia-dan-kinh-giup-xe-luon-dep-nhu-moi\/\" class=\"plain\">\n\t\t\t\t<div class=\"box box-vertical box-text-bottom box-blog-post has-hover\">\n            \t\t\t\t\t<div class=\"box-image\" style=\"border-radius:100%;width:53%;\">\n  \t\t\t\t\t\t<div class=\"image-cover\" style=\"padding-top:100%;\">\n  \t\t\t\t\t\t\t<img width=\"667\" height=\"400\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672421076_chuyen-gia-dan-kinh-giup-xe-luon-dep-nhu-moi-1024x614-1-667x400.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium wp-post-image\" alt=\"Chuy\u00ean gia: &#039;D\u00e1n k\u00ednh gi\u00fap xe lu\u00f4n \u0111\u1eb9p nh\u01b0 m\u1edbi&#039;\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672421076_chuyen-gia-dan-kinh-giup-xe-luon-dep-nhu-moi-1024x614-1-667x400.jpg 667w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672421076_chuyen-gia-dan-kinh-giup-xe-luon-dep-nhu-moi-1024x614-1-768x461.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672421076_chuyen-gia-dan-kinh-giup-xe-luon-dep-nhu-moi-1024x614-1-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672421076_chuyen-gia-dan-kinh-giup-xe-luon-dep-nhu-moi-1024x614-1.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 667px) 100vw, 667px\" \/>  \t\t\t\t\t\t\t  \t\t\t\t\t\t\t  \t\t\t\t\t\t<\/div>\n  \t\t\t\t\t\t  \t\t\t\t\t<\/div>\n          \t\t\t\t\t<div class=\"box-text text-center\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"box-text-inner blog-post-inner\">\n\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h5 class=\"post-title is-large uppercase\">Chuy\u00ean gia: \u2018D\u00e1n k\u00ednh gi\u00fap xe lu\u00f4n \u0111\u1eb9p nh\u01b0 m\u1edbi\u2019<\/h5>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"is-divider\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"from_the_blog_excerpt \">C\u00e1c chuy\u00ean gia \u00f4 t\u00f4 cho r\u1eb1ng c\u00f4ng ngh\u1ec7 \u0111\u00e1nh b\u00f3ng k\u00ednh c\u1ee7a Capco Vi\u1ec7t [...]\t\t\t\t\t<\/p>\n\t\t\t\t\t                    \n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"badge absolute top post-date badge-circle-inside\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"badge-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"post-date-day\">31<\/span><br>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"post-date-month is-xsmall\">Th12<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div><div class=\"col post-item\" >\n\t\t\t<div class=\"col-inner\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/maserati-mc20-sieu-pham-gia-tu-hon-16-ty-dong\/\" class=\"plain\">\n\t\t\t\t<div class=\"box box-vertical box-text-bottom box-blog-post has-hover\">\n            \t\t\t\t\t<div class=\"box-image\" style=\"border-radius:100%;width:53%;\">\n  \t\t\t\t\t\t<div class=\"image-cover\" style=\"padding-top:100%;\">\n  \t\t\t\t\t\t\t<img width=\"667\" height=\"400\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672421223_maserati-mc20-sieu-pham-gia-tu-hon-16-ty-1024x614-1-667x400.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium wp-post-image\" alt=\"Maserati MC20 - si\u00eau ph\u1ea9m gi\u00e1 t\u1eeb h\u01a1n 16 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672421223_maserati-mc20-sieu-pham-gia-tu-hon-16-ty-1024x614-1-667x400.jpg 667w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672421223_maserati-mc20-sieu-pham-gia-tu-hon-16-ty-1024x614-1-768x461.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672421223_maserati-mc20-sieu-pham-gia-tu-hon-16-ty-1024x614-1-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672421223_maserati-mc20-sieu-pham-gia-tu-hon-16-ty-1024x614-1.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 667px) 100vw, 667px\" \/>  \t\t\t\t\t\t\t  \t\t\t\t\t\t\t  \t\t\t\t\t\t<\/div>\n  \t\t\t\t\t\t  \t\t\t\t\t<\/div>\n          \t\t\t\t\t<div class=\"box-text text-center\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"box-text-inner blog-post-inner\">\n\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h5 class=\"post-title is-large uppercase\">Maserati MC20 \u2013 si\u00eau ph\u1ea9m gi\u00e1 t\u1eeb h\u01a1n 16 t\u1ef7 \u0111\u1ed3ng<\/h5>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"is-divider\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"from_the_blog_excerpt \">MC20 l\u00e0 s\u1ea3n ph\u1ea9m \u0111\u1ea7u ti\u00ean c\u1ee7a Maserati l\u1eafp \u0111\u1ed9ng c\u01a1 do ch\u00ednh h\u00e3ng ph\u00e1t [...]\t\t\t\t\t<\/p>\n\t\t\t\t\t                    \n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"badge absolute top post-date badge-circle-inside\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"badge-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"post-date-day\">31<\/span><br>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"post-date-month is-xsmall\">Th12<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div><div class=\"col post-item\" >\n\t\t\t<div class=\"col-inner\">\n\t\t\t<a href=\"https:\/\/amgcar.vn\/2022\/12\/31\/6-diem-nhan-cua-nganh-o-to-viet-nam-2022\/\" class=\"plain\">\n\t\t\t\t<div class=\"box box-vertical box-text-bottom box-blog-post has-hover\">\n            \t\t\t\t\t<div class=\"box-image\" style=\"border-radius:100%;width:53%;\">\n  \t\t\t\t\t\t<div class=\"image-cover\" style=\"padding-top:100%;\">\n  \t\t\t\t\t\t\t<img width=\"667\" height=\"400\" src=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672421287_6-diem-nhan-cua-nganh-o-to-viet-nam-2022-1024x614-1-667x400.jpg\" class=\"attachment-medium size-medium wp-post-image\" alt=\"6 \u0111i\u1ec3m nh\u1ea5n c\u1ee7a ng\u00e0nh \u00f4 t\u00f4 Vi\u1ec7t Nam 2022\" decoding=\"async\" loading=\"lazy\" srcset=\"https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672421287_6-diem-nhan-cua-nganh-o-to-viet-nam-2022-1024x614-1-667x400.jpg 667w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672421287_6-diem-nhan-cua-nganh-o-to-viet-nam-2022-1024x614-1-768x461.jpg 768w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672421287_6-diem-nhan-cua-nganh-o-to-viet-nam-2022-1024x614-1-600x360.jpg 600w, https:\/\/amgcar.vn\/wp-content\/uploads\/2022\/12\/1672421287_6-diem-nhan-cua-nganh-o-to-viet-nam-2022-1024x614-1.jpg 1024w\" sizes=\"(max-width: 667px) 100vw, 667px\" \/>  \t\t\t\t\t\t\t  \t\t\t\t\t\t\t  \t\t\t\t\t\t<\/div>\n  \t\t\t\t\t\t  \t\t\t\t\t<\/div>\n          \t\t\t\t\t<div class=\"box-text text-center\" >\n\t\t\t\t\t<div class=\"box-text-inner blog-post-inner\">\n\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<h5 class=\"post-title is-large uppercase\">6 \u0111i\u1ec3m nh\u1ea5n c\u1ee7a ng\u00e0nh \u00f4 t\u00f4 Vi\u1ec7t Nam 2022<\/h5>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"is-divider\"><\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<p class=\"from_the_blog_excerpt \">Th\u1ecb tr\u01b0\u1eddng \u00f4 t\u00f4 s\u1ebd tr\u1ea3i qua n\u0103m 2022 v\u1edbi nhi\u1ec1u bi\u1ebfn \u0111\u1ed9ng v\u1ec1 ngu\u1ed3n [...]\t\t\t\t\t<\/p>\n\t\t\t\t\t                    \n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"badge absolute top post-date badge-circle-inside\">\n\t\t\t\t\t\t\t<div class=\"badge-inner\">\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"post-date-day\">31<\/span><br>\n\t\t\t\t\t\t\t\t<span class=\"post-date-month is-xsmall\">Th12<\/span>\n\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t\t\t\t\t\t<\/div>\n\t\t\t\t<\/a>\n\t\t\t<\/div>\n\t\t<\/div><\/div>\n\n\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"featured_media":45,"parent":99,"menu_order":5,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"page-transparent-header-light.php","meta":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/104"}],"collection":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=104"}],"version-history":[{"count":20,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/104\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":325,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/104\/revisions\/325"}],"up":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/99"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media\/45"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/amgcar.vn\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=104"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}